<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
  
 <playlist_name><![CDATA[ROMANTICAS]]></playlist_name>

<channel>
<title><![CDATA[Titanic]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w185/ibo87POwUFo0O0yqZSrESuOLIpR.jpg"/>]]>n Durante las labores de recuperación de los restos del famoso trasatlántico Titanic, una anciana norteamericana se pone en contacto con la expedición </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/r8xqmjrqf535/Titanic.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[La proposicion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_551381bf0d70b69ae84aeb375dca87d1.jpg"/>]]>n Margaret (Sandra Bullock) es una poderosa y estricta editora de gran éxito de Nueva York que, por un problema con su visado, de repente se enfrenta a ser deportada a Canadá, su país de origen. Para evitarlo y poder mantener su visa en Estados Unidos, la astuta ejecutiva declara que está comprometida con su joven asistente Andrew (Ryan Reynolds), al que lleva torturando durante años. Andrew acepta participar en la farsa, pero con algunas condiciones. La "pareja" se dirige entonces a Alaska a conocer la peculiar familia de él, y la ejecutiva de ciudad, acostumbrada a tener todo bajo control, se encuentra inmersa en situaciones surrealistas que escapan a cualquier lógica conocida. Con planes de boda en camino y un agente de inmigración tras sus pasos, Margaret y Andrew se comprometen a seguir con el plan previsto pese a las consecuencias. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lcq3okyu6ujm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[Pasion obsesiva]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_cf52c4043f514da4e9184c79d6dd1a1a.jpg"/>]]>n La cándida Reese Witherspoon es Nicole Walker, una niña bien que se enamora de un sospechoso novio (Mark Wahlberg) que, tras sus atenciones iniciales, resulta ser de lo más celoso. Una "atracción fatal" </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i95wyp1xn9hi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La dama de honor]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_fb038b768551e856bbd395adc00316a8.jpg"/>]]>n Philippe (Benoît Magimel), un joven que vive con su madre y dos hermanas pequeñas en un barrio tranquilo, acaba de empezar a trabajar con un contratista inmobiliario. En la boda de su hermana, se siente atraído por Senta, su dama de honor, pero el amor de Senta es un amor insano que consume a Philippe. Prueba de ello es que llega a proponerle matar a un desconocido como prueba suprema de su amor.  </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/k8kt1bskwjao]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[Un amor para siempre]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_336c3a0e50fd60ead1c8c2e57baffab3.jpg"/>]]>n Annie y Ben descubren que siguen casados, a pesar de haber anulado su matrimonio, cuando ambos están a punto de celebrar sus respectivas bodas.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rh5tl55xsotz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
  
  
  
  
<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[nStreamVOD.xml]]></prev_page_url>

</items>
