<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
 <playlist_name><![CDATA[SERIES ONLINE]]></playlist_name>
 
   <channel>      
<title><![CDATA[Perdoname senor T1]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_e0cf007766ac852760d18020e5797d37.jpg" />]]>Miniserie de TV (8 episodios). Cuenta la historia de Lucía (Paz Vega), una monja que decide volver a Cádiz, su tierra natal, para resolver asuntos pendientes de su pasado. Allí descubrirá que el tráfico de drogas ha aumentado notablemente en la zona, así que intentará poner fin a este negocio ilegal. Para ello se enfrentará al líder de la mafia de la droga, Bruno (Stany Coppet), su gran amor de juventud. Mientras tanto intentará alejar a su sobrino Rafa de este mundo, a la vez que se enfrenta a complicados ...  </description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/perdonamesenor.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
  
 
   <channel>      
<title><![CDATA[Paraiso T1]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_e0cf007766ac852760d18020e5797d37.jpg" />]]>Michelle, una corista de Las Vegas, se casa de forma repentina, trasladándose a una tranquila ciudad costera donde termina trabajando junto a su nueva suegra en su escuela de danza.  </description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/ParaisoT1.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
  
 <channel>      
<title><![CDATA[Younger T2]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src='http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_ba2b5b55fbab4483fa2d0162c1c30dd5.jpg'/>Una mujer de 40 años que ha dedicado toda su vida a ser madre y esposa decide retomar su carrera. Para ello, tendrá que fingir tener 26 años.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/YoungerT2.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>      
<title><![CDATA[El final del camino T1]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src='http://aerocamaras.es/wp-content/uploads/2016/09/vlcsnap5-2016-09-07-10h56m17s437-720x300.png'/>http://aerocamaras.es/wp-content/uploads/2016/09/vlcsnap5-2016-09-07-10h56m17s437-720x300.png]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/El%20final%20del%20caminoT1.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>      
<title><![CDATA[Prison Break T5]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src='http://hdfull.tv/tthumb/130x190/season_9a1e66c464c485d65879416abec9e78d.jpg'/>Prison Break, también conocida como Prison break, en busca de la verdad en Hispanoamérica, fue una serie de televisión dramática estadounidense que estrenó la cadena norteamericana Fox el 29 de agosto de 2005 y terminó el 24 de mayo de 2009 en su cuarta temporada (los dos episodios finales fueron editados directamente al DVD en EE. UU. el 21 de julio, pero el 24 de mayo fueron estrenados por una televisión israelí). La trama de la serie gira en torno a un hombre sentenciado a la pena de muerte y el elaborado plan de su hermano para salvarlo de la misma. Fue creada por Paul Scheuring y producida por Adelstein-Parouse Productions en asociación con Original Television y 20th Century Fox Television. La originalidad y la calidad de la serie la ha hecho merecedora de nominaciones a distintos premios como los Emmy y los Globo de Oro. ]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/Prison%20Break%20T5]]></playlist_url>  
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>       
<title><![CDATA[APB T1 - Idioma Dual]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_48931cd8231b9c6a81fa5f8afb0ead00.jpg">Después de haber presenciado un crimen violento, un multimillonario tecnológico compra una comisaría policial en problemas, reiniciándola como una fuerza de policía privada.  ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/apb.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
   <channel>       
<title><![CDATA[La Casa De Papel]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_156c976079ee54fd5a566567f0285e01.jpg">Un golpe maestro ideado y perfeccionado durante años, planificado durante meses y ejecutado en pocos minutos para que el elegido grupo de ladrones que se adentra en la Fábrica Nacional de Moneda y Timbre a punta de pistola haga creer a la Policía que su plan ha fallado… y que los tienen asediados dentro del edificio sin otra salida que su rendición. ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/lacasadepapel.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>      
<title><![CDATA[The Big Bang Theory T10 - Idioma Dual]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src='https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/zqAL2rav7Tg8uwDtLurqZVN3mtr.jpg'/>Leonard y Sheldon son dos físicos que comparten trabajo y apartamento. La serie comienza con la mudanza de Penny, su nueva y atractiva vecina, y hace hincapié en la dificultad de los físicos para relacionarse con personas fuera de su entorno para dar lugar a situaciones cómicas.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/The%20Big%20Bang%20Theory%20Temporada%2010.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
   <channel>       
<title><![CDATA[Hawai 5.0]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_64f5970ea6033fbc6f48c8c4173a1ddd.jpg">Hawaii Five-O es una versión moderna de la recordada serie de los años sesenta sobre una división especial de la policía encargada de terminar con el crimen en Hawaii. En esta nueva versión seguimos al detective Steve McGarrett (Alex O’Loughlin), un ex-oficial de la marina convertido en policía ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/hawai.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>       
<title><![CDATA[Alli Abajo T3]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_d3e35728dd549e04c93bdabb937313af.jpg">es un vasco de pura sangre, RH negativo de manual, virgen a los 40, que vive en casa con su madre, Marichu. De repente recibe una propuesta insólita: ser parte de una expedición transcultural y transfronteriza a... Sevilla, sí ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/abajo.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>       
<title><![CDATA[Scorpion T3]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_1aecc64e718fef7025c295ef023fc1f8.jpg">Scorpion es una serie de television estadounidense transmitida por CBS que se estreno en el 2014. Se basa en la vida del autoproclamado genio y experto en ordenadores Walter O'Brien. En la serie O'Brien y sus amigos genios se ayudan entre ellos para resolver amenazas globales y salvar vidas.  ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/scorpion.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>

  <channel>       
<title><![CDATA[Erase una vez T6]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src='http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_904489540e3b8cd0cd3e50ada14bfdbc.jpg'/>La serie se basa en la teoría de que existe un universo alterno donde todos los personajes de los clásicos cuentos de hadas existen, un mundo que tiene una conexión perdida con nuestro mundo, por lo que se centra en los personajes del Bosque Encantado y la conspiración de la Reina Malvada para perturbar la vida de los demás habitantes. Mediante una maldición, la Bruja envía a los personajes de los cuentos al pueblo de Storybrooke, Maine, donde todos ellos viven sin saber quiénes son en realidad, para que sea ella la única con un final feliz.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/EraseunavezT6.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 

 
  <channel>       
<title><![CDATA[The American West T1]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_38bb025431b071b610862958f3233097.jpg">Spanning the years 1865 to 1890, The American West, will show how -- in the aftermath of the Civil War -- the United States transforms into the “land of opportunity.” Viewers will be transported into the violent world of cowboys, Indians, outlaws and law men. The 8-episode limited event series chronicles the personal, little-known stories of Western legends such as Jesse James, Billy the Kid, Wyatt Earp, Crazy Horse and Sitting Bull.   ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/The%20American%20West%20Temporada%201.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>       
<title><![CDATA[Madres forzosas T2]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_f7573f2449d46a87eae2833c6036acf4.jpg">Spin-off de Padres forzosos. D.J. Tanner-Fuller es viuda y madre de tres hijos. Las cosas se ponen muy difíciles de controlar, por lo que pide ayuda a su hermana Stephanie y a su mejor amigo Kimmy. En Madres Forzosas, las aventuras que comenzaron en 1987 con Padres Forzosos, seguirán sorprendiendo junto al recientemente viudo y veterinario D.J Tanner-Fuller (Candace Cameron Bure) que actualmente vive en San Francisco. En esta ocasión, la aspirante a futura música y hermana pequeña de D.J,  ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/Madres%20Forzosas%20Temporada%202.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>       
<title><![CDATA[Legion T1]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_52fd7d1d432c7fcc6f030d4c589ea0c0.jpg">La ficción se centra en David Haller, un hombre que desde que era adolescente ha tenido que luchar contra una enfermadad mental. Su diagnóstico: esquizofrenia. Durante años, ha ido entrando y saliendo de diferentes hospitales psiquíatricos para tratarse, pero después de un extraño encuentro con un paciente, se tiene que enfrentar a la posibilidad de que las voces que escucha en su cabeza y las visiones que ve podrían ser reales.  ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/Legion%20Temporada%201.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>       
<title><![CDATA[Dos chicas sin blanca T6]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_0b80d2ff2177763bdfe18ca0c85576b7.jpg">Max deals with the aftermath of her breakup with Randy, Sophie and Oleg prepare for the birth of their baby and Han vows to take side jobs in order to take back full ownership of the diner. ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/DoschicassinblancaTemporada%206.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>       
<title><![CDATA[Arrow T5]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_91e4ee2b0333062e8caf7a3be0d3546e.jpg">Después de la muerte de Laurel﻿ y las marchas de Diggle ﻿y Thea﻿ del Team Arrow, Oliver﻿ patrulla en solitario las calles para proteger a los ciudadanos de Star City como Green Arrow. Con Felicity ﻿guiándolo desde el búnker, Oliver se ve forzado a lidiar con una ciudad invadida de criminales y una nueva ola de nuevos (y dolorosamente poco experimentados) vigilantes. Viendo como Oliver tienen que encontrar un equilibrio entre sus trabajos como alcalde y protector de Star City, Felicity sugiere que forme un nuevo equipo, pero Oliver se opone]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/ArrowT5.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  
 
  <channel>       
<title><![CDATA[El fin de la comedia]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_e1ac6897c9599b6024e02a3e5614968a.jpg">Ignatius Farray es un cómico diferente, su concepto extremo del stand-up, su aspecto, los temas que trata y su forma de actuar lo diferencian claramente de los cómicos que solemos ver habitualmente. El escenario es el lugar en el que Ignatius se siente seguro, pero cuando baja de él, se convierte en un padre divorciado, que flirtea con la crisis de los 40 y al que su imagen no ayuda a la hora de encontrar piso o pedir un crédito en un banco. ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/Elfindelacomedia.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>       
<title><![CDATA[Queridos Blancos]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_940469a70565da0b12b84fc553be29d2.jpg">Basada en la aclamada película independiente, esta serie satiriza la época posracial en EE UU y cuenta la vida de unos estudiantes negros en una prestigiosa universidad blanca. ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/queridosblancos.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 

 
 <channel>       
<title><![CDATA[Westworld]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_33fc1a877ba0eb2321788a09479db777.jpg">Dos invitados a un parque de atracciones de alta tecnología entran en una aventura salvaje por el Oeste. El parque está poblado por robots y está diseñado como simulación que parece 100% real de la época romana, los tiempos de los vaqueros, y la época medieval. Cuando el ordenador central del parque se estropea, los robots comienzan a correr furiosamente y los dos invitados son acechados por un pistolero robot.  ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/Westworld.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 

 
 <channel>       
<title><![CDATA[La extrana pareja]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_19802407fd474344147505dc4c0674bb.jpg">In the third season opener, Oscar is forced to choose between his romantic plans with Charlotte and helping to save Felix's relationship as Emily decides to extend her stay in London and Felix starts to fall apart.  ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/laestranapareja.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel>       
<title><![CDATA[Se quien eres]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_b6b746e4a0054278ca2cc0b130909b0e.jpg ">Un hombre vaga por una carretera solitaria. Por su estado parece haber sufrido un accidente de tráfico, pero no sabe ni quién es ni cómo ha llegado allí. Se trata de Juan Elías, un carismático abogado y profesor de universidad, casado con la jueza Alicia Castro, y padre de dos hijos. Pero él no lo recuerda: está completamente amnésico.  ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/sequieneres.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
 
 
 <channel>       
<title><![CDATA[Silicon Valley]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_461347c86419f6f4c0bcfc84b0f4dd94.jpg">In the wake of Pied Piper’s clickfarm scandal, the guys struggle to find funding for Pied Piper’s video-chat app to keep up with their rapidly growing user base. Erlich faces resistance from Big Head’s dad, while Gavin balks after Jack steps on his toes at Hooli. Having a hard time adjusting to his company’s pivot, Richard gets sage advice from an unexpected source, leading him to a big idea that could change his future. ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/Siliconvalley.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>       
<title><![CDATA[Las chicas del cable]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_9622168491b049e81e51caddc9c0d8c3.jpg">In 1920s Madrid, four women at the National Telephone Company ring in revolution as they deal with romance, envy and the modern workplace.]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/chicascable.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 

 
 <channel>       
<title><![CDATA[MacGyver T1]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_79a070c6ee48d6010b070ae7bd2fa6cc.jpg">Mac y su equipo van a bordo de un tren de Berlín a Frankfurt para proteger a la asistenta de un ejecutivo que puede testificar contra su deshonesto jefe]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/magiver.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>       
<title><![CDATA[Guerrilla T1]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.se/img/portada/170x243/guerrilla_m3lxein7ki62017-04-14.jpg">Guerrilla es una historia de amor ambientada en una de las épocas más convulsas y agitadas políticamente dentro de la historia reciente del Reino Unido. Ambientada en la década de los 70, la serie sigue a una pareja activista política cuya relación, estabilidad y valores se ponen a prueba tras la liberación de un importante preso político que, después de ser liberado, funda una célula radical clandestina en el Londres de la época con el objetivo de luchar por los derechos de los negros.]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/guerrilas1.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>       
<title><![CDATA[BlueBloods T7]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x265/show_5857230c954f8d1e4c1b88d6f67730ef.jpg">En el estreno de la temporada 7, Evidence against Danny surge cuando la oficina del fiscal general revisa su tiroteo de un asesino en serie. Mientras tanto, Jamie y Eddie tratan con un conductor borracho de alto perfil; Y la viuda de un policía muerto le pide a Frank un favor]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/seriesemision/bluebloods.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>10240</buffer_kb>
</channel>
 

 
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/HMStream.xml]]></prev_page_url>

</items>
