<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[WESTERN]]></playlist_name>

<channel>
<title><![CDATA[Appaloosa]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-5910-4.png" />]]>Virgil Cole (Ed Harris) y Everett Hitch (Viggo Mortensen) son contratados para cuidar las armas de la ciudad de Appaloosa en el viejo oeste americano. El lugar es controlado por Randall Bragg (Jeremy Irons), un ranchero que ordenó la muerte del anterior sheriff y que no respeta ninguna ley. Sin embargo, la tarea de Virgilio y Everett se ve obstaculizada por la llegada de Allison French (Renée Zellweger), una joven viuda.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a90igw9m5vgy]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Centauros del Desierto]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-1768-4.png" />]]>Texas. En 1868, tres años después de la guerra de Secesión, Ethan Edwards, un hombre solitario, vuelve derrotado a su hogar. La persecución de los comanches que han raptado a una de sus sobrinas se convertirá en un modo de vida para él y para Martin, un muchacho mestizo adoptado por su familia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6q5cjva5irse]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Deuda de Honor]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-59142-4.png" />]]>Nebraska, 1855. Mary Bee Cuddy, 31 años, lleva una vida solitaria en una piadosa ciudad del medio oeste. La iglesia la designa para traer de regreso a tres mujeres que perdieron la razón. En el camino de Nebraska a Iowa, en donde las mujeres han encontrado refugio, Mary Bee salva la vida a Briggs, un delincuente, quien acepta ayudarle a cumplir su misión enfrentando nevadas, asaltantes, indios y los rigores de la frontera.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cqk4h9qafp9p/Deuda_de_honor__microHD___jorcab_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Diablo  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-64669-4.png" />]]>Un joven veterano de la guerra civil es forzado a realizar un viaje para salvar a su mujer, que ha sido secuestrada.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jvfqdxd3utln/xxDiablo.8p.CASSUBFORxx.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Django desencadenado 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-33506-4.png" />]]>Dos años antes de estallar la Guerra Civil (1861-1865), Schultz, un cazarrecompensas alemán que le sigue la pista a unos asesinos, le promete al esclavo Django dejarlo en libertad si le ayuda a atraparlos. Terminado con éxito el trabajo, Django prefiere seguir al lado del alemán y ayudarle a capturar a los delincuentes más buscados del Sur. Se convierte así en un experto cazador de recompensas, pero su único objetivo es rescatar a su esposa Broomhilda, a la que perdió por culpa del tráfico de esclavos. La búsqueda llevará a Django y a Schultz hasta Calvin Candie, el malvado propietario de la plantación "Candyland". La presencia de ambos en los alrededores de la propiedad, despierta las sospechas de Stephen, el esclavo de confianza de Candie.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g62h0hhnwi1a/Django.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dos hombres y un destino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-502-4.png" />]]>Un grupo de jóvenes pistoleros se dedica a asaltar los bancos del estado de Wyoming y el tren-correo de la Union Pacific. El jefe de la banda es el carismático Butch Cassidy (Newman), y Sundance Kid (Redford) es su inseparable compañero. Un día, después de un atraco, el grupo se disuelve. Será entonces cuando Butch, Sundance y una joven maestra de Denver (Ross) formen un trío de románticos forajidos que, huyendo de la ley, llegan hasta Bolivia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kjztagiwobsp/__dos-hombres-y-un-destino.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El Jinete Pálido]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-3114-4.png" />]]>Violento y sombrío remake del famoso western "Raices profundas". Eastwood ya da muestras de todo su talento con una fría pero absorbente estética que atisba clasicismo y las mejores enseñanzas de Siegel y Leone. Personajes llenos de humanidad -a la búsqueda del héroe que les salve de sus miserias materiales y espirituales- dieron lugar a uno de los mejores westerns de las últimas décadas. Un formidable anticipo de la soberbia "Sin perdón" que exprime los códigos del salvaje oeste mitificado: "Contemplé un caballo blanco y el nombre del jinete era la muerte..."</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j5mkqi6qn6n5/_pepito_movies___el-jinete-palido.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El asesinato de Jesse James por el cobarde Robert Ford]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-2073-4.png" />]]>Narra la historia del más famoso forajido del oeste americano, el carismático e impredecible pistolero Jesse James, un bandolero sudista hijo de un predicador. Mientras Jesse planea su próximo gran robo, declara la guerra a sus enemigos, quienes intentan hacerse con la recompensa -y la gloria- que implicaría su captura. Pero la amenaza más importante a su vida puede que venga de aquellos en quienes más confia...</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d39mis475fza/El_Asesinato_De_Jesse_James.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El bueno el feo y el malo]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-330-4.png" />]]>Durante la Guerra de Secesión, tres cazadores de recompensas se lanzan a la búsqueda de un tesoro que ninguno de los tres truhanes puede localizar sin la ayuda de los otros dos. Tuco sabe que el tesoro se encuentra en un cementerio, mientras que Joe conoce el nombre inscrito en la tumba que lo esconde. Mientras tanto, Sentenza no duda en matar a mujeres y niños para conseguir su meta. De esta forma, los tres hombres colaboran en apariencia, pero al final intentarán eliminarse mutuamente.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pf6oi2ltz4sf]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El fuera de la Ley]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-4546-4.png" />]]>A punto de finalizar la Guerra de Secesión, un grupo de unionistas, liderados por el sádico capitán Terrill, asesina a la familia de un granjero llamado Joseph Wales. Movido por el odio y el deseo de venganza, se une a un grupo de rebeldes. Poco después, finaliza la contienda, el ejército de la Unión ofrece la amnistía a todas las guerrillas y sus compañeros aceptan. La rabia y el dolor siguen vivos dentro de Wales, y no se rendirá tan fácilmente..</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/19qh6ycrk7v3/el_fuera.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El hombre que mató a Liberty Valance]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-5340-4.png" />]]>Ransom Stoddard, un senador de los Estados Unidos, vuelve al pueblo de Shinbone, donde empezó su carrera, para asistir al entierro de su viejo amigo, Tom Doniphon. Su presencia despierta la curiosidad de un periodista local, que le interroga al respecto. De esta forma, obtiene de él la verdadera historia del hombre que mató al famoso bandido Liberty Valance.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gsuksxqcmuxy]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El llanero solitario]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-28471-4.png" />]]>Estamos ante una prometedora producción repleta de aventuras, no exentas de humor, en la que el popular cowboy enmascarado, que nació como un relato radiofónico, tomará un rostro y una apariencia renovada por completo. Tonto (Johnny Depp), es un nativo americano, curtido en mil batallas, que narra los increíbles relatos que convirtieron a John Reid (Armie Hammer, 'La red social'), en el brazo ejecutor de la ley, toda una leyenda de los Estados Unidos. Esta insólita pareja se verá obligada a trabajar unida y a luchar contra la codicia y el crimen en una época en la que todavía prima la ley del más fuerte.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/08d6q8849lm7/El_llanero_solitario_MicroHD_1080p_AC3_5.1.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El puente de los espías]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61210-4.png" />]]>Década de los 60. Estados Unidos y la Unión Soviética se encuentran en plena Guerra Fría. El 1 de mayo de 1960 un avión espía americano fue derribado por el ejército enemigo cuando sobrevolaba territorio soviético. Sorprendentemente, el piloto, Francis Gary Powers, logra escapar gracias a su paracaídas. Cuando ya se creía a salvo, es capturado por los rusos. El abogado James B. Donovan (Tom Hanks, 'Al encuentro de Mr. Banks') es el encargado de negociar la liberación del soldado.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j0e9grvf8s0s/859_--xxPu3Sp1.hd--xx852.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El tren de las 310]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-2299-4.png" />]]>Remake del film de 1957 "El Tren de las 3:10", de Delmer Daves. Dan Evans (Christian Bale) es un típico ranchero de un pueblo de Arizona y veterano de la Guerra de Secesión que, para aliviar sus penurias económicas, decide escoltar al peligroso forajido Ben Wade (Russell Crowe) mientras llega el tren que tiene que llevarlo ante la justicia. Pero no todo saldrá bien y la violencia no tardará en aparecer: durante ese tiempo se inicia una dramática lucha psicológica entre ambos hombres mientras las compañeros del forajido intentan liberarle.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kdpkjlu993x4/El_tren_de_las_3_y_10_MicroHD_1080p_DTS_5.1.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Grupo Salvaje]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-440-4.png" />]]>Un grupo de veteranos atracadores de bancos, desarraigados ladrones que viven al margen de la ley y que actúan en la frontera entre los Estados Unidos y México, se ven acorralados por unos cazadores de recompensas y el ejército mexicano.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bxb6s77h91e7/Grupo.Salvaje.1969.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Hasta que llegó su hora]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-273-4.png" />]]>Brett McBain, un granjero viudo de origen irlandés, vive con sus hijos en una zona pobre y desértica del Oeste americano. Ha preparado una fiesta de bienvenida a su nueva esposa, Jill, que viene desde Nueva Orleáns. Cuando Jill llega, se encuentra con que una partida de bandoleros ha asesinado a Mac y a sus hijos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/igw6f7uzyvui/Hasta_que_lleg___su_hora__Sergio_Leone_1968_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Horizontes lejanos]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-19370-4.png" />]]>Dos hombres de turbio pasado, Glyn McLyntock y su amigo Cole, dirigen una caravana de colonos desde Missouri a Oregón. Cuando el invierno se acerca, deciden acampar en las afueras de Portland e intentan recuperar las provisiones que les han robado unos corruptos oficiales. En el viaje de vuelta, Cole organiza un motín para vender los suministros en un campamento de mineros y así obtener pingües beneficios.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/55d5ewsg8fm8]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Infierno de Cobardes]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-5479-4.png" />]]>En 1870 un Forastero pasa a caballo ante la tumba de un antiguo Sheriff, Jim Duncan, en la ciudad fronteriza de Lago en el Sudoeste de Estados Unidos. Los propietarios de la compañía minera de Lago, Dave Drake y Morgan Allen obtienen el apoyo de los vecinos de la pequeña ciudad para contratar al Forastero. Debe proteger a la comunidad contra tres pistoleros, cuya llegada se hace inminente al haber sido liderados tras cumplir condena por acusaciones falsas de la compañía minera Drake-Allen. El Forastero acepta el contrato a condición de llevarlo a cabo con los tres forajidos y, entre otras cosas, pide que pinten el pueblo entero de color rojo vivo y que le cambien el nombre y pasa a llamarse "Infierno".</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cybm2j1ozfs1/__infierno-de-cobardes.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[La muerte tenía un precio]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-750-4.png" />]]>Dos cazadores de asesinos, rivales entre sí al principio, acaban por unirse para conseguir una misma presa, "El Indio", un peligroso y sanguinario bandido por el que se ofrece la más alta recompensa conocida. Cada uno tiene motivos diferentes para dar caza al bandido, uno, su obsesión por conseguir el dinero que ofrecen, y el otro, para vengar el asesinato de su hija a manos del brutal asesino. También sus estilos son distintos, aunque infalibles, uno rápido y el otro frío y técnico.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9laedf77qr3e]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Le llamaban Trinidad]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-3407-4.png" />]]>Después de atravesar medio desierto, Trinidad, un tipo muy diestro con el revólver, descubre que su hermano mayor, otro granuja como él, es ahora el sheriff de un pequeño pueblo. Como no tiene nada urgente que hacer, decide quedarse a comer y descansar por algún tiempo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pq1fal3qc6w6]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Le seguian llamando Trinidad]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-5413-4.png" />]]>A Trinidad y a su hermano "el niño" no les sale nada bien hasta el punto de que, cuando van a atracar una diligencia, nadie lleva dinero. El azar hace que se encuentren en su camino a una chica, que les conduce a un pueblo donde todos se creen que son "rangers". Allí viven numerosas aventuras, hasta que la situación se complica porque llegan los verdaderos "rangers".</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ml9vndko0z8o]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Los profesionales]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-11359-4.png" />]]>Grant, un ranchero cuyas propiedades lindan con la frontera de México, contrata a cuatro aventureros para que penetren en territorio de la nación vecina. El objetivo es rescatar a sus esposa, raptada por el líder de un grupo revolucionario. Los mercenarios aceptan el trato, pero pronto descubren que hay gato encerrado. Un impecable wéstern de acción ambientado en el México de 1917 y soberbiamente interpretado por una envidiable colección de duros clásicos de Hollywood, como Lee Marvin, Burt Lancaster, Robert Ryan y Jack Palance. Dirigido por Richard Brooks ("Lord Jim"), fue candidato a los premios Óscar a mejor director, guion adaptado y fotografía en color.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mj4i75t8tojo/Los.Profesionales.1966.DVDRip.DUAL.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Los siete magníficos]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-772-4.png" />]]>Unos bandidos atacan y arrasan cada año las tierras de unos granjeros. Ante esto, varios de ellos deciden buscar a hombres que puedan defenderles. Conseguirán reunir siete hombres, cada uno de los cuales presume de una característica especial.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dxbc4kf2r10m/B063_1960_Los.Siete.Magnificos_HDRip_ESP_LiNkMaN.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Muerte en Tombstone]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-56464-4.png" />]]>Guerrero Hernández (Trejo) es el líder indiscutible de los Blackwater Gang. Tras sacar a su hermanastro Red de la cárcel, su plan es saquear la población minera de Edendale, pero es asesinado por el traicionero Red. Después de hacer un trato con el diablo, Guerrero regresa a la vida para vengarse. Las calles del pueblo, que ahora se llama Tombstone, no tardarán en convertirse en ríos de sangre.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m8dnwluttgfx/MuerteEnTombstone_HellsyHD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Murieron con las botas puestas]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-8828-4.png" />]]>George Custer (Errol Flynn) llega a la Academia de West Point lleno de arrogancia y vanidad. Su carácter indisciplinado le ocasionará numerosos problemas con sus superiores. A pesar de todo, y debido a la acuciante necesidad de oficiales para la Guerra de Secesión (1861-1865), es enviado al frente. Terminada la guerra, se casa con Beth (Olivia de Havilland), pero pronto le asignan un nuevo destino: la guerra contra los indios. Al frente del Séptimo de Caballería, el Teniente Coronel Custer se enfrentará a los indios de Caballo Loco. La campaña termina con la famosa batalla de Little Big Horn (Montana, 1876).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/39l6yb2aeb6y/__murieron-con-las-botas-puestas.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Ned Kelly comienza la leyenda]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-4367-4.png" />]]>Australia, 1870. Ned Kelly, perteneciente a una familia de inmigrantes irlandeses, es víctima de los prejuicios y la fuerza de la policía. Pronto los Kelly se convertirán en una banda, que huye de la ley y roba bancos para sobrevivir.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nvhkvyhkmkid/ned-kelly-comienza-la-leyenda-2003.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Open Range]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-1326-4.png" />]]>Charlie Waite (Kevin Costner), Boss Spearman (Ro-bert Duvall), “Button” (Diego Luna) y Mose Harrison (Abraham Benrubi), son todos ellos hombres que in-tentan escapar de su pasado, y qué mejor lugar para que un hombre sea libre que las grandes praderas, guiando al ganado en una tierra donde las únicas leyes las marca la natu-raleza. Estrechamente unidos por el “Código del Lejano Oeste” –defender la justicia, ser fiel y leal al que tienes al lado–, los vaqueros evitan por to-dos los medios hacer uso de la violencia. Pero su visita a una ciudad de la frontera, regida por la corrupción y la tiranía, cambiará sus vidas y les obli-gará a pasar a la acción. En medio de este conflicto, la vida dará un giro inesperado cuando el solitario Charlie se encuentre con la alegre y vital Sue Barlow (Annette Bening), una mujer que acabará conquistando su corazón y su alma.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j3c3ekm593mp/Open_rage_HDRip.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Por un puñado de dólares]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-301-4.png" />]]>Tras la muerte de Juárez, en México dominan la injusticia y el terror. Joe, un pistolero vagabundo, llega al pueblo fronterizo de San Miguel, donde dos familias se disputan el control del territorio, y entra al servicio del clan Rojo. Una noche, Joe es testigo del intercambio de oro por armas entre mexicanos y soldados de la Unión...</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zz19g9xapjss/B048_1964_Por.Un.Punado.De.Dolares_DVDRip_ESP_LiNkMaN.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[Río Rojo]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-1753-4.png" />]]>Terminada la Guerra de Secesión (1861-1865) y después de haber sobrevivido a una matanza de los indios, el ganadero Tom Dunson (John Wayne) y su hijo adoptivo Matthew Garth (Montgomery Clift) proyectan trasladar diez mil cabezas de ganado desde Texas hasta Missouri. Nadie hasta entonces había intentado una operación de tal envergadura. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o975dw5q6zzv/R__o.Rojo.1948.DVDRip.es.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Sin perdón]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-26-4.png" />]]>Magistral western crepuscular que relata la historia de William Munny, un pistolero retirado, viudo y padre de familia, que pasa por dificultades. Hace años que abandonó la violencia, pero ahora su única salida para sacar adelante a su familia es hacer un último trabajo como caza recompensas, acompañado por un viejo socio y un joven e inexperto novato. Su misión: matar a dos hombres que cortaron la cara a una prostituta.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7mpjvtj306aj]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Solo ante el peligro]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-234-4.png" />]]>Will Kane (Gary Cooper), el sheriff del pequeño pueblo de Hadleyville, acaba de contraer matrimonio con Amy (Grace Kelly). Los recién casados proyectan trasladarse a la ciudad y abrir un pequeño negocio; pero, de repente, empieza a correr por el pueblo la noticia de que Frank Miller (Ian MacDonald), un criminal que Kane había atrapado y llevado ante la justicia, ha salido de la cárcel y llegará al pueblo en el tren del mediodía para vengarse de Kane. El tiempo va pasando lentamente, pero nadie en el pueblo está dispuesto a ayudar al sheriff.</description>
<stream_url><![CDATA[http://vk.com/video_ext.php?oid=201412129&id=165735240&hash=f38649a6e2ee09b5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Valor de ley]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-22495-4.png" />]]>Después del asesinato de su padre por Tom Chaney (Brolin), Mattie Ross (Hailee Steinfeld), una chica de catorce años firmemente decidida a hacer justicia, contrata los servicios del veterano sheriff Rooster Cogburn (Jeff Bridges), un borracho de gatillo fácil. Ambos perseguirán al criminal hasta territorio indio e intentarán atraparlo antes de que lo haga LaBoeuf, un ranger de Texas, cuya misión es llevarlo consigo para que sea juzgado por el asesinato de otro hombre... Nueva adaptación de la novela de Charles Portis, que ya había llevado al cine Henry Hathaway (True Grit, 1969) con John Wayne como protagonista</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wgxnc5smfrb2/Valor_de_ley_MicroHD_1080p_AC3_5.1.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Winchester 73]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-7130-4.png" />]]>Dos jinetes llegan a Dodge City persiguiendo a un hombre. Es el Día de la Independencia, y la gente se arremolina en torno al premio del concurso de tiro, un rifle único: el Winchester 73. Lin McAdam, uno de los forasteros, gana el concurso y consigue el rifle, pero su contrincante Dutch Henry Brown se lo roba y huye. El rifle pasa a manos de un traficante de armas, luego a un jefe indio y más tarde a un forajido. Mientras tanto, continúa la persecución.</description>
<stream_url><![CDATA[http://vk.com/video_ext.php?oid=169106980&id=162964144&hash=aa65cbc21b9d18d2]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Wyatt Earp]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-5618-4.png" />]]>Wyatt Earp es miembro de un familia de granjeros de Iowa que, al no prosperar su negocio, deciden participar en la Conquista del Oeste. En los nuevos estados que ya forman parte de los Estados Unidos reina la anarquía, por lo que Wyatt Earp decide hacerse agente de la ley, con todos los riesgos que comporta. Pronto hará amistad con Doc Holliday, un personaje mítico con un pasado que le precede y que le ayudará en unos momentos muy especiales.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l4nkirquxbu5/Wyatt_Earp_MicroHD_1080p_AC3_5.1.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


<prev_page_url text="Atras"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/pelisgeneros.xml]]></prev_page_url>

</items>
