 <?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
 
 <channel>
<title><![CDATA[Distrito 34: Corrupción total Calidad:DVDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_83dd39a5c4bb6f56ffe28f94c9dc2d04.jpg/>]]>En medio de las calles dominadas por el odio, la corrupción y la violencia, surge Brennan (Nick Nolte), un policía que utiliza métodos poco ortodoxos. Después de matar a sangre fría a un ladrón de poca monta, alega que ha sido en defensa propia. De la investigación del caso se encarga Reilly (Hutton), el ayudante del fiscal del distrito. La inocencia de Brennan resulta difícil de probar, sobre todo cuando unos testigos claves aparecen asesinados. Todo parece apuntar a que alguien está tratando de encubrir a Brennan.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n6be3qfuz4bz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
   <channel>
<title><![CDATA[El aparecido Calidad:DVDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7ca187a38f083f5dbe3768216cf7d753.jpg/>]]>Una banda de jóvenes punkis, liderada por un tal Packard (Nick Cassavettes) aterroriza un remoto pueblo, robando coches y violando chicas. De repente, durante unas de sus fechorías, aparece un siniestro vehículo negro que acaba con el coche de uno de los gamberros. Nadie sabe en cuestión quién es el conductor de tan misterioso bólido. (FILMAFFINITY)   </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hxvvwzq0z54v]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
   <channel>
<title><![CDATA[El control de la venganza Calidad:DVDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_eed995801e5c5bf885d28d6a5a142d20.jpg/>]]>Las hermanas Lynn y Sue son dos asesinas a sueldo que utilizan el último invento de su padre, un científico ya fallecido, para burlar los sistemas informáticos de seguridad de cualquier lugar en el que quieran entrar. Su último trabajo las pone en el punto de mira de la detective Hung, sin embargo, las tres acabarán uniendo sus fuerzas para resolver una compleja trama criminal. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xgsned80rbjl]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<items>
