<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Ultimas Agregadas Varios Idiomas]]></playlist_name>
 
  <channel> 
<title><![CDATA[IT   Calidad:TS Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_916703c48c880900449549a147066023.jpg" />]]>Remake del clásico de Stephen King en el que un payaso aterroriza a los niños de un vecindario. En un pequeño pueblo de Maine, siete niños conocidos como el Club de los Perdedores se encuentran cara a cara con problemas de la vida, matones y un monstruo que toma la forma de un payaso llamado Pennywise.   </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gcot5kh7a2hf]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel> 
<title><![CDATA[Baby Driver Calidad:DVD/BR Screener Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_001527f0b7cb0d50f05c5c2eb2e3e4fb.jpg" />]]>Baby, un joven y talentoso conductor especializado en fugas (Ansel Elgort), depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo. Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), Baby ve una oportunidad de abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. Pero después de haber sido forzado a trabajar para un jefe del crimen (Kevin Spacey), deberá dar la cara cuando un malogrado golpe amenaza su vida, su amor y su libertad.   </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ruj9fjlnmk6b]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel> 
<title><![CDATA[Annabelle: Creation Calidad:HDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_2371e08147943e8dd2fe8d3577105343.jpg" />]]>Varios años después del trágico fallecimiento de su hija, un juguetero que crea muñecas y su mujer, acogen en su casa a una enfermera y un grupo de chicas tratando de convertir su casa en un cálido orfanato. Sin embargo, los nuevos inquilinos se convertirán en el objetivo de Annabelle, una muñeca poseída por un ser demoníaco. Secuela de "Annabelle" (2014).  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v5nzl07x9lun]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Los vigilantes de la playa Calidad:HDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_108ba8d717ee3675b9cb67bde869ebf8.jpg" />]]>Los vigilantes de la playa' narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de personalidades con un bravucón socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahía </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fa4are06yo4a]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
   <channel> 
<title><![CDATA[Piratas del Caribe: La venganza de Salazar Calidad:DVD/BR Screener]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/130x190/movie_54c0c876599c60068c4099c1b4a92383.jpg" />]]>Empujado hacia una nueva aventura, un sumamente desafortunado Jack Sparrow descubre que los vientos de los malos augurios soplan incluso más fuerte cuando los mortales piratas fantasma liderados por su viejo enemigo, el capitán Salazar, escapan del Triángulo del Diablo. Decididos a matar a todo pirata que encuentren en el mar, incluso al propio Sparrow. La única esperanza de supervivencia del Capitán Jack Sparrow se encuentra en la búsqueda del legendario tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que otorga a su poseedor el control total sobre los mares. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/661l0i8zm2du/Pira.Salazar.BRS..avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Sleepless Calidad:HDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_1b97cf455805c12e946958ba4db043f3.jpg" />]]>Vincent Downs (Fox) es un agente que se encuentra en medio de una red de policías corruptos implicados con el control de un casino. Cuando un atraco sale mal, un grupo de criminales secuestra al hijo adolescente de Vincent. En sólo una noche, él debe salvar a su hijo, evadir una investigación interna de la propia policía y llevar a los secuestradores ante la justicia... </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nm61p1ugineq]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Pequeno demonio Calidad:HDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e66a6adaf961b8c34e5c138d82086fcd.jpg" />]]>Gary, que acaba de casarse con Samantha, la mujer de sus sueños, descubre que su hijastro de 6 años podría ser el Anticristo. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxyvkouznndp]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
 <channel> 
<title><![CDATA[Transformers: El último caballero Calidad:DVD/BR Screener]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_6976909164227a3f81abd0b0160d5fe4.jpg" />]]>Paramount dio a conocer el primer avance y título de la quinta entrega de 'Transformers', la película tiene por nombre "Transformers: The Last Knight". La actriz Isabela Moner será la encargada de interpretar a Izabella, una chica de la calle que creció en un orfanato, su único amigo es un pequeño Transformer, al huir del orfanato conoce a Cade Yeager (Mark Wahlberg). En la cinta, Optimus Prime busca a los creadores de su especie en un viaje por el espacio, encontrando a los Quintessons y al gigantesco villano Unicron, una entidad que devora planetas. En paralelo, el personaje de Mark Wahlberg se une a los Dinobots y los Autobots para salvar al Planeta Tierra de la inminente llegada de Unicron - que destruirá toda la raza humana.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nw0eek5z21oj]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 
 <channel> 
<title><![CDATA[Descontroladas Calidad:HDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_dcbcf54d86f4ff9e81d89f9f8300fe26.jpg" />]]>Incitada por su novio, Emily convence a su madre para ir a un viaje juntas a Ecuador. Pero una vez allí ambas mujeres son secuestradas, comenzando una aventura salvaje en el que su vínculo como madre e hija se fortalecerá mientras intentan escapar. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hjuqa8qs0v68]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel> 
<title><![CDATA[#RealityHigh 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ba8386c0d485af36914120c3fc3a759b.jpg" />]]>Si la ex de tu novio quiere ser tu mejor amiga, más vale tener cuidado. ¡Sobre todo si tiene 9 millones de seguidores! </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9ocksstojays]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 
<channel> 
<title><![CDATA[Free fire  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b78c2a4adddedda57b590d47ed3dbb96.jpg" />]]>Boston, ano 1978. El lider de una banda que trafica con armas esta realizando una venta a un par de irlandeses en un almacen abandonado. Pero el intercambio comienza a complicarse hasta extremos insospechados y no tardara en iniciarse un largo tiroteo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gggm500szna5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  
<channel> 
<title><![CDATA[La torre oscura 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w342/rzhVpBAErDRhTkBIg5xUUpz1UvH.jpg" />]]>En un mundo extranamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quiza maldito, anda sin descanso a traves de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos estan las montanas. Y mucho mas alla, la Torre Oscura... Adaptacion de la saga literaria de Stephen King.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xwanqccuc962/La_Torre_Oscura_HDTS.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 

 
 
 <channel> 
<title><![CDATA[Cars3(2017) Calidad:TS ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_d718d75879972031317192e6a09cc0a0.jpg" />]]>Sorprendido por una nueva generacion de corredores ultrarrapidos, el legendario Rayo McQueen queda relegado repentinamente del deporte que tanto ama. Para retomar su carrera, va a necesitar la ayuda de una joven mecánica de carreras, Cruz Ramírez, que tiene su propio plan para ganar, además de la inspiración del fallecido Fabuloso Hudson Hornet y un par de giros inesperados. ¡Y para probar que el nº95 no está ni mucho menos acabado, el campeon tendra que poner a prueba su valia en el gran circuito de la Copa Piston </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20170711/v.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
 
   <channel> 
<title><![CDATA[Dunkerque(2017) Calidad:TS Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_611d0b40c8cf67c8c041cf352189494f.jpg" />]]>Ano 1940, en plena II Guerra Mundial. En las playas de Dunkerque, cientos de miles de soldados de las tropas britanicas y francesas se encuentran rodeados por el avance del ejercito aleman, que ha invadido Francia. Atrapados en la playa, con el mar cortandoles el paso, las tropas se enfrentan a una situacion angustiosa que empeora a medida que el enemigo se acerca.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yqs6ed02wiey]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
 
 <channel> 
<title><![CDATA[Spider-Man: Homecoming (2017) Calidad:TS Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://image.tmdb.org/t/p/w342/bRl6C6FwzTndk0MBGZZ68nRFlw3.jpg" />]]>Peter (Tom Holland) vuelve a casa emocionado despues de su experiencia con los Vengadores en Capitan América: Civil War. Alli vive con su tia May (Marisa Tomei), bajo la atenta mirada de su nuevo mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.). Peter trata de volver a su rutina diaria, aunque siempre distraido en sus pensamientos, intentando demostrar que es alguien mas que el amigable vecino Spider-Man. Pero cuando alguien conocido como el Buitre emerge como villano, todo lo que Peter considera mas importante en su vida se vera amenazado.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zhxrfnfzhn78/SP1DRM4N.H0MC0M1NG.TS.LAT.vixto.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Capitán Calzoncillos: Su primer peliculon( 2017 ) Calidad:TS Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ed87f49709886a98de130f9a38850c4c.jpg" />]]>George y Harold son dos ninos de primaria a los que les encantan los comics y se dedican a pintar y dibujar historietas cuyo personaje central es el 'Capitan Calzoncillos'. Un dia, de manera accidental, hipnotizan al director de su escuela, provocando su transformacion en el mismo Capitan Calzoncillos de sus alocados tebeos. Cada vez que alguien chasquea los dedos, el Sr. Krupp se convierte en este superheroe, que debe sus poderes a sus turbocalzones. Para volver a ser el Sr. Krupp, basta con que se le eche agua por encima. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tyshcitd7v4n]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 
  <channel> 
<title><![CDATA[La momia ( 2017 ) Calidad:DVD/BR Screener-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0c3c646fabf0f0c12e3de2b77c09966c.jpg" />]]>A pesar de estar enterrada en una cripta en lo más profundo del desierto, una antigua reina cuyo destino le fue arrebatado injustamente, se despierta en la época actual y demuestra una maldad que ha crecido hasta límites insospechados con el paso de miles de años. Desde las inmensas arenas de Oriente Medio hasta unos desconocidos laberintos bajo el Londres actual, ‘La momia’ ofrece una nueva versión de un mundo de dioses y monstruos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sl1m87d1xolu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel> 
<title><![CDATA[A Family Man ( 2017 ) Calidad:HD-Rip-Castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_9e8a3b736f2519de272ddf0bb9cdeaaf.jpg" />]]>Dane Jensen es un cazatalentos con sede en Chicago, que trabaja en una empresa de colocación de trabajo. Cuando el jefe de Dane anuncia su retiro, enfrenta a Dane contra Lynn Wilson, el rival de Dane, pero igualmente polarizado, en la batalla por el control de la compañía. Mientras que Dane se prepara para la batalla profesional de su vida, él aprende que su hijo de 10 años, Ryan, es diagnosticado con una enfermedad. De repente, Dane se tira entre lograr su sueño profesional y su familia, que lo necesitan ahora más que nunca.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yv8kufm0x5xi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel> 
<title><![CDATA[Wonder Woman ( 2017 ) Calidad:DVD/BR Screener Audio:Cast]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_8680445750a47ad7d402e147f07051ef.jpg" />]]>Antes de ser Wonder Woman, era Diana, princesa de las amazonas, entrenada para ser una guerrera imparable. Criada en una isla paraíso escondida del resto del mundo, cuando un piloto americano se estrella en sus costas y le explica el gran conflicto que está desatándose en el exterior, Diana decidirá abandonar su hogar convencida de que puede detener la amenaza. Luchando junto al hombre en una guerra para detener todas las guerras, Diana descubrirá todos sus poderes… y su verdadero destino. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d7ja7vp64bf0]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel> 
<title><![CDATA[Piratas del Caribe La venganza de Salazar TS español (2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_54c0c876599c60068c4099c1b4a92383.jpg" />]]>El capitán Jack Sparrow se enfrentará a un grupo de piratas-fantasma comandados por una de sus viejas némesis, el terrorífico capitán Salazar, recién escapado del Triángulo de las Bermudas. La única posibilidad de Sparrow para salir con vida es encontrar el legendario Tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que le da a su poseedor el control de los mares.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20170711/P.C.C5.TSS.C.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
 </channel>
 
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Transformers: El último caballero español(2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_6976909164227a3f81abd0b0160d5fe4.jpg" />]]>Dos especies en guerra: una de carne y hueso, la otra de metal. El Último Caballero rompe con el mito original de la franquicia de Transformers y redefine lo que significa ser un héroe. Humanos y Transformers están en guerra y Optimus Prime se ha ido. La llave para salvar nuestro futuro está enterrada en los secretos del pasado, en la historia oculta de los Transformers en la Tierra. Salvar a nuestro mundo está en manos de una alianza única: Cade Yeager (Mark Wahlberg); Bumblebee; un Lord Inglés (Sir Anthony Hopkins); y una profesora de la Universidad de Oxford (Laura Haddock). Hay un momento en la vida de todo ser humano en la que recibimos el llamado para hacer la diferencia. En Transformers: El Último Caballero los perseguidos se convertirán en héroes; los héroes se convertirán en villanos y sólo un mundo sobrevivirá: el de ellos o el nuestro. Quinta película de Transformers dirigida por Michael Bay.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1f539oouledg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Rey Arturo: La leyenda de Excalibur Calidad:DVD/BR Screener(2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_a7f29144b1428b046a24386aaab616f4.jpg" />]]>Arturo es un joven intrépido que dirige a su pandilla por los callejones de Londonium. Tras sacar la espada de Excalibur, se verá obligado a tomar algunas duras decisiones. Junto a una misteriosa mujer llamada Guinevere, deberá aprender a manejar la espada, vencer a sus demonios y unir al pueblo para derrotar al tirano Vortigern, quien robó su corona y asesinó a sus padres antes de convertirse en rey.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ltcjwsxum8eb]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 
<channel> 
<title><![CDATA[Z, la ciudad perdida español(2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/beauty_and_the_beast-281766413-mmed.jpg" />]]>Película basada en el libro de no-ficción escrito por David Grann. En 1925 el explorador británico Percy Fawcett se aventuró en el Amazonas junto con su grupo en busca de una antigua civilización, cuya existencia los europeos llevaban siglos intentando demostrar. La ciudad perdida se conocía como ciudad 'Z', y en su búsqueda habían fallecido cientos de personas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uum1qqcuezpx]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Los vigilantes de la playa ( 2017 ) Calidad:TS-Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_108ba8d717ee3675b9cb67bde869ebf8.jpg" />]]>RLos vigilantes de la playa' narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de personalidades con un bravucón socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahía. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bo0u9gy653gm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 

 
 <channel> 
<title><![CDATA[CHiPs ( 2017 ) Calidad:TS-Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7244b66c4c964b49b52d707dcbd4ce3f.jpg" />]]>Narra las aventuras de dos policías motorizados mientras hacen su ronda por las autopistas de Los Angeles </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/94zo83j8a9fb]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 
<channel> 
<title><![CDATA[Manual de un tacano  ( 2016 ) Calidad:DVD/BR Screener ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0ca12d1108535b14943045a1e6afa178.jpg" />]]>Radin! cuenta la historia de un hombre violinista que está totalmente obsesionado con los números. Se le conoce por ser un tacaño y si es posible ahorra siempre hasta el último céntimo. Su día a día parece de lo más normal, pero esa obsesión le genera numerosos problemas a la hora de ir a comprar al supermercado o, por ejemplo, cuando sale a cenar con una mujer. Un día su hija, a la que no conoce, se presenta en su casa para pasar unos días con él. El protagonista tendrá que aprender a convivir con ella le guste o no, pero... ¿será capaz de no ser tan estricto en cuanto a números se refiere? </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n5kyiuq1agtkj]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

  
   <channel> 
<title><![CDATA[Alien: Covenant (2017) online Calidad:TS]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/04/Alien_Covenant_poster_usa.jpg" />]]>Durante un viaje en el espacio rumbo a un remoto planeta al otro lado de la galaxia para colonizarlo, la tripulación de la nave 'Covenant' descubre una señal proveniente de lo que creen puede ser un paraíso inexplorado, y que resulta ser un mundo oscuro y hostil... Secuela de "Prometheus.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p8g50xomvl5l/Alien_Covenant_TS-Screener.cast.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
      
  
    <channel> 
<title><![CDATA[El Cazador y la Reina de Hielo 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/qlmvNWH.jpg" />]]>Mucho antes de ser apuñalada y vencida por Blancanieves, la malvada reina Ravenna (Theron) fue testigo de cómo su hermana Freya (Blunt) sufría una desgarradora traición y huía del reino. Freya vive desde entonces en un lejano palacio invernal, donde ha creado una legión de cazadores, pero descubre que Eric (Hemsworth) y la guerrera Sara (Chastain) han incumplido la única regla impuesta a los soldados: desterrar el amor eternamente de sus corazones. Al enterarse de que su hermana ha muerto, Freya reúne a los cazadores y les ordena traer el espejo mágico de la única hechicera capaz de destruir su poder. Pero cuando comprueba que puede resucitar a Ravenna, las malvadas hermanas siembran el terror en el reino encantado. El único peligro que las amenaza es que Eric y Sara sean capaces de superar todos los peligros para reencontrarse.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://onedrive.live.com/download?cid=A4A1F0763FCC8C65&resid=A4A1F0763FCC8C65%21117&authkey=AOHQ65nCGoFIA3M]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
   <channel> 
<title><![CDATA[Warcraft 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/hpgnGo8.jpg" />]]>El pacífico reino de Azeroth está a punto de entrar en guerra para enfrentarse a unos terribles invasores: orcos guerreros que han dejado su destruido mundo para colonizar otro. Al abrirse un portal que conecta ambos mundos, un ejército se enfrenta a la destrucción, y el otro, a la extinción. Dos héroes, uno en cada bando, están a punto de chocar en un enfrentamiento que cambiará el destino de su familia, su pueblo y su hogar. Así empieza una espectacular saga de poder y sacrificio donde se descubren las numerosas caras de la guerra y donde cada uno lucha por lo suyo. Adaptación del popular videojuego homónimo.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://onedrive.live.com/download?cid=2F89020F612E5211&resid=2F89020F612E5211%21107&authkey=AH_0J07T7zdaVp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
    
  
          <channel> 
<title><![CDATA[Click]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://www.sinemablog.com/wp-content/uploads/2006/11/click.jpg" />]]> </description> 
<stream_url><![CDATA[https://onedrive.live.com/download?cid=50032AD3A4385614&resid=50032AD3A4385614%21107&authkey=AAIkaydwcjnQ_5Q]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
 
  
           <channel> 
<title><![CDATA[Los Busca Novias 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/a6UBpnH.png" />]]>Mike y Dave Stangle son dos hermanos fiesteros que ponen un anuncio en Internet para encontrar pareja para acompañarles a la boda de su hermana, que tendrá lugar en Hawaii. Pero las dos elegidas, Tatiana y Alice, dos chicas aparentemente formales, resultarán ser dos jóvenes alocadas totalmente incontrolables.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://onedrive.live.com/download?cid=54D19E7BA016D9CC&resid=54D19E7BA016D9CC%21108&authkey=ABT1LprX2KfBsbg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
       <channel> 
<title><![CDATA[Que culpa tiene el nino 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://imgs24.com/i/Pesadilla_antes_de_navidad-136057718-large.jpg" />]]>Después de una divertida y tremenda borrachera, Maru (Karla Souza) y Renato (Ricardo Abarca), se llevan una sorpresa que no estaba dentro de sus planes, por lo que ambos deberán decidir cómo lidiar con este pequeñito asunto.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://ia601506.us.archive.org/4/items/QCTEN/QCTEN%20DVD.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
     <channel> 
<title><![CDATA[Capitán América 3: Civil War 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTE0yy9xxF43XyfX2uaCKHwgEEkyfmyTBkYuX1yVWjnEoAcnXiJ" />]]>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://dl.dropboxusercontent.com/s/qobvr6ttllb290p/Captain%20America%20-%20Civil%20War%20%282016%29%201080p%20CespaPlay.mkv/.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
     <channel> 
<title><![CDATA[La bella y la bestia  Calidad:DVD/BR Screener 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_be7f47c22e51a08459a8d8f4c70fc299.jpg" />]]>Adaptación en imagen real del clásico de Disney "La bella y la bestia", que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y enérgica, que sueña con aventuras y un mundo que se extiende más allá de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreído Gastón, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un día cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rápidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldición lanzada por una hechicera.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cew027nwqdhu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
    <channel> 
<title><![CDATA[Death Race 2050 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://2.1m.yt/vB2iQqf.jpg" />]]>Para el año 2050 el planeta se ha convertido en uno demasiado poblado, para ayudar al control de población, el gobierno desarrolla una carrera. La carrera de la muerte. Anualmente compiten a través del país acumulando puntos y matando gente con sus vehículos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zkmz78xfdh73/Death_Race_2050_2017_Castellano_BDrip_X264.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
    
    <channel> 
<title><![CDATA[50 Sombras Mas Oscuras 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/02/03/10/54/565110.jpg" />]]>Cuando Christian Grey, que se siente herido, intenta convencer a Anastasia Steele de que vuelva a formar parte de su vida, ella le exige un nuevo acuerdo antes de aceptar. Pero cuando la pareja empieza a ser más confiada y a tener una cierta estabilidad, aparecen mujeres del pasado de Christian decididas a frenar en seco sus esperanzas de un futuro juntos... Secuela de "50 sombras de Grey", en la que Grey sigue explorando sus demonios interiores y la joven Anastasia confronta sus sentimientos y confusión sobre su relación con el atractivo millonario, un tipo misterioso lleno de secretos.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c484p5edlf3f]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  
   <channel> 
<title><![CDATA[Multiple 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://es.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/16/11/30/17/12/481084.jpg" />]]>A pesar de que Kevin (James McAvoy) le ha demostrado a su psiquiatra de confianza, la Dra. Fletcher (Betty Buckley), que posee 23 personalidades diferentes, aún queda una por emerger, decidida a dominar a todas las demás. Obligado a raptar a tres chicas adolescentes encabezadas por la decidida y observadora Casey (Anya Taylor-Joy), Kevin lucha por sobrevivir contra todas sus personalidades y la gente que le rodea, a medida que las paredes de sus compartimentos mentales se derrumban.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dlc1hw1eq2t4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
     <channel> 
<title><![CDATA[ROGUE ONE 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://img1.meristation.com/files/imagenes/noticias/2016/12/14/cartel-rogue-one-02.jpg" />]]>El Imperio Galáctico ha terminado de construir el arma más poderosa de todas, la Estrella de la muerte, pero un grupo de rebeldes decide realizar una misión de muy alto riesgo: robar los planos de dicha estación antes de que entre en operaciones, mientras se enfrentan también al poderoso Lord Sith conocido como Darth Vader, discípulo del despiadado Emperador Palpatine. Film ambientado entre los episodios III y IV de Star Wars.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pqnhsjt98746]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  
     <channel> 
<title><![CDATA[Max Steel 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://img.yify-movies.net/40/56268/max-steel-2016-1080p-large.jpg" />]]>Un adolescente y un alienígena deben fundirse en un solo ser: el superhéroe que da título a la película.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mbcdqa17mcyh]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
        <channel>
<title><![CDATA[Guardianes de la Galaxia 2 (2017) Espanol Calida:ts]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/03/Guardians_of_the_Galaxy_Vol_2_nuevo_poster_usa.jpg" />]]>El film continúa las aventuras del equipo en su travesía por los confines del cosmos. Los Guardianes deberán luchar para mantener unida a su nueva familia mientras intentan desentrañar el misterio del verdadero linaje de Peter Quill. Los viejos enemigos se convierten en nuevos aliados y los personajes favoritos de los fans provenientes de los cómics clásicos acudirán en ayuda de nuestros héroes mientras el Universo Cinematográfico Marvel sigue expandiéndose.Continúan las aventuras del equipo en su travesía por los confines del cosmos. Los Guardianes deberán luchar para mantener unida a su nueva familia mientras intentan resolver el misterio de los verdaderos orígenes de Peter Quill. Viejos rivales se convertirán en nuevos aliados, y queridos personajes de los cómics clásicos acudirán en ayuda de nuestros héroes a medida que el universo cinematográfico de Marvel continúa expandiéndose.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0xip2y3t0psg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  
    <channel>
 <title><![CDATA[7 Diosas Calidad:DVD/BR Screener]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_2a8ee86c229300a1dd80e8374f583398.jpg />]]>La cinta se centra en Frieda, una fotógrafa de moda que invita a sus mejores amigas de toda la India a viajar a Goa para hacer un anuncio sorpresa: ¡se va a casar! Entonces empieza una despedida de soltera que dura una semana, una montaña rusa de amistad, enfados, perdones, errores, pasión, devastación, dudas y auto-realización. Pero hay un pequeño detalle: Frieda no les ha dicho a sus amigas con quién se ha prometido.   </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/enfqllink35v]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
    <channel>
 <title><![CDATA[Jackie Calidad:DVD/BR Screener]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3b747c8363c87e6b47997b216cb33dd2.jpg />]]>TAn account of the days of First Lady, Jacqueline Kennedy, in the immediate aftermath of John F. Kennedy's assassination in 1963.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h5181byag6si]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
 
  
  <channel>
<title><![CDATA[Resident Evil: El capítulo final Calidad:BR Scr]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_d44458bc88bcd2b178492d0365d5d077.jpg />]]>Nueva película se la saga Resident Evil. En esta ocasión, el presidente de los Estados Unidos, intentando frenar un ataque bioterrorista, decide revelar la verdad sobre el caso de Raccoon City que tuvo lugar en el año 1998. Sin embargo, el lugar es atacado por zombis y un amigo íntimo y consejero del presidente se ve con la díficil necesidad de tomar una decisión: tiene que enfrentarse a su presidente al descubrir que este también ha sido infectado por un extraño virus.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9rl6kbamk6al]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  
     <channel>
<title><![CDATA[Kong: La isla Calavera Calidad:BR Scr]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_38ea5d62d829043cf37f5d20e0efb489.jpg" />]]>Ahora, es el hijo de Denham el que se convierte en protagonista de la historia, al hacer un nuevo e importante descubrimiento que le lleva al lugar donde su padre comenzó su gran aventura: Skull Island. Allí, el investigador lucha por encontrar las respuestas que aclararían el gran misterio del siglo e, incluso, del milagro más increíble de la historia de la humanidad. Aún se desconocen muchos datos acerca de este proyecto, como, por ejemplo, quién será el director del filme, qué actores integrarán el reparto y cuando será el estreno de esta película. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kc1ohi1l5evn]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
   
    <channel>
<title><![CDATA[xXx: Reactivado (2017) Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2016/11/xXx_The_Return_of_Xander_Cage_poster_individual_latino.jpg" />]]>En esta ocasión, Xander Cage le seguirá la pista a Xiang, un autoritario y peligroso guerrero. Envuelto en una letal conspiración que parece apuntar a las más altas esferas de gobierno del mundo, su aventura será una carrera a contrarreloj para intentar recuperar a toda costa un arma siniestra y al parecer imparable, conocida como La Caja de Pandora. Para ello, xXx reclutará a todo un nuevo equipo de aventureros y adictos a la adrenalina.</description>
<stream_url><![CDATA[http://bit.ly/SrRegioXXX]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
      <channel>
<title><![CDATA[Monster TrucksCalidad:DVDRip]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_0afba404ac1b54923dd5af78a93b92a0.jpg" />]]>En busca de cualquier manera de alejarse de la vida y del pueblo en el que nació, Tripp (Lucas Till), un estudiante de preparatoria, construye un Monster Truck de partes y piezas de vehículos de tiradero. Después de que un accidente en un sitio de perforación de petróleo en las inmediaciones libera a una criatura extraña y subterránea con un gusto y talento para la velocidad, Tripp no sólo puede haber encontrado la clave para salir del pueblo también encontró un amigo poco probable. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t3iomxc4l91n]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  


  <channel> 
<title><![CDATA[Savage dog Calidad:ts]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://image.tmdb.org/t/p/w396/eNgEpIhBvH0RhCaow1vgDbPRetx.jpg" />]]>En busca de cualquier manera de alejarse de la vida y del pueblo en el que nació, Tripp (Lucas Till), un estudiante de preparatoria, construye un Monster Truck de partes y piezas de vehículos de tiradero. Después de que un accidente en un sitio de perforación de petróleo en las inmediaciones libera a una criatura extraña y subterránea con un gusto y talento para la velocidad, Tripp no sólo puede haber encontrado la clave para salir del pueblo también encontró un amigo poco probable. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamin.to/pptiwifcqq78]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
  <channel> 
<title><![CDATA[ Kong La isla Calavera ( 2017 ) Calidad:DVDR/BRscrener-Español]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_28743af2052c84c0466ffabe5ab34016.jpg" />]]>En los años 70, un variopinto grupo de exploradores y soldados es reclutado para viajar a una misteriosa isla del Pacífico. Entre ellos están el capitán James Conrad (Tom Hiddleston), el teniente coronel Packard (Samuel L. Jackson) y una fotoperiodista (Brie Larson). Pero al adentrarse en esta bella pero traicionera isla, los exploradores encontrarán algo absolutamente sorprendente. Sin saberlo, estarán invadiendo los dominios del mítico Kong, el gigante gorila rey de esta isla. Será Marlow (John C. Reilly), un peculiar habitante del lugar, quien les enseñe los secretos de Isla Calavera, además del resto de seres monstruosos que la habitan. </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Kong.La.isla.kalavera.HDTV.Scr.HC.CAST/Kong.La.isla.kalavera.HDTV.Scr.HC.%20CAST.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
   
 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/pelisgeneros.xml]]></prev_page_url> 
</items>
