<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[accion]]></playlist_name>
  
  
<channel>
<title><![CDATA[fast and furious 8 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3719fc9382f541dc329d0612b99d5d0b.jpg"/>]]>La carrera ha comenzado. Dom Toretto y su equipo volverán en esta ocasión con más ganas de guerra que nunca. No faltarán los excesos de velocidad y la adrenalina a raudales para un filme del que se espera que sea la entrega con más acción de esta saga callejera por excelencia.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/Fst.0ch0.2017hdtc-screeneresp.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[la gran muralla 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3719fc9382f541dc329d0612b99d5d0b.jpg"/>]]>China, siglo XV. Un mercenario inglés (Matt Damon) y otro español (Pedro Pascal) son testigos del misterio que rodea a la construcción de la Gran Muralla China; ambos descubrirán que no se construyó para mantener alejados a los mongoles, sino para algo más peligroso: la mítica muralla ha sido edificada para detener la llegada de monstruos devoradores de carne humana.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/10-5-2017laGranMuralla.m1080p.tomgiganto.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Revancha 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>El argumento del filme gira en torno a un luchador (Jake Gyllenhaal) que, a pesar de gozar de gloria y de premios en su pasado, actualmente ha caído en desgracia. Sin embargo, no se ha rendido y ha tomado la decisión de mejorar su imagen por el bien de su hija.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/Redencion.BR-Scr.Anonymous_xxx.avi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[arsenal 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>Un mafioso sureño trata de rescatar a su hermano, que ha sido secuestrado..</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/Arsenalmicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[asalto en paris 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>Michael Mason (Richard Madden) es un carterista estadounidense que vive en París que de repente se encuentra en manos de la CIA al robar un bolso que contiene algo más que una cartera. Sean Briar (Idris Elba), el agente del caso, pronto se da cuenta de que Michael es sólo un peón dentro de una gran conspiración criminal. Briar decide entonces reclutar a Michael para que le ayude a desenmascarar y luchar contra esa red de corrupción.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/AsaltoEnParismicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[acorralados 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>Carter (Thomas Jane) es un atribulado veterano que tiene la oportunidad de redimirse mediante la protección de una niña de doce años que ha sido testigo de un asesinato</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/Acorraladosmicrohdelitetorrent.net.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[colonia 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>Una joven pareja se ve envuelta en el golpe de Estado de Chile en 1973. Él es secuestrado por la policía secreta de Pinochet, y ella le seguirá la pista hasta una zona del sur del país llamada Colonia Dignidad, que aparenta ser una misión de caridad regida por un sacerdote</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/Coloniahdripelitetorrent.net.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[comancheria]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>Toby (Chris Pine), un joven padre divorciado, y su impulsivo hermano Tanner (Ben Foster), un ex presidiario recién salido de la cárcel, se dirigen al Oeste de Texas para realizar una serie de robos en unas pocas sucursales bancarias. El objetivo de Toby es intentar poder conseguir el dinero suficiente como para poder salvar la granja familiar, que está en peligro. Nada más cometer el primer robo, un veterano Ranger de Texas (Jeff Bridges) y su compañero irán tras la pista de los hermanos</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/Comancherahdripelitetorrent.net.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[conexion estambul]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>Nick Tschiller, un duro policía de Hamburgo, viaja a través de Turquía y Rusia para recuperar a su hija de manos de un agente secreto turco que está preparando un atentado en Moscú.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/ConexinEstambulmicrohdelitetorrent.net.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[contratiempo]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7123d30b84031ecf8bc49a913d57013f.jpg"/>]]>Adrián Doria, un joven y exitoso empresario, despierta en la habitación de un hotel junto al cadáver de su amante. Acusado de asesinato, decide contratar los servicios de Virginia Goodman, la mejor preparadora de testigos del país. En el transcurso de una noche, asesora y cliente trabajarán para encontrar una duda razonable que le libre de la cárcel.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/Contratiempomicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>		
	
<channel>
<title><![CDATA[hasta el ultimo hombre]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3719fc9382f541dc329d0612b99d5d0b.jpg"/>]]>Narra la historia de Desmond Doss, un joven médico militar que participó en la sangrienta batalla de Okinawa, en el Pacífico durante la II Guerra Mundial, y se convirtió en el primer objetor de conciencia en la historia estadounidense en recibir la Medalla de Honor del Congreso. Doss quería servir a su país, pero desde pequeño se había hecho una promesa a sí mismo: no coger jamás ningún arma.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/HastaElUltimoHombremicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Monster Trucks 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3719fc9382f541dc329d0612b99d5d0b.jpg"/>]]>Buscando una forma de evadirse de la vida y la ciudad en la que vive, el joven Tripp (Lucas Till), un estudiante de instituto, construye un 'camión monstruo' con piezas de desguace. Pero entonces Creech, un monstruo procedente de un pantano y adicto a la velocidad, viene a visitarle... Basada en la línea de juguetes de Hasbro, esta adaptación ha sido descrita como un cruce entre "Los Goonies" y "Transformers".</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/losmascas_yopmail_Boot/MonsterTrucksmicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
