<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[accion]]></playlist_name>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Acorralados 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oy4e0wjn07at]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg" />]]>Carter (Thomas Jane) es un atribulado veterano que tiene la oportunidad de redimirse mediante la proteccion de una nina de doce anos que ha sido testigo de un asesinato</description>
</channel>
	

	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Logan DVDRip-Castellano(2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_815562d36059e49e0533f239ecf42f45.jpg" />]]>Ha pasado un año tras los eventos de "X-Men: Days of Future Past". Logan ha decidido no volver a usar sus poderes ni sus garras, pero cuando una malvada organización liderada por Nathaniel Essex intenta utilizar al resto de mutantes que quedan en el mundo, convirtiéndolos en armas para usar en su beneficio, Logan se verá obligado a volver a ser 'Wolverine' una vez más... Tercera película protagonizada por Lobezno</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6ugmdb0vpeuh]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Fast & Furious 8 (2017) Calidad:HDRip Castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_fate_of_the_furious-720946563-mmed.jpg" />]]>La carrera ha comenzado. Dom Toretto y su equipo volverán en esta ocasión con más ganas de guerra que nunca. No faltarán los excesos de velocidad y la adrenalina a raudales para un filme del que se espera que sea la entrega con más acción de esta saga callejera por excelencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9xvb0rw0epx0/ATodovolumen8_dvdrip_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  
<channel>
<title><![CDATA[Arma letal 1]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/lethal_weapon-874250581-mmed.jpg" />]]>Antiguos soldados de la guerra del Vietnam han creado una poderosa red de tráfico de droga. Dos policias reciben el encargo de esclarecer un asesinato en el que esa peligrosa organización se haya implicada.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m6r7kqkxjptz/Arma_Letal_1_1987_Castellano_BDrip_X264.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

	
<channel>
<title><![CDATA[criminal 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/criminal-393663303-msmall.jpg" />]]>La historia del hombre adecuado en el cuerpo equivocado. En un último esfuerzo para detener una conspiración diabólica, implantan los recuerdos, secretos y habilidades de un agente de la CIA fallecido en un impredecible y peligroso convicto con la esperanza de que completará la misión.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cjuopu1r91es/Escuadron_suicida__microHD___EliteTorrent.net_.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
	
<channel>
<title><![CDATA[el portal del guerrero 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_warrior_s_gate-836652985-mmed.jpg" />]]>Jack Bronson, un joven americano, es mágicamente transportado a la antigua China, donde tendrá que aprender a convertir sus habilidades con los videojuegos en las de un guerrero de Kung Fu, para rescatar a la bella princesa de las garras de un malvado rey bárbaro.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bi11w82jkgqo/El_portal_del_guerrero__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[El ultimo rey  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/birkebeinerne-204223910-mmed.jpg" />]]>Año 1206. Noruega ha sido arrasada por una guerra civil. El Rey está muriendo, y mientras su hijo no reconocido nace en secreto. La mitad del reino quiere acabar con el bebé, pero dos hombres, Torstein Skevla y Skjervald Skrukka, lo defenderán hasta la muerte en una huida que cambiará para siempre la historia del país. El niño se llamaba Håkon Håkonsen y sería rey de Norueg.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pp5pkz3nuwlu/El_ultimo_rey__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Jack Reacher 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/jack_reacher-556972936-mmed.jpg" />]]>Jack Reacher (Tom Cruise), un antiguo policía militar que vive como un vagabundo y que trabaja por su cuenta, decide investigar el caso de un francotirador que ha sido acusado de matar a cinco personas en un tiroteo. Al ser interrogado, el francotirador exige la presencia de Jack Reacher.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8mh99i6hlin3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	


<channel>
<title><![CDATA[Mechanic Resurrection 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/mechanic_resurrection-802246610-mmed.jpg" />]]>Cuando Arthur Bishop (Jason Statham) creía que ya había dejado atrás su pasado criminal, se encuentra de nuevo con él al ser secuestrada la mujer de su vida por uno de sus mayores enemigos. Se ve así obligado a viajar por el mundo para ejecutar tres asesinatos imposibles que deben parecer accidentes.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9yu5k9c27epu/Mechanic_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Memorias de un asesino internacional 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_true_memoirs_of_an_international_assassin-158160645-mmed.jpg" />]]>Sam Larson (Kevin James), un apacible escritor, es confundido con un sicario cuando su novela de ficción sobre un asesino internacional se publica como una historia real. Cuando el libro se convierte en un éxito, Sam Larson es secuestrado, trasladado fuera del país e involucrado en un caso de asesinato.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/egrmmn5vftun/Memorias_de_un_asesino_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Tarde para la ira 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/tarde_para_la_ira-821487359-mmed.jpg" />]]>Madrid, agosto de 2007. Curro entra en prisión tras participar en el atraco a una joyería. Era el conductor, y el único detenido por el robo. Ocho años después sale de la cárcel con ganas de emprender una nueva vida junto a su novia Ana y su hijo, pero se encontrará con una situación inesperada y a un desconocido, José.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i1z7iv8vjvcp/Tarde_para_la.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Suburra 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/suburra-358549184-mmed.jpg" />]]>Una Roma repleta de políticos, malhechores, figuras de las instituciones, eclesiásticos y mafiosos que, en lugar de verse perjudicados por los escándalos de corrupción, aumentan su poder de manera exponencial: “una gangster movie que refleja el final de una era, de un mundo político y un mundo criminal que se está convirtiendo en otra cosa, aún no sabemos bien qué, y que, por tanto, se agita dejando a su paso restos de sangre a la espera de una especie de nuevo orden”, en palabras del director. Un gran proyecto inmobiliario que inundará de cemento la periferia de la ciudad sirve de trasfondo para relatar la historia de un político y el hijo de un constructor sin escrúpulos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1wm6q0jjudbo/Suburra_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Un espia y medio 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/central_intelligence-570952557-mmed.jpg" />]]>Un letal agente del la CIA (Johnson), víctima de acoso escolar en su adolescencia, vuelve a casa para asistir a una reunión de antiguos alumnos. Con la excusa de estar trabajando en un caso secreto, consigue la ayuda del que fuera el chico más popular del Instituto (Hart), que ahora es un aburrido contable y vive añorando sus años de gloria. Cuando el pobre hombre se da cuenta del embrollo en el que se está metiendo, es ya demasiado tarde, pues su nuevo amigo lo implica en tiroteos, traiciones y espionaje, lo que le obligará a jugarse el cuello en incontables ocasiones.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3f73zdi63n5q/Esp1aM3dio-Hd.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Noche y día 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/knight_and_day_knight_day-511011976-mmed.jpg" />]]>Una pareja vive romanticas y peligrosas aventuras por todo el mundo ella es una mujer normal que tiene que acudir a una boda, y el parece un agente secreto. Ambos se vuelven a ver una y otra vez en los lugares mas diversos; parece que estan condenados a encontrarse y verse implicados en una serie de persecuciones donde nadie es quien parece ser</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f4obw4i0666m/Noche_y_Dia_DVDRip_2010.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

	<channel>
<title><![CDATA[El Nino  2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/el_nino-701828486-mmed.jpg" />]]>Dos jóvenes El Niño y El Compi, han decidido ir a Gibraltar para introducirse en el mundo del narcotráfico. Riesgo emociones y mucho dinero para quien sea capaz de llevar sin sobresaltos una lancha cargada de hachís que vuela sobre las olas. Jesús y Eva, dos agentes de la Policía antidroga, llevan años tratando de demostrar que la ruta del hachís es una de las principales vías de penetración de la cocaína en Europa. Su objetivo es El Inglés, el hombre que mueve los hilos desde Gibraltar, base de operaciones de los traficantes. La creciente violencia de las advertencias que reciben les indica que van por buen camino.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qgrtozr77inv/El_Ni__o_1080p_Castellano_By_Pelis1ClickHD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

	
	<channel>
<title><![CDATA[La gran muralla 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_great_wall-427350792-mmed.jpg" />]]>China, siglo XV Un mercenario ingles (Matt Damon) y otro español (Pedro Pascal) son testigos del misterio que rodea a la construcción de la Gran Muralla China ambos descubrirán que no se construyo para mantener alejados a los mongoles sino para algo más peligroso la mítica muralla ha sido edificada para detener la llegada de monstruos devoradores de carne humana.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kxn4cfc2woi4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

	<channel>
<title><![CDATA[Dos buenos tipos 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_nice_guys-516760362-mmed.jpg" />]]>Ambientada en Los Ángeles durante los años 70. El detective Holland March (Ryan Gosling) y el matón a sueldo Jackson Healy (Russell Crowe) se ven obligados a colaborar para resolver varios casos: la desaparición de una joven, la muerte de una estrella porno y una conspiración criminal que llega hasta las altas esferas.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lfyrq1r2spci]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ plan de fuga 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bcjqx96zy3wh/Plan.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/plan_de_fuga-547626037-mmed.jpg" />]]>Víctor es un atracador profesional que se introduce en una peligrosa banda de delincuentes compuesta en su totalidad por exmilitares del Este. Un grupo cerrado que, ante la muerte de uno de los suyos, se ve obligado a reclutar a un nuevo miembro para robar un banco. El trabajo de Víctor: perforar la cámara acorazada.</description>
</channel>
	
	
		
<channel>
<title><![CDATA[ The Saint  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ugqbx9pnkip3/The_BDrip.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_saint_tv-101877384-mmed.jpg" />]]>El internacional ladrón maestro, Simon Templar, también conocido como El Santo, es pedido por un hombre rico desesperado para encontrar a su hija secuestrada. Sin embargo, además de evadir a las autoridades, Simon debe enfrentarse a un peligroso adversario de su pasado</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[segurity 2017 Acorralados 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j34qwdrr6blx/Security..avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/security-951235644-mmed.jpg" />]]>Un ex-soldado que trabaja como guardia de seguridad debe proteger a una niña de 11 años que corre un grave peligro. La muchacha ha sido testigo de un asesinato y por eso se ha convertido en el blanco de unos peligrosos delincuentes. un golpe con estilo.</description>
</channel>
		
	
	
	


	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
