<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[belicas]]></playlist_name>
  
	
	
 <channel>
<title><![CDATA[1944 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/1944-861422816-mmed.jpg"/>]]>Último año de la Segunda Guerra Mundial en Estonia. Los letones están luchando en la frontera entre Europa y Rusia. Algunos han sido alistados a la fuerza en el ejército rojo, otros combaten con las SS desde el bando nazi. Un país en el que ellos se sienten hermanos, obligados a enfrentarse entre sí por una causa que les resulta ajena. Sólo en circunstancia extremas podrán "luchar" por lo verdaderamente importante .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y2itjbht61fo/1944__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
 <channel>
<title><![CDATA[ithaca 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ithaca-786467521-mmed.jpg"/>]]>El joven de 14 años Homer Macauley está decidido a ser el mensajero de telegramas más rápido sobre una bicicleta que jamás se haya visto. Su hermano mayor fue a luchar en la guerra, dejando a Homer al cuidado de su madre viuda, y sus hermanos. Y así es como durante el verano de 1942 el joven Homer reparte mensajes de amor, esperanza y muerte a la buena gente de Ithaca, pero sobre todo del departamento de guerra, esos mensajes que comienzan con "Lamento comunicarle que...". Basada en la novela ganadora del premio Pulitzer en 1943. .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2m53m4s9ad47/Ithaca__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[Zona de Combate 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/hyena_road-260888041-mmed.jpg"/>]]>Tres hombres distintos, tres mundos diferentes, tres guerras diferentes, todos se sitúan en la intersección de la guerra moderna, en un oscuro mundo donde no todo es como parece.Inspirada en hechos reales, “Hyena Road” es un film situado en el corazón del territorio talibán en Afganistán. Cuando el experto francotirador, Ryan Sanders (Rossif Sutherland) y su equipo se ven obligados a refugiarse en un pueblo cercano, ellos se encuentran cara a cara con The Ghost, un legendario luchador por la libertad de Afganistán que se vio obligado a recluirse por los talibanes.Cuando el oficial de inteligencia, Pete Mitchell (Paul Gross) se entera de su encuentro casual, alista al equipo de Sanders para rastrear a The Ghost con la esperanza de sumar a un aliado poco probable y poderoso.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3qwxz7a17j7t/Zona_de_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>		
	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items> 
