<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[ciencia ficcion]]></playlist_name>
  

<channel> 
<title><![CDATA[The Discovery 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_52495ce72c9fc148421d6468cc9b5a15.jpg" />]]>Una historia de amor ambientada un ano despues de la existencia de la vida futura esta cientificamente verificada.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a8m33jf7czlu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Amor Carnal  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_224cba016000e660ebf0f9b59ecfa2a1.jpg" />]]>Nos situamos en una sociedad post apocalíptica, en el desierto de Texas. Allí vive una comunidad caníbal con la que se encuentra Arlen, una desterrada solitaria que durante sus días en el desierto se hace amiga de una niña y su mascota. El líder de la comunidad se interesa por esta extraña pareja cambiando la vida de Arlen para siempre. El amor, la toma de decisiones y la búsqueda de la verdad serán algunas de las tantas cosas que tendrá que afrontar la protagonista.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7de187qcgsqs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Power Rangers  2017  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_28743af2052c84c0466ffabe5ab34016.jpg" />]]>Cinco jóvenes de secundaria, Zack, Kimberly, Billy, Trini y Jason, deben convertirse en algo extraordinario cuando su pequeña ciudad de Angel Grove - y el mundo – está a punto de ser borrada del mapa por una amenaza alienígena dirigida por Rita Repulsa. Elegidos por el destino, nuestros héroes descubren rápidamente que ellos son los únicos que pueden salvar el planeta. Pero para ello tendrán que superar sus problemas de la vida real y de agruparse como los Power Rangers antes de que sea demasiado tarde</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Power.RangersHDRIP.LatinoAC35.1/Power.RangersHDRIP.Latino_AC3_5.1.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Life (Vida) 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_bc80920f1c6895fc03866e1c0bf6f0db.jpg" />]]>Seis miembros de la tripulación de la Estación Espacial Internacional que están a punto de lograr uno de los descubrimientos más importantes en la historia humana: la primera evidencia de vida extraterrestre en Marte. A medida que el equipo comienza a investigar y sus métodos tienen consecuencias inesperadas, la forma viviente demostrará ser más inteligente de lo que cualquiera esperaba. (FILMAFFINITY) </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6v80kfr8vgkc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[shin godzilla 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/shin_gojira-799205864-mmed.jpg"/>]]>Godzilla, fuerza destructiva insondable para el hombre, resucita en el Tokio de hoy en día ra acosar de nuevo ala civilización. Un país aún atormentado por las secuelas de un desastre natural al,experimenta de repente el horror catastrófico de Godzilla. Apremiado por la muerte y la desesperación, Japón deberá encontrar el poder para superar este desafío. Primera película de Godzilla realizada en Japón desde "Godzilla: Final Wars" (2004) de Ryuhei Kitamura. Dirigida por Hideaki Anno .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rg737go9zhw7/Shin_Godzilla_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Morgan  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/morgan-253033665-mmed.jpg"/>]]>Una compañía tecnológica crea una inteligencia artificial, sin ser conscientes de su verdadero potencial. Cuando las cosas comienzan a salirse de su control, deciden contratar a una especialista (Kate Mara) para determinar si acabar con la criatura o mantenerla encendida.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/32b3gwblle57/Morgan_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[Spectral 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/spectral-208689550-mmed.jpg"/>]]>Un grupo de Operaciones Especiales se prepara para hacer frente y dar caza a unos seres sobrenaturales que están atacando Moldavia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wm45773amtel/Spectral_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[Starship Troopers: Traitor of Mars 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/starship_troopers_traitor_of_mars-269953213-mmed.jpg"/>]]>Rico ha sido degradado y enviado a una estación satélite de Marte, donde se ocupará de entrenar a un grupo de reclutas. Por supuesto no tardarán en aparecer los conocidos bichos. Secuela de Starship Troopers: Invasion.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/clwr47tvlmba]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
 <channel>
<title><![CDATA[Sharknado 5: Aletamiento global 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ab3cb8b19adc000d1c2ef591722c73fe.jpg"/>]]>La quinta entrega de la saga de Syfy presenta nuevas tormentas infestadas de tiburones cuyo tamano y peligro van en aumento, hasta tal punto que el alcance es a nivel global. En medio de esta realidad caotica, se encuentran Fin Shepard y su esposa April, cuyo hijo queda atrapado en un sharknado y es transportado por todo el mundo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o0qe7cfuqopu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>		
	
 <channel>
<title><![CDATA[5-Headed Shark Attack 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3cd390420d8c8e1b8218c1c852867d6a.jpg"/>]]>Una hermosa isla es el hogar de miles de especies de vida acuatica. Ahora hay una nueva especie: el tiburon de 5 cabezas es todo cabeza y dientes. En forma de una estrella de mar demente, este monstruo aterroriza el oceano abierto antes de invadir las playas de Puerto Rico, poniendo en peligro el paradisiaco paraiso una vez pacifica.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y821fcfqwarc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[I am a Hero 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_1f19d26c5dd332428849a1f2731b10e0.jpg"/>]]>El film es una pelicula de zombis que nos presenta a un protagonista aspirante a dibujante de mangas que ve como a su alrededor todo se desmorona sin que entienda mucho lo que pasa. Su novia se ha convertido en un zombi y pretende acabar con el, y se vera obligado a huir de la ciudad llevando consigo a una joven estudiante que acaba de conocer.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ibrx8loiiwka]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

 <channel> 
<title><![CDATA[Ghost in the Shell: El alma de la maquina 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_45cffbd992e2ebc58d337aedfb09a1fa.jpg" />]]>Nueva version de la pelicula del 1995, que nos situa en un Japon del futuro. Alli, nos encontramos con una ciborg atormentada por dudas existenciales. Su principal duda se centra en el “ghost”, es decir, el elemento que define aquello que conocemos como conciencia o alma. Cree que solamente sabiendo con exactitud que es el ghost podra ser capaz de darle sentido a su propia existencia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oq58a47n93rj]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[  El destino de Júpiter 2015 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/erqwwcbwt4l5]]></stream_url>
<thumbnail>http://peliculas-hd.tv/wp-content/uploads/2015/05/el-destino-de-jupiter-1.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://peliculas-hd.tv/wp-content/uploads/2015/05/el-destino-de-jupiter-1.jpg" />]]>Jupiter Jones nacio en alta mar cuando su madre huia de Rusia rumbo a los Estados Unidos, tras el asesinato de su padre, un astronomo. Ahora vive en Chicago, y trabaja como limpiadora de casas. Su novio Vasiliy la convence para que se gane algún dinero extra vendiendo óvulos y para ello decide adoptar un nombre nuevo: Katherine Dunlevy. Pero su ADN atraera la atencion de los cazadores de recompensas intergalacticos. En el otro confin de la galaxia se ha descubierto que Jupiter forma parte de una cadena genrtica extraordinaria que podria alterar el equilibrio de todo el Universo, pues es la reencarnacion de la matriarca de la milenaria casa de Abrasax. Un ex-militar geneticamente modificado, el licantropo Caine Wise, llegara a la Tierra para intentar salvarla. </description>
</channel>

	
	<channel> 
<title><![CDATA[Kong: La isla Calavera 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_38ea5d62d829043cf37f5d20e0efb489.jpg" />]]>Ahora, es el hijo de Denham el que se convierte en protagonista de la historia, al hacer un nuevo e importante descubrimiento que le lleva al lugar donde su padre comenzo su gran aventura: Skull Island. Alli, el investigador lucha por encontrar las respuestas que aclararian el gran misterio del siglo e, incluso, del milagro mas increible de la historia de la humanidad. Aun se desconocen muchos datos acerca de este proyecto, como, por ejemplo, quien sera el director del filme, qué actores integrarán el reparto y cuando será el estreno de este.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4da9ufpmd561]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Drone Wars 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_d2e8dec121a86da1f50864c16f136eeb.jpg" />]]>Un combate entre drones y naves deja el cielo lleno de humo y repleto de barcos flotando en todas las direcciones. Mientras, pequenos grupos de humanos que sobreviven se mantienen juntos, tratando desesperadamente de resucitar cualquier apariencia de normalidad que una vez tuvieron. En medio del caos, un equipo de cientificos escondidos en Los Angeles es todo lo que queda para derrotar a los aviones no tripulados y acabar con la nave nodriza.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e4be5umazmh4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Cold Zone 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_05c99edf2e018f5cbdb6cfc13590de92.jpg" />]]>El cientifico Roger Summers y su familia se encuentran de vacaciones en Alaska. Summers se sorprende de encontrar varios animales congelados en los bosques y comienza a interesarse por las teorias de congelacion global del ecologista Tim Hughes. Pronto se dan cuenta de que algo esta ocurriendo en el planeta y juntos tendran que luchar contrarreloj para salvar al mundo de una inminente tormenta helada.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kct7p7lnb3yu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Empire of the Sharks 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c3e2174bd9b88bd1aff5c9cca36ed51b.jpg" />]]>En una futura tierra donde el 98% de la superficie está bajo el agua, un Senor de la Guerra que controla un ejercito de tiburones se encuentra con su pareja cuando captura a la hija de una misteriosa llamada de tiburon que debe aprender a organizar una habilidad sobrenatural para liberar a su gente el dominio del Senor de la Guerra.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1xc3w27me49q]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel> 
<title><![CDATA[orbita 9 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_be65d6a1cb16a1e8b7cf8a64b8cea8cb.jpg" />]]>En este thriller “retro-futurista”, una humanidad en decadencia empieza a plantearse la vida fuera de la Tierra. Helena (Clara Lago) lleva preparandose para una mision de supervivencia desde que nacio. Aunque ella no lo sabe, forma parte de un ensayo cientifico de gran envergadura. Su destino cambiara cuando Alex (Alex Gonzalez) se cruce en su vida y le haga descubrir una nueva realidad, totalmente extrana y extraordinaria para ella. Pero la historia de amor en la que ambos se embarcan pondra en riesgo un experimento de vital importancia para toda la humanidad.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c10r09rxxb06]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Starship Troopers: Traitor of Mars 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_6aae02c3ecf5f87ff01d3b127dfc6f56.jpg" />]]>Rico ha sido degradado y enviado a una estacion satelite de Marte, donde se ocupara de entrenar a un grupo de reclutas. Por supuesto no tardaran en aparecer los conocidos bichos. Secuela de Starship Troopers: Invasion.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/clwr47tvlmba]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
		
	
<channel>
<title><![CDATA[ Blade Runner 2017 ciencia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mpajscxnnf32]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blade_runner-351607743-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blade_runner-351607743-large.jpg" />]]>Treinta años después de los eventos del primer film, un nuevo blade runner, K (Ryan Gosling) descubre un secreto largamente oculto que podría acabar con el caos que impera en la sociedad. El descubrimiento de K le lleva a iniciar la búsqueda de Rick Deckard (Harrison Ford), un blade runner al que se le perdió la pista hace 30 años.</description>
</channel>


		
<channel>
<title><![CDATA[ Arma perfecta 2016 ciencia ficcio]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ilhi68z3qns0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_perfect_weapon-601113340-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_perfect_weapon-601113340-large.jpg" />]]>En un futuro no muy lejano, una organización gubernamental secreta de estado totalitario dirigida por el director (Seagal) que controla todos los aspectos de la vida. Todos los "enemigos del Estado" se tratan en la forma más dura y la mayoría de ellos son ejecutados por agentes y asesinos de una organización secreta. El mejor operativo es denominado Cóndor (Messner) – un agente de élite y sicario del gobierno. Sin embargo, en su última misión no logra matar a un líder de la oposición y se encuentra huyendo de la misma agencia gubernamental para la que trabaja. Esto pone en marcha una cadena de acontecimientos con consecuencias imprevistas para todos los involucrados. Cóndor apenas podría sobrevivir a la caza de la organización todopoderosa del gobierno y las traiciones por los llamados aliados como él es el arma perfecta</description>
</channel>	


	<channel>
<title><![CDATA[ Ataque a los Titanes 2015 ciencia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3tbrfyd2wgfg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_attack_on_titan_the_movie-247481093-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_attack_on_titan_the_movie-247481093-large.jpg" />]]>Tras la aparición repentina de unos gigantes caníbales que se apoderan del mundo y lo dominan, los hombres intentan protegerse construyendo enormes murallas y encerrándose en su interior. De este modo, viven aislados y completamente privados de libertad.</description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[ Assassin's Creed 2016 ciencia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mgnbmeucyl9h]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/assassin_s_creed-271195640-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/assassin_s_creed-271195640-large.jpg" />]]>Gracias a una tecnología revolucionaria que permite el acceso a los recuerdos genéticos, Callum Lynch (Michael Fassbender) revive las aventuras de Aguilar, un antepasado suyo que vivió en la España del siglo XV. Así descubre que es descendiente de una misteriosa organización secreta, los Assassins, y que posee las habilidades y los conocimientos necesarios para enfrentarse a la poderosa y temible organización de los Templarios en la época actual. Adaptación libre del videojuego homónimo.</description>
</channel>

<channel> 
<title><![CDATA[la piedra sagrada 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/doomsday_device_tv-931723489-mmed.jpg" />]]>Mientras intentan arrestar a un grupo de ladrones, dos agentes del FBI encuentran un antiguo artefacto japones de enorme poder. Deberan evitar que el artilugio caiga en manos de criminales.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rlvvdnt7wl3k/La_Piedra_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

		<channel>
<title><![CDATA[ Calle Cloverfield 10 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n5udfcppx2ib]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/10_cloverfield_lane-565304710-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/10_cloverfield_lane-565304710-large.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[la guerra del planeta de los simios 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/11/La-guerra-del-planeta-de-los-simios.jpg" />]]>Cesar y sus monos son forzados a encarar un conflicto mortal contra un ejercito de humanos liderado por un brutal coronel. Despues de sufrir perdidas enormes, Cesar lucha con sus instintos mas oscuros en una busqueda por vengar a su especie. Cuando finalmente se encuentren, Cesar y el Coronel protagonizaran una batalla que pondra en juego el futuro de ambas especies y el del mismo planeta. Tercera película de la nueva saga de El Planeta de los Simios.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6lczq08y70f8/La_Guerra_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	<channel> 
<title><![CDATA[los invasores  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_recall-294838770-mmed.jpg" />]]>Cinco amigos se van de vacaciones a una casa cerca de un lago y descubren que la Tierra esta sufriendo una invasión alienigena.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6x8pp2biu2lk/Los_Invas.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items> 
