<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[ciencia ficcion]]></playlist_name>
  

<channel> 
<title><![CDATA[The Discovery 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_52495ce72c9fc148421d6468cc9b5a15.jpg" />]]>Una historia de amor ambientada un ano despues de la existencia de la vida futura esta cientificamente verificada.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a8m33jf7czlu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 <channel> 
<title><![CDATA[Death Note: El nuevo mundo 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/desu_noto_light_up_the_new_world-454006625-mmed.jpg" />]]>Diez anos han pasado desde la confrontacion entre Kira y L. Una vez mas, los Shinigamis envian death notes al suelo y debido a esto, el mundo pronto cae en el caos. Tsukuru es un miembro del equipo de fuerza especial sobre la investigacion de las death notes con otros 6 investigadores, incluyendo a Matsuda que experimento el caso de Kira hace anos. Los asesinatos masivos causados por las death notes se lleva a cabo en Wall Street en los EEUU, en Shibuya (Japon) y en otros lugares. El mundialmente famoso investigador privado Ryuzaki –que es el legítimo sucesor de L–, también investiga los asesinatos en masa. Descubren que otras 6 libretas de muerte existen en el mundo. A su vez, un virus informático llamado Kira se propaga en el mundo. El virus contiene el mensaje que dice que existen más death notes en todo el mundo. El enfrentamiento comienza entre la persona que quiere el avivamiento de Kira y las personas que quieren detenerlo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bqz5a6sf5hss/De2a5th_No3te_El_Nu0e1vo_Mun7do.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	 <channel> 
<title><![CDATA[Amor Carnal  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_224cba016000e660ebf0f9b59ecfa2a1.jpg" />]]>Nos situamos en una sociedad post apocalíptica, en el desierto de Texas. Allí vive una comunidad caníbal con la que se encuentra Arlen, una desterrada solitaria que durante sus días en el desierto se hace amiga de una niña y su mascota. El líder de la comunidad se interesa por esta extraña pareja cambiando la vida de Arlen para siempre. El amor, la toma de decisiones y la búsqueda de la verdad serán algunas de las tantas cosas que tendrá que afrontar la protagonista.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7de187qcgsqs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Power Rangers  2017  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_28743af2052c84c0466ffabe5ab34016.jpg" />]]>Cinco jóvenes de secundaria, Zack, Kimberly, Billy, Trini y Jason, deben convertirse en algo extraordinario cuando su pequeña ciudad de Angel Grove - y el mundo – está a punto de ser borrada del mapa por una amenaza alienígena dirigida por Rita Repulsa. Elegidos por el destino, nuestros héroes descubren rápidamente que ellos son los únicos que pueden salvar el planeta. Pero para ello tendrán que superar sus problemas de la vida real y de agruparse como los Power Rangers antes de que sea demasiado tarde</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Power.RangersHDRIP.LatinoAC35.1/Power.RangersHDRIP.Latino_AC3_5.1.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Life (Vida) 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_bc80920f1c6895fc03866e1c0bf6f0db.jpg" />]]>Seis miembros de la tripulación de la Estación Espacial Internacional que están a punto de lograr uno de los descubrimientos más importantes en la historia humana: la primera evidencia de vida extraterrestre en Marte. A medida que el equipo comienza a investigar y sus métodos tienen consecuencias inesperadas, la forma viviente demostrará ser más inteligente de lo que cualquiera esperaba. (FILMAFFINITY) </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6v80kfr8vgkc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[shin godzilla 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/shin_gojira-799205864-mmed.jpg"/>]]>Godzilla, fuerza destructiva insondable para el hombre, resucita en el Tokio de hoy en día ra acosar de nuevo ala civilización. Un país aún atormentado por las secuelas de un desastre natural al,experimenta de repente el horror catastrófico de Godzilla. Apremiado por la muerte y la desesperación, Japón deberá encontrar el poder para superar este desafío. Primera película de Godzilla realizada en Japón desde "Godzilla: Final Wars" (2004) de Ryuhei Kitamura. Dirigida por Hideaki Anno .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rg737go9zhw7/Shin_Godzilla_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Morgan  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/morgan-253033665-mmed.jpg"/>]]>Una compañía tecnológica crea una inteligencia artificial, sin ser conscientes de su verdadero potencial. Cuando las cosas comienzan a salirse de su control, deciden contratar a una especialista (Kate Mara) para determinar si acabar con la criatura o mantenerla encendida.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/32b3gwblle57/Morgan_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[Spectral 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/spectral-208689550-mmed.jpg"/>]]>Un grupo de Operaciones Especiales se prepara para hacer frente y dar caza a unos seres sobrenaturales que están atacando Moldavia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wm45773amtel/Spectral_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel>
<title><![CDATA[Starship Troopers: Traitor of Mars 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/starship_troopers_traitor_of_mars-269953213-mmed.jpg"/>]]>Rico ha sido degradado y enviado a una estación satélite de Marte, donde se ocupará de entrenar a un grupo de reclutas. Por supuesto no tardarán en aparecer los conocidos bichos. Secuela de Starship Troopers: Invasion.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/clwr47tvlmba]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
 <channel>
<title><![CDATA[Sharknado 5: Aletamiento global 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ab3cb8b19adc000d1c2ef591722c73fe.jpg"/>]]>La quinta entrega de la saga de Syfy presenta nuevas tormentas infestadas de tiburones cuyo tamano y peligro van en aumento, hasta tal punto que el alcance es a nivel global. En medio de esta realidad caotica, se encuentran Fin Shepard y su esposa April, cuyo hijo queda atrapado en un sharknado y es transportado por todo el mundo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o0qe7cfuqopu]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>		
	
 <channel>
<title><![CDATA[5-Headed Shark Attack 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3cd390420d8c8e1b8218c1c852867d6a.jpg"/>]]>Una hermosa isla es el hogar de miles de especies de vida acuatica. Ahora hay una nueva especie: el tiburon de 5 cabezas es todo cabeza y dientes. En forma de una estrella de mar demente, este monstruo aterroriza el oceano abierto antes de invadir las playas de Puerto Rico, poniendo en peligro el paradisiaco paraiso una vez pacifica.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y821fcfqwarc]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	

	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	
	<channel> 
<title><![CDATA[los invasores  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_recall-294838770-mmed.jpg" />]]>Cinco amigos se van de vacaciones a una casa cerca de un lago y descubren que la Tierra esta sufriendo una invasión alienigena.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6x8pp2biu2lk/Los_Invas.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[un espacio entre nosotros 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_space_between_us-336660754-mmed.jpg" />]]>Gardner, un muchacho de dieciseis anos de edad que ha crecido y vive en Marte, se enamora de una chica de la Tierra, con la que se ha estado comunicando, por lo que comienza su viaje para poder verla.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/flr41q52tgk9/Un1_es2pa3ci4o_en5tre_no6so7tros.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel> 
<title><![CDATA[Estasis (Stasis) 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/07/Stasis.jpg" />]]>En el ano 2067, despues de que 7 mil millones de personas fallecieran a causa de la guerra, dos agentes viajan en el tiempo hasta el ano 2017 para evitar el apocalipsis.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u7qzvyjgt7t3/Sta1sis_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Oceans Rising 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/07/Oceans-Rising.jpg" />]]>Cuando las autoridades deciden no escuchar sus advertencias de que una inundacion de dimensiones gigantescas se avecina, un científico decide construir un arca gigantesca.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/57etlm636ljl/O1ce2ans_Ri3sing.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Spider-Man: Homecoming 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ccb7e7d7d2d4f6c56a0b303492596b2f.jpg" />]]>Peter (Tom Holland) vuelve a casa emocionado despues de su experiencia con los Vengadores en Capitan America: Civil War. Alli vive con su tia May (Marisa Tomei), bajo la atenta mirada de su nuevo mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.). Peter trata de volver a su rutina diaria, aunque siempre distraido en sus pensamientos, intentando demostrar que es alguien mas que el amigable vecino Spider-Man. Pero cuando alguien conocido como el Buitre emerge como villano, todo lo que Peter considera mas importante en su vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s1w9vbdg72mz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[El viaje de Max 2017]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/maximum_ride-686379922-mmed.jpg"/>]]>Seis huerfanos geneticamente modificados con el don de volar escapan del cautiverio y se embarcan en una mision para salvar a uno de los suyos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lnwmey922whp/El0_vi5aj7e_de_Ma24x.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[la serie divergente 2017 ]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_divergent_series_allegiant-992001086-mmed.jpg"/>]]>Tras las revelaciones trascendentales de 'Insurgente', Tris debe escapar con Cuatro e ir mas alla del muro que rodea Chicago. Por primera vez dejaran la unica ciudad y familia que conocen. Una vez fuera, todo aquello que presuponian como cierto, pierde cualquier sentido tras la revelacion de nuevas verdades. Tris y Cuatro deben decidir rapidamente en quien confiar mientras se inicia una guerra despiadada que amenaza a toda la humanidad. Para sobrevivir, Tris se vera forzada a tomar decisiones imposibles sobre el coraje, la lealtad, el sacrificio y el amor.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nbgwwwf88qcw/La00Se54rieDi2ve1rg9enteLeal.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Valerian Y La Ciudad De Los Mil Planetas 2017]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://grantorrent.com/wp-content/uploads/2017/12/Valerian-y-la-ciudad-de-los-mil-planetas.jpg"/>]]>En el siglo XXVIII, Valerian (Dane DeHaan) y Laureline (Cara Delevingne) son un equipo de agentes espaciales encargados de mantener el orden en todos los territorios humanos. Bajo la asignacion del Ministro de Defensa, se embarcan en una mision hacia la asombrosa ciudad de Alpha, una metropolis en constante expansion, donde especies de todo el universo han convergido durante siglos para compartir conocimientos, inteligencia y culturas. Pero hay un misterio en el centro de Alpha, una fuerza oscura amenaza la paz en la Ciudad de los Mil Planetas. Valerian y Laureline deben luchar para identificar la amenaza y salvaguardar el futuro, no solo el Alfa, sino del universo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yf8u9rn73s09/Val4er4ian_y_La_Ciu45dad_De_Los_Mil_Pla25ne0tas_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items> 
