<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[comedia]]></playlist_name>
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Es por tu bien ( 2017 )(Comedia) Calidad:HDRip ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ad4c99e7a1725a4c5b260aea9d3a5ceb.jpg" />]]>Arturo, Poli y Chus son tres padres de familia que están viendo como su mayor pesadilla se hace realidad. Sus tres preciosas y pequeñas hijas han crecido demasiado rápido. Y lo que es peor: todas se han echado un novio despreciable y quieren presentárselo a la familia. Pero ellos saben que esos seres despreciables solo buscan una cosa de sus dulces hijitas, así que unirán fuerzas para librarse de los novios como sea posible. ¡Esto es la guerra.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8noem4ci7kxs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[La bella y la bestia DVDRip-Castellano(2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_be7f47c22e51a08459a8d8f4c70fc299.jpg" />]]>Adaptacion en imagen real del clasico de Disney La bella y la bestia, que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y energica, que suena con aventuras y un mundo que se extiende mas alla de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreido Gaston, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un dia cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rapidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldicion lanzada por una hechicera </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zepxyycq6wc0]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
	
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[Los del tunel Calida: mkv (2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/7648/los_del_tunel-cartel-7260.jpg" />]]> Un grupo de personas sobrevive a una catastrofe, pero… y ahora que Tras haber estado quince dias atrapados en un tunel, por fin son rescatados y la tragedia parece quedar en el pasado. Asi, llenos de buenos propositos, celebraran el estar vivos reuniendose todos los viernes. Pero estos variopintos personajes tendran que seguir adelante con sus vidas, tarea que no sera tan facil como pensaban. </description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/SrRegio2008136/Los.del.Tunnel.Castellano.SrRegio.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[KONG: La Isla de la Calavera Calidad:HDRip Castellano(2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://i.blogs.es/e45e8c/kong-la-isla-calavera-poster-alternativo-imagen/450_1000.jpg" />]]>En los anos 70, un variopinto grupo de exploradores y soldados es reclutado para viajar a una misteriosa isla del Pacífico. Entre ellos estan el capitan James Conrad (Tom Hiddleston), el teniente coronel Packard (Samuel L. Jackson) y una fotoperiodista (Brie Larson). Pero al adentrarse en esta bella pero traicionera isla, los exploradores encontraran algo absolutamente sorprendente. Sin saberlo, estaran invadiendo los dominios del mítico Kong, el gigante gorila rey de esta isla. Sera Marlow (John C. Reilly), un peculiar habitante del lugar, quien les ensene los secretos de Isla Calavera, ademas del resto de seres monstruosos que la habitan.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0khxq7i0n26b]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  

<channel>
<title><![CDATA[Villaviciosa de al lado 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/villaviciosa_de_al_lado-665174723-mmed.jpg"/>]]>Quien no haya sonado alguna vez con que le tocaba la lotería que levante la mano. Todos hemos jugado a imaginar lo que hariamos si nos convirtiesemos en millonarios de la noche a la manana cambiar nuestro modesto utilitario por un descapotable de lujo dejar nuestro tercero sin ascensor por un chalet con piscina y pista de padel o simplemente, la satisfaccion de hacerle al jefe un sonoro corte de mangas. Pero... ¿que pasaria si se cumpliese ese sueno Que pasaria si te tocase la loteria encontrases la solución a todos tus problemas, pero no pudieras cobrar el premio porque al hacerlo todo el mundo descubriría tu afición a frecuentar a señoritas de moral distraída.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7k62vrbre0m9]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[El hombre de las mil caras 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/el_hombre_de_las_mil_caras-226345831-mmed.jpg"/>]]>Francisco Paesa (Eduard Fernández) ex agente secreto del gobierno español responsable de la operacion contra ETA mas importante de la historia se ve envuelto en un caso de extorsion en plena crisis de los GAL y tiene que huir del pais. Cuando regresa anos despues esta arruinado. En tales circunstancias recibe la visita de Luis Roldan (Carlos Santos) ex Director General de la Guardia Civil y de su mujer Nieves Fernández Puerto (Marta Etura) que le ofrecen un millon de dolares si les ayuda a salvar 1.500 millones de pesetas sustraidos al erario publico. Paesa ve entonces la oportunidad de vengarse del gobierno espanol llevando a cabo una magistral operacion con la colaboracion de su inseparable amigo Jesus Camoes (Jose Coronado).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f7krcqrgwgbg/El_hombre_de_las_mil_caras__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Siete vidas, este gato es un peligro 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/nine_lives-154020481-mmed.jpg"/>]]>Tom Brand (Kevin Spacey) es un ejecutivo sin escrúpulos que disfruta viviendo la vida al limite y dedicandose plenamente a su trabajo aunque su familia no este muy feliz con ello. Como regalo de cumpleanos para su hija Tom le compra un gato a Grant (Christopher Walken) un tipo bastante extrano. De camino a su casa Tom sufre un terrible accidente y queda en coma Al menos su cuerpo porque su alma quedara atrapada en el gato.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7vgd1vr6lqr5/Siete_vidas__este_gato_es_un_peligro__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Ya no me siento a gusto en este mundo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/i_don_t_feel_at_home_in_this_world_anymore-853360487-mmed.jpg"/>]]>Cuando una mujer deprimida sufre un robo en su casa, encuentra un nuevo sentido a su vida persiguiendo a los ladrones junto a su peculiar vecino.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jzo78yu1uksx]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	<channel>
<title><![CDATA[malas madres 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/bad_moms-876320466-mmed.jpg"/>]]>Como la mayoria de las madres modernas Amy cuida de todos menos de ella misma. Su vida es perfecta un matrimonio feliz hijos de sobresaliente una casa preciosa y un pelo perfecto los 365 días del ano. Pero todo esto es solo apariencia y Amy esta a punto de estallar sobrecargada de trabajo y de compromisos demasiado cansada para aguantar una sola peticion mas decide arrastrar a otras dos madres superadas a un atracon de locura libertad y diversion. Pero se cruzan con la lider de la asociacion de padres y madres una devota del ideal de madre perfecta.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zn9w7xfh6w65]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[El hogar de Miss Peregrine para niños peculiares 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/miss_peregrine_s_home_for_peculiar_children-627660964-mmed.jpg"/>]]>Jacob (Asa Butterfield) de 16 anos es un chico con problemas para relacionarse y muy unido a su abuelo. Despues de sufrir una tragedia familiar y con la intencion de saber mas sobre el pasado y las disparatadas historias de su abuelo convence a sus padres para dirigirse a la costa de Gales y buscar el hogar para ninas especiales de Miss Peregrine de los que tanto le han hablado.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s3m1bt17627x/El_hogar_de_Miss_Peregrine_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[desnudo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/naked-127358184-mmed.jpg" />]]>Cada vez que Rob Anderson está a punto de casarse con la mujer de sus sueños, se despierta desnudo en el ascensor de un hotel reviviendo el día de su boda</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/046q2fblr2po/Desnudo.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
		  <channel> 
<title><![CDATA[la profesora 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ucitelka_ucitelka-106882714-mmed.jpg" />]]>Sinopsis:Desde la llegada en 1983 de María Drazdechova, una nueva profesora, a un colegio en un suburbio de Bratislava, la vida de padres y alumnos se altera enormemente. El comportamiento corrupto de la profesora y el intento de suicidio de uno de los estudiantes hacen que el director del colegio convoque a los padres de alumnos a una reunión urgente. En ella se les pide que firmen una petición de traslado para la Srta. Drazdechova. Sin embargo, las altas conexiones de la profesora con el Partido Comunista hacen que todos se sientan amenazados.mañana empieza</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5n2pk15w5mfq/La.profesora..avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[Manana empieza todo 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_ad4c99e7a1725a4c5b260aea9d3a5ceb.jpg" />]]>Samuel vive la vida sin responsabilidades en la playa en el sur de Francia. Hasta que un dia, una de sus antiguos amores le deja en los brazos a un bebe de pocos meses, Gloria: su hija. Incapaz de cuidar de un bebe y decidido a devolverle la nina a su madre, Samuel se va a a Londres para tratar de encontrarla pero no tiene exito. Remake de No se aceptan devoluciones (2013), la película mexicana más exitosa de la historia</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8noem4ci7kxs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		  <channel> 
<title><![CDATA[Take Me 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/take_me-350392591-mmed.jpg" />]]>Ray es un emprendedor novato que se especializa en la simulación de secuestros. Se lanza a ello despues de que un misterioso cliente le contrate para un fin de semana de secuestro a cambio de una buena suma. Pero el trabajo no es lo que parece.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dgk0sht7jgey/Take_Me_M1080.www.newpct1.com.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[Un golpe con estilo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/going_in_style-193065040-mmed.jpg" />]]>Tres jubilados a los que el sistema les ha quitado el plan de pensiones planean atracar un banco para recuperar su dinero.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g83tma49uvmx/UnGolpe.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	  <channel> 
<title><![CDATA[descontroladas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_dcbcf54d86f4ff9e81d89f9f8300fe26.jpg" />]]>Incitada por su novio, Emily convence a su madre para ir a un viaje juntas a Ecuador. Pero una vez allí ambas mujeres son secuestradas, comenzando una aventura salvaje en el que su vínculo como madre e hija se fortalecerá mientras intentan escapar</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rvuatzw2tny8]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	  <channel> 
<title><![CDATA[Un verano para recordar 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/summer_villa_tv-847501257-mmed.jpg" />]]>Una escritora se va de vacaciones a una villa en la campina francesa en busca de inspiracion para su proxima novela romantica. Alli conoce, accidentalmente, a un famoso chef que no esta pasando por su mejor momento profesional. Enseguida saltaran las chispas entre ellos.Un grupo de personas sobrevive a una catastrofe, pero… y ahora que Tras haber estado quince dias atrapados en un tunel, por fin son rescatados y la tragedia parece quedar en el pasado. Asi, llenos de buenos propositos, celebraran el estar vivos reuniendose todos los viernes. Pero estos variopintos personajes tendran que seguir adelante con sus vidas, tarea que no sera tan facil como pensaban.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4c859017cm5k]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Mi mejor amiga 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_818b675692e9252e52921f94cad25bab.jpg"/>]]>Becca, una mujer de trenta y tantos, entabla una estrecha amistad con su alumna de nueve anos, Emily. Con el paso del tiempo, la profesora acaba enamorandose de su padre, que es viudo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pfhgjc14s81k]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Rufus 2 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_6f510aee59bc5c8c81dc8f8b31fa0580.jpg" />]]>Manny y su novia Paige deciden documentar el peculiar caso del perro de Manny que se convierte en humano, Rufus. Sin embargo, roto por su ultima batalla con el senor Black, el amuleto de Rufus aun posee el poder de transformar a Rufus de perro a humano a voluntad, mientras Rufus no se emocione demasiado, se asuste o se enoje.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d3ry4o733fbg]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[El ninero 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7ff242259fe624212bad840c2390abfa.jpg" />]]>Cass McKay es una brillante abogada, viuda y madre de dos ninos. Tiene que contratar a una ninera para sus hijos, asi que se decide por un apuesto soltero que, con su estilo de vida mas relajado, cambiara las rutinas y horarios de la familia.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rwl1nxi37dcb]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

  <channel> 
<title><![CDATA[Una policía en apuros 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b066aeb90fa588cb8a15ee792e00c4c8.jpg" />]]>Johanna Pasquali es una mujer que suena con unirse a un grupo de policias de elite conocido como RAID. Tras mucha dedicacion y a pesar de su torpeza, consigue entrar en el equipo, aunque le toca formar pareja con el agente Eugene Froissard, el miembro mas misogino del cuerpo. Juntos deberan detener a un grupo criminal, pero antes deberan aprender a trabajar juntos sin matarse.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1viopbmdzq6w]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Una historia de sirenas 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_50c534a9cb04a71d7e1cad373d93a54f.jpg" />]]>Ryan tiene 12 anos y se ve obligada a irse a vivir con su padre al pueblo pesquero en que este nació. Alli descubre una gruta secreta en la que habitan un grupo de delfines y. Coral, una nina que resulta ser una sirena.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wzo8p7zeyvq6]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[The Twin 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_57b455f9d1c4800d62f646b39ccafe85.jpg" />]]>Jocelyn ha encontrado al novio perfecto, Tyler. Es encantador, un caballero y un gran apoyo para Jocelyn desde que ha comenzado sus estudios en la Universidad. Pero de repente, Tyler empieza a comportarse de una forma totalmente distinta.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0ca4jymhbz2v]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

  <channel> 
<title><![CDATA[The Outcasts 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_4af5cf8ce04774b1bb4189fd7399ffad.jpg" />]]>espues de sufrir la broma de mal gusto que le gasta la chica mas popular del instituto, Jodi y su mejor amiga traman una venganza formando una union de los marginados para derrocar el cruel reinado de las mas populares.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/npsdnxdt2vr2]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
