<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[comedia]]></playlist_name>
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[KONG: La Isla de la Calavera Calidad:HDRip Castellano(2017)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://i.blogs.es/e45e8c/kong-la-isla-calavera-poster-alternativo-imagen/450_1000.jpg" />]]>En los anos 70, un variopinto grupo de exploradores y soldados es reclutado para viajar a una misteriosa isla del Pacífico. Entre ellos estan el capitan James Conrad (Tom Hiddleston), el teniente coronel Packard (Samuel L. Jackson) y una fotoperiodista (Brie Larson). Pero al adentrarse en esta bella pero traicionera isla, los exploradores encontraran algo absolutamente sorprendente. Sin saberlo, estaran invadiendo los dominios del mítico Kong, el gigante gorila rey de esta isla. Sera Marlow (John C. Reilly), un peculiar habitante del lugar, quien les ensene los secretos de Isla Calavera, ademas del resto de seres monstruosos que la habitan.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0khxq7i0n26b]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  

<channel>
<title><![CDATA[Villaviciosa de al lado 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/villaviciosa_de_al_lado-665174723-mmed.jpg"/>]]>Quien no haya sonado alguna vez con que le tocaba la lotería que levante la mano. Todos hemos jugado a imaginar lo que hariamos si nos convirtiesemos en millonarios de la noche a la manana cambiar nuestro modesto utilitario por un descapotable de lujo dejar nuestro tercero sin ascensor por un chalet con piscina y pista de padel o simplemente, la satisfaccion de hacerle al jefe un sonoro corte de mangas. Pero... ¿que pasaria si se cumpliese ese sueno Que pasaria si te tocase la loteria encontrases la solución a todos tus problemas, pero no pudieras cobrar el premio porque al hacerlo todo el mundo descubriría tu afición a frecuentar a señoritas de moral distraída.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7k62vrbre0m9]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[El hombre de las mil caras 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/el_hombre_de_las_mil_caras-226345831-mmed.jpg"/>]]>Francisco Paesa (Eduard Fernández) ex agente secreto del gobierno español responsable de la operacion contra ETA mas importante de la historia se ve envuelto en un caso de extorsion en plena crisis de los GAL y tiene que huir del pais. Cuando regresa anos despues esta arruinado. En tales circunstancias recibe la visita de Luis Roldan (Carlos Santos) ex Director General de la Guardia Civil y de su mujer Nieves Fernández Puerto (Marta Etura) que le ofrecen un millon de dolares si les ayuda a salvar 1.500 millones de pesetas sustraidos al erario publico. Paesa ve entonces la oportunidad de vengarse del gobierno espanol llevando a cabo una magistral operacion con la colaboracion de su inseparable amigo Jesus Camoes (Jose Coronado).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f7krcqrgwgbg/El_hombre_de_las_mil_caras__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Siete vidas, este gato es un peligro 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/nine_lives-154020481-mmed.jpg"/>]]>Tom Brand (Kevin Spacey) es un ejecutivo sin escrúpulos que disfruta viviendo la vida al limite y dedicandose plenamente a su trabajo aunque su familia no este muy feliz con ello. Como regalo de cumpleanos para su hija Tom le compra un gato a Grant (Christopher Walken) un tipo bastante extrano. De camino a su casa Tom sufre un terrible accidente y queda en coma Al menos su cuerpo porque su alma quedara atrapada en el gato.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7vgd1vr6lqr5/Siete_vidas__este_gato_es_un_peligro__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Ya no me siento a gusto en este mundo 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/i_don_t_feel_at_home_in_this_world_anymore-853360487-mmed.jpg"/>]]>Cuando una mujer deprimida sufre un robo en su casa, encuentra un nuevo sentido a su vida persiguiendo a los ladrones junto a su peculiar vecino.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jzo78yu1uksx]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	<channel>
<title><![CDATA[malas madres 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/bad_moms-876320466-mmed.jpg"/>]]>Como la mayoria de las madres modernas Amy cuida de todos menos de ella misma. Su vida es perfecta un matrimonio feliz hijos de sobresaliente una casa preciosa y un pelo perfecto los 365 días del ano. Pero todo esto es solo apariencia y Amy esta a punto de estallar sobrecargada de trabajo y de compromisos demasiado cansada para aguantar una sola peticion mas decide arrastrar a otras dos madres superadas a un atracon de locura libertad y diversion. Pero se cruzan con la lider de la asociacion de padres y madres una devota del ideal de madre perfecta.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zn9w7xfh6w65]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[El hogar de Miss Peregrine para niños peculiares 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/miss_peregrine_s_home_for_peculiar_children-627660964-mmed.jpg"/>]]>Jacob (Asa Butterfield) de 16 anos es un chico con problemas para relacionarse y muy unido a su abuelo. Despues de sufrir una tragedia familiar y con la intencion de saber mas sobre el pasado y las disparatadas historias de su abuelo convence a sus padres para dirigirse a la costa de Gales y buscar el hogar para ninas especiales de Miss Peregrine de los que tanto le han hablado.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s3m1bt17627x/El_hogar_de_Miss_Peregrine_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
