<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[drama]]></playlist_name>
  
  
<channel>
<title><![CDATA[50 sombras mas oscuras]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Anastasia Steele se encuentra abrumada y desolada por el poder que comienza a generar sobre ella el misterioso Christian Grey. Su inicial magnetismo se ha transformado en un peligroso juego de dominación sexual, ante el cuál Anastasia, por su inexperiencia se encuentra totalmente perdida. Así que decidirá apartarse de su camino, alejarse de él lo máximo posible y empezar una nueva vida. Decide empezar desde cero y aceptar un trabajo en una editorial de Seatle, donde poco a poco cree que podrá retomar sus sueños y continuar con su vida.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/50SombrasMuyOscuras.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Silencio]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Segunda mitad del siglo XVII. Dos jesuitas portugueses viajan a Japón en busca de un misionero que, tras ser perseguido y torturado, ha renunciado a su fe. Ellos mismos vivirán el suplicio y la violencia con que los japoneses reciben a los cristianos. Adaptación de la novela de Shusaku Endo.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/7-5-2017Silencio.m1080p5.1.tomgiganto.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[theVesse]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Diez años después de un tsunami destruyó una escuela primaria de pequeña ciudad con todos los niños dentro, un joven construye una misteriosa estructura de los restos de la escuela, poniendo el pueblo en llamas con pasiones olvidadas desde hace tiempo.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/8-5-2017theVessel.m1080p.tomgiganto.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[la luz entre los oceanos]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Australia, 1926. Un bote encalla en una isla remota y a su encuentro acuden el farero Tom Sherbourne y su joven esposa Isabel. En el interior del bote yacen un hombre muerto y un bebé que llora con desesperación. Tom e Isabel adoptan al niño y deciden criarlo sin informar a las autoridades. Todo se complica cuando descubren que la madre biológica del bebé está viva.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/LaLuzEntreLosOcanoshdripelitetorrent.net.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[lion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Saroo Brierley es un niño que con tan sólo cinco años se perdió en las calles de Calcuta, a miles de kilómetros de casa. Tras un largo viaje acabó siendo adoptado por una pareja australiana. Veinticinco años después, con la única ayuda de Google Earth, Saroo intentará encontrar a su familia biológica.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/Lionhdripelitetorrent.net.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>		
	
<channel>
<title><![CDATA[aliados]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Año 1942 durante la Segunda Guerra Mundial. Max (Brad Pitt) es un espía del bando aliado que se enamora de Marianne (Marion Cotillard), una compañera francesa, tras una peligrosa misión en el norte de África. Reunidos en Londres, su relación se ve amenazada por las presiones extremas de la guerra.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/Aliadosmicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[100 calles 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Tres historias entrelazadas en la ciudad de Londres. Max (Idris Elba), ex jugador de rugby, esun mujeriego empedernido que lucha para salvar su matrimonio con la ex actriz Emily (Gemma Arterton). Por otro lado Kingsley (Franz Drameh) es un pequeño narcotraficante que busca una forma de salir de la calle. Durante la realización de su servicio a la comunidad por un delito menor, Kinsley conoce a Terence (Ken Stott), un actor que le da el empujón que necesita para salir de su vida. Finalmente está George (Charlie Creed-Miles), un taxista, y su esposa Kathy (Kierston Wareing), que sueñan con tener hijos, pero un accidente de tráfico les provoca una profunda depresión y debilita su hasta ahora sólido matrimonio.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/100Callesmicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el hilo rojo 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Una leyenda china cuenta que un hilo rojo invisible conecta a aquellos que están destinados a encontrarse, sin importar tiempo, lugar o circunstancias. El hilo se puede estirar o contraer, pero nunca romper. Manuel (Benjamín Vicuña) y Abril (China Suárez) parecen estar ligados por ese destino infalible. Tras conocerse en un avión, sienten que son el uno para el otro. Pero el destino les separa y no vuelven a encontrarse hasta varios años después, cuando ambos han formado sus familias y están felizmente casados con Laura (Guillermina Valdés) y con Bruno (Hugo Silva). El deseo, el amor y el destino los vuelve a atrapar en sus redes para que vivan otro encuentro inolvidable, poniendo en crisis sus valores y creencias sobre el amor.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/2-.3-2017elHiloRojoHdrip.avi]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el faro de las orcas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_13630d504edb4208832c03db233df626.jpg"/>]]>Lola viaja con su hijo autista, Tristán, hasta el fin del mundo para encontrarse con Beto, un guardafauna que tiene una relación muy especial con las orcas salvajes en la Patagonia Argentina. El motivo del viaje: Tristán ha mostrado una extraña empatía y respuesta de estímulos ante la visión de las orcas. La determinación de Lola de luchar por la mejora de su hijo, la peculiar personalidad de Tristán y su relación con la naturaleza harán que la vida de todos ellos cambie para siempre.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_201705/ElFaroDeLasOrcasmicrohdelitetorrent.net.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
