<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[drama]]></playlist_name>
   	
<channel>
<title><![CDATA[ahora me ves 2 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/now_you_see_me_2-490181636-mmed.jpg"/>]]>Un ano despues de despistar al FBI y conseguir la admiración del público con sus espectáculos mentales, los cuatro jinetes vuelven a la luz pública, pero un nuevo enemigo se propone arruinar su golpe más espectacular y peligroso hasta la fecha... Secuela de "Now You See Me" de 2013.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ctya3qs2y21k/Ahora_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[El contable]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_accountant-825837789-mmed.jpg" />]]>Christian Wolff es un contable y genio matemático, un hombre obsesivo con el orden y con mucha más afinidad con los números que con las personas, que lleva una doble vida como asesino despiadado.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/conta.mkv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Antes de ti 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/me_before_you-594538815-mmed.jpg" />]]>Louisa “Lou” Clark (Emilia Clarke), una chica inestable y creativa, reside en un pequeño pueblo de la campiña inglesa. Vive sin rumbo y va de un trabajo a otro para ayudar a su familia a llegar a fin de mes. Sin embargo, un nuevo trabajo pondrá a prueba su habitual alegría. En el castillo local, se ocupa de cuidar y acompañar a Will Traynor (Sam Claflin), un joven y rico banquero que se quedó paralítico tras un accidente.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lpx5ao318jx9]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	
<channel>
<title><![CDATA[Captain Fantastic 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/captain_fantastic-545150407-mmed.jpg" />]]>Ben (Viggo Mortensen) es un hombre que ha pasado diez años viviendo en los remotos bosques situados en el noroeste de los Estados Unidos criando a sus seis hijos, varios de ellos junto a su mujer. Aislados totalmente de la vida moderna, de las comodidades de las ciudades y de la sociedad de consumo, Ben es un padre devoto que ha inculcado en sus hijos una peculiar forma de pensar y vivir la vida. Sin embargo, una trágica noticia hace que la peculiar familia deba dejar temporalmente su modo de vida en la naturaleza y volver a la civilización.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j6s4g146n8bd/Captain_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	
	
<channel>
<title><![CDATA[El asedio de Jadotville  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_siege_of_jadotville-142615093-mmed.jpg" />]]>Año 1961, en el Congo. Jadotville cuenta la verdadera historia del comandante Patrick Quinlan y su batallón de 150 soldados irlandeses de la ONU, sitiados por 3.000 soldados congoleños bajo el mando de mercenarios franceses y belgas que trabajaban para empresas mineras.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/k0nrby0sltv9/El_asedio_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	

<channel>
<title><![CDATA[El caso Fischer 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/pawn_sacrifice-769383934-mmed.jpg" />]]>(El sacrificio del peón) narra la historia de la preparación y del legendario enfrentamiento por el campeonato del mundo entre Bobby Fischer, campeón de ajedrez norteamericano, y el campeón soviético Boris Spassky. El duelo, que tuvo lugar en 1972, en plena Guerra Fría, fue mucho más que un conjunto de partidas para conquistar un campeonato; prueba de ello es que captó la atención televisada de todo el mundo..</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m9vnfdln1693/El_caso_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 		
	
	
<channel>
<title><![CDATA[elle 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/elle-258494210-mmed.jpg" />]]>Michèle, exitosa ejecutiva de una empresa de videojuegos, busca venganza tras ser asaltada de forma violenta en su propia casa por un intruso.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t2a4dflx32cz/Elle_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	
	
<channel>
<title><![CDATA[esperando al rey 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ein_hologramm_fur_den_konig-830106565-mmed.jpg" />]]>Huyendo de la recesión, Alan Clay (Tom Hanks), un empresario estadounidense, se traslada a Arabia Saudí, donde la economía se encuentra en pleno auge. Su objetivo es evitar la ruina y mantener unida a su familia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e6kijx58tbby/Esperando_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 	

	
<channel>
<title><![CDATA[gernika 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/gernika-130363359-mmed.jpg"/>]]>Una historia alrededor de la población vasca bombardeada por la aviación nazi en abril de 1937, durante la Guerra Civil Española. En ese contexto, la joven Teresa (María Valverde), una editora de la oficina de prensa republicana chocará con Henry (James D’Arcy), un periodista americano en horas bajas que está cubriendo el conflicto. Teresa, cortejada por su jefe, Vasyl (Jack Davenport), asesor soviético del gobierno republicano, se sentirá atraída por el idealismo durmiente de Henry y querrá despertar en él la pasión por contar la verdad, que un día fue su único objetivo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fs3oadgvm3x3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Juego de armas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/war_dogs-899274220-mmed.jpg"/>]]>Historia de dos jóvenes a los que el Pentágono pagó 300 millones de dólares para armar a los aliados americanos en Afganistán.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yyedfm5xd7qu/Juego_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Nieve negra 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/nieve_negra-228454480-mmed.jpg"/>]]>Acusado de haber matado a su hermano durante la adolescencia Salvador (Ricardo Darin) vive aislado en el medio de la Patagonia. Tras varias decadas sin verse su hermano Marcos (Leo Sbaraglia) y su cuñada Laura llegan para convencerle de vender las tierras que comparten por herencia. El reencuentro en medio de un paraje solitario e inaccesible reaviva el duelo familiar dormido.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uqdmx30xf253]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Michelle & Obama 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/southside_with_you-622196730-mmed.jpg"/>]]>Chicago, verano de 1989. El que el iba a ser el futuro Presidente de los Estados Unidos el licenciado en leyes por Harvard Barack Obama tuvo su primera cita con la que seria su esposa y futura primera dama Michelle.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f5dfa2zhfrbg/Michelle___.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Secuestro  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/secuestro-232115450-mmed.jpg"/>]]>Patricia es una abogada que ve su vida trastornada cuando su hijo Victor desaparece del colegio. Cuando el nino regresa a casa, asegura que un hombre ha intentado secuestrarlo y lo reconoce en una rueda de identificación. Pero como las pruebas no son definitivas el sospechoso queda en libertad. Temerosa de que algo pueda pasarle a su hijo Patricia decide quebrantar sus principios y tomarse la justicia por su mano, lo que acabara teniendo consecuencias imprevisibles .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fvpnu6jtsn1v/Secuestro_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Un gato callejero llamado Bob 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_street_cat_named_bob-522476833-mmed.jpg"/>]]>Un dia James Bowen un músico callejero de Londres se encuentra en su apartamento un gato herido abandonado al que llama Bob Basado en un bestseller del propio James Bowen (A Street Cat Named Bob and How he Saved my Life) que estuvo en Inglaterra 52 semanas consecutivas en la lista de los mas vendidos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xdizfzrgque2/Un_gato_callejero_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La chica del tren 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_girl_on_the_train-798601258-mmed.jpg"/>]]>Rachel (Emily Blunt) es una mujer devastada por su reciente divorcio que dedica cada manana de camino a su trabajo a fantasear sobre la vida de una pareja aparentemente perfecta que vive en una casa por la que su tren pasa cada dia. Pero una manana Rachel es testigo desde la ventana del tren de un impactante suceso y se ve involucrada en el misterio que ella misma revela Adaptacion del best seller homonimo de Paula Hawkins.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/r3rqr4mtenm0/La_chica_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Snowden 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/snowden-767575981-mmed.jpg"/>]]>Basada en el libro The Snowden files. The inside story of the worlds most wanted man escrito por Luke Harding y en un libro escrito por Anatoly Kucherena el abogado ruso de Edward Snowden. Narra los acontecimientos que siguieron a la publicacion por parte del diario The Guardian de los documentos clasificados que aporto Edward Snowden sobre el programa secreto de vigilancia mundial de la NSA (Agencia de Seguridad Nacional) en 2013.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/clk9dyetcr8g/Snowden_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[The Program (El ídolo) 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_program-634925754-mmed.jpg"/>]]>Un periodista deportivo irlandes esta convencido de que las victorias del ciclista Lance Armstrong en el Tour de Francia se deben al dopping. Con esta convicción empieza a investigar y a buscar pruebas que sacaran a la luz la verdad sobre Armstrong.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4bj7ulemvrdg/The_program_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Toni Erdmann 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/toni_erdmann-913789211-mmed.jpg"/>]]>Ines trabaja en una gran empresa alemana establecida en Bucarest. Su vida esta perfectamente organizada hasta que su padre Winfried llega de improvisto y le pregunta eres feliz. Tras su incapacidad para responder sufre un profundo cambio. Ese padre que a veces estorba y que la averguenza un poco le va a ayudar a dar nuevamente sentido a su vida gracias a un personaje imaginario el divertido Toni Erdmann .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3vcw751plrvy/Toni_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el viajante 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/forushande_the_salesman-582300856-mmed.jpg"/>]]>Emad y Rana deben dejar su piso en el centro de Teheren a causa de los trabajos que se estan efectuando y que amenazan el edificio. Se instalan en otro lugar pero un incidente relacionado con el anterior inquilino cambiara dramaticamente la vida de la joven pareja.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ehcoakwshpff/El_Viajante_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[land of mine (bajo la arena) 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/under_sandet_land_of_mine-895020026-mmed.jpg"/>]]>La guerra no acaba cuando se firma la paz. Cuando Alemania se rindio en 1945 en la costa occidental danesa comenzo otra dura batalla la de los jovenes soldados alemanes que fueron obligados a retirar miles de minas plantadas en la arena por el ejército nazi. Zandvliet muestra el maltrato infligido a esos prisioneros un oscuro episodio de posguerra poco conocido..</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/r6uodeo4v5mj/bajo_la_arrena_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[El nacimiento de una nación 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_birth_of_a_nation-428521123-mmed.jpg"/>]]>Ambientada en Virginia en 1831 treinta anos antes del estallido de la Guerra de Secesion y basada en sucesos reales narra la historia de Nat Turner (Nate Parker) un instruido esclavo y predicador cuyo propietario Samuel Turner (Armie Hammer), que atraviesa por dificultades economicas acepta una oferta para utilizar a Nat para someter a esclavos rebeldes. A medida que va siendo testigo de innumerables atrocidades de las que son víctimas el mismo su esposa Cherry (Aja Naomi King) y sus companeros de esclavitud Nat liderara una rebelion contra la esclavitud con la esperanza de llevar a su pueblo a la libertad.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jrebheumz27i/El_Naciemiento_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Certain Women  Vidas de mujer 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/certain_women-569549980-mmed.jpg"/>]]>Las vidas de tres mujeres se cruzan en un pequeno pueblo de Estados Unidos donde cada una esta intentando abrirse camino sin demasiado exito.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dfib7r17f5uu/vidas_de_mujer.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el asesino esta aqui 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_assistant_tv-317091331-mmed.jpg"/>]]>Suzanne Austin esta atravesando un mal momento en su vida personal ya que su matrimonio esta a punto de romperse por los continuos enganos de su marido. Esta situacinn parece mejorar con la llegada de un joven atento y encantador a su trabajo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lcee2k7bgdln/El.asesino.esta.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
