<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[infantiles De Casa]]></playlist_name>
	

<channel> 
<title><![CDATA[Batman & Harley Quinn  2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_7b1c98af569d452a0a9ef7e84753cf6c.jpg" />]]>Una nueva y original historia de Bruce Timm.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9w3adm47iwju]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	 
 <channel> 
<title><![CDATA[Los pitufos: La aldea escondida (2017)  Calidad:HDRIP-Latino]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/01/Smurfs_The_Lost_Village_poster_usa.jpg" />]]>Han pasado 20 años desde que Mark Renton abandonara Escocia, y la heroína. Ahora, Renton vuelve a su Edimburgo natal con el objetivo de rehacer su vida y reencontrarse con sus amigos de toda la vida: David "Spud" Murphy, y Simon "Sick Boy" Williamson; al mismo tiempo que Francis "Franco" Begbie sale de la prisión con sed de venganza. Secuela de 'Trainspotting' (1996), basada en 'Porno', la siguiente novela de Irvine Welsh, aunque el director Boyle aseguró que el guión de John Hodge no será demasiado fiel al libro</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1rt8fndbf60j/th3.smurfs.2017.hdrip.720p.latino.gnula.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
   <channel> 
<title><![CDATA[Gru 3. Mi villano favorito( 2017 ) Calidad:DVDRip-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_14a9fa89357f315c7d3a0767aa0c11ba.jpg" />]]>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/48egwrg27dwz]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[Los Pitufos: La aldea escondida( 2017 ) Calidad:DVDRip-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_700d815cb7ba8e37fe4c0018615cead2.jpg" />]]>A Pitufina le parece que todos los demás habitantes de la aldea tienen un propósito: Papá Pitufo (dirigir), Pitufo Panadero (preparar pan y pasteles), incluso Pitufo Gruñón (gruñir); salvo ella. Así que, ¿qué puede hacer la única chica de la aldea? ¡Pues partir en busca del suyo, naturalmente! Cuando se cruza por casualidad con una misteriosa criatura que huye hacia el Bosque Encantado, la sigue y se interna por territorio inexplorado y totalmente prohibido. A ella se le unen sus hermanos Filósofo, Valiente y Torpe y con el malvado mago Gargamel siguiéndolos de cerca. El equipo pitufo emprenderá así un alocado viaje lleno de acción, peligro y descubrimientos, que los conducirá al mayor misterio de la historia Pitufa. Dirigida por Kelly Asbury, con la producción ejecutiva de Raja Gosnell y Ben Waisbren. La película, completamente animada, supone un regreso al tono y el estilo de las queridas creaciones del cómic de Peyo.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yzynalnfcp5b]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[El jardin de las palabras 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/kotonoha_no_niwa_the_garden_of_words-219051308-mmed.jpg"/>]]>La historia tiene lugar en la temporada de lluvia de Japón durante el mes de junio. Un aprendiz de zapatero llamado Takao se encuentra dibujando zapatos en un jardín japonés cuando conoce a una misteriosa mujer mayor que él. Desde ese primer encuentro, ambos siguen reuniéndose y estrechando su re.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oo0njv3tsn0b/El_jard__n_de_las_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[buscando a dory 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/finding_dory-418749314-mmed.jpg"/>]]>Un año después de los acontecimientos narrados en "Buscando a Nemo", Dory vive apaciblemente con Marlin y su hijo Nemo. Pero durante un viaje para ver cómo las mantarrayas migran de vuelta a casa, los problemas de memoria de Dory parecen desaparecer durante un segundo: recuerda que tiene una familia e inmediatamente decide emprender viaje para reencontrarse con sus padres, a los que perdió hace años.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y6sganmemkj1/Buscando_a_Dory_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[ciguenas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/storks-534850657-mmed.jpg"/>]]>En Montaña Cigüeña, viven las cigüeñas que hace tiempo enviaban bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalemete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto" </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yoahhs3l4yar/Ciguenas_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[heidi 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/heidi-270451105-mmed.jpg"/>]]>Heidi (Anuk Steffe) es una huérfana de ocho años, criada por su abuelo (Bruno Ganz) en las montañas suizas. Junto a su amigo, Pedro el cabrero (Quirin Agrippi), cuida de las cabras del abuelo y disfruta de la libertad en la montaña. Pero un día su tía Dete (Anna Schinz) decide llevársela a la ciudad de Frankfurt para ser educada en una familia adinerada. Allí hará amistad con la hija inválida de la familia, Klara (Isabelle Ottmann)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/50f1hbnet938]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el principito 2015 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/le_petit_prince_the_little_prince-287961646-mmed.jpg"/>]]>Para que todo salga bien en la prestigiosa Academia Werth, la pequeña y su madre se mudan a una casa nueva. La pequeña es muy seria y madura para su edad y planea estudiar durante las vacaciones siguiendo un estricto programa organizado por su madre; pero sus planes son perturbados por un vecino excéntrico y generoso. Él le enseña un mundo extraordinario en donde todo es posible. Un mundo en el que el Aviador se topó alguna vez con el misterioso Principito. Entonces comienza la aventura de la pequeña en el universo del Principito. Y así descubre nuevamente su infancia y comprenderá que sólo se ve bien con el corazón. Lo esencial es invisible a los ojos. Cuenta con las voces (en versión inglesa) de James Franco, Rachel McAdams, Marion Cotillard, Jeff Bridges, Benicio Del Toro, Mackenzie Foy y Paul Giamatti. 
 </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2wgghk8t8yub]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[Kubo y las dos cuerdas mágicas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/kubo_and_the_two_strings-146854951-mmed.jpg"/>]]>Kubo vive tranquilamente en un pequeño y normal pueblo hasta que un espíritu del pasado vuelve su vida patas arriba, al reavivar una venganza. Esto causa en Kubo multitud de malos tragos al verse perseguido por dioses y monstruos. Si de verdad Kubo quiere sobrevivir, antes debe localizar una armadura mágica que una vez fue vestida por su padre, un legendario guerrero samurái.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cu1g5ksbbup9/Kubo_y_las_dos_cerdas_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[ANGRY BIRD]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_angry_birds_movie-593249429-mmed.jpg"/>]]>Basada en la colección de videojuegos Angry Birds la historia se desarrolla en una isla poblada por aves felices que no vuelan. En este paraíso Red, un pájaro con muy mal genio el veloz Chuck y el volátil Bomb nunca han terminado de encajar. Pero cuando llegan a la isla unos misteriosos cerdos verdes serán estos tres marginados los que averiguen que traman los extranos visitantes.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ux1ze1b58ubv]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[EL VIAJE DE ARLO 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_good_dinosaur-812394481-mmed.jpg"/>]]>Qué hubiera pasado si el asteroide que cambió para siempre la vida en la Tierra hubiera esquivado el planeta y los dinosaurios no se hubieran extinguido nunca? Un viaje al mundo de los dinosaurios donde un Apatosaurus llamado Arlo se hace amigo de un humano, aunque resulte asombroso. Mientras viaja por un paisaje desolado y misterioso, Arlo aprende a enfrentarse a sus temores y descubre de lo que es capaz.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n3vsghk02jpn]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[mascotas  2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_secret_life_of_pets-532254301-mmed.jpg"/>]]>En un edificio de apartamentos de Manhattan la vida de Max como mascota favorita corre peligro cuando su duena trae a casa a un otro perro llamado Duke con quien Max pronto tiene sus diferencias. Pero ambas mascotas tienen que dejar atras su rivalidad cuando se enteran de que un adorable conejito blanco llamado Snowball está reclutando a un ejército de animales domésticos que han sido abandonados decididos a vengarse de todos los animales domesticos felices y de sus duenos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n7x54a33dpp9/Mascotas_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Mi amigo el gigante 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_bfg-626121729-mmed.jpg"/>]]>Adaptacion del cuento de Roald Dahl sobre una nina que se alia con la Reina de Inglaterra y con un gigante bonachon para impedir una invasion de malvados gigantes que se preparan para comerse a todos los ninos del pais.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/61hfr546gkkf/Mi_amigo_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Pete s Dragon 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/pete_s_dragon-500656882-mmed.jpg"/>]]>Durante anos el Sr. Meacham, un viejo tallador de madera ha fascinado a los ninos de la region con sus cuentos acerca de un feroz dragon que reside en lo mas profundo de los bosques del Noroeste del Pacifico. Para su hija Grace que trabaja como guarda forestal estas historias no son mas que cuentos para nino hasta que conoce a Peter. Peter es un misterioso nino de 10 anos que no tiene familia ni hogar y que asegura que vive en el bosque con un gigante dragn verde llamado Eliott. Con la ayuda de Natalie una nina de 11 anos cuyo padre es dueno de la serreria local Grace partira en busca de respuestas que averiguen de donde viene Peter cual es su verdadero hogar y la verdad acerca de ese dragon..</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ah6hxzwakjf6/Peter_y_el.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[trolls 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/trolls-351313154-mmed.jpg"/>]]>El film descubre un sorprendente y colorido mundo poblado por personajes divertidisimos e inolvidables y cuenta la historia de los excesivamente optimistas trolls con una cancion constante en sus labios y los comicamente pesimistas Bergens que solo son felices con un troll en el estomago.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vlqah729o1km]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Un monstruo viene a verme 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/un_monstruo_viene_a_verme_a_monster_calls-108553414-mmed.jpg"/>]]>Tras la separacion de sus padres Connor (Lewis MacDougall) un chico de 12 anos tendra que ocuparse de llevar las riendas de la casa pues su madre (Felicity Jones) esta enferma de cancer. Así las cosas el nino intentara superar sus miedos y fobias con la ayuda de un monstruo (Liam Neeson) pero sus fantasias tendran que enfrentarse no solo con la realidad sino con su fria y calculadora abuela (Sigourney Weaver). Con este nuevo trabajo J.A. Bayona cierra su trilogia sobre las relaciones maternofiliales que inicio con El orfanato y continuo con Lo imposible .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4rer9uwl95hb]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[big hero 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/big_hero_6-799861615-mmed.jpg"/>]]>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterios. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5hzerkay9ryr/Big_Hero_6__HDRip___Elitetorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

		 <channel> 
<title><![CDATA[La bella y la bestia 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_be7f47c22e51a08459a8d8f4c70fc299.jpg" />]]>Adaptacion en imagen real del clasico de Disney La bella y la bestia, que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y energica, que suena con aventuras y un mundo que se extiende mas alla de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreido Gaston, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un dia cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rapidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldicion lanzada por una hechicera </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/awftha47j6e8/La_Bella_Y.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Bob Esponja: Historia Marina2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1wru1dhgz29w]]></stream_url>
<thumbnail>https://desmix.net/wp-content/uploads/2017/03/Bob-Esponja-Historia-Marina.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://desmix.net/wp-content/uploads/2017/03/Bob-Esponja-Historia-Marina.jpg" />]]></description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[bob esponja Pelicula ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_spongebob_squarepants_movie-242822605-mmed.jpg"/>]]>Hay problemas en Fondo Bikini: la corona del Rey Neptuno ha desaparecido y las sospechas recaen en el Sr. Cangrejo. Junto a Patricio, su mejor amigo, Bob Esponja marcha a la peligrosa Ciudad Concha para rescatar la corona de Neptuno y salvar al Sr. Cangrejo. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zghg2tpjshzv/BobEsponjaM1080.www.newpct1.com.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[rachet & clank ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ratchet_clank-145120292-mmed.jpg"/>]]>En el planeta Veldin, Ratchet sueña con convertirse en uno de los héroes de los Galactic Space Rangers liderados por el carismático Qwark. La oportunidad de salir de su tediosa vida en un pequeño garaje de reparación de naves parece llegarle del cielo cuando Qwark convoca una prueba para incorporar nuevos miembros a su equipo. Mientras tanto, el intrigante y maligno villano Drek decide destruir el planeta Tenemule con su nuevo y flamante Desplanetizador. Adaptación al cine del videojuego homónimo bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalemete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto" </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kir7hzex11g3/Ratchet___Clank__la_pelicula__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[el bebe jefazo 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_boss_baby-993580095-mmed.jpg"/>]]>La llegada de un hermanito trastoca por completo la idilica vida del pequeno Tim hasta entonces hijo unico de 7 anos y el ojito derecho de sus padres. Su nuevo hermano es un peculiar bebe que viste traje y corbata y lleva maletín. Tim comienza a sospechar de el hasta que descubre que puede hablar. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gpbb54rfsqm8/el_bebe.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[toy story 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/toy_story-626273371-mmed.jpg"/>]]>Los juguetes de Andy, un niño de 6 años, temen que haya llegado su hora y que un nuevo regalo de cumpleaños les sustituya en el corazón de su dueño. Woody, un vaquero que ha sido hasta ahora el juguete favorito de Andy, trata de tranquilizarlos hasta que aparece Buzz Lightyear, un héroe espacial dotado de todo tipo de avances tecnológicos. Woody es relegado a un segundo plano. Su constante rivalidad se transformará en una gran amistad cuando ambos se pierden en la ciudad sin saber cómo volver a casa. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v9xn13tql81u/toy_story.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>


	
<channel>
<title><![CDATA[Ballarina 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/ballerina-843727943-mmed.jpg"/>]]>Felicia es una nina que tras perder a sus padres vive en un orfanato en su Bretana natal. Su pasion es la danza y suena con convertirse en una bailarina profesional. Para conseguirlo se escapa con la ayuda de su amigo Victor y viaja hasta el Paris de 1879. Alli se hara pasar por otra persona para conseguir entrar como alumna de la Grand Opera House y asi luchar por tener la vida que desea.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fvg7k431su2m]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Emoji 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_emoji_movie-172311166-mmed.jpg"/>]]>Los protagonistas habitaran la misteriosa tierra de Textopolis, donde todos los emojis favoritos de la gente cobran vida, mientras esperan ser seleccionados por el usuario del telefono. Todos los personajes tienen una sola expresion facial a excepcion de Gen (TJ Miller), un emoji que nacio sin filtro y se llena de multiples expresiones. Para lograr ser normal, Gen se embarcara en una aventura o “app-ventura”, junto a sus amigos Hi-5 (James Corden) y Jailbreak (Ilana Glazer). Pero pronto, una gran amenaza hara que el destino de estos personajes dependa de los tres amigos, teniendo que salvar su mundo antes que sea borrado por completo</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/q1d0jeg7dh69]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
  <channel> 
<title><![CDATA[tadeojones 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/las_aventuras_de_tadeo_jones-752399816-mmed.jpg" />]]>Debido a un malentendido, a Tadeo, un albanil sonador, lo confunden con un famoso arqueologo y lo envian en una expedicion al Peru. Con la ayuda de su fiel perro Jeff, una intrepida profesora, un loro mudo y un buscavidas, intentara salvar la mitica ciudad perdida de los Incas de una malvada empresa de cazatesoros. Adaptacion del corto que gano un Goya en 2004.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/scm678mz9h3j/TadeoJones.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

		
<channel>
<title><![CDATA[Tadeo Jones 2. El secreto del Rey Midas 2017 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/tadeo_jones_2_el_secreto_del_rey_midas-758956125-mmed.jpg"/>]]>Tadeo Jones viaja hasta Las Vegas para asistir a la presentacion del ultimo descubrimiento de la arqueologa Sara Lavroff: el papiro que demuestra la existencia del Collar de Midas, el mitico Rey que convertia en oro todo aquello que tocaba. Pero el feliz reencuentro se vera enturbiado cuando un malvado ricachon secuestra a Sara para poder encontrar el talisman y conseguir riquezas infinitas. Junto a sus amigos el loro Belzoni y su perro Jeff, Tadeo tendra que hacer uso de su ingenio para rescatar a Sara, en un viaje por medio mundo, donde encontrara nuevos amigos ¡y nuevos villanos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9wvj03gzbcwl/Tadeo_2..avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Los superheroes 2016]]></title>
<logo_40x40><![CDATA[]]></logo_40x40>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_72a73eb8362318b6dd9d3aa9af853d4a.jpg" />]]>En un parque tematico, Sam y sus amigos con super poderes deben enfrentarse a una aventura disparatada para frenar a un super villano, Oscar. En el desfile de los enamorados, Sam y sus amigos se encuentran con un ejercito de robots controlados por Oscar.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0zm4worxkfat]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[LA BELLA Y LA BESTIA]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w185/h5SKkAzLfXfilmoAzMDfOl4aS8Q.jpg"/>]]>n Una hermosa joven llamada Bella acepta alojarse en un castillo con una bestia a cambio de la libertad de su padre. La bestia es, en realidad, un príncipe</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fzyqsyahn27b/LaBellaYLaBestia_Hellsy.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Aladdin ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cr6optvs0p0f/Aladdin.DVDRip.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://afdah.tv/posters/0103639.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[   Aladdin Y El Rey De Los Ladrones]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g5n2dce3343u/Aladdin_Y_El_Rey_De_Los_Ladrones.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://3.bp.blogspot.com/_YycS67YAmjg/TG70JI1OtoI/AAAAAAAABIc/w46wXqTAJsU/s275/aladdin-y-el-rey-de-los-ladrones.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>





<channel>
<title><![CDATA[ Alvin y las ardillas (2007)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7cee5h2mejan/Alvin_y_las_Ardillas.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2014/05/alvin_y_las_ardillas_poster_espa%C3%B1ol.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Alvin y las ardillas 2 (2009)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kfqzs1561tac/Alvin.y.las.ardillas.2.2009.DVD-Rip.Castellano.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.labutaca.net/peliculas/wp-content/uploads/2009/11/alvin-y-las-ardillas-2-cartel.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Alvin y las ardillas 3 (2011)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bt3cmwb3ode9/Alvin_y_las_Ardillas_3__2011__DVDRip__Castellano_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.elseptimoarte.net/carteles/alvin_y_las_ardillas_3_11784.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Anastasia ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/47txctxvl8t4/Anastasia_1997_DVDR.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/3/36/Anastasia-don-bluth.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Animals United (2010)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u83e2e2z8e27/HDAnimUnit-HDrip.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://img.catalyst.co.th/prod_5546_1696_1.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Arthur Christmas: Operación regalo (2011)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dfshe6oy84nb/Arthur_christmas_Operacion_regalo_HDrip_2011.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.eventos-barcelona.com/images/stories/arthur-christmas-operacion-regalo-cines-barcelona.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Aviones (2013)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b3wnfe1zr6eu/Aviones.DVDRrip.dj.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/disney_s_planes-129006528-large.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bichos (1998)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/318w4x9udzpr/__bichos-una-aventura-en-miniatura.mp4.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.adisney.com/sites/default/files/bicho.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Bambi]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/axkzfc2spndx/Bambi_1942_DVDrip._Espa__ol.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://images2.fanpop.com/images/photos/7900000/Bambi-disney-7904163-375-300.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bambi 2: El Príncipe del Bosque]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f9q9quwwv3v7/Bambi_2_El_Pr__ncipe_del_Bosque_DVDrip.2006._Espa__ol.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2015/04/Bambi_dos_poster.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando a Nemo]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y8dks5anjtgg/Buscando.a.Nemo.HDrip.Xvid.AC3_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://latam.lum.dolimg.com/v1/images/open-uri20150422-12561-10cl8hb_256eb04a.jpeg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blancanieves y los 7 enanitos ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6skkt6ur8vs6/Blancanieves_y_los_7_enanitos__1937_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://es.web.img3.acsta.net/c_300_300/medias/nmedia/18/80/55/35/19549001.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Bratz Fashion Pixiez]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nut7zxqihp5j/Bratz.Fhasion.Pixiez__www.DNPelis.Com_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://target.scene7.com/is/image/Target/11297016?wid=450&hei=450&fmt=pjpeg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Campanilla y el gran rescate]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/28rmk5j93xw3/Campanilla.y.el.Gran.rescate.2010.720p.mkv.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://4.bp.blogspot.com/_XX8m7RY5LjY/THgmLFb9VlI/AAAAAAAAADs/fFl40gm7ODw/s1600/xcvvc8.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Campanilla]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l0h3pp60a446/Campanilla.DVDrip.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/tinker_bell-530131982-large.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Campanilla: Los Juegos de la Hondonada de las Hadas]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/k17r2o49svng/Los_Juegos_de_la_Hondonada_de_las_Hadas_HDtv_ESP.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300/j4sfXw868ullEkyCwOjhYZEpAuk.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Campanilla y el tesoro perdido]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/helyf30zrn0d/Campanilla_Y_El_Tesoro_Perdido_HDrip.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://tienda.canalocio.es/10495-115464-thickbox/campanilla-y-el-tesoro-perdido.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Cars]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/66by7ngl1cea/Cars__www.DNPelis.Com_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://i.ytimg.com/vi/o0f7arnaXFM/hqdefault.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Cars 2]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o328p526m0t3/Cars_2__www.DNPelis.Com_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/7/7f/Cars_2_Poster.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Colegas en el bosque]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xc46xznxpvxf/Colegas_en_el_bosque_HDrip.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.mubis.es/media/covers/2627/5896/colegas-en-el-bosque-portada-l_cover.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Colegas en el bosque 2]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dxklsmxnu8ky/Colegas.En.El.Bosque.2__www.DNPelis.Com_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2016/05/Open_Season_2_poster_espa%C3%B1ol.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Colegas en el bosque 3]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lj6lkpslliub/Colegas.En.El.Bosque.3__www.DNPelis.Com_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://i.blogs.es/76350c/colegas-en-el-bosque-3/original.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Copito de nieve]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yojziifzp33t/HDCopiNieve-HDrip.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pbs.twimg.com/profile_images/1345213484/twit.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Dumbo ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sc1ux1aapt6f/Dumbo_Hellsy.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.demasiadocine.com/wp-content/uploads/2010/02/dvd-dumbo-d-cine.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ El aprendiz de Papá Noel ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i7ra7qvjmrfm]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://static.fnac-static.com/multimedia/ES/images_produits/ES/ZoomPE/9/5/4/8436535541459.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ El delfín: La historia de un soñador ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5x7z5kx4t59e]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://i.ytimg.com/vi/P5IzQlAFQWs/hqdefault.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ El Elefante Azul ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ftbpvkuxfcjs]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.ciberdvd.com/wp-content/uploads/2012/08/el-elefante-azul.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>





<channel>
<title><![CDATA[ El Espantatiburones ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u5iryjyyori5]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://es.web.img2.acsta.net/medias/nmedia/18/68/20/29/20070879.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ El gato con botas Los tres diablos ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aj9ily24a09t]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://profgustavo.blogia.com/upload/externo-4fc59845350998ac35e6e26a2cb8cc1a.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Frozen, fiebre congelada]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v519sms69hw2]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2015/03/Frozen_Fever_poster_ingles.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Frozen: El reino del hielo]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7nipb0j0zxvz]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.lascabezasdesanjuan.es/teatromunicipal/images/stories/documentos/cine/FROZEN.redimensionado.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[vaiana]]></title>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2017051111.38.47_20170531_2120/Vaianamicrohdelitetorrent.net.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.lascabezasdesanjuan.es/teatromunicipal/images/stories/documentos/cine/FROZEN.redimensionado.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Los Boxtrolls 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tqbcjnhslja7/Los_Boxtrolls_HDrip.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-8fdUQ7veu-Y/VF5zNdK6CtI/AAAAAAAACGM/IJringWZD2A/s1600/a4058-web-banner-boxtrolls.png</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Los pinguinos de madagascar 2014]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jw2gqq2322i3/L0s_p1ng111n0s_d3_M4d4g4sc4r_L4_p3l1c11l4_HDRip.avi.html]]></stream_url>

<fanart></fanart>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Tortugas Ninja jóvenes mutantes 2007]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/usqeyaqgzmgf/TMNT.Tortugas.Ninja.Jovenes.Mutantes.DVDrip.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/teenage_mutant_ninja_turtles-176118179-large.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
</channel>	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
