<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[terror]]></playlist_name>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Joker's Poltergeist Calidad:HDRip 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_37c6a6f1526235baec614191a54cb232.jpg />]]>After a clown-masked assailant guns down Aurora's Place, the resident theater owner fights to re-open her business.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5kta7vwxij1k]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	 <channel> 
<title><![CDATA[El bar(2017) Calidad:HDRip Castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_26cc723c0a2da63851badc077386476d.jpg" />]]>Un grupo de personas se ven obligadas a encerrarse en el interior de un bar, ya que un francotirador disparará a todo el que intente salir. Allí las tensiones entre los protagonistas crecerán y, por supuesto, la barra se convertirá en un lugar donde revelar los pecados y las culpas.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x1ed2g54a3rs]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
<channel> 
<title><![CDATA[Dejame salir(2017) Calidad:HDRip Castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_3719fc9382f541dc329d0612b99d5d0b.jpg" />]]>Un joven afroamericano llamado Chris tiene que ir junto a su novia blanca a visitar a los padres de ella por primera vez. Aunque al principio todo parece ir bastante bien, no tardará en darse cuenta de que algo raro pasa con la gente de color con la que entra en contacto. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wl5p7s1fg67w]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[La autopsia de Jane Doe 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_autopsy_of_jane_doe-741055330-mmed.jpg"/>]]>El dueño de una funeraria de una pequeña localidad y su hijo, que trabaja con él, reciben un día el cadáver de la víctima de un misterioso crimen: una bella joven que no tiene ninguna causa aparente de muerte. Ambos intentarán desvelar los intrigantes motivos del fallecimiento de la joven.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sawm0l8nwe9l/La_autopsia_de_Jane_Doe__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[melanie 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_girl_with_all_the_gifts-255639967-mmed.jpg"/>]]>En un futuro distópico, la sociedad está asediada por una enfermedad contagiosa que convierte a las víctimas en insaciables zombis. La única oportunidad de la humanidad reside en un grupo de niños que son inmunes a los efectos de la pandemia. Los niños están refugiados en una base militar situada en un pueblo perdido de Inglaterra. Allí, los pequeños son estudiados, ya que son capaces de pensar y sentir a pesar de haber sido infectados, mientras los científicos buscan una cura. Una de esas niñas, Melanie, destacará por encima del resto, provocando que el futuro de la raza humana dependa de ella.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/83eoo1s82i78/Melanie._The_girl_with_all_the_gifts__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Expediente Warren: El caso Enfield 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_conjuring_2_the_enfield_poltergeist-489921396-mmed.jpg"/>]]>Secuela de la exitosa "Expediente Warren" (2013) que presenta un caso real de los renombrados demonólogos Ed y Lorraine Warren. Para resolverlo viajan al norte de Londres para ayudar a una madre soltera que vive con sus cuatro hijos en una casa plagada de espíritus malignos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/muw49czykrfg/Expediente_Warren_El_caso_Einfield__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[el extrano 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/goksung-557170617-mmed.jpg"/>]]>La vida de un pueblo coreano se ve alterada por una serie de asesinatos, salvajes y misteriosos, que azota a la pequeña comunidad rural. Los rumores y las supersticiones se propagan a causa de la presencia, desde hace poco tiempo, de un anciano extranjero que vive como un ermitaño. Ante la incompetencia de la policía para encontrar al asesino y sin tener una explicación racional, algunos habitantes del pueblo buscan a un chamán. Jong-Gu, un policía cuya familia está directamente amenazada, también cree que se trata de crímenes sobrenaturales.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nfzelp32gwz6/El_extrano__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[I.T 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/it-787119144-mmed.jpg"/>]]>Adaptación cinematográfica de la conocida novela de Stephen King "It", aunque con algunos cambios.</description>.                 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b1wgnp3c9p8q/I.T.__microHD___EliteTorrent.net_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>		
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Nunca apagues la luz 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/lights_out-975149105-mmed.jpg"/>]]>Rebecca es una joven que es perseguida desde niña por Diana, un ser extraño que sólo puede atacar en la oscuridad. El espíritu de Diana está relacionado con la madre de Rebecca. Ahora que se está convirtiendo en adulta, Diana va a por su hermano pequeño, Martin. Adaptación del corto de 2013, "Lights Out ", del mismo David F. Sandberg .</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kryktno92z6n/Nunca_apagues_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[Que Dios nos perdone 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/que_dios_nos_perdone-230971747-mmed.jpg"/>]]>Madrid, verano de 2011. Crisis económica, Movimiento 15-M y millón y medio de peregrinos que esperan la llegada del Papa conviven en un Madrid más caluroso, violento y caótico que nunca. En este contexto, los inspectores de policía Alfaro (Roberto Álamo) y Velarde (Antonio de la Torre) deben encontrar al que parece ser un asesino en serie cuanto antes y sin hacer ruido. Esta caza contrarreloj les hará darse cuenta de algo que nunca habían pensado: ninguno de los dos es tan diferente del asesino.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/foeza87k3loc/Que_Dios_nos_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[Train to Busan 2016 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/busanhaeng-849121503-mmed.jpg"/>]]>Un virus letal se expande por Corea del Sur, provocando violentos altercados. Los pasajeros de un tren KTX que viaja de Seúl a Busan tendrán que luchar por su supervivencia.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g2z2xcv1u24y/Train_to_Busan_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[No estamos solos 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/no_estamos_solos-715165911-mmed.jpg"/>]]>Una familia Mateo Mónica y Sofia de 8 anos se mudan a una casa a las afueras de Lima. Desde la primera noche la nina es acechada por algo aterrador. Estos acosos se hacen cada vez mas violentos y perturbadores por lo que requeriran la ayuda de un sacerdote que intentara ayudarlos sin imaginar las consecuencias.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u3khxdlyvtcx/No_Estamos_S.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Sospechosos habituales 1955]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_usual_suspects-480334080-mmed.jpg"/>]]>Dave Kujan (Chazz Palminteri) un agente especial del servicio de aduanas de Estados Unidos esta investigando las causas del incendio de un barco en el puerto de San Pedro de Los Angeles que provoco 27 victimas mortales aunque todas parecen haber sido asesinadas. Su unica fuente de informacion es Roger Kint (Kevin Spacey) un estafador lisiado que sobrevivio al incendio. En comisaria Kint cuenta que todo comenzo seis semanas antes en Nueva York cuando cinco delincuentes cinco "sospechosos habituales fueron detenidos para una rueda de reconocimiento relacionada con el robo de un camion de armas.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qf6eyxb2nxzh/Sospechosos_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
 <channel>
<title><![CDATA[Los Ojos del Gato Calidad:DVDRip 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e3eda9660f2c94f2ded6bae416abf2bb.jpg />]]>Tres diferentes historias escritas por Stephen King y entrelazadas por un gato; la primera relata la historia de un hombre que intenta dejar de fumar. La segunda gira en torno a una peligrosa apuesta y la última el único que puede salvar la vida de una niña de un duende diabólico es el mismo gato. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y88jxro6naak]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Pequeño demonio 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e66a6adaf961b8c34e5c138d82086fcd.jpg />]]>Gary, que acaba de casarse con Samantha, la mujer de sus suenos, descubre que su hijastro de 6 anos podria ser el Anticristo.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxyvkouznndp]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Secretas intenciones 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_5e2bf17e818439f460369bcb9646dfaa.jpg />]]>Cuando Fay vuelve al trabajo tras su baja de maternidad, ella y su marido deciden contratar a Jen, una joven ninera que se instala en su casa. Pero pronto, Jen comienza a descuidar sus obligaciones y los Tripps deciden despedirla pero Jen se niega a irse.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/84cgyro6janf]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El planeta de los tiburones]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_654334d725e0d90fc8f68a4a594a9ca9.jpg />]]>En un futuro proximo, la fusion glacial ha cubierto el 98% de la masa terrestre. Los tiburones han florecido y ahora dominan el planeta, operando como una masiva escuela liderada por un mutante alfa tiburon.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a9udkus1il6x]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[nunca digas mi nombre 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_bye_bye_man-814923065-mmed.jpg />]]>Cuando tres estudiantes universitarios se mudan a una vieja casa fuera del campus, sin querer, liberan a "Bye Bye Man", un ente sobrenatural que persigue a quien descubre su nombre. Intentaran mantener su existencia en secreto para alejar al resto de una muerte segura.After a clown-masked assailant guns down Aurora's Place, the resident theater owner fights to re-open her business.  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5skespn77dd3]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
 <channel> 
<title><![CDATA[Annabelle: Creation Calidad:HDRip terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_2371e08147943e8dd2fe8d3577105343.jpg" />]]>Varios años después del trágico fallecimiento de su hija, un juguetero que crea muñecas y su mujer, acogen en su casa a una enfermera y un grupo de chicas tratando de convertir su casa en un cálido orfanato. Sin embargo, los nuevos inquilinos se convertirán en el objetivo de Annabelle, una muñeca poseída por un ser demoníaco. Secuela de "Annabelle" (2014).  </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v5nzl07x9lun]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
 
  <channel> 
<title><![CDATA[Pequeno demonio Calidad:HDRip terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_e66a6adaf961b8c34e5c138d82086fcd.jpg" />]]>Gary, que acaba de casarse con Samantha, la mujer de sus sueños, descubre que su hijastro de 6 años podría ser el Anticristo. </description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxyvkouznndp]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>   
	
	
	
	
	
	<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/losrenegados/menulosrenegados.xml]]></prev_page_url>

</items>
