<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[TERROR]]></playlist_name>
  
  <channel>
<title><![CDATA[Breakdown Lane (2017) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2017/05/Breakdown_Lane_poster_usa.jpg" />]]>EUn detective secreto a cargo de desmantelar una organización criminal impenetrable se encuentra de pronto bajo la influencia de su enigmático líder.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aze8v5w0w2cq/Breakdown.lane.2017.720.bdrip.subesp.gnula.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Actividad Paranormal La Dimensión Fantasma]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-49691-4.png" />]]>El argumento podría seguir la línea narrativa de sus predecesoras, en las que los distintos protagonistas son atormentados por extraños sucesos paranormales, que son captados y estudiados a través de cámaras que colocan en su propia casa. En esta secuela, nuevas situaciones y personajes tendrán que enfrentarse a las escalofriantes apariciones, ¿conseguirán salir ilesos de estos terribles sucesos?</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e9otcddrat3g/P4r4n0rm4l.4ct1v1ty.5.HD1080p.Anonymous_xxx_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Calle Cloverfield 10]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-64923-4.png" />]]>Una joven sufre un accidente de coche. Cuando despierta se encuentra encerrada en una celda bajo tierra, secuestrada por un hombre extraño (John Goodman) que dice haberla salvado del día del juicio final. El excéntrico captor asegura que el exterior es inhabitable por culpa de un terrible ataque químico, algo que no sabe si creer. Es así como comienza su pesadilla, en una espiral de desconocimiento. La mente del criminal es infranqueable, y ella tendrá que intentar analizar a su enemigo para conseguir sobrevivir.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zdarx351qvmc/Call3Cov3rf.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Curve la curva de la muerte]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/L6R5SOg.jpg" />]]>Una joven a punto de casarse estrella su coche deliveradamente en una carretera desierta, tratando de huir de un autoestopista encantador que resulta ser un verdadero depredador, Cuando su plan sale mal y queda atrapada en su vehículo volcado, se defiende como puede contra el terrorífico psicópata... hasta que descubre la estremecedora verdad que aviva hasta límites increíbles su instinto por sobrevivir.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xjh4x2fl09k0/Curve_HellsyHD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dulces criaturas]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/o2XF2yeY.jpg" />]]>Un misterioso virus penetra en una escuela transformando a los niños preadolescentes en una cuadrilla salvaje de pequeños zombis. El menos esperado de todos deberá liderar a los profesores, en la lucha por sus vidas, contra sus monstruosos alumnos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ct432vfd1vq4/Dulces_criaturas_HDRip.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Efecto lazarus]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-57847-4.png" />]]>Nueva revisión de la mítica historia de terror sobre la inalcanzable lucha del ser humano por devolver la vida después de la muerte. Mezclando proporcionadamente reflexión filosófica sobre la moralidad y los límites del ser humano, y una conseguida estética oscura y siniestra para crear ambiente, el film se desarrolla con el estilo de falso documental conocido como found footage. A través de las experiencias en primera persona de un grupo de gente, se narra la historia de un científico en su reto personal contra la madre naturaleza por revivir un cadáver, mientras el misterio, el miedo e incluso la angustia, les rodea en este cruel experimento inmoral.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oi0f7sqqwdom/The_Lazarus_Effect_HDRip_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El bosque de los suicidios]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/ID21JYX7.jpg" />]]>ara es una chica estadounidense que busca a su hermana gemela desaparecida en el bosque Aokigahara, a los pies del Monte Fuji en Japón. A pesar de las advertencias de todo el mundo para que no entre en el bosque, la joven acaba yendo para descubrir la verdad sobre lo sucedido y averiguar el destino de su hermana. Sin embargo, se tendrá que enfrentar a almas atormentadas y muertos que se aprovechan de cualquier persona que vaga por ese bosque.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/usghy7nti3lg/Bosqu3Su1cidioBRLiNE.yamil.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[El otro lado de la puerta]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-64052-4.png" />]]>Una familia lleva una vida idílica en el extranjero hasta que un trágico accidente se lleva la vida de su hijo pequeño. La inconsolable madre descubre un antiguo ritual que puede traer a su hijo de vuelta para decirle un último adiós. Viaja a un antiguo templo, en el que hay una puerta misteriosa, que sirve de puente entre dos mundos. Sin embargo, cuando desobedece una norma sagrada por la que nunca se debe abrir la puerta, altera el equilibrio entre la vida y la muerte.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/knb8sw7eucb2/De_una_puerta_sale.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Election la noche de las bestias 2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-61173-4.png" />]]>La saga cuenta cómo el crimen se extiende por Estados Unidos durante doce horas, a raíz de que el gobierno decida que una noche al año cualquier actividad criminal, incluso el asesinato, será legal. Los hospitales no admiten pacientes, ni se puede llamar a la policía porque los ciudadanos pueden cometer delitos que no están castigados</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/97an04scoi6i/PurgaElection_WEBSHC_sp1.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Eliminado]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-58101-4.png" />]]>En Cybernatural toda la historia se desarrolla a través de Google, Facebok, Skype y otros portales sociales. Laura Barnes decidió suicidarse a raíz del acoso que recibió por parte de sus compañeros, que publicaron un video en el que ella salía en una situación bochornosa durante una fiesta. Seis de sus compañeros la trataron realmente mal pero ahora, un año después del suicidio, deciden reunirse para hablar unos con otros. La conversación da un giro de 180 grados en el momento en el que una séptima persona no invitada se conecta a la conversación y comienza a atemorizarlos, revelando secretos del año anterior y amenazando con el hecho de que alguno de ellos morirá si deciden desconectarse de la red. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/13x1zx2hdvty/Eliminado__HDRip__.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Emelie]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-65560-4.png" />]]>Después de que su canguro habitual les fallase, la familia Thompson recurre a la joven Anna para que cuide a sus hijos mientras ellos celebran su aniversario. En un primer momento Anna parece un sueño para los pequeños: les permite comer todas las galletas que quieran e incluso les deja jugar con cosas que sus padres les prohíben</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5kly1ngvw0d7/Emelie_m1080p__1_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Expediente Warren 2 El caso Enfield]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-61175-4.png" />]]>Secuela de la exitosa "Expediente Warren" (2013), que lleva de nuevo a la pantalla otro caso real de los expedientes de los renombrados demonólogos Ed y Lorraine Warren. En este caso ambos viajarán al norte de Londres para ayudar a una madre soltera que tiene a su cargo cuatro hijos y que vive sola con ellos en una casa plagada de espíritus malignos.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ci8emcjdy04t/Expediente.Warren.El.Caso.Enfield_DNATHARIX.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Insidious Capitulo 3]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-58439-4.png" />]]>Elise Rainier (Lin Shaye) acepta a reganadientes utilizar su capacidad de ponerse en contacto con los muertos a fin de ayudar a una adolescente (Stefanie Scott) que se ha convertido en el blanco de una peligrosa entidad sobrenatural. (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tzze1w59gen4/Insidious.Capitulo.3._DVDrip_.XviD..avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[June]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-63265-4.png" />]]>Cuenta la historia de una huérfana de 9 años que es escogida por un ser sobrenatural llamado Aer</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/chlwbyp9xtsn/JUNEHDRip.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La bruja]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/w3gEf1lA.jpg" />]]>Nueva Inglaterra, 1630. Ante la amenaza de ser repudiado por su iglesia, un granjero inglés decide abandonar el pueblo y establecerse en plena naturaleza con su esposa y cinco hijos, en medio de un inhóspito bosque donde habita algo maléfico y desconocido. Enseguida empiezan a pasar cosas extrañas: los animales se vuelven agresivos, la cosecha no prospera, uno de los niños desaparece mientras que otro parece estar poseído por un espíritu maléfico. Las sospechas y la paranoia aumentan, y la familia acusa de brujería a Thomasin, la hija adolescente, algo que ella niega rotundamente. Las circunstancias empeoran, y la fe, lealtad y afecto de los miembros de la familia son puestos a prueba de manera inimaginable.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/74ngxa3h0crz/La_Bruja_BluRay_Screener_LINE.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La caza]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-66757-4.png" />]]>ras salir de fiesta por París, dos jóvenes regresan en taxi a la banlieu. Pasando de todo, bajan del coche sin pagar, pero la jugarreta les saldrá cara: el taxista empezará a perseguirlos, haciendo de la noche una pesadilla. Una versión de extrarradio de El diablo sobre ruedas, tensa como pocas</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5s78nkgcew0t/La_caza__microHD_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La cumbre escarlata]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/TM7Pvn9.jpg" />]]>Como consecuencia de una tragedia familiar, una escritora es incapaz de elegir entre el amor de su amigo de la infancia y la tentación que representa un misterioso desconocido. En un intento por escapar de los fantasmas del pasado, se encuentra de pronto en una casa que respira, sangra. y recuerda.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7z6tb6td4k1h/La_Cumbre_Escarlata_BluRay_Rip_Castellano_2015.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La horca]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://www.cineycine.com/archivos/2015/07/la-horca-poster-305x440.jpg" />]]>Veinte años después de un accidente en el que falleció el protagonista de una obra de teatro de instituto, los estudiantes de este centro situado en un pequeño pueblo deciden resucitar la fallida producción teatral con la intención de rendir un homenaje en el aniversario de la tragedia, pero al final descubren que habría sido mejor dejar las cosas como estaban. Estreno en USA: 10/07/2015 Estreno en España:</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aaenz5wljbk2/H0rc4.HD.Krdn.avi.htm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Maggie]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-60028-4.png" />]]>Un peligroso virus se está extendiendo por todas partes infectando a los habitantes de todo el mundo. Maggie es una joven adolescente de 16 años que vive junto a su familia en una pequeña granja de los EEUU. El virus avanza y Maggie termina infectada. Wade, el padre de la niña, no está dispuesto a renunciar a su pequeña y dejar que la aparten y aíslen en su agonizante y peligrosa transformación en un muerto viviente</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rsw2vk96ybkf/mmg1080Caste.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Mandibulas letales]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://estaticos.elmundo.es/television/programacion-tv/img/programas/6c/1104748.png" />]]>La sheriff Meredith Hernández investiga un caso de ataques de tiburones que tiene aterrorizados a los habitantes de la pequeña localidad de Lake Tahoe.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/of4fgyvznj1n/Mnd1bLtales.DVDR.YK.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Musarañas]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/firwq49.jpg" />]]>Montse se vio obligada a cumplir el papel materno y paterno con su hermana menor , al haber muerto su madre en el parto de la pequeña siendo abandonadas por su padre . La extraña enfermedad que padece, agorofobia galopante, la retiene en el interior de su vivienda, agravando la situación. Su hermana ha crecido, es la única que le ayuda a conectar con la realidad. Pero un día todo cambia con la llegada de Carlos, un nuevo vecino.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zood2mohn6jn/topiyos.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Nunca apagues la luz]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://images.meteociel.fr/im/862/242592.jpg_c_215_290_x_f_jpg_q_x_xxyxx_uwf0.jpg" />]]>Cuando Rebecca dejó su hogar, ella pensó que había dejado atrás sus temores de la infancia. En su infancia, ella nunca estaba segura de lo que era y no era real cuando se apagaban las luces... y ahora su pequeño hermano Martin, está experimentando los mismos acontecimientos inexplicables y aterradores que habían probado su cordura y amenazado su seguridad. Una aterradora entidad con un misterioso apego a su madre, Sophie, ha resurgido. Pero esta vez, como Rebecca esta más cerca de descubrir la verdad, no se puede negar que sus vidas están en peligro... una vez que se apagan las luces. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d4pmwvo1f0vg/L1GHTS0UT.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Pay the ghost]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/kbPg6Pz4.jpg" />]]>Durante la Noche de Halloween, el hijo de una joven pareja es secuestrado. Un año más tarde comienzan a sentir su presencia de manera alarmante. Una serie de pistas les lleva a buscar el niño a través de Nueva York donde descubrirán que tiene relación con un espíritu feroz y vengativo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6zgcdbzxehur/PaTgo.HD.RD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Piedad de stephen king]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-58090-4.png" />]]>Dos hermanos van con su madre a cuidar a su abuela enferma. Sin embargo, no tardarán en descubrir que ella es una bruja que realizó un pacto diabólico usando magia negra años atrás...</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7eslwe19v3id/Piedad__Mercy___HDRip___jonmifile.com_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Regresion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-57989-4.png" />]]>Minnesota, 1990. El detective Bruce Kenner (Ethan Hawke) investiga el caso de la joven Angela (Emma Watson), que acusa a su padre, John Gray (David Dencik), de cometer un crimen inconfesable. Cuando John, de forma inesperada y sin recordar lo sucedido, admite su culpa, el reconocido psicólogo Dr. Raines (David Thewlis) se incorpora al caso para ayudarle a revivir sus recuerdos reprimidos. Lo que descubren desenmascara una siniestra conspiración.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ygl6ah5f3jmu/Regresion__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Sweet Home]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-60760-4.png" />]]>Una pareja decide pasar una noche romántica en un piso de un edificio semiabandonado al que se cuelan porque ella trabaja como asesora de inmuebles para el Ayuntamiento y tiene las llaves. Durante la velada descubren que unos encapuchados han asesinado al único inquilino que quedaba en el edificio. y ellos se convierten en su nuevo objetivo. (FILMAFFINITY).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zk6gbgzaty7w/SHomebrspa.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Terror al Anochecer]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-57467-4.png" />]]>En la pelicula The Town That Dreaded Sundown, hace ya más de seis décadas la ciudad de Texarkana estuvo unos años aterrorizada por un asesino en serie. Aquello terminó, pero ahora muchas personas que no vivieron esa época van a vivir algo similar. La culpa la tienen los asesinatos de la luna llena. Estos asesinatos son los que ocurrieron hace más de sesenta años, que ahora empiezan con la misma fuerza. La explicación más lógica es que uno o varios imitadores de aquel asesino han decidido empezar a matar. Sin embargo, conforme se investiga algo más siniestro y que parece impensable empieza a rondar por las cabezas de las personas que siguen el caso. No puede ser, pero parece que el asesino es el mismo. En la ciudad hay una chica de instituto que tiene secretos muy oscuros. Esta chica puede tener la clave para resolver los asesinatos, pero no dice nada y éstos se siguen sucediendo, sumiendo a la población en el miedo.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b4sog3k3vztf/EspHastQseHagLaNoch.HD.RD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Terror en Kingsville]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/eIyb6q3.jpg" />]]>301 días han pasado desde que Ray, Claire y su hija, Zoe encontrasen un refugio bajo tierra. Con nada que les distraiga de su propio miedo, se aferran a la esperanza de poder vivir algún día sobre la superficie como una familia normal. ¿Qué es lo que se cierne sobre la prisión de cemento a la que llaman hogar? Lo único que tienen seguro es que hay algo terrorífico y extraño que amenaza su frágil existencia, y va a por ellos. (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nvs49ne0373a/h11denHDRD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[The Veil]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-65045-4.png" />]]>Treinta años después de que los seguidores de un culto religioso destructivo se suicidasen en masa, el único sobreviviente vuelve a la escena de la tragedia con un equipo de documentalistas...</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uuvdxdi8zyqx/The_veil__2016_.HDrip.avi.htm]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[The boy]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-63441-4.png" />]]>reta (Lauren Cohan) es una joven americana que acepta trabajar como niñera en Inglaterra huyendo de su pasado. Para su sorpresa, el niño al que tiene que cuidar es un muñeco a tamaño real. Además, en el cumplimiento de su trabajo tiene que seguir unas reglas muy estrictas. Cuando se queda sola, Greta desobedece las normas, lo que desencadena una serie de eventos perturbadores que le llevarán a convencerse de que el muñeco podría estar vivo</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/alkasuqxnbbb/The_boy__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Toc Toc]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-60643-4.png" />]]>La película se centra en Evan Webber, con una hermosa esposa, dos hijos maravillosos y viviendo en la casa que él mismo diseñó. Las cosas le van muy bien, tanto que no le importa pasar el Día del Padre solo mientras el resto de la familia pasa el fin de semana en la playa. Cuando llaman a la puerta. Dos chicas jóvenes se presentan sin previo aviso en la casa de un hombre casado, dispuestas a seducirle y complicar su vida perfecta. Remake de "Death Game (Las sádicas), dirigida por Peter S. Traynor en 1977. (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1h5dsbtumphw/T0C_t0C_HDRip.Down.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Victor Frankenstein]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-60651-4.png" />]]>En los ambiciosos planes del doctor para devolver la vida a un cuerpo inerte a través de la ciencia, Igor (Daniel Radcliffe, 'Harry Potter y las reliquias de la muerte: Parte 2') será una parte esencial para cumplir su objetivo. Narrada desde el punto de vista distorsionado y cómico del auxiliar de experimentos, la película revivirá los sucesos que llevaron al genio de la medicina a jugar a ser Dios. Desenterrar cadáveres, asistirle en la cirugía post mortem o acompañarle a robar miembros por la noche, serán algunas de las oscuras misiones de este peculiar y único personaje. Este torpe y sucio compañero de fechorías será el centro de un mundo terrorífico a la vez que conmovedor sobre el poder de la ciencia y la imaginación humana</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yizpf0i07jc9/V1ct0r.m1080p.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[la visita]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://descargasmix.com/wp-content/uploads/2015/09/La-visita-WEBS-HC.jpg" />]]>a madre deja a sus dos hijos en la remota granja de sus abuelos, en Pensilvania, durante una semana. Los niños descubrirán que la anciana pareja está metida en algo profundamente inquietante.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/419d7zc9mjdm/La_visita__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

  
<channel>
<title><![CDATA[El tren de la bruja]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w185/cfTnV4YZdev8zec3gYXL5X4zc7s.jpg" />]]>Es un cortometraje de terror dirigido por Koldo Serra que gano numerosos premios y recibio buenas criticas. Este cortometraje no debe ser confundido </description>
<stream_url><![CDATA[http://s12.diskokosmiko.mx/movie?e=9E_cyIWBYTyMywJHn2jh-wnIFvd6vKIozLkQB4kEm37p3BkEIdTox4BRNUAlnw3uT7BTj3M9xeh12ifQIw4fQiGfu08sS7o5xw81f1_yNdzwcZBfpiETOaY2ylEtg4f6VxFY7YOE9MnsgVBKlQmvwCP9y9CKaLN7XqxPh6a2Qac]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

  
<channel>
<title><![CDATA[Juan de los muertos]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w185/jt6ZDwSPcebRBYwrKmYnETUZhS.jpg"/>]]>Juan de los Muertos online 50 años después de la Revolución Cubana, otra nueva revolución llega a La Habana. Una misteriosa infección está convirtiendo a sus habitantes en muertos</description>
<stream_url><![CDATA[http://s12.diskokosmiko.mx/movie?e=KjKYC1a6AQWsJqZownTqisBZHyIjCYH_0m7-7xP9dJNgLESSL4uOF9-v_wf-NkUv_XnpoqZbFQWWT2SJQ-ZS43XE14v9lzlEi6DvoBuJTczrdm9n6x7XdHz6NA9btQav2RQ0zdfDhg72cwDoaJwpM9iPbl34DBFQDv3405g0-u0]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
  
<next_page_url text="Favoritos"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="Atras"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/pelisgeneros.xml]]></prev_page_url>

</items>
