<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Que Empiezan Por A]]></playlist_name>
          
 <channel>
<title><![CDATA[ A 23 pasos de Baker Street 1956]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n8iya7v6dqfx]]></stream_url>
<thumbnail>http://Miguel Herrán,  Antonio Bachiller,  Luis Tosar,  María Miguel,  Antonia Guzmán, Felipe Vélez,  Patricia Santos,  Miguel Rellán,  Fernando Albizu,  Sebastián Haro, Roberto Álvarez,  Luis Zahera,  Ález Barahona,  Lara Sajén,  Mario Llorente, Carlos Olalla,  Beatriz Argüello,  Iris Alpáñez,  Adelfa Calvo,  Manolo Caro</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/23_paces_to_baker_street-243340430-mmed.jpg" />]]>Phillip Hanon (Van Johnson) un escritor norteamericano ciego que vive en Londres escucha por casualidad una conversacion sobre un secuestro. Despues de acudir en vano a la policía decide encargarse personalmente de la investigacion. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A bayoneta calada 1951]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nv0gaffisumq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/fixed_bayonets-935154372-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/fixed_bayonets-935154372-mmed.jpg" />]]>Guerra de Corea (1950-1953). El Cabo Denno (Richard Basehart) debe hacerse cargo de un peloton debido a la desaparición en combate de los oficiales. </description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ A Bittersweet Life 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ik4skzwy8unl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dalkomhan_insaeng_a_bittersweet_life-790809970-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/dalkomhan_insaeng_a_bittersweet_life-790809970-mmed.jpg" />]]>Sunwoo (Lee Byung-hun) no es solo el gerente de un hotel tambien es la mano derecha de un mafioso local llamado Kang (Kim Young-chul). El dia que este le ordena que vigile a su prometida de la que sospecha pueda estar viendose con otro hombre su suerte cambiara fatídicamente. Enamorado en secreto de la chica Sunwoo decide perdonar la vida de su amante aunque eso provocara las iras de su jefe con consecuencias en extremo dolorosas.</description>
</channel>

          
<channel>
<title><![CDATA[ A casa por navidad 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4btvfcvh1vjo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hjem_til_jul_home_for_christmas-358886966-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/hjem_til_jul_home_for_christmas-358886966-mmed.jpg" />]]>En la pequena ciudad noruega de Skogli varios personajes que representan una amplia gama de edades y clases sociales se entrecruzan mezclando el humor con la tragedia la ternura con la desesperacion abiertos al perdon y a la esperanza. Las diferentes historias tocan todos los aspectos de la convivencia y exploran el amor a cualquier edad y en todas sus fases desde el nacimiento a la muerte. Este moderno villancico esta basado en una seleccion de historias cortas de la coleccion Bare mjuke pakker under treet (Dejad regalos suaves debajo del arbol) del autor noruego Levi Henriksen.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A ciegas 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qjxxt22mwe03]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blindness-345666087-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/blindness-345666087-mmed.jpg" />]]>Adaptación de la novela Ensayo sobre la ceguera del Premio Nobel portugues Jose Saramago. Una misteriosa epidemia de ceguera se propaga en todo un pais. Las primeras victimas son recluidas en un hospital sin recibir explicaciones. Entre ellas esta una mujer que conserva la vista pero lo mantiene en secreto para poder acompanar a su marido que se ha quedado ciego. Dentro del hospital se impone la ley del mas fuerte lo que dara lugar a todo tipo de atrocidades. Mientras tanto el caos y el terror dominan las calles.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ A Cinderella Story: If the Shoe Fits 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/606krj98vx4h]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_cinderella_story_if_the_shoe_fits-176919696-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_cinderella_story_if_the_shoe_fits-176919696-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A contrarreloj 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eyoegpmfkmid]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/out_of_time-372295756-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/out_of_time-372295756-mmed.jpg" />]]>Matt Lee Whitlock (Denzel Washington) el jefe de policia de la pequena ciudad de Banyan Key en Florida es apreciado por sus colegas y querido por sus vecinos. Pero cuando la ciudad se ve conmocionada por un doble homicidio se da cuenta de que debe resolver el crimen antes de que el mismo se convierta en sospechoso. Su investigacion de los hechos debera ir por delante de la de sus propios companeros del cuerpo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A cualquier precio 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1rccy1umv5yw]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/at_any_price-497773180-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/at_any_price-497773180-mmed.jpg" />]]>Henry Whipple (Dennis Quaid) es un granjero del Medio Oeste de Estados Unidos cuyo maximo deseo es que su hijo Dean (Zac Efron) se haga cargo del negocio familiar. Pero Dean tiene otros planes sueña con triunfar como piloto de carreras. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A escondidas 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4ixb4wkyayo5]]></stream_url>   
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_escondidas-816167406-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_escondidas-816167406-mmed.jpg" />]]>Ibrahim un chico marroqui de 16 anos camina solo y desorientado por una carretera de las afueras de una gran ciudad. Sabe que en dos dias lo van a expulsar del pais asi que coge su petate y se fuga. No tiene a donde ir. En una discoteca Rafa un chico espanol de 15 años esta de los nervios porque no se cree capaz de satisfacer lo que espera de el la chica que lo acompana. El destino de Ibrahim y Rafa se cruzan y la influencia que ejercen el uno sobre el otro será tal que empezaran a sentir cosas que no podran controlar. (</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A fondo 2017 (Go Fast)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9qt4ubbu2oo0]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/go_fast-610354843-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_fond-783342207-mmed.jpg" />]]>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la manana temprano para evitar los atascos de trafico de la salida de las vacaciones de verano. Tom el padre ajusta el control electrónico de velocidad en 130 km/h en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que de la vuelta. Tom se da cuenta de que el no puede controlar su vehículo. La electronica no responde la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar el coche no surten ningun efecto.</description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ A golpe de monedas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4njo1fs4hqzf]]></stream_url>      
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/coin_heist-565254312-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/coin_heist-565254312-mmed.jpg" />]]>Cuando la crisis amenaza con cerrar su instituto, cuatro estudiantes se unen para intentar conseguir 10 millones de dolares atracando la fabrica de monedas de los Estados Unidos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A golpes 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5r857ki3wh2g]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_golpes-210928503-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_golpes-210928503-mmed.jpg" />]]>Cinco chicas muy jovenes que viven en un barrio de la periferia de Madrid ven ante si un futuro tan desolador que no les permite albergar esperanza alguna. Asi las cosas  deciden olvidar cualquier consideración moral y dedicarse a hacer alunizajes aunque para ello tengan que enfrentarse a las bandas que dominan ese negocio. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Good Woman 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/iglmpujtlyyd]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_good_woman-150946136-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_good_woman-150946136-mmed.jpg" />]]>Anos 30. Robert y Meg dos recien casados de la alta sociedad neoyorquina pasan sus vacaciones en la costa francesa pero en su relacion surge inesperadamente un obstaculo la senora Erlynne una atractiva mujer con muy mala reputacion. Cuando Robert empieza a pagarle algunos gastos y a darle cheques tanto Meg como sus amigos sospechan que estan liados lo que no pueden ni siquiera imaginar es el secreto que los une.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[A Horrible Way to Die 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t05txde2l96q]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_horrible_way_to_die-666777483-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_horrible_way_to_die-666777483-mmed.jpg" />]]>La protagonista es Sarah quien decide emprender una nueva vida despues de que su ultima relacion acabara con una revelacion que envio a su novio Garrick a condena perpetua en prisión. Sarah se ha trasladado a un pequeno pueblo y tiene una nueva identidad y abraza la oportunidad empezar una vida distinta. Pero lamentablemente el pasado no dejara a Sarah. Garrick escapara de la prision y descubrira la nueva ubicacion donde se oculta y empezara un viaje por todo el pais que dejara un rastro de violencia para localizarla y complicar la nueva vida perfecta de Sarah.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la caza 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t9vo6exxjtlr]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cruising-437158888-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/cruising-437158888-mmed.jpg" />]]>Un policia (Al Pacino) se ve obligado a infiltrarse en los ambientes gays mas sordidos de Nueva York para atrapar a un asesino de homosexuales. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la caza del lobo rojo 1989]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8xmmhvwntpe6]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_package-114845179-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_package-114845179-mmed.jpg" />]]>El sargento Gallagher (Gene Hackman) recibe la mision de custodiar a un soldado desde Alemania a los Estados Unidos para ser juzgado por un tribunal militar. Sin embargo cuando el avion llega a su destino el prisionero huye. A partir de ese momento Gallagher se vera envuelto en un turbio y enmaranado asunto con graves implicaciones politicas.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la deriva 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ke9ma3y1v1z7]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/adrift_open_water_2-663231369-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/adrift_open_water_2-663231369-mmed.jpg" />]]>Seis amigos de la infancia se reunen para participar en un crucero tropical a bordo de un lujoso yate. Lo que empieza como una divertida fiesta que va subiendo de tono a medida que pasa el tiempo se convierte en una pesadilla en la que cada uno debe luchar por mantenerse vivo. El exotico reencuentro en la costa mexicana se trunca cuando entre bromas el grupo se lanza al agua para darse un bano. Todos se olvidan de dejar a mano la escalerilla y se encuentran de repente aislados en el mar mientras el yate se aleja.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la Habana me voy 1941]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vm8us7jlhde9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/week_end_in_havana-510745788-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/week_end_in_havana-510745788-mmed.jpg" />]]>La empleada (Alice Faye) de unos almacenes de Nueva York es premiada con un crucero con destino La Habana. La compania envia a uno de sus directivos (John Payne) para asegurarse de que el viaje se desarrolla sin problema alguno pero no advierte a la muchacha que el acompanante en cuestion tiene novia. Decepcionada por la falta de interes del caballero la joven acepta el galanteo de un atractivo jugador (Cesar Romero)  con gran enfado de su companera y cantante (Carmen Miranda) – que la toma por una rica millonaria en vacaciones. El apuesto ejecutivo no tarda en comprender que esta comprometido con la mujer equivocada. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la hora señalada 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/83kvecwqvm5y]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/nick_of_time-424957185-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/nick_of_time-424957185-mmed.jpg" />]]>Gene Watson (Johnny Depp) un contable viudo y su hija de seis anos son secuestrados en la estacion de tren de Los Angeles por unos impostores que se hacen pasar por policías. Sus secuestradores entregan a Watson un arma y le ordenan que cometa un asesinato en un plazo de noventa minutos si quiere recuperar a su hija con vida.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la mañana siguiente 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9kc0h2zhtpis]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_morning_after-810799358-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_morning_after-810799358-mmed.jpg" />]]>Alex Sternbergen (Fonda) una actriz alcoholica se despierta en una cama desconocida junto a un hombre con un cuchillo clavado en el corazon. No recuerda nada de la noche anterior no sabe dónde esta quien es el hombre muerto ni siquiera sabe si ha cometido el asesinato. Sin saber en quien confiar Alex tiene que interpretar el papel mas importante de su vida para resolver el misterio antes de que la policia descubra el crimen.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A las cinco de la tarde 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u798j8wt5bru]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/panj_e_asr_at_five_in_the_afternoon-684602479-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/panj_e_asr_at_five_in_the_afternoon-684602479-mmed.jpg" />]]>Tras la caida del regimen talibán en Afganistan se reabrieron las escuelas para las mujeres. Una de ellas pretende dedicarse a la politica e incluso llegar a ser algun dia presidenta de la Republica. Pero el burka las tradiciones y el regimen machista siguen profundamente anclados en la vida social del pais.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A las duras y a las maduras 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b26pesuf5uns]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/for_richer_or_poorer-481103088-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/for_richer_or_poorer-481103088-mmed.jpg" />]]>Un matrimonio millonario que atraviesa una crisis es estafado por su contable que se da a la fuga y les deja una millonaria deuda con el fisco. Tambien la pareja intenta huir pero por una serie de equivocaciones acaban en una comunidad Amish donde su amor renacera.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Little Bit Zombie 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vi9k0l22awqh]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_little_bit_zombie-622268933-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_little_bit_zombie-622268933-mmed.jpg" />]]>Un joven se infecta por un extrano virus en su despedida de soltero y debe mantener sus ansias de comer cerebros bajo control a la vez que contenta a su prometida y todo mientras evita a un cazador de zombies.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A los cirujanos se les va la mano 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5ksgfd1446u4]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_los_cirujanos_se_les_va_la_mano-219274676-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_los_cirujanos_se_les_va_la_mano-219274676-mmed.jpg" />]]>Dos camilleros fingen ser cirujanos para impresionar a dos jovenes doctoras y conquistarlas pasando por diversas situaciones accidentales. La farsa que en principio parece una gran idea puede no serlo tanto cuando les obligan a intervenir quirúrgicamente.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A merced del odio 1965]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxncv8bew0yh]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_nanny-481559493-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_nanny-481559493-large.jpg" />]]>Joey Fane un nino de diez anos regresa a casa despues de haber pasado una temporada en un colegio especial al que fue enviado tras matar a su hermana pequena. Desde su llegada se dedica a hacer la vida imposible a su familia en especial a su ninera a quien llega a acusar de intentar matarlo. Todo indica que Joey sigue gravemente perturbado.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A mí no me mire usted 1941]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6pe7nr3xhkjd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_mi_no_me_mire_usted-930518646-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_mi_no_me_mire_usted-930518646-mmed.jpg" />]]>Anselmo un maestro de escuela es despedido por su aficion a hipnotizar a la gente. Sin embargo la noticia de que ha heredado una gran fortuna en America le consuela y decide emprender un viaje hacia el otro lado del Atlántico. Allí descubre que la famosa herencia es insignificante pero conoce a un vividor que le ensena a utilizar sus dotes de hipnotizador y acaba teniendo un gran exito. Convertido en millonario regresa a su pueblo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A París con el amor 1955]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mmh5nm896hl1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/to_paris_with_love-673745448-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/to_paris_with_love-673745448-mmed.jpg" />]]>Un aristocrata escoces acompana a Paris a su hijo de 20 anos para mostrarle la ciudad pero este se muestra mas interesado por encontrar esposa.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A pleno sol 1960]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/45odt7pnf4tq]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/plein_soleil_blazing_sun-637673042-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/plein_soleil_blazing_sun-637673042-large.jpg" />]]>Tom Ripley un cazafortunas es enviado a Europa por el senor Greenleaf para buscar a su hijo Philip un playboy mimado y llevarlo de vuelta a los Estados Unidos. A cambio recibirá 5000 dolares. Philip engana a Tom fingiendo que esta decidido a volver pero no tiene ninguna intencion de dejar a su prometida ni de cumplir los deseos de su padre.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por ellas 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ojv9e93mj5ls]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_hot_flashes-743145069-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_hot_flashes-743145069-large.jpg" />]]>En Texas un equipo de baloncesto compuesto por mujeres de mediana edad todas ellas campeonas de secundaria reta a las actuales y arrogantes campeonas a una serie de partidos a fin de recaudar fondos para la prevencion del cancer de mama. Saltaran chispas cuando Estas mujeres llegaran a extremos comicos para demostrar su valia dentro y fuera de la cancha.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lyxyp0desdvs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on-249429260-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on-249429260-large.jpg" />]]>Historia sobre una competicion de cheerleaders. Las animadoras del equipo de los Toro tienen una coreografía explosiva para hacerse con el trofeo del campeonato nacional. Pero para la nueva capitana el camino a la victoria se tuerce cuando descubre que esta misma coreografia ha sido robada de las animadoras de los Clover por la capitana previa. Mientras que ellas desesperadamente buscan una nueva coreografia las Clover con Isis al mando tienen sus propios problemas deben conseguir bastante dinero para cubrir los gastos de desplazamiento al campeonato. La tension sube el tiempo se agota y ambas capitanas dejan sus equipos exhaustos. Solo uno puede llevar el trofeo a casa que ganen las que mejor se menean.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas de nuevo 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5kb91c0etecq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_again_bring_it_on_2-442350088-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_again_bring_it_on_2-442350088-large.jpg" />]]>La novata Whittier (Anne Judson-Yager) llega a la Universidad del Estado de California en Los Angeles con la intencion de entrar en el equipo de animadoras. Secuela de Bring It On que salio directamente al mercado de video. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas de nuevo, una vez mas 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v12ikc84cyd9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_all_or_nothing_bring_it_on_3-147489221-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_all_or_nothing_bring_it_on_3-147489221-large.jpg" />]]>En el instituto de Pacific Vista la popular Britney (Hayden Panettiere) era la capitana del equipo de animadoras pero su vida cambiara de rumbo cuando su padre se tiene que mudar y ella se ve obligada a ir a un nuevo instituto donde no sera tan popular.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas: La lucha final 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qx1av0m3fut4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_fight_to_the_finish-819762501-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_fight_to_the_finish-819762501-large.jpg" />]]>Lina Cruz (Christina Milian) la descarada capitana de un grupo de animadoras ve como su mundo se ve totalmente trastocado cuando su familia se traslada desde las urbanas calles del este de Los Angeles a la ciudad costera de Malibu. Alli la joven tendra que adaptarse a un mundo totalmente diferente en especial en el instituto donde Lina chocara con Avery (Rachele Brooke Smith) la ultracompetitiva capitana del equipo de animadoras mas popular al tiempo que se enamora de Evan (Cody Longo) el atractivo e inteligente hermano de Avery.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas: Vamos a triunfar 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8940i5tad497]]></stream_url>
 <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_in_it_to_win_it_bring_it_on_4-923654753-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_in_it_to_win_it_bring_it_on_4-923654753-large.jpg" />]]>Los Guerreros Jets de la Costa han sido los amos del Campeonato Nacional de Animadores durante los ultimos años. Ahora los energicos Tiburones de la Costa Oeste creen moverse como nadie y que seran ellos los campeones. Pero cuando se les cae el mundo encima y sus suenos de hacerse con el premio corren peligro los capitanes de ambos equipos se dan cuenta de que tendran que arrimar el hombro e ir a por todas.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A propsito de Henry 1991]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lurwhpvum8cm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/regarding_henry-928500658-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/regarding_henry-928500658-large.jpg" />]]>Un brillante y rico abogado es tiroteado durante un atraco a un supermercado. Su cerebro queda danado y ademas sufre amnesia total no recuerda nada de su vida anterior. A partir de ese momento tendra que aprender a hablar a andar a leer.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A proposito de Llewyn Davis 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dzddsbmzzkvc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/inside_llewyn_davis-416939063-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/inside_llewyn_davis-416939063-large.jpg" />]]>Nueva York 1961. Llewyn Davis (Oscar Isaac) es un joven cantante de folk que vive de mala manera en el Greenwich Village. Durante un gelido invierno con su guitarra a cuestas sin casa fija y sin apenas dinero lucha por ganarse la vida como musico. Sobrevive cantando en pequenos garitos pero sobre todo gracias a la ayuda de algunos amigos que le prestan su sofa para pasar las frias noches. De repente decide viajar a Chicago para hacer una prueba para el magnate de la musica Bud Grossman.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A puerta fría 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1dr1bs3899bj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_puerta_fria-509978497-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_puerta_fria-509978497-large.jpg" />]]>Salva (Antonio Dechent) es un vendedor sevillano en apuros que no sabe como solucionar sus problemas. En una feria de ventas conoce a Ines (María Valverde) una bella azafata de congresos a la que pide ayuda. Ambos organizan un plan en el que esta implicado Battleworth (Nick Nolte).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Roma con amor 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xsshszdjtiqg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/to_rome_with_love-664840527-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/to_rome_with_love-664840527-large.jpg" />]]>Cuatro historias independientes con un escenario comun la ciudad de Roma. En la primera un matrimonio americano (Woody Allen y Judy Davis) viaja a italia para conocer a la familia del prometido de su hija (Alison Pill). En la segunda un italiano (Roberto Benigni) se hace famoso sin motivo de la noche a la manana. En la tercera un arquitecto californiano (Alec Baldwin) visita Roma con sus amigos donde conoce a un estudiante (Jesse Eisenberg) y en la cuarta una recien casada (Alessandra Mastronardi) se pierde en la capital italiana a la que ha ido a visitar a los familiares de su marido (Alessandro Tiberi).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Scanner Darkly (Una mirada a la oscuridad 2006)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6myhu3ks2pcu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_scanner_darkly-250619246-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_scanner_darkly-250619246-large.jpg" />]]>En el Condado de Orange (California) en un tiempo futuro en el que America ha perdido la batalla contra las drogas un policía de incognito (Reeves) recibe la orden de espiar a sus amigos. Como ya habia hecho en la popular Waking Life el director mezcla animacion y personajes reales. Adaptacion de una historia de Philip. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A solas con ella 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o52zmjlwmats]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alone_with_her-572445398-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alone_with_her-572445398-large.jpg" />]]>A traves de las imagenes mostradas por un avanzado sistema de videovigilancia descubrimos que Amy una encantadora y solitaria aspirante a actriz es espiada sin descanso por Doug. Tras un largo período de observacion el acosador ha recabado informacion sobre los gustos y personalidad de la chica y con ello pretende conquistar su corazon gracias tambien a la escenificacion de una serie de encuentros casuales. Al conocer a Doug Amy resulta gratamente impresionada por lo mucho que tienen en comun sin embargo hay algo perturbador en la personalidad del chico que hace que aun mantenga reticencias hacia el. Poco a poco las casualidades se van sucediendo y el protagonista se va acercando cada vez mas a su inocente víctima.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Teacher 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wqry56eug841]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_teacher-744971898-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_teacher-744971898-large.jpg" />]]>Una maestra joven bastante popular que da clases en un rico suburbio de una escuela secundaria de Texas comienza un romance con uno de sus alumnos. Su vida comienza entonces a parecer desmoronarse cuando la relacion llega a su fin.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A tiro limpio 1963]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ujq1bhkm3acs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_tiro_limpio-940539993-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_tiro_limpio-940539993-large.jpg" />]]>Para crear una banda de atracadores Martin y Antoine se ponen en contacto con Roman para que les consiga armas y un cuarto hombre. Roman convence a Picas un antiguo atracador que ahora trabaja en una masia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A toda marcha 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/awzl2bpwaoz3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/tuff_turf-530734682-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/tuff_turf-530734682-large.jpg" />]]>Al comienzo del ultimo año de instituto el padre de Morgan Hiller ha perdido su empresa asi que la familia se traslada desde Connecticut donde formaban parte de un club nautico a un pequeno apartamento en el Valle de San Fernando. Morgan ha crecido a la sombra de su hermano mayor y parece tener una gran destreza para meterse en multitud de líos. Ademas es muy obstinado y cuando se siente atraido por Frankie la novia de Nick el lider de una banda local de gamberros no duda en intentar una relacion con la joven.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6im243hzos07]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious-493327751-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious-493327751-large.jpg" />]]>Una misteriosa banda de delincuentes se dedica a robar camiones en marcha desde vehiculos deportivos. La policía decide infiltrar un hombre en el mundo de las carreras ilegales para descubrir posibles sospechosos. El joven y apuesto Brian entra en el mundo del tunning donde conoce a Dominic rey indiscutible de este mundo y sospechoso numero uno pero todo se complicara cuando se enamore de su hermana.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas 2 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8a1wkwt368v3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/2_fast_2_furious-199382456-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/2_fast_2_furious-199382456-large.jpg" />]]>El agente del FBI Brian OConnor (Paul Walker) cayo en desgracia al ver su lealtad puesta a prueba en su anterior trabajo el mundo de las carreras ilegales de Los Angeles. La decision de OConnor le permitio conservar su honor pero le hizo perder su insignia y toda posibilidad de rehabilitarse. Ahora ha pasado el tiempo OConnor esta en otra ciudad y tiene una ultima oportunidad. A los federales de Miami les esta costando mucho detener a Carter Vellone (Cole Hauser) un empresario que utiliza su negocio como tapadera para un cartel internacional de blanqueo de dinero. Aduanas lleva un ano sometiendo a Verone a una estricta vigilancia y lo unico que han podido establecer es su relacion con las carreras callejeras ilegales. El tiempo se acaba y los agentes deciden llamar a OConnor para que haga lo que sabe hacer mejor que nadie volver a infiltrarse. Pero antes pone algunas condiciones para aceptar la mision que puede permitirle recuperar su insignia. La primera trabajar con su amigo de infancia y antiguo delincuente Roman Pearce (Tyrese) otro enfermo de la velocidad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas Los Bandoleros 2009(C)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l0i4qcehspyr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_los_bandoleros_s-447527731-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_los_bandoleros_s-447527731-large.jpg" />]]>Los Bandoleros es una precuela de Fast and Furious filmada en Republica Dominicana y dirigida-producida por Vin Diesel.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas Tokyo Race 2006 (A todo gas 3)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8sd3o8q925he]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_tokyo_drift-349229245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_tokyo_drift-349229245-large.jpg" />]]>Shaun Boswell es un chico que no acaba de encajar en ningun grupo. En el instituto es un solitario su unica conexion con el mundo de indiferencia que le rodea es a traves de las carreras ilegales lo que no le ha convertido en el chico favorito de la policia. Cuando amenazan con encarcelarle le mandan fuera del pais a pasar una temporada con su tio un militar destinado en Japon que vive en un diminuto piso en un barrio barato de Tokio. En el pais donde nacieron la mayoria de los coches modificados las simples carreras en la calle principal han sido sustituidas por el ultimo reto automovilistico que desafia la gravedad las carreras de drift (arrastre) una peligrosa mezcla de velocidad en pistas con curvas muy cerradas y en zigzag. En su primera incursion en el salvaje mundo de las carreras de drift Shaun acepta ingenuamente conducir un D.K el Rey del Drift que pertenece a los Yakuza la mafia japonesa. Para pagar su deuda no tiene mas remedio que codearse con el hampa de Tokio y jugarse la vida.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas: Turbo-Charged Prelude 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l8eciu8ique8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_turbo_charged_prelude_s-984209563-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_turbo_charged_prelude_s-984209563-large.jpg" />]]>Cortometraje dirigido por Philip Atwell y protagonizado por Paul Walker retomando su papel de Brian OConner en una corta serie de secuencias que une The Fast and the Furious con su primera secuela 2 Fast 2 Furious. El cortometraje fue incluido en la segunda edicion de la primera pelicula conocida como la edicion Tricked Out que fue lanzada el 3 de junio d 2003 antes del estreno en cines de la segunda entrega de la saga.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo riesgo 1960]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0hrsb4o30yxq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/classe_tous_risques-796509946-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/classe_tous_risques-796509946-large.jpg" />]]>Abel Davos un conocido criminal italiano huye a Francia con su familia eludiendo asi una orden de arresto y la condena a muerte. Le acompana su fiel amigo Raymond Naldi otro conocido criminal perseguido por la justicia. En la frontera se produce un dramatico tiroteo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A través del espejo 1946]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mmo47cfx7iia]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dark_mirror-130960711-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dark_mirror-130960711-large.jpg" />]]>Un medico aparece asesinado. La principal sospechosa es una mujer que fue vista abandonando el escenario del crimen pero cuando la policia empieza a investigar hara un sorprendente descubrimiento.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A tu lado 2014(TV)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wvglunf57nyf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/katie_fforde_an_deiner_seite_tv-423960346-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/katie_fforde_an_deiner_seite_tv-423960346-large.jpg" />]]>Una abogada que acaba de salir del hospital despues de un terrible accidente debera enfrentarse a un caso profesional difícil el padrino de un nino millonario huerfano reclama su custodia con la dura oposicion de la tia del chico. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A un paso de la muerte 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/suae7pm8bpac]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/wrong_turn_at_tahoe-200453457-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/wrong_turn_at_tahoe-200453457-large.jpg" />]]>El jefe de una pequena banda criminal asesina a un traficante de drogas sin saber que era miembro de la mayor organizacion mafiosa de la ciudad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A veinte millas de la justicia 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lgu45f5aa59u]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/borderline-796488532-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/borderline-796488532-large.jpg" />]]>Una organizacion mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos burlando a la policia fronteriza. Un dia dicha organizacion comete un error y asesina a sangre fria a uno de los policias. Charles Bronson encarna a un duro y curtido policia que removera cielo y tierra para vengar la muerte de su companero.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A vida o muerte 1946]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d5l9l26crwti]]></stream_url>         
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_matter_of_life_and_death_stairway_to_heaven-740671019-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_matter_of_life_and_death_stairway_to_heaven-740671019-large.jpg" />]]>El aviador britanico Peter Carter en su avion en llamas y a punto de estrellarse se enamora de la voz femenina que contesta a su mensaje de socorro. Parece que se ha salvado milagrosamente y encuentra a su interlocutora. Pero un enviado del mas alla le notifica que esta entre la vida y la muerte y que si quiere sobrevivir tendra que defender su caso ante un tribunal celestial. Simultaneamente a esta situacion sobrenatural un equipo de medicos lucha en el quirofano para curar a Peter una lesion en el cerebro.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A.I. Inteligencia Artificial 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j1l6q8pwvwz6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_i_artificial_intelligence-535598622-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_i_artificial_intelligence-535598622-large.jpg" />]]>En un mundo futuro los seres humanos conviven con sofisticados robots llamados Mecas. Los sentimientos son lo unico que diferencia a los hombres de las maquinas. Pero cuando a un robot nino llamado David se le programa para amar los hombres no estan preparados para las consecuencias y David se encontrara solo en un extrano y peligroso mundo. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A.R.C.H.I.E. 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d5jgd5vomgks]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_r_c_h_i_e-280847110-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_r_c_h_i_e-280847110-large.jpg" />]]>Narra la creacion de un perro artificial pero aparentemente real Archie por parte de una experta en robotica de renombre mundial. A pesar del exito del experimento el ejercito pondra fin a sus estudios momento en el que dicha especialista en vez de destruir a su creacion permite que escape con la esperanza de que encuentre una familia que cuide de el a pesar de unas habilidades especiales poco asociadas a los perros tales como poseer una fuerza sobrehumana visión de rayos X o la capacidad de hablar.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ AAA  La película 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i8q9uezv0ik6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aaa_la_pelicula-286545933-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aaa_la_pelicula-286545933-large.jpg" />]]>En el mundo de las luchas los odios entre rudos y tecnicos han existido desde siempre pero esos odios nunca salieron de los limites del ring hasta hoy. Todo comienza durante una noche de luchas cuando la Parka le arrebata el campeonato a Abismo Negro resurgiendo con esto los antiguos rencores y el plan de acabar con la AAA. Apoyado por Chessman y Cybernético Abismo inicia su venganza. La increible aparicion de un misterioso sujeto un ancestral enemigo de la AAA le da un dramatico giro al conflicto.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aaltra 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bxx9u64avf49]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aaltra-682253285-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aaltra-682253285-large.jpg" />]]>Narra la historia de 2 vecinos que se odian y que son atropellados durante una discusion. Ambos salen de la clínica en silla de ruedas. Cada uno de ellos decide hacer un viaje personal y abandonan la idea de suicidarse pero el destino de ambos les vuele a unir en una estacion de tren. Comienzan una odisea imprevisible pero esta vez juntos obtener una compensacion economica por parte de los responsables de su accidente. (</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abajo el amor 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jfgmelcpaaop]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/down_with_love-493296105-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/down_with_love-493296105-large.jpg" />]]>Barbara Novak (Zellweger) es una joven escritora feminista cuyo primer libro titulado Abajo el amor se ha convertido en la guía que siguen las mujeres de todo el mundo. El libro parte de un principio las mujeres pueden disfrutar del sexo sin que el amor sea un obstaculo. Convencido de que Novak es un fraude y de que en el fondo desea lo que cualquier mujer (amor y matrimonio) el reportero estrella de una revista de caballeros (Ewan McGregor) intenta desenmascararla haciendo que se enamore de el para lo cual adopta la timida personalidad del astronauta Zip Martin.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abajo el telón 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dnzf2gl9442k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cradle_will_rock-699574194-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cradle_will_rock-699574194-large.jpg" />]]>Cronica neoyorquina de la dura decada de los 30 durante la cual numerosos artistas como Orson Wells o Diego Rivera miembros de la alta burguesía y obreros se aliaron para luchar contra la censura y en defensa de la libertad de expresion en una revolucion cultural sin precedentes.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abandonada 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fph53ahddgcm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abandoned-710900277-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abandoned-710900277-large.jpg" />]]>Mary Walsh (Brittany Murphy) una importante ejecutiva de banca lleva a su novio Kevin Peterson (Dean Cain) a una operacion rutinaria. Kevin tiene fobia a los hospitales pero Mary le asegura que todo va a salir bien. Cuando la joven se da cuenta de que se ha dejado su Black Berry en casa con informacion importante para su trabajo coge el coche y va a por ella. Pero al volver al hospital Kevin ya no esta.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abandonados 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hvr37kvqf9mt]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abandoned-487383365-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abandoned-487383365-large.jpg" />]]>En 1989 el trimaran Rose Noelle zarpo de Picton Nueva Zelanda hacia Tonga con cuatro hombres a bordo. Despues de que una enorme ola voltease el barco estuvieron a la deriva durante 119 dias antes de llegar a la isla Great Barrier.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abandoned Mine 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/07ip1q0ox2jq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abandoned_mine-817825715-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abandoned_mine-817825715-large.jpg" />]]>Cinco amigos deciden pasar la noche de Halloween en la legendaria y embrujada mina de Jarvis en donde habitan los temerosos espiritus de una familia asesinada en su interior hace exactamente 100 años. Pero los jovenes no tiene miedo y deseosos de vivir nuevas experiencias entran en ella con una mini camaras para grabar todo lo que suceda en ella.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abbott y Costello contra los fantasmas 1948]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxghfv0sh1a4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abbott_and_costello_meet_frankenstein-626351092-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abbott_and_costello_meet_frankenstein-626351092-large.jpg" />]]>Una de las mas famosas y quiza la mejor de las apariciones cinematograficas de la popular pareja de comicos americanos Abbott y Costello que en esta ocasion se hacen acompanar de miticos montruos e interpretes como Dracula (Bela Lugosi) el hombre lobo (Lon Chaney Jr.) o Frankenstein (Glenn Stange). Terror y diversion a partes iguale.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abismo 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vsch1heujxuc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_deep-523451879-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_deep-523451879-large.jpg" />]]>Gail Berke y David Sanders estan pasando unas idilicas vacaciones en las Bermudas. Mientras practican submarinismo de repente se topan con los restos del naufragio de un buque de carga de la segunda Guerra Mundial en cuyo interior hallan miles de ampollas de morfina. Este descubrimiento los lleva a ponerse en contacto con un traficante haitiano y un buscador de tesoros.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abominable 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pwk1qs9d5xw5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abominable-610689760-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abominable-610689760-large.jpg" />]]>Ha sido visto 42.000 veces en 68 paises diferentes. Es una criatura mitica y legendaria conocida bajo diversos nombres Wildman Almas Grendel Yowie Sasquatch y el mas célebre Yeti. Un hombre se esta recuperando tras un accidente de alta montana atrapado en una remota cabana en el bosque cuando descubra a la legendaria bestia debera salvar a un grupo de universitarias antes de que el monstruo ataque.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abraham (El primer patriarca) (TV) 1994]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c60yme033n5t]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abraham_tv-733894010-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abraham_tv-733894010-large.jpg" />]]>En su juventud, Abraham el patriarca biblico hizo un pacto con Dios que dio lugar al nacimiento de Israe.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abraham Lincoln: Cazador de vampiros 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pxr2016jyba4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abraham_lincoln_vampire_hunter-729791279-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abraham_lincoln_vampire_hunter-729791279-large.jpg" />]]>Abraham Lincoln ademas de ser Presidente de los Estados Unidos tambirn fue un cazador de vampiros tras enterarse de que su madre murio asesinada a garras de una de esas criaturas sobrenaturales dando pie así a una vision fresca y visceral de las sangrientas tradiciones vampiricas imaginando a Lincoln como el mas grande cazador de nomuertos de la Historia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abre los ojos 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o9ale4kkpg30]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abre_los_ojos-562220135-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abre_los_ojos-562220135-large.jpg" />]]>Cesar un atractivo joven que ha heredado de sus padres una gran fortuna vive en una esplendida casa en la que organiza lujosas fiestas. Cuando una noche conoce a Sofia y se enamora de ella Nuria su antigua amante se muere de celos. Al dia siguiente yendo en coche con Cesar intenta suicidarse. Cuando Cesar se despierta en el hospital descubre que su rostro ha quedado horriblemente desfigurado. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abrete de orejas 1987]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jt1c18vuujou]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/prick_up_your_ears-239259428-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/prick_up_your_ears-239259428-large.jpg" />]]>Inglaterra 1967. Kenneth Hallywell (Alfred Molina) un hombre desequilibrado mato a martillazos a su amante el famoso dramaturgo Joe Orton (Gary Oldman) mientras dormia. Despues se suicido tomando una sobredosis de barbituricos. Ambos tenian en comun una infancia solitaria desprovista de amor y una ardiente ambicion por conquistar el mundo. Ken enseno a Joe todo lo que sabia de literatura y de arte y Joe inicio a Ken en la promiscuidad sexual. Pero en aquella epoca la homosexualidad era ilegal en Inglaterra y los dos fueron a parar a la carcel. La prision supuso una liberacion para Joe que por primera vez termino una obra que le proporciono fama y exito pero para Ken fue el principio de una pesadilla que termino la noche fatal en que murieron. Lo habian compartido todo menos la fama. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abril sangriento 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jgxjkii1bte7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/april_fool_s_day-703563361-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/april_fool_s_day-703563361-large.jpg" />]]>Algunas bromas pueden ser peligrosas y este ano los bromistas van a pasar a ser victimas. Remake de un film de mismo titulo original de 1986.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Absolutamente fabulosas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b0c76g1klnas]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/absolutely_fabulous_the_movie-682392442-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/absolutely_fabulous_the_movie-682392442-large.jpg" />]]>La creadora de la serie Jennifer Saunders tras 20 anos finalmente ha acabado el guion de una pelicula que adapte la popular serie britanica al cine.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Absolutamente todo 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/daqjdbbpuv6k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/absolutely_anything-292229724-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/absolutely_anything-292229724-large.jpg" />]]>Farsa de ciencia ficcion en la que un grupo de extraterrestres conceden poderes a un profesor de la Tierra. El profesor descubre que sus nuevas habilidades le permiten hacer cualquier cosa desde dar una leccion a sus peores estudiantes hasta resucitar a los muertos. Con las voces originales de los miembros de Mont.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abuelo made in Spain 1969]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e6tz2oha3v02]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abuelo_made_in_spain-420989164-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abuelo_made_in_spain-420989164-large.jpg" />]]>Cierto dia Candida Visi y Nieves las tres hijas de Marcelino un pastor sabio y afable de un pueblecito del Pirineo Aragones viajan a Madrid a probar fortuna. En la capital las tres mozas se casan tienen hijos y se van olvidando de Marcelino. Inesperadamente el buen hombre recibe una carta de Candida en la que le invita a pasar una temporada en Madrid para que conozca a sus nietos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abuelos al poder 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sqavq72eld9f]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/parental_guidance-612173995-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/parental_guidance-612173995-large.jpg" />]]>Artie y Diane aceptan cuidar de sus tres nietos mientras los padres de estos salen de viaje por motivos de trabajo. Pero cuando los metodos educativos mas modernos entran en colision con los de la vieja escuela los problemas comienzan a surgir. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abzurdah 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qh2picexq9r5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abzurdah-250470373-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abzurdah-250470373-large.jpg" />]]>Abzurdah cuenta la historia de Cielo una adolescente de clase media acomodada que conoce por internet a un chico nueve anos mayor que ella con quien inicia una relacion y se enamora perdidamente. Sumergida en un ambiente superficial sin amigas y en un mundo adulto que poco comprende del universo adolescente la relacion se vuelve una obsesion para Cielo una narradora locuaz incisiva y vertiginosa que nos conduce por una historia de amor no correspondido donde la opción de dejar de comer se vuelve la ilusión de una vida perfecta.Basada en la novela autobiografica de Cielo Latin.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acantilado 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t23o8kvr8ouf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/acantilado-665830061-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/acantilado-665830061-large.jpg" />]]>Gabriel es un prometedor fiscal cuya vida se tambalea cuando recibe una llamada de la policia. Ha habido un suicidio colectivo de una secta en las islas Canarias y su hermana pequena Cordelia era una de las adeptas. Su cadaver no ha aparecido. Gabriel lleva anos sin ver a su hermana algo sucedio entre ellos y sus vidas tomaron rumbos opuestos. Gabriel viaja a la isla para conocer los sucesos de primera mano y ayudar en la investigacion. Alli conoce a Helena amiga de Cordelia de fuerte personalidad y emociones a flor de piel. Ella y Gabriel conectan inmediatamente unidos por el deseo de encontrar viva a Cordelia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acantilado rojo (versión internacional) 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vakzusl6i924]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/chi_bi_international_cut_the_battle_of_red_cliff_international_cut-337712042-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/chi_bi_international_cut_the_battle_of_red_cliff_international_cut-337712042-large.jpg" />]]>China finales de la Dinastia Han (208 d.C.). Tras una larga guerra civil el temible Primer Ministro Cao Cao consigue que el veleidoso Emperador Han le declare la guerra a los reinos de Xu y Wu con el fin de unificar China. Su ejercito ataca y derrota al recien creado Reino de Xu gobernado por el benevolente Liu Bei. Los ciudadanos de Xu huyen bajo la proteccion de las tropas de Liu Bei y de sus dos generales de mayor rango (y hermanos de sangre) Guan Yu y Zhang Fei.La version original de Red Cliff consta de dos peliculas de 280 minutos de duracion Chi Bi (2008) y Chi Bi Xia Jue zhan tian xia (2009). Para su distribucion en Occidente se hizo una sola pelicula de 148 minutos. Se han eliminado ademas detalles sobre algunos personajes como las motivaciones de Zhuge Liang para robar las 100.000 flechas partes de la infiltracion de Sung Shangxiang o todas las secuencias de la caza del tigre.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acceso ilegal 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hr6oqb1vbv79]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/silicon_towers-171219598-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/silicon_towers-171219598-large.jpg" />]]>Parece que la mala suerte abandona a Charlie Cook el dia en el que entra a trabajar para Silicon Towers una importante empresa de seguridad. Por fin ha encontrado un trabajo a la altura de sus capacidades. Todo parece ir estupendamente hasta que recibe un e mail anonimo informandole de que la compania juega sucio: Silicon Towers esta vendiendo unos chips capaces de burlar cualquier tipo de sistema de seguridad informatico incluso el de los bancos. Charlie comprueba la veracidad de la informacion en su propia cuenta bancaria. No es facil tomar duna decision pero el es ante todo una persona honrada ha decidido informar de todo lo que sabe a la policía sin sospechar que esta apunto de vivir la experiencia mas angustiosa que jamas hubiera podido imaginar. Escapando de la Ley y de la Corporacion Charlie debera demostrar la verdad para seguir viviendo. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Accidente 1967]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pbxrpa5mkvd3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/accident-134378809-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/accident-134378809-large.jpg" />]]>Una joven estudiante de Oxford se ve envuelta en un accidente como consecuencia del cual muere su novio. Desesperada, solo encontrara consuelo en un sereno y calido profesor universitario.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acción en el Atlántico Norte 1943]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hcd1qunqyto4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/action_in_the_north_atlantic-370415008-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/action_in_the_north_atlantic-370415008-large.jpg" />]]>El teniente Joe Rossi y su capitan Steve Jarves son los comandantes de un barco de mercancias que es fletado para transportar material desde Halifax a Murmansk. Por desgracia el convoy es atacado por el ejercito nazi y el navío acaba siendo hundido en las aguas del Atlántico. Tras el desesperado regreso a su pais a bordo de una chalupa los supervivientes planean repetir el viaje un deseo que cumplen poco despues y esta vez con exito.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acción policial 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3km8k97leka7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/jing_cha_gu_shi_2013_police_story_2013-390068320-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/jing_cha_gu_shi_2013_police_story_2013-390068320-large.jpg" />]]>Nueva entrega de la saga Police Story. El capitan de la policia china Zhong Wen (Jackie Chan) va a visitar a su hija Miao Miao (Jing Tian) a la que hace mucho que no veia para encontrarse con que esta saliendo con Wu Jiang (Liu Ye) un tipo peligroso que quiere vengarse de Zhong.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ace Ventura Jr. Detective de Mascotas 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dhqkqehdxs59]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ace_ventura_pet_detective_jr-174747570-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ace_ventura_pet_detective_jr-174747570-large.jpg" />]]>Ace Ventura Jr. es un travieso jovencito de 12 anos que intenta ser normal. Eso estaría bien si no fuera porque para el la normalidad consiste en encontrar cachorros perdidos rescatar gatitos secuestrados y dejar un rastro de caos por el camino. De tal palo tal astilla: esta en su naturaleza ser un detective de mascotas. Asi que cuando roban un bebe panda del zoo y su madre se convierte en la primera sospechosa nuestro jovencito heroe intentara limpiar el nombre de su familia. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ace Ventura un detective diferente 1994]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lk4dky6snwcm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ace_ventura_pet_detective-873331380-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ace_ventura_pet_detective-873331380-large.jpg" />]]>El detective Ace Ventura especializado en rescatar animales secuestrados recibe el encargo de localizar y rescatar el delfin Copo de Nieve mascota del equipo de futbol de Miami que ha sido secuestrado el dia anterior a la gran final que debe disputar el equipo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ace Ventur Operacion Africa 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4pz5cno216cs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ace_ventura_when_nature_calls-203732528-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ace_ventura_when_nature_calls-203732528-large.jpg" />]]>Intentando superar el trauma que le ha dejado el fracaso de su ultima mision en la que no pudo evitar que muriera el mapache que tenía que rescatar el inefable detective Ace Ventura se retira a un monasterio budista. Pero una vez alli un extrano personaje le ofrece una fuerte suma de dinero para que trate de encontrar al animal sagrado de una tribu.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acero puro 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ahgl3e10duia]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/real_steel-892549102-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/real_steel-892549102-large.jpg" />]]>En un futuro no muy lejano el boxeo es robotico en los combates ya no se enfrentan seres humanos sino robots humanoides sofisticadas maquinas disenadas para luchar. Charlie Kenton un antiguo pugil que casi llego a alcanzar la gloria esta pasando una mala racha como promotor de combates. Un día encuentra un viejo robot desechado y al comprobar que es un gran boxeador decide entrenarlo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acero y seda (Steel and Lace) 1911]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tuugm27scdf0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/steel_and_lace-230521595-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/steel_and_lace-230521595-large.jpg" />]]>Daniel Emerson es absuelto de la acusacion de violacion a una prometedora pianista de musica clasica Gaily Morton gracias a los testimonios de sus amigos. El hermano de la joven Albert un prominente cientifico intenta ayudarla durante el juicio y no se separa ni un momento de ella. Pero el dia del veredicto justo al finalizar el juicio Gaily se suicida tirandose desde la azotea de un edificio bajo la aterrada mirada de Albert. Cinco anos despues Albert ha concluido su trabajo con Gaily. Ha convertido su cuerpo en un cyborg con extraordinarias habilidades una maquina de matar cuya principal ambicion es vengarse de los hombres que la violaron.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acorralado (Officer Down) 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nwl5uqocgbm3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/officer_down-290565805-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/officer_down-290565805-large.jpg" />]]>La historia gira en torno a la redencion de un policia corrupto el detective David Callahan (Stephen Dorff)</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acorralado (Rambo) 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/36hout6l3rj7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/rambo_first_blood-833035454-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/rambo_first_blood-833035454-large.jpg" />]]>Cuando John Rambo un veterano boina verde va a visitar a un viejo companero de armas se entera de que ha muerto victima de las secuelas de la guerra. Algunos días despues la policia lo detiene por vagabundo y se ensana con el. Entonces recuerda las torturas que sufrió en Vietnam y reacciona violentamente. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acorralados 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oy4e0wjn07at]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg" />]]>Carter (Thomas Jane) es un atribulado veterano que tiene la oportunidad de redimirse mediante la proteccion de una nina de doce anos que ha sido testigo de un asesinato</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acosada íntimamente (TV) 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wa2si05ja5k0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/exposed_tv-193644949-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/exposed_tv-193644949-large.jpg" />]]>Emily Bennet (Jodi Lyn OKeefe), una joven y atractiva profesora de ensenanza audiovisual es victima de un pervertido que ha llenado su casa de camaras ocultas y que envia fotos de ella a sus estudiantes. Pero ella no es la primera víctima otra joven estuvo secuestrada por el mismo obseso. Emily decide entonces limpiar su nombre y llegar al fondo del asunto</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acoso 1994]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8srk6y2iemv6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/disclosure-172735604-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/disclosure-172735604-large.jpg" />]]>Tom Sanders un maduro y atractivo ejecutivo que trabaja en una empresa de alta tecnología esta a punto de ser ascendido. Sin embargo en una semana crucial para su vida vera sus aspiraciones rotas cuando en su lugar sea nombrada Meredith Jonson una antigua novia suya que ahora es una ambiciosa ejecutiva</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acoso en la red social (TV) 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xtnvjarjzvuo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cyberbully_bullying_virtual_tv-247587050-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cyberbully_bullying_virtual_tv-247587050-large.jpg" />]]>Taylor es una adolescente que disfruta chateando con sus dos mejores amigas en las redes sociales en Internet. Un dia descubre que alguien ha entrado en su cuenta y que escribe en su nombre ofensas y mentiras</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Across the Line: La huida de Charly Wright 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w264msobw8o8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/across_the_line_the_exodus_of_charlie_wright-548708318-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/across_the_line_the_exodus_of_charlie_wright-548708318-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Across the Universe 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/js0zvslc2ocm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/across_the_universe-972543922-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/across_the_universe-972543922-large.jpg" />]]>La historia se centra en Charlie un genio de Los Angeles el multimillonario financiero que va al exilio autoimpuesto en Tijuana despues de que su imperio se revela que fue un esquema Ponzi.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Actividades criminales 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/78mf0y2csj19]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/criminal_activities-657366308-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/criminal_activities-657366308-large.jpg" />]]>Cuatro amigos se reunen en el funeral de un excompanero de clase. Entre una conversacion y otra uno de ellos informa a los demas sobre una buena inversion en la bolsa de valores que les va a generar unas ganancias seguras convirtiendoles en millonarios. Pero por desgracia todo sale mal y pierden el dinero invertido. Las cosas se pondran peor cuando uno de ellos confiese haber tomado prestada su parte del dinero de un mafioso.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acto de valor 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ep7aef6atatv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/act_of_valor_act_of_valour-340578275-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/act_of_valor_act_of_valour-340578275-large.jpg" />]]>Las andanzas de un grupo de elite de combate de Navy SEALS cuya mision consiste en rescatar a un agente secreto de la</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acusada a los 17 (TV) 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x0srknkh9m13]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/accused_at_17_tv-627400067-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/accused_at_17_tv-627400067-large.jpg" />]]>Cuando aparece el cuerpo sin vida de una chica de 17 anos en un descampado la joven Bianca Miller (Nicole Gaie Anderson) tambien adolescente de 17 confiesa a su madre Jacqui (Cynthia Gibb) que ella y sus amigas la abandonaron alli para darle un escarmiento. Y es que la victima habia mantenido sexo con su novio. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acusado (TV) 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kb9mg6zlp5rd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/nicht_ist_mehr_wie_vorher_tv-667232137-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/nicht_ist_mehr_wie_vorher_tv-667232137-large.jpg" />]]>Un nino de 11 anos es asesinado y su cuerpo aparece en el bosque del pueblo donde vivia. Un testigo vio a un vecino adolescente en el lugar de los hechos y la policia lo considera el principal sospechoso poniendo a todos los vecinos contra el chico y su familia</description>
</channel>
         
<channel>
<title><![CDATA[ Acusado a traición 1949]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xwe5ctc7mr9g]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_clay_pigeon-473602014-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_clay_pigeon-473602014-large.jpg" />]]>Cuando Jim Fletcher (Bill Williams) sale del estado de coma en que se encontraba descubre que en cuanto se recupere sera llevado ante un Tribunal Militar para ser sometido a un consejo de guerra por haber traicionado a sus companeros en un campo de concentracion japones durante la Segunda Guerra Mundial. Decide entonces escapar del hospital y visitar a Martha Gregory (Barbara Haley) viuda de un camarada que declaro en su contra. Para encontrar las pruebas que demuestren su inocencia cuenta con la ayuda de Ted Niles (Richard Quine) uno de los pocos supervivientes del campo japones</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adam resucitado 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4649qbwz3ai4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/adam_resurrected_ein_leben_fur_ein_leben-923017206-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/adam_resurrected_ein_leben_fur_ein_leben-923017206-large.jpg" />]]>Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Adam un artista de circo esta prisionero en un campo de concentracion pero logra salvar la vida gracias a un acuerdo con los nazis su papel consiste en entretener a los judíos antes de que entren en las camaras de gas</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adan y ella 1949]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i3uyug1l1nbv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/adam_and_evelyne-301014782-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/adam_and_evelyne-301014782-large.jpg" />]]>Justo antes de morir Chris Kirby le pide a Adam Black su mejor amigo que saque a su hija del orfanato donde se ha criado. Adam un hombre envuelto en el oscuro mundo del juego ilegal decide adoptar como ahijada a Evelyn darle una educacion y cubrir todas sus necesidades materiales. Despues de varios anos de estudio en Europa Evelyn regresa a casa de Adam convertida en toda una mujer atractiva y culta que no tardara en captar la atencion de los hombres que la rodean. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adiós a la reina 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jra6v4wlg2k7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/les_adieux_a_la_reine-449910785-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/les_adieux_a_la_reine-449910785-large.jpg" />]]>Una mirada a la relacion entre Maria Antonieta y una de sus lectoras durante los días finales de la revolucion francesa</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adios a las armas 1932]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nks3bg6lkj3l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_farewell_to_arms-319361740-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_farewell_to_arms-319361740-large.jpg" />]]>Primera Guerra Mundial (1914-1918). Primera adaptacion de la novela homonima de Ernest Hemingway la segunda la dirigio Charles Vidor en 1957. Antes de que los Estados Unidos entren en la guerra en 1917 Frederick un periodista norteamericano se alista como voluntario en el Cuerpo de Ambulancias italiano para poder seguir de cerca los acontecimientos. Tras recibir una herida ingresa en un hospital y se enamora de Catherine una enfermera británica</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ahora o nunca 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aum025mz9oy6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_bucket_list-378461543-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_bucket_list-378461543-large.jpg" />]]>Dos enfermos terminales de cancer de caracteres y mundos completamente opuestos entablan amistad. Edward Cole (Jack Nicholson) es un engreído millonario mientras que Carter Chambers (Morgan Freeman) es un modesto mecanico. A pesar de todo deciden emprender juntos un ultimo viaje para poder hacer antes de morir todas las cosas que siempre han deseado</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ahora y siempre 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/29ftsxhw6vrq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/now_is_good-224298052-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/now_is_good-224298052-large.jpg" />]]>Tessa, una adolescente que padece leucemia elabora una lista de cosas que quiere hacer antes de morir. Su primer deseo es perder la virginidad.</description>
</channel

<channel>
<title><![CDATA[ Aimee y Jaguar 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ay97l61lqgkf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aimee_jaguar-720160501-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aimee_jaguar-720160501-large.jpg" />]]>En el Berlín de la II Guerra Mundial Lilly esposa de un oficial nazi ama de casa y madre de cuatro hijos lleva una vida convencional. Felice es judia y trabaja para un periodico nazi bajo un nombre falso ademas de suministrar informacion a la resistencia. Cuando se conocen inician una historia de amor apasionada. Se escriben a diario cartas y poemas con los nombres ficticios de Aimee y Jaguar. Cuando Lilly llega a saber que Felice es judia rompe con su vida y emprende una serie de acciones se divorcia de su marido nazi y hace que Felice se traslade a su apartamento. Pero un dia las SS estan esperandolas en el apartamento de Lilly.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Air 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/do9w0zg4v0rn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/air-151205830-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/air-151205830-large.jpg" />]]>La trama de Air nos situa en unas instalaciones de conservacion criogenica donde dos guardias de seguridad patrullan constantemente sin poder salir del lugar ya que una guerra nuclear ha convertido el aire exterior en irrespirable. Ambos custodian a los científicos durmientes que llegado el dia saldran a la luz para reconstruir el planeta pero poco a poco el claustrofobico entorno comienza a hacer mella en su cordura.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Air America 1990]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/srhm4d78g150]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/air_america-148562970-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/air_america-148562970-large.jpg" />]]>En 1969 un grupo de pilotos de Air America la línea aerea de la CIA durante la guerra de Vietnam participa en misiones que llenaran los bolsillos de los militares subvienamitas. A cambio el gobierno norteamericano recibira ayuda para frenar el avance comunista.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Air Bud 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dluclj43tl7p]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/air_bud-193891213-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/air_bud-193891213-large.jpg" />]]>Tras la muerte de su padre el timido Josh se muda con su familia a un pueblecito de Washintong. Mientras entrena solo al baloncesto Josh se encuentra con Buddy un perro abandonado con una sorprendente habilidad para encestar. Entre los dos se establece un profunda relacion de amistad que peligra cuando el animal empieza a llamar la atencion de los medios de comunicacion y su ex dueno decide recuperarlo para sacar un beneficio economico a sus capacidades.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Air Buddies 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zognj4dn7iyk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/air_buddies-188164598-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/air_buddies-188164598-large.jpg" />]]>Despues de vivir innumerables aventuras el perrito Buddie ha sentado cabeza y vive en pareja con la perrita Molly con la que ha tenido cinco cachorros Rosebud Buddha Budderball Mudbud y B-Dawg. Cuando los padres son secuestrados por un extrano hombre que posee a un cuervo los perros junto con los duenos humanos Noah y Grim haran todo lo posible para encontrarlos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Airbag 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wt2nznxixiyu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/airbag-110139764-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/airbag-110139764-large.jpg" />]]>Juantxo pertenece a la alta sociedad tiene dinero una carrera universitaria acabada con 30 anos un magnfico trabajo de abogado y una novia guapa y rica pero es un autentico pardillo. Mientras celebra su despedida de soltero junto a dos mejores amigos en un prostíbulo Juantxo pierde su anillo de compromiso. Sera el inicio de una accidentada aventura en la que los tres se cruzaran con cargamentos de cocaína y mafiosos a la busqueda de la joya en un trepidante viaje lleno de vicio corrupcion y delirio. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Airbender, el último guerrero 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1gplrm9detwu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_last_airbender-427360744-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_last_airbender-427360744-large.jpg" />]]>Fantasia epica que adapta la serie Avatar The Last Airbender. La nacion del Fuego declara la guerra a las naciones del Aire el Agua y la Tierra. Tras un siglo de lucha no hay esperanza alguna de acabar con tanta destruccion. Aang (Noah Ringer) el mas reciente sucesor del ciclo del avatar el unico con poder para controlar los cuatro elementos tendra que viajar hasta el Polo Norte para dominarlos y poner fin a la guerra. En esta aventura se unen a el Katara una Maestra Agua y su hermano Sokka. Durante su viaje seran perseguidos por el principe Zuko (Dev Patel) el cual intenta capturar al avatar para recuperar su honor.</description>
</channel>

 
 <next_page_url text="Favoritos"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="Atras"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/peliculasalfabeticas.xml]]></prev_page_url>

</items>  
