<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Que Empiezan Por A]]></playlist_name>
          
          
<channel>
<title><![CDATA[ Acorralados 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oy4e0wjn07at]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/standoff-477950972-large.jpg" />]]>Carter (Thomas Jane) es un atribulado veterano que tiene la oportunidad de redimirse mediante la proteccion de una nina de doce anos que ha sido testigo de un asesinato</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acosada intimamente (TV) 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wa2si05ja5k0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/exposed_tv-193644949-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/exposed_tv-193644949-large.jpg" />]]>Emily Bennet (Jodi Lyn OKeefe), una joven y atractiva profesora de ensenanza audiovisual es victima de un pervertido que ha llenado su casa de camaras ocultas y que envia fotos de ella a sus estudiantes. Pero ella no es la primera victima otra joven estuvo secuestrada por el mismo obseso. Emily decide entonces limpiar su nombre y llegar al fondo del asunto</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acoso 1994]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8srk6y2iemv6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/disclosure-172735604-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/disclosure-172735604-large.jpg" />]]>Tom Sanders un maduro y atractivo ejecutivo que trabaja en una empresa de alta tecnologia esta a punto de ser ascendido. Sin embargo en una semana crucial para su vida vera sus aspiraciones rotas cuando en su lugar sea nombrada Meredith Jonson una antigua novia suya que ahora es una ambiciosa ejecutiva</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acoso en la red social (TV) 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xtnvjarjzvuo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cyberbully_bullying_virtual_tv-247587050-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cyberbully_bullying_virtual_tv-247587050-large.jpg" />]]>Taylor es una adolescente que disfruta chateando con sus dos mejores amigas en las redes sociales en Internet. Un dia descubre que alguien ha entrado en su cuenta y que escribe en su nombre ofensas y mentiras</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Across the Line: La huida de Charly Wright 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w264msobw8o8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/across_the_line_the_exodus_of_charlie_wright-548708318-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/across_the_line_the_exodus_of_charlie_wright-548708318-large.jpg" />]]>La historia se centra en Charlie, un genio de Los Ángeles, el multimillonario financiero que va al exilio autoimpuesto en Tijuana despues de que su imperio se revela que fue un esquema Ponz</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Across the Universe 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/js0zvslc2ocm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/across_the_universe-972543922-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/across_the_universe-972543922-large.jpg" />]]>La historia se centra en Charlie un genio de Los Angeles el multimillonario financiero que va al exilio autoimpuesto en Tijuana despues de que su imperio se revela que fue un esquema Ponzi.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Actividades criminales 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/78mf0y2csj19]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/criminal_activities-657366308-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/criminal_activities-657366308-large.jpg" />]]>Cuatro amigos se reunen en el funeral de un excompanero de clase. Entre una conversacion y otra uno de ellos informa a los demas sobre una buena inversion en la bolsa de valores que les va a generar unas ganancias seguras convirtiendoles en millonarios. Pero por desgracia todo sale mal y pierden el dinero invertido. Las cosas se pondran peor cuando uno de ellos confiese haber tomado prestada su parte del dinero de un mafioso.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acto de valor 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ep7aef6atatv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/act_of_valor_act_of_valour-340578275-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/act_of_valor_act_of_valour-340578275-large.jpg" />]]>Las andanzas de un grupo de elite de combate de Navy SEALS cuya mision consiste en rescatar a un agente secreto de la</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acusada a los 17 (TV) 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x0srknkh9m13]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/accused_at_17_tv-627400067-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/accused_at_17_tv-627400067-large.jpg" />]]>Cuando aparece el cuerpo sin vida de una chica de 17 anos en un descampado la joven Bianca Miller (Nicole Gaie Anderson) tambien adolescente de 17 confiesa a su madre Jacqui (Cynthia Gibb) que ella y sus amigas la abandonaron alli para darle un escarmiento. Y es que la victima habia mantenido sexo con su novio. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acusado (TV) 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kb9mg6zlp5rd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/nicht_ist_mehr_wie_vorher_tv-667232137-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/nicht_ist_mehr_wie_vorher_tv-667232137-large.jpg" />]]>Un nino de 11 anos es asesinado y su cuerpo aparece en el bosque del pueblo donde vivia. Un testigo vio a un vecino adolescente en el lugar de los hechos y la policia lo considera el principal sospechoso poniendo a todos los vecinos contra el chico y su familia</description>
</channel>
         
<channel>
<title><![CDATA[ Acusado a traición 1949]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xwe5ctc7mr9g]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_clay_pigeon-473602014-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_clay_pigeon-473602014-large.jpg" />]]>Cuando Jim Fletcher (Bill Williams) sale del estado de coma en que se encontraba descubre que en cuanto se recupere sera llevado ante un Tribunal Militar para ser sometido a un consejo de guerra por haber traicionado a sus companeros en un campo de concentracion japones durante la Segunda Guerra Mundial. Decide entonces escapar del hospital y visitar a Martha Gregory (Barbara Haley) viuda de un camarada que declaro en su contra. Para encontrar las pruebas que demuestren su inocencia cuenta con la ayuda de Ted Niles (Richard Quine) uno de los pocos supervivientes del campo japones</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adam resucitado 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4649qbwz3ai4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/adam_resurrected_ein_leben_fur_ein_leben-923017206-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/adam_resurrected_ein_leben_fur_ein_leben-923017206-large.jpg" />]]>Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Adam un artista de circo esta prisionero en un campo de concentracion pero logra salvar la vida gracias a un acuerdo con los nazis su papel consiste en entretener a los judíos antes de que entren en las camaras de gas</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adan y ella 1949]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i3uyug1l1nbv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/adam_and_evelyne-301014782-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/adam_and_evelyne-301014782-large.jpg" />]]>Justo antes de morir Chris Kirby le pide a Adam Black su mejor amigo que saque a su hija del orfanato donde se ha criado. Adam un hombre envuelto en el oscuro mundo del juego ilegal decide adoptar como ahijada a Evelyn darle una educacion y cubrir todas sus necesidades materiales. Despues de varios anos de estudio en Europa Evelyn regresa a casa de Adam convertida en toda una mujer atractiva y culta que no tardara en captar la atencion de los hombres que la rodean. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adios a la reina 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jra6v4wlg2k7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/les_adieux_a_la_reine-449910785-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/les_adieux_a_la_reine-449910785-large.jpg" />]]>Una mirada a la relacion entre Maria Antonieta y una de sus lectoras durante los dias finales de la revolucion francesa</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Adios a las armas 1932]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nks3bg6lkj3l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_farewell_to_arms-319361740-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_farewell_to_arms-319361740-large.jpg" />]]>Primera Guerra Mundial (1914-1918). Primera adaptacion de la novela homonima de Ernest Hemingway la segunda la dirigio Charles Vidor en 1957. Antes de que los Estados Unidos entren en la guerra en 1917 Frederick un periodista norteamericano se alista como voluntario en el Cuerpo de Ambulancias italiano para poder seguir de cerca los acontecimientos. Tras recibir una herida ingresa en un hospital y se enamora de Catherine una enfermera británica</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ahora o nunca 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aum025mz9oy6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_bucket_list-378461543-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_bucket_list-378461543-large.jpg" />]]>Dos enfermos terminales de cancer de caracteres y mundos completamente opuestos entablan amistad. Edward Cole (Jack Nicholson) es un engreído millonario mientras que Carter Chambers (Morgan Freeman) es un modesto mecanico. A pesar de todo deciden emprender juntos un ultimo viaje para poder hacer antes de morir todas las cosas que siempre han deseado</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ahora y siempre 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/29ftsxhw6vrq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/now_is_good-224298052-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/now_is_good-224298052-large.jpg" />]]>Tessa, una adolescente que padece leucemia elabora una lista de cosas que quiere hacer antes de morir. Su primer deseo es perder la virginidad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aimee y Jaguar 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ay97l61lqgkf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aimee_jaguar-720160501-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aimee_jaguar-720160501-large.jpg" />]]>En el Berlin de la II Guerra Mundial Lilly esposa de un oficial nazi ama de casa y madre de cuatro hijos lleva una vida convencional. Felice es judia y trabaja para un periodico nazi bajo un nombre falso ademas de suministrar informacion a la resistencia. Cuando se conocen inician una historia de amor apasionada. Se escriben a diario cartas y poemas con los nombres ficticios de Aimee y Jaguar. Cuando Lilly llega a saber que Felice es judia rompe con su vida y emprende una serie de acciones se divorcia de su marido nazi y hace que Felice se traslade a su apartamento. Pero un dia las SS estan esperandolas en el apartamento de Lilly.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Air 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/do9w0zg4v0rn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/air-151205830-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/air-151205830-large.jpg" />]]>La trama de Air nos situa en unas instalaciones de conservacion criogenica donde dos guardias de seguridad patrullan constantemente sin poder salir del lugar ya que una guerra nuclear ha convertido el aire exterior en irrespirable. Ambos custodian a los científicos durmientes que llegado el dia saldran a la luz para reconstruir el planeta pero poco a poco el claustrofobico entorno comienza a hacer mella en su cordura.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Air America 1990]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/srhm4d78g150]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/air_america-148562970-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/air_america-148562970-large.jpg" />]]>En 1969 un grupo de pilotos de Air America la linea aerea de la CIA durante la guerra de Vietnam participa en misiones que llenaran los bolsillos de los militares subvienamitas. A cambio el gobierno norteamericano recibira ayuda para frenar el avance comunista.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Air Bud 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dluclj43tl7p]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/air_bud-193891213-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/air_bud-193891213-large.jpg" />]]>Tras la muerte de su padre el timido Josh se muda con su familia a un pueblecito de Washintong. Mientras entrena solo al baloncesto Josh se encuentra con Buddy un perro abandonado con una sorprendente habilidad para encestar. Entre los dos se establece un profunda relacion de amistad que peligra cuando el animal empieza a llamar la atencion de los medios de comunicacion y su ex dueno decide recuperarlo para sacar un beneficio economico a sus capacidades.</description>
</channel>          

    <channel>
<title><![CDATA[ A 23 pasos de Baker Street 1956]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n8iya7v6dqfx]]></stream_url>
<thumbnail>http://Miguel Herrán,  Antonio Bachiller,  Luis Tosar,  María Miguel,  Antonia Guzmán, Felipe Vélez,  Patricia Santos,  Miguel Rellán,  Fernando Albizu,  Sebastián Haro, Roberto Álvarez,  Luis Zahera,  Ález Barahona,  Lara Sajén,  Mario Llorente, Carlos Olalla,  Beatriz Argüello,  Iris Alpáñez,  Adelfa Calvo,  Manolo Caro</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/23_paces_to_baker_street-243340430-mmed.jpg" />]]>Phillip Hanon (Van Johnson) un escritor norteamericano ciego que vive en Londres escucha por casualidad una conversacion sobre un secuestro. Despues de acudir en vano a la policía decide encargarse personalmente de la investigacion. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A bayoneta calada 1951]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nv0gaffisumq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/fixed_bayonets-935154372-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/fixed_bayonets-935154372-mmed.jpg" />]]>Guerra de Corea (1950-1953). El Cabo Denno (Richard Basehart) debe hacerse cargo de un peloton debido a la desaparicion en combate de los oficiales. </description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ A Bittersweet Life 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ik4skzwy8unl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dalkomhan_insaeng_a_bittersweet_life-790809970-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/dalkomhan_insaeng_a_bittersweet_life-790809970-mmed.jpg" />]]>Sunwoo (Lee Byung-hun) no es solo el gerente de un hotel tambien es la mano derecha de un mafioso local llamado Kang (Kim Young-chul). El dia que este le ordena que vigile a su prometida de la que sospecha pueda estar viendose con otro hombre su suerte cambiara fatidicamente. Enamorado en secreto de la chica Sunwoo decide perdonar la vida de su amante aunque eso provocara las iras de su jefe con consecuencias en extremo dolorosas.</description>
</channel>

          
<channel>
<title><![CDATA[ A casa por navidad 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4btvfcvh1vjo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hjem_til_jul_home_for_christmas-358886966-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/hjem_til_jul_home_for_christmas-358886966-mmed.jpg" />]]>En la pequena ciudad noruega de Skogli varios personajes que representan una amplia gama de edades y clases sociales se entrecruzan mezclando el humor con la tragedia la ternura con la desesperacion abiertos al perdon y a la esperanza. Las diferentes historias tocan todos los aspectos de la convivencia y exploran el amor a cualquier edad y en todas sus fases desde el nacimiento a la muerte. Este moderno villancico esta basado en una seleccion de historias cortas de la coleccion Bare mjuke pakker under treet (Dejad regalos suaves debajo del arbol) del autor noruego Levi Henriksen.</description>
</channel>

<channel>   
<title><![CDATA[ A ciegas 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qjxxt22mwe03]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blindness-345666087-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/blindness-345666087-mmed.jpg" />]]>Adaptacion de la novela Ensayo sobre la ceguera del Premio Nobel portugues Jose Saramago. Una misteriosa epidemia de ceguera se propaga en todo un pais. Las primeras victimas son recluidas en un hospital sin recibir explicaciones. Entre ellas esta una mujer que conserva la vista pero lo mantiene en secreto para poder acompanar a su marido que se ha quedado ciego. Dentro del hospital se impone la ley del mas fuerte lo que dara lugar a todo tipo de atrocidades. Mientras tanto el caos y el terror dominan las calles.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ A Cinderella Story: If the Shoe Fits 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/606krj98vx4h]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_cinderella_story_if_the_shoe_fits-176919696-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_cinderella_story_if_the_shoe_fits-176919696-large.jpg" />]]>Tessa se ve obligada a acompanar a su madrastra y hermanastras. Trabajara como asistente de estas mientras participan en un concurso para el personaje de Cenicienta en un musical, protagonizado por un famoso cantante. Durante la competicion, Tessa se da cuenta de que reune todas las caracteristicas necesarias para hacerse ella con el papel, y decide que sera el momento de que sus suenos se hagan realidad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A contrarreloj 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eyoegpmfkmid]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/out_of_time-372295756-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/out_of_time-372295756-mmed.jpg" />]]>Matt Lee Whitlock (Denzel Washington) el jefe de policia de la pequena ciudad de Banyan Key en Florida es apreciado por sus colegas y querido por sus vecinos. Pero cuando la ciudad se ve conmocionada por un doble homicidio se da cuenta de que debe resolver el crimen antes de que el mismo se convierta en sospechoso. Su investigacion de los hechos debera ir por delante de la de sus propios companeros del cuerpo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A cualquier precio 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1rccy1umv5yw]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/at_any_price-497773180-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/at_any_price-497773180-mmed.jpg" />]]>Henry Whipple (Dennis Quaid) es un granjero del Medio Oeste de Estados Unidos cuyo maximo deseo es que su hijo Dean (Zac Efron) se haga cargo del negocio familiar. Pero Dean tiene otros planes sueña con triunfar como piloto de carreras. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A escondidas 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4ixb4wkyayo5]]></stream_url>   
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_escondidas-816167406-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_escondidas-816167406-mmed.jpg" />]]>Ibrahim un chico marroqui de 16 anos camina solo y desorientado por una carretera de las afueras de una gran ciudad. Sabe que en dos dias lo van a expulsar del pais asi que coge su petate y se fuga. No tiene a donde ir. En una discoteca Rafa un chico espanol de 15 ans esta de los nervios porque no se cree capaz de satisfacer lo que espera de el la chica que lo acompana. El destino de Ibrahim y Rafa se cruzan y la influencia que ejercen el uno sobre el otro sera tal que empezaran a sentir cosas que no podran controlar. (</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A fondo 2017 (Go Fast)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9qt4ubbu2oo0]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/go_fast-610354843-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_fond-783342207-mmed.jpg" />]]>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la manana temprano para evitar los atascos de trafico de la salida de las vacaciones de verano. Tom el padre ajusta el control electronico de velocidad en 130 km/h en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que de la vuelta. Tom se da cuenta de que el no puede controlar su vehículo. La electronica no responde la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar el coche no surten ningun efecto.</description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ A golpe de monedas 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4njo1fs4hqzf]]></stream_url>      
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/coin_heist-565254312-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/coin_heist-565254312-mmed.jpg" />]]>Cuando la crisis amenaza con cerrar su instituto, cuatro estudiantes se unen para intentar conseguir 10 millones de dolares atracando la fabrica de monedas de los Estados Unidos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A golpes 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5r857ki3wh2g]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_golpes-210928503-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_golpes-210928503-mmed.jpg" />]]>Cinco chicas muy jovenes que viven en un barrio de la periferia de Madrid ven ante si un futuro tan desolador que no les permite albergar esperanza alguna. Asi las cosas  deciden olvidar cualquier consideracion moral y dedicarse a hacer alunizajes aunque para ello tengan que enfrentarse a las bandas que dominan ese negocio. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Good Woman 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/iglmpujtlyyd]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_good_woman-150946136-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_good_woman-150946136-mmed.jpg" />]]>Anos 30. Robert y Meg dos recien casados de la alta sociedad neoyorquina pasan sus vacaciones en la costa francesa pero en su relacion surge inesperadamente un obstaculo la senora Erlynne una atractiva mujer con muy mala reputacion. Cuando Robert empieza a pagarle algunos gastos y a darle cheques tanto Meg como sus amigos sospechan que estan liados lo que no pueden ni siquiera imaginar es el secreto que los une.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[A Horrible Way to Die 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t05txde2l96q]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_horrible_way_to_die-666777483-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_horrible_way_to_die-666777483-mmed.jpg" />]]>La protagonista es Sarah quien decide emprender una nueva vida despues de que su ultima relacion acabara con una revelacion que envio a su novio Garrick a condena perpetua en prision. Sarah se ha trasladado a un pequeno pueblo y tiene una nueva identidad y abraza la oportunidad empezar una vida distinta. Pero lamentablemente el pasado no dejara a Sarah. Garrick escapara de la prision y descubrira la nueva ubicacion donde se oculta y empezara un viaje por todo el pais que dejara un rastro de violencia para localizarla y complicar la nueva vida perfecta de Sarah.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la caza 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t9vo6exxjtlr]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cruising-437158888-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/cruising-437158888-mmed.jpg" />]]>Un policia (Al Pacino) se ve obligado a infiltrarse en los ambientes gays mas sordidos de Nueva York para atrapar a un asesino de homosexuales. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la caza del lobo rojo 1989]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8xmmhvwntpe6]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_package-114845179-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_package-114845179-mmed.jpg" />]]>El sargento Gallagher (Gene Hackman) recibe la mision de custodiar a un soldado desde Alemania a los Estados Unidos para ser juzgado por un tribunal militar. Sin embargo cuando el avion llega a su destino el prisionero huye. A partir de ese momento Gallagher se vera envuelto en un turbio y enmaranado asunto con graves implicaciones politicas.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la deriva 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ke9ma3y1v1z7]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/adrift_open_water_2-663231369-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/adrift_open_water_2-663231369-mmed.jpg" />]]>Seis amigos de la infancia se reunen para participar en un crucero tropical a bordo de un lujoso yate. Lo que empieza como una divertida fiesta que va subiendo de tono a medida que pasa el tiempo se convierte en una pesadilla en la que cada uno debe luchar por mantenerse vivo. El exotico reencuentro en la costa mexicana se trunca cuando entre bromas el grupo se lanza al agua para darse un bano. Todos se olvidan de dejar a mano la escalerilla y se encuentran de repente aislados en el mar mientras el yate se aleja.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la Habana me voy 1941]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vm8us7jlhde9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/week_end_in_havana-510745788-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/week_end_in_havana-510745788-mmed.jpg" />]]>La empleada (Alice Faye) de unos almacenes de Nueva York es premiada con un crucero con destino La Habana. La compania envia a uno de sus directivos (John Payne) para asegurarse de que el viaje se desarrolla sin problema alguno pero no advierte a la muchacha que el acompanante en cuestion tiene novia. Decepcionada por la falta de interes del caballero la joven acepta el galanteo de un atractivo jugador (Cesar Romero)  con gran enfado de su companera y cantante (Carmen Miranda) – que la toma por una rica millonaria en vacaciones. El apuesto ejecutivo no tarda en comprender que esta comprometido con la mujer equivocada. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la hora senalada 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/83kvecwqvm5y]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/nick_of_time-424957185-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/nick_of_time-424957185-mmed.jpg" />]]>Gene Watson (Johnny Depp) un contable viudo y su hija de seis anos son secuestrados en la estacion de tren de Los Angeles por unos impostores que se hacen pasar por policías. Sus secuestradores entregan a Watson un arma y le ordenan que cometa un asesinato en un plazo de noventa minutos si quiere recuperar a su hija con vida.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A la manana siguiente 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9kc0h2zhtpis]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_morning_after-810799358-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_morning_after-810799358-mmed.jpg" />]]>Alex Sternbergen (Fonda) una actriz alcoholica se despierta en una cama desconocida junto a un hombre con un cuchillo clavado en el corazon. No recuerda nada de la noche anterior no sabe donde esta quien es el hombre muerto ni siquiera sabe si ha cometido el asesinato. Sin saber en quien confiar Alex tiene que interpretar el papel mas importante de su vida para resolver el misterio antes de que la policia descubra el crimen.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A las cinco de la tarde 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u798j8wt5bru]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/panj_e_asr_at_five_in_the_afternoon-684602479-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/panj_e_asr_at_five_in_the_afternoon-684602479-mmed.jpg" />]]>Tras la caida del regimen taliban en Afganistan se reabrieron las escuelas para las mujeres. Una de ellas pretende dedicarse a la politica e incluso llegar a ser algun dia presidenta de la Republica. Pero el burka las tradiciones y el regimen machista siguen profundamente anclados en la vida social del pais.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A las duras y a las maduras 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b26pesuf5uns]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/for_richer_or_poorer-481103088-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/for_richer_or_poorer-481103088-mmed.jpg" />]]>Un matrimonio millonario que atraviesa una crisis es estafado por su contable que se da a la fuga y les deja una millonaria deuda con el fisco. Tambien la pareja intenta huir pero por una serie de equivocaciones acaban en una comunidad Amish donde su amor renacera.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Little Bit Zombie 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vi9k0l22awqh]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_little_bit_zombie-622268933-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_little_bit_zombie-622268933-mmed.jpg" />]]>Un joven se infecta por un extrano virus en su despedida de soltero y debe mantener sus ansias de comer cerebros bajo control a la vez que contenta a su prometida y todo mientras evita a un cazador de zombies.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A los cirujanos se les va la mano 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5ksgfd1446u4]]></stream_url>  
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_los_cirujanos_se_les_va_la_mano-219274676-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_los_cirujanos_se_les_va_la_mano-219274676-mmed.jpg" />]]>Dos camilleros fingen ser cirujanos para impresionar a dos jovenes doctoras y conquistarlas pasando por diversas situaciones accidentales. La farsa que en principio parece una gran idea puede no serlo tanto cuando les obligan a intervenir quirurgicamente.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A merced del odio 1965]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxncv8bew0yh]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_nanny-481559493-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_nanny-481559493-large.jpg" />]]>Joey Fane un nino de diez anos regresa a casa despues de haber pasado una temporada en un colegio especial al que fue enviado tras matar a su hermana pequena. Desde su llegada se dedica a hacer la vida imposible a su familia en especial a su ninera a quien llega a acusar de intentar matarlo. Todo indica que Joey sigue gravemente perturbado.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A mi no me mire usted 1941]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6pe7nr3xhkjd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_mi_no_me_mire_usted-930518646-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/a_mi_no_me_mire_usted-930518646-mmed.jpg" />]]>Anselmo un maestro de escuela es despedido por su aficion a hipnotizar a la gente. Sin embargo la noticia de que ha heredado una gran fortuna en America le consuela y decide emprender un viaje hacia el otro lado del Atlantico. Alli descubre que la famosa herencia es insignificante pero conoce a un vividor que le ensena a utilizar sus dotes de hipnotizador y acaba teniendo un gran exito. Convertido en millonario regresa a su pueblo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Paris con el amor 1955]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mmh5nm896hl1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/to_paris_with_love-673745448-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/to_paris_with_love-673745448-mmed.jpg" />]]>Un aristocrata escoces acompana a Paris a su hijo de 20 anos para mostrarle la ciudad pero este se muestra mas interesado por encontrar esposa.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A pleno sol 1960]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/45odt7pnf4tq]]></stream_url> 
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/plein_soleil_blazing_sun-637673042-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/plein_soleil_blazing_sun-637673042-large.jpg" />]]>Tom Ripley un cazafortunas es enviado a Europa por el senor Greenleaf para buscar a su hijo Philip un playboy mimado y llevarlo de vuelta a los Estados Unidos. A cambio recibirá 5000 dolares. Philip engana a Tom fingiendo que esta decidido a volver pero no tiene ninguna intencion de dejar a su prometida ni de cumplir los deseos de su padre.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por ellas 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ojv9e93mj5ls]]></stream_url>    
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_hot_flashes-743145069-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_hot_flashes-743145069-large.jpg" />]]>En Texas un equipo de baloncesto compuesto por mujeres de mediana edad todas ellas campeonas de secundaria reta a las actuales y arrogantes campeonas a una serie de partidos a fin de recaudar fondos para la prevencion del cancer de mama. Saltaran chispas cuando Estas mujeres llegaran a extremos comicos para demostrar su valia dentro y fuera de la cancha.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lyxyp0desdvs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on-249429260-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on-249429260-large.jpg" />]]>Historia sobre una competicion de cheerleaders. Las animadoras del equipo de los Toro tienen una coreografía explosiva para hacerse con el trofeo del campeonato nacional. Pero para la nueva capitana el camino a la victoria se tuerce cuando descubre que esta misma coreografia ha sido robada de las animadoras de los Clover por la capitana previa. Mientras que ellas desesperadamente buscan una nueva coreografia las Clover con Isis al mando tienen sus propios problemas deben conseguir bastante dinero para cubrir los gastos de desplazamiento al campeonato. La tension sube el tiempo se agota y ambas capitanas dejan sus equipos exhaustos. Solo uno puede llevar el trofeo a casa que ganen las que mejor se menean.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas de nuevo 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5kb91c0etecq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_again_bring_it_on_2-442350088-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_again_bring_it_on_2-442350088-large.jpg" />]]>La novata Whittier (Anne Judson-Yager) llega a la Universidad del Estado de California en Los Angeles con la intencion de entrar en el equipo de animadoras. Secuela de Bring It On que salio directamente al mercado de video. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas de nuevo, una vez mas 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v12ikc84cyd9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_all_or_nothing_bring_it_on_3-147489221-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_all_or_nothing_bring_it_on_3-147489221-large.jpg" />]]>En el instituto de Pacific Vista la popular Britney (Hayden Panettiere) era la capitana del equipo de animadoras pero su vida cambiara de rumbo cuando su padre se tiene que mudar y ella se ve obligada a ir a un nuevo instituto donde no sera tan popular.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas: La lucha final 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qx1av0m3fut4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_fight_to_the_finish-819762501-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_fight_to_the_finish-819762501-large.jpg" />]]>Lina Cruz (Christina Milian) la descarada capitana de un grupo de animadoras ve como su mundo se ve totalmente trastocado cuando su familia se traslada desde las urbanas calles del este de Los Angeles a la ciudad costera de Malibu. Alli la joven tendra que adaptarse a un mundo totalmente diferente en especial en el instituto donde Lina chocara con Avery (Rachele Brooke Smith) la ultracompetitiva capitana del equipo de animadoras mas popular al tiempo que se enamora de Evan (Cody Longo) el atractivo e inteligente hermano de Avery.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A por todas: Vamos a triunfar 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8940i5tad497]]></stream_url>
 <thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_in_it_to_win_it_bring_it_on_4-923654753-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bring_it_on_in_it_to_win_it_bring_it_on_4-923654753-large.jpg" />]]>Los Guerreros Jets de la Costa han sido los amos del Campeonato Nacional de Animadores durante los ultimos anos. Ahora los energicos Tiburones de la Costa Oeste creen moverse como nadie y que seran ellos los campeones. Pero cuando se les cae el mundo encima y sus suenos de hacerse con el premio corren peligro los capitanes de ambos equipos se dan cuenta de que tendran que arrimar el hombro e ir a por todas.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A propsito de Henry 1991]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lurwhpvum8cm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/regarding_henry-928500658-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/regarding_henry-928500658-large.jpg" />]]>Un brillante y rico abogado es tiroteado durante un atraco a un supermercado. Su cerebro queda danado y ademas sufre amnesia total no recuerda nada de su vida anterior. A partir de ese momento tendra que aprender a hablar a andar a leer.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A proposito de Llewyn Davis 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dzddsbmzzkvc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/inside_llewyn_davis-416939063-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/inside_llewyn_davis-416939063-large.jpg" />]]>Nueva York 1961. Llewyn Davis (Oscar Isaac) es un joven cantante de folk que vive de mala manera en el Greenwich Village. Durante un gelido invierno con su guitarra a cuestas sin casa fija y sin apenas dinero lucha por ganarse la vida como musico. Sobrevive cantando en pequenos garitos pero sobre todo gracias a la ayuda de algunos amigos que le prestan su sofa para pasar las frias noches. De repente decide viajar a Chicago para hacer una prueba para el magnate de la musica Bud Grossman.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A puerta fria 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1dr1bs3899bj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_puerta_fria-509978497-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_puerta_fria-509978497-large.jpg" />]]>Salva (Antonio Dechent) es un vendedor sevillano en apuros que no sabe como solucionar sus problemas. En una feria de ventas conoce a Ines (Maria Valverde) una bella azafata de congresos a la que pide ayuda. Ambos organizan un plan en el que esta implicado Battleworth (Nick Nolte).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Roma con amor 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xsshszdjtiqg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/to_rome_with_love-664840527-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/to_rome_with_love-664840527-large.jpg" />]]>Cuatro historias independientes con un escenario comun la ciudad de Roma. En la primera un matrimonio americano (Woody Allen y Judy Davis) viaja a italia para conocer a la familia del prometido de su hija (Alison Pill). En la segunda un italiano (Roberto Benigni) se hace famoso sin motivo de la noche a la manana. En la tercera un arquitecto californiano (Alec Baldwin) visita Roma con sus amigos donde conoce a un estudiante (Jesse Eisenberg) y en la cuarta una recien casada (Alessandra Mastronardi) se pierde en la capital italiana a la que ha ido a visitar a los familiares de su marido (Alessandro Tiberi).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Scanner Darkly (Una mirada a la oscuridad 2006)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6myhu3ks2pcu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_scanner_darkly-250619246-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_scanner_darkly-250619246-large.jpg" />]]>En el Condado de Orange (California) en un tiempo futuro en el que America ha perdido la batalla contra las drogas un policia de incognito (Reeves) recibe la orden de espiar a sus amigos. Como ya habia hecho en la popular Waking Life el director mezcla animacion y personajes reales. Adaptacion de una historia de Philip. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A solas con ella 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o52zmjlwmats]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alone_with_her-572445398-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alone_with_her-572445398-large.jpg" />]]>A traves de las imagenes mostradas por un avanzado sistema de videovigilancia descubrimos que Amy una encantadora y solitaria aspirante a actriz es espiada sin descanso por Doug. Tras un largo período de observacion el acosador ha recabado informacion sobre los gustos y personalidad de la chica y con ello pretende conquistar su corazon gracias tambien a la escenificacion de una serie de encuentros casuales. Al conocer a Doug Amy resulta gratamente impresionada por lo mucho que tienen en comun sin embargo hay algo perturbador en la personalidad del chico que hace que aun mantenga reticencias hacia el. Poco a poco las casualidades se van sucediendo y el protagonista se va acercando cada vez mas a su inocente víctima.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A Teacher 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wqry56eug841]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_teacher-744971898-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_teacher-744971898-large.jpg" />]]>Una maestra joven bastante popular que da clases en un rico suburbio de una escuela secundaria de Texas comienza un romance con uno de sus alumnos. Su vida comienza entonces a parecer desmoronarse cuando la relacion llega a su fin.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A tiro limpio 1963]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ujq1bhkm3acs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_tiro_limpio-940539993-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_tiro_limpio-940539993-large.jpg" />]]>Para crear una banda de atracadores Martin y Antoine se ponen en contacto con Roman para que les consiga armas y un cuarto hombre. Roman convence a Picas un antiguo atracador que ahora trabaja en una masia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A toda marcha 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/awzl2bpwaoz3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/tuff_turf-530734682-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/tuff_turf-530734682-large.jpg" />]]>Al comienzo del ultimo aoo de instituto el padre de Morgan Hiller ha perdido su empresa asi que la familia se traslada desde Connecticut donde formaban parte de un club nautico a un pequeno apartamento en el Valle de San Fernando. Morgan ha crecido a la sombra de su hermano mayor y parece tener una gran destreza para meterse en multitud de lios. Ademas es muy obstinado y cuando se siente atraido por Frankie la novia de Nick el lider de una banda local de gamberros no duda en intentar una relacion con la joven.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6im243hzos07]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious-493327751-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious-493327751-large.jpg" />]]>Una misteriosa banda de delincuentes se dedica a robar camiones en marcha desde vehiculos deportivos. La policia decide infiltrar un hombre en el mundo de las carreras ilegales para descubrir posibles sospechosos. El joven y apuesto Brian entra en el mundo del tunning donde conoce a Dominic rey indiscutible de este mundo y sospechoso numero uno pero todo se complicara cuando se enamore de su hermana.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas 2 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8a1wkwt368v3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/2_fast_2_furious-199382456-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/2_fast_2_furious-199382456-large.jpg" />]]>El agente del FBI Brian OConnor (Paul Walker) cayo en desgracia al ver su lealtad puesta a prueba en su anterior trabajo el mundo de las carreras ilegales de Los Angeles. La decision de OConnor le permitio conservar su honor pero le hizo perder su insignia y toda posibilidad de rehabilitarse. Ahora ha pasado el tiempo OConnor esta en otra ciudad y tiene una ultima oportunidad. A los federales de Miami les esta costando mucho detener a Carter Vellone (Cole Hauser) un empresario que utiliza su negocio como tapadera para un cartel internacional de blanqueo de dinero. Aduanas lleva un ano sometiendo a Verone a una estricta vigilancia y lo unico que han podido establecer es su relacion con las carreras callejeras ilegales. El tiempo se acaba y los agentes deciden llamar a OConnor para que haga lo que sabe hacer mejor que nadie volver a infiltrarse. Pero antes pone algunas condiciones para aceptar la mision que puede permitirle recuperar su insignia. La primera trabajar con su amigo de infancia y antiguo delincuente Roman Pearce (Tyrese) otro enfermo de la velocidad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas Los Bandoleros 2009(C)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l0i4qcehspyr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_los_bandoleros_s-447527731-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_los_bandoleros_s-447527731-large.jpg" />]]>Los Bandoleros es una precuela de Fast and Furious filmada en Republica Dominicana y dirigida-producida por Vin Diesel.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas Tokyo Race 2006 (A todo gas 3)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8sd3o8q925he]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_tokyo_drift-349229245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_tokyo_drift-349229245-large.jpg" />]]>Shaun Boswell es un chico que no acaba de encajar en ningun grupo. En el instituto es un solitario su unica conexion con el mundo de indiferencia que le rodea es a traves de las carreras ilegales lo que no le ha convertido en el chico favorito de la policia. Cuando amenazan con encarcelarle le mandan fuera del pais a pasar una temporada con su tio un militar destinado en Japon que vive en un diminuto piso en un barrio barato de Tokio. En el pais donde nacieron la mayoria de los coches modificados las simples carreras en la calle principal han sido sustituidas por el ultimo reto automovilistico que desafia la gravedad las carreras de drift (arrastre) una peligrosa mezcla de velocidad en pistas con curvas muy cerradas y en zigzag. En su primera incursion en el salvaje mundo de las carreras de drift Shaun acepta ingenuamente conducir un D.K el Rey del Drift que pertenece a los Yakuza la mafia japonesa. Para pagar su deuda no tiene mas remedio que codearse con el hampa de Tokio y jugarse la vida.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo gas: Turbo-Charged Prelude 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l8eciu8ique8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_turbo_charged_prelude_s-984209563-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_fast_and_the_furious_turbo_charged_prelude_s-984209563-large.jpg" />]]>Cortometraje dirigido por Philip Atwell y protagonizado por Paul Walker retomando su papel de Brian OConner en una corta serie de secuencias que une The Fast and the Furious con su primera secuela 2 Fast 2 Furious. El cortometraje fue incluido en la segunda edicion de la primera pelicula conocida como la edicion Tricked Out que fue lanzada el 3 de junio d 2003 antes del estreno en cines de la segunda entrega de la saga.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A todo riesgo 1960]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0hrsb4o30yxq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/classe_tous_risques-796509946-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/classe_tous_risques-796509946-large.jpg" />]]>Abel Davos un conocido criminal italiano huye a Francia con su familia eludiendo asi una orden de arresto y la condena a muerte. Le acompana su fiel amigo Raymond Naldi otro conocido criminal perseguido por la justicia. En la frontera se produce un dramatico tiroteo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A traves del espejo 1946]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mmo47cfx7iia]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dark_mirror-130960711-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dark_mirror-130960711-large.jpg" />]]>Un medico aparece asesinado. La principal sospechosa es una mujer que fue vista abandonando el escenario del crimen pero cuando la policia empieza a investigar hara un sorprendente descubrimiento.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A tu lado 2014(TV)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wvglunf57nyf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/katie_fforde_an_deiner_seite_tv-423960346-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/katie_fforde_an_deiner_seite_tv-423960346-large.jpg" />]]>Una abogada que acaba de salir del hospital despues de un terrible accidente debera enfrentarse a un caso profesional difícil el padrino de un nino millonario huerfano reclama su custodia con la dura oposicion de la tia del chico. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A un paso de la muerte 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/suae7pm8bpac]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/wrong_turn_at_tahoe-200453457-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/wrong_turn_at_tahoe-200453457-large.jpg" />]]>El jefe de una pequena banda criminal asesina a un traficante de drogas sin saber que era miembro de la mayor organizacion mafiosa de la ciudad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A veinte millas de la justicia 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lgu45f5aa59u]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/borderline-796488532-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/borderline-796488532-large.jpg" />]]>Una organizacion mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos burlando a la policia fronteriza. Un dia dicha organizacion comete un error y asesina a sangre fria a uno de los policias. Charles Bronson encarna a un duro y curtido policia que removera cielo y tierra para vengar la muerte de su companero.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A vida o muerte 1946]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d5l9l26crwti]]></stream_url>         
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_matter_of_life_and_death_stairway_to_heaven-740671019-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_matter_of_life_and_death_stairway_to_heaven-740671019-large.jpg" />]]>El aviador britanico Peter Carter en su avion en llamas y a punto de estrellarse se enamora de la voz femenina que contesta a su mensaje de socorro. Parece que se ha salvado milagrosamente y encuentra a su interlocutora. Pero un enviado del mas alla le notifica que esta entre la vida y la muerte y que si quiere sobrevivir tendra que defender su caso ante un tribunal celestial. Simultaneamente a esta situacion sobrenatural un equipo de medicos lucha en el quirofano para curar a Peter una lesion en el cerebro.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A.I. Inteligencia Artificial 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j1l6q8pwvwz6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_i_artificial_intelligence-535598622-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_i_artificial_intelligence-535598622-large.jpg" />]]>En un mundo futuro los seres humanos conviven con sofisticados robots llamados Mecas. Los sentimientos son lo unico que diferencia a los hombres de las maquinas. Pero cuando a un robot nino llamado David se le programa para amar los hombres no estan preparados para las consecuencias y David se encontrara solo en un extrano y peligroso mundo. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ A.R.C.H.I.E. 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d5jgd5vomgks]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_r_c_h_i_e-280847110-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_r_c_h_i_e-280847110-large.jpg" />]]>Narra la creacion de un perro artificial pero aparentemente real Archie por parte de una experta en robotica de renombre mundial. A pesar del exito del experimento el ejercito pondra fin a sus estudios momento en el que dicha especialista en vez de destruir a su creacion permite que escape con la esperanza de que encuentre una familia que cuide de el a pesar de unas habilidades especiales poco asociadas a los perros tales como poseer una fuerza sobrehumana visión de rayos X o la capacidad de hablar.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ AAA  La pelicula 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i8q9uezv0ik6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aaa_la_pelicula-286545933-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aaa_la_pelicula-286545933-large.jpg" />]]>En el mundo de las luchas los odios entre rudos y tecnicos han existido desde siempre pero esos odios nunca salieron de los limites del ring hasta hoy. Todo comienza durante una noche de luchas cuando la Parka le arrebata el campeonato a Abismo Negro resurgiendo con esto los antiguos rencores y el plan de acabar con la AAA. Apoyado por Chessman y Cybernetico Abismo inicia su venganza. La increible aparicion de un misterioso sujeto un ancestral enemigo de la AAA le da un dramatico giro al conflicto.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aaltra 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bxx9u64avf49]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aaltra-682253285-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aaltra-682253285-large.jpg" />]]>Narra la historia de 2 vecinos que se odian y que son atropellados durante una discusion. Ambos salen de la clinica en silla de ruedas. Cada uno de ellos decide hacer un viaje personal y abandonan la idea de suicidarse pero el destino de ambos les vuele a unir en una estacion de tren. Comienzan una odisea imprevisible pero esta vez juntos obtener una compensacion economica por parte de los responsables de su accidente. (</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abajo el amor 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jfgmelcpaaop]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/down_with_love-493296105-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/down_with_love-493296105-large.jpg" />]]>Barbara Novak (Zellweger) es una joven escritora feminista cuyo primer libro titulado Abajo el amor se ha convertido en la guía que siguen las mujeres de todo el mundo. El libro parte de un principio las mujeres pueden disfrutar del sexo sin que el amor sea un obstaculo. Convencido de que Novak es un fraude y de que en el fondo desea lo que cualquier mujer (amor y matrimonio) el reportero estrella de una revista de caballeros (Ewan McGregor) intenta desenmascararla haciendo que se enamore de el para lo cual adopta la timida personalidad del astronauta Zip Martin.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abajo el telon 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dnzf2gl9442k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cradle_will_rock-699574194-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cradle_will_rock-699574194-large.jpg" />]]>Cronica neoyorquina de la dura decada de los 30 durante la cual numerosos artistas como Orson Wells o Diego Rivera miembros de la alta burguesia y obreros se aliaron para luchar contra la censura y en defensa de la libertad de expresion en una revolucion cultural sin precedentes.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abandonada 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fph53ahddgcm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abandoned-710900277-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abandoned-710900277-large.jpg" />]]>Mary Walsh (Brittany Murphy) una importante ejecutiva de banca lleva a su novio Kevin Peterson (Dean Cain) a una operacion rutinaria. Kevin tiene fobia a los hospitales pero Mary le asegura que todo va a salir bien. Cuando la joven se da cuenta de que se ha dejado su Black Berry en casa con informacion importante para su trabajo coge el coche y va a por ella. Pero al volver al hospital Kevin ya no esta.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abandonados 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hvr37kvqf9mt]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abandoned-487383365-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abandoned-487383365-large.jpg" />]]>En 1989 el trimaran Rose Noelle zarpo de Picton Nueva Zelanda hacia Tonga con cuatro hombres a bordo. Despues de que una enorme ola voltease el barco estuvieron a la deriva durante 119 dias antes de llegar a la isla Great Barrier.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abandoned Mine 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/07ip1q0ox2jq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abandoned_mine-817825715-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abandoned_mine-817825715-large.jpg" />]]>Cinco amigos deciden pasar la noche de Halloween en la legendaria y embrujada mina de Jarvis en donde habitan los temerosos espiritus de una familia asesinada en su interior hace exactamente 100 anos. Pero los jovenes no tiene miedo y deseosos de vivir nuevas experiencias entran en ella con una mini camaras para grabar todo lo que suceda en ella.</description>
</channel>          


<channel>
<title><![CDATA[ Abbott y Costello contra los fantasmas 1948]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxghfv0sh1a4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abbott_and_costello_meet_frankenstein-626351092-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abbott_and_costello_meet_frankenstein-626351092-large.jpg" />]]>Una de las mas famosas y quiza la mejor de las apariciones cinematograficas de la popular pareja de comicos americanos Abbott y Costello que en esta ocasion se hacen acompanar de miticos montruos e interpretes como Dracula (Bela Lugosi) el hombre lobo (Lon Chaney Jr.) o Frankenstein (Glenn Stange). Terror y diversion a partes iguale.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abismo 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vsch1heujxuc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_deep-523451879-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_deep-523451879-large.jpg" />]]>Gail Berke y David Sanders estan pasando unas idilicas vacaciones en las Bermudas. Mientras practican submarinismo de repente se topan con los restos del naufragio de un buque de carga de la segunda Guerra Mundial en cuyo interior hallan miles de ampollas de morfina. Este descubrimiento los lleva a ponerse en contacto con un traficante haitiano y un buscador de tesoros.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abominable 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pwk1qs9d5xw5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abominable-610689760-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abominable-610689760-large.jpg" />]]>Ha sido visto 42.000 veces en 68 paises diferentes. Es una criatura mitica y legendaria conocida bajo diversos nombres Wildman Almas Grendel Yowie Sasquatch y el mas celebre Yeti. Un hombre se esta recuperando tras un accidente de alta montana atrapado en una remota cabana en el bosque cuando descubra a la legendaria bestia debera salvar a un grupo de universitarias antes de que el monstruo ataque.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abraham (El primer patriarca) (TV) 1994]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c60yme033n5t]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abraham_tv-733894010-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abraham_tv-733894010-large.jpg" />]]>En su juventud, Abraham el patriarca biblico hizo un pacto con Dios que dio lugar al nacimiento de Israe.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abraham Lincoln: Cazador de vampiros 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pxr2016jyba4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abraham_lincoln_vampire_hunter-729791279-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abraham_lincoln_vampire_hunter-729791279-large.jpg" />]]>Abraham Lincoln ademas de ser Presidente de los Estados Unidos tambirn fue un cazador de vampiros tras enterarse de que su madre murio asesinada a garras de una de esas criaturas sobrenaturales dando pie asi a una vision fresca y visceral de las sangrientas tradiciones vampiricas imaginando a Lincoln como el mas grande cazador de nomuertos de la Historia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abre los ojos 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o9ale4kkpg30]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abre_los_ojos-562220135-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abre_los_ojos-562220135-large.jpg" />]]>Cesar un atractivo joven que ha heredado de sus padres una gran fortuna vive en una esplendida casa en la que organiza lujosas fiestas. Cuando una noche conoce a Sofia y se enamora de ella Nuria su antigua amante se muere de celos. Al dia siguiente yendo en coche con Cesar intenta suicidarse. Cuando Cesar se despierta en el hospital descubre que su rostro ha quedado horriblemente desfigurado. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abrete de orejas 1987]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jt1c18vuujou]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/prick_up_your_ears-239259428-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/prick_up_your_ears-239259428-large.jpg" />]]>Inglaterra 1967. Kenneth Hallywell (Alfred Molina) un hombre desequilibrado mato a martillazos a su amante el famoso dramaturgo Joe Orton (Gary Oldman) mientras dormia. Despues se suicido tomando una sobredosis de barbituricos. Ambos tenian en comun una infancia solitaria desprovista de amor y una ardiente ambicion por conquistar el mundo. Ken enseno a Joe todo lo que sabia de literatura y de arte y Joe inicio a Ken en la promiscuidad sexual. Pero en aquella epoca la homosexualidad era ilegal en Inglaterra y los dos fueron a parar a la carcel. La prision supuso una liberacion para Joe que por primera vez termino una obra que le proporciono fama y exito pero para Ken fue el principio de una pesadilla que termino la noche fatal en que murieron. Lo habian compartido todo menos la fama. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abril sangriento 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jgxjkii1bte7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/april_fool_s_day-703563361-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/april_fool_s_day-703563361-large.jpg" />]]>Algunas bromas pueden ser peligrosas y este ano los bromistas van a pasar a ser victimas. Remake de un film de mismo titulo original de 1986.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Absolutamente fabulosas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b0c76g1klnas]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/absolutely_fabulous_the_movie-682392442-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/absolutely_fabulous_the_movie-682392442-large.jpg" />]]>La creadora de la serie Jennifer Saunders tras 20 anos finalmente ha acabado el guion de una pelicula que adapte la popular serie britanica al cine.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Absolutamente todo 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/daqjdbbpuv6k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/absolutely_anything-292229724-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/absolutely_anything-292229724-large.jpg" />]]>Farsa de ciencia ficcion en la que un grupo de extraterrestres conceden poderes a un profesor de la Tierra. El profesor descubre que sus nuevas habilidades le permiten hacer cualquier cosa desde dar una leccion a sus peores estudiantes hasta resucitar a los muertos. Con las voces originales de los miembros de Mont.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abuelo made in Spain 1969]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e6tz2oha3v02]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abuelo_made_in_spain-420989164-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abuelo_made_in_spain-420989164-large.jpg" />]]>Cierto dia Candida Visi y Nieves las tres hijas de Marcelino un pastor sabio y afable de un pueblecito del Pirineo Aragones viajan a Madrid a probar fortuna. En la capital las tres mozas se casan tienen hijos y se van olvidando de Marcelino. Inesperadamente el buen hombre recibe una carta de Candida en la que le invita a pasar una temporada en Madrid para que conozca a sus nietos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abuelos al poder 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sqavq72eld9f]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/parental_guidance-612173995-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/parental_guidance-612173995-large.jpg" />]]>Artie y Diane aceptan cuidar de sus tres nietos mientras los padres de estos salen de viaje por motivos de trabajo. Pero cuando los metodos educativos mas modernos entran en colision con los de la vieja escuela los problemas comienzan a surgir. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Abzurdah 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qh2picexq9r5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/abzurdah-250470373-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/abzurdah-250470373-large.jpg" />]]>Abzurdah cuenta la historia de Cielo una adolescente de clase media acomodada que conoce por internet a un chico nueve anos mayor que ella con quien inicia una relacion y se enamora perdidamente. Sumergida en un ambiente superficial sin amigas y en un mundo adulto que poco comprende del universo adolescente la relacion se vuelve una obsesion para Cielo una narradora locuaz incisiva y vertiginosa que nos conduce por una historia de amor no correspondido donde la opcion de dejar de comer se vuelve la ilusion de una vida perfecta.Basada en la novela autobiografica de Cielo Latin.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acantilado 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t23o8kvr8ouf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/acantilado-665830061-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/acantilado-665830061-large.jpg" />]]>Gabriel es un prometedor fiscal cuya vida se tambalea cuando recibe una llamada de la policia. Ha habido un suicidio colectivo de una secta en las islas Canarias y su hermana pequena Cordelia era una de las adeptas. Su cadaver no ha aparecido. Gabriel lleva anos sin ver a su hermana algo sucedio entre ellos y sus vidas tomaron rumbos opuestos. Gabriel viaja a la isla para conocer los sucesos de primera mano y ayudar en la investigacion. Alli conoce a Helena amiga de Cordelia de fuerte personalidad y emociones a flor de piel. Ella y Gabriel conectan inmediatamente unidos por el deseo de encontrar viva a Cordelia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Acantilado rojo (version internacional) 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vakzusl6i924]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/chi_bi_international_cut_the_battle_of_red_cliff_international_cut-337712042-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/chi_bi_international_cut_the_battle_of_red_cliff_international_cut-337712042-large.jpg" />]]>China finales de la Dinastia Han (208 d.C.). Tras una larga guerra civil el temible Primer Ministro Cao Cao consigue que el veleidoso Emperador Han le declare la guerra a los reinos de Xu y Wu con el fin de unificar China. Su ejercito ataca y derrota al recien creado Reino de Xu gobernado por el benevolente Liu Bei. Los ciudadanos de Xu huyen bajo la proteccion de las tropas de Liu Bei y de sus dos generales de mayor rango (y hermanos de sangre) Guan Yu y Zhang Fei.La version original de Red Cliff consta de dos peliculas de 280 minutos de duracion Chi Bi (2008) y Chi Bi Xia Jue zhan tian xia (2009). Para su distribucion en Occidente se hizo una sola pelicula de 148 minutos. Se han eliminado ademas detalles sobre algunos personajes como las motivaciones de Zhuge Liang para robar las 100.000 flechas partes de la infiltracion de Sung Shangxiang o todas las secuencias de la caza del tigre.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Ali 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7v06sottv6yj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ali-671341366-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ali-671341366-large.jpg" />]]>Con determinacion y resistencia fisica, agresividad e inteligencia, Muhammad Ali, llamado antes de convertirse al islam Cassius Clay, transformo para siempre la vida de muchos americanos. Sus combates, tanto fuera como dentro del ring, le hicieron conocer todos los lados de la vida. Belinda, su esposa; Angelo Dundee, su entrenador; Brew Brown, su consejero; Howard Bingham, su fotografo y biografo; y Fernie Pacheco, su doctor, todos personajes muy cercanos al boxeador, fueron testigos de excepcion de su comportamiento arriesgado y de sus acciones fuera de lo comun. Así, Ali se convirtio en uno de los personajes mas entranables de la historia contemporanea de los EEUU. Campeon, líder y gran figura mediáaica. Ali reunia mas carisma que nadie. El film narra la vida, tanto del hombre como del campeon, desde sus comienzos hasta su mítico combate contra Foreman en 1974. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alí Babá y los cuarenta ladrones 1944]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/q0ehb45bglmm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ali_baba_and_the_forty_thieves-242895126-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ali_baba_and_the_forty_thieves-242895126-large.jpg" />]]>Ali Baba, hijo del Califa de Bagdad, es criado y protegido por 40 ladrones tras la muerte de su padre a manos de los soldados de Hugalu Khan, un malvado que obtuvo la ayuda del traidor Cassim. Con el tiempo Ali se convierte en el lider de la banda de ladrones, decidido a luchar por la liberacion de su pais</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ali G anda suelto 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1mpf0md790pp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ali_g_indahouse-197675071-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ali_g_indahouse-197675071-large.jpg" />]]>El Centro de Ocio John Nike en West Staines va a cerrar por falta de fondos. A Ali G le preocupa el destino del club alternativo de boy scouts que ha estado dirigiendo hasta ese momento. Decidido a salvar el centro se encadena a una estacion de autobuses de Staines. Asi­ consigue llamar la atencion del primer ministro, que andaba buscando a un joven intelectual que le ayudase a ganar las elecciones en Staines, y que cree haber encontrado en el al hombre que necesitaba. El politico convence a Ali de que la mejor forma de salvar el centro es presentarse a las elecciones para el Gobierno, y Ali le toma la palabra.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aliados 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dji47p2s2m2a]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/allied-830545947-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/allied-830545947-large.jpg" />]]>Ano 1942 durante la Segunda Guerra Mundial. Max (Brad Pitt) es un espia del bando aliado que se enamora de Marianne (Marion Cotillard), una companera francesa, tras una peligrosa mision en el norte de Africa. Reunidos en Londres, su relacion se ve amenazada por las presiones extremas de la guerra</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alice 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m0xdv8ivcbmp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alice-227008889-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/still_alice-416692902-mmed.jpg" />]]>Alice Howland (Julianne Moore) está orgullosa de la vida que tanto esfuerzo le ha costado construir. A los cincuenta, es profesora de psicología cognitiva en Harvard y una experta lingüista de fama mundial, con un marido exitoso y tres hijos adultos. Cuando empieza a sentirse desorientada, un trágico diagnóstico cambia su vida, al tiempo que su relación con su familia y con el mundo, para siempre. Con elegancia y delicadeza, la autora nos acerca a los sentimientos de quienes padecen alzhéimer y sus familias. </description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ Alicia a traves del espejo 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/74b1ctyfdoyw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alice_through_the_looking_glass-160005310-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alice_through_the_looking_glass-160005310-large.jpg" />]]>En una fiesta en casa de Lord Ascott, Alicia se encuentra con Absolem, que ahora es una mariposa monarca azul que ayuda a Alicia a regresar al fantastico mundo de Infratierra, donde encuentra a sus amigos: el Conejo Blanco, el Gato Sonriente, Liron, la Liebre, los Tweedles y el Sombrerero Loco, pero este, desafortunadamente, ya no es el mismo: ha perdido su “muchosidad”. Alicia tendra entonces que ir a ver a Tiempo. Tiempo, una peculiar criatura mitad humano, mitad reloj, vive en un vacio infinito y posee la cronoesfera, una esfera metalica que permitira a Alicia volver para salvar a la familia del Sombrerero.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alicia en el pais de las maravillas 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sa5muxz4j45i]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alice_in_wonderland-108542060-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alice_in_wonderland-108542060-large.jpg" />]]>Inspirada en la obra homonima de Lewis Carroll. Alicia (Mia Wasikowska), una joven de 19 anos, acude a una mansion victoriana para asistir a una fiesta de la alta sociedad. Cuando esta a punto de recibir publicamente una propuesta de matrimonio, sale corriendo tras un conejo blanco y va a parar al Pais de las Maravillas, un lugar que habia visitado diez anos antes, aunque ya no lo recuerda. Ese pais era un reino pacifico hasta que la Reina Roja (Helena Bonham Carter) derroco a su hermana, la Reina Blanca (Anne Hathaway), pero las criaturas que viven en el, dispuestas a rebelarse, esperan contar con el apoyo de Alicia, a la que ayudan a recordar su primera visita al fantastico reino</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien 3 (Alien³) 1992]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2heopvz21v6h]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_3_alien-131500572-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_3_alien-131500572-large.jpg" />]]>Tras conseguir escapar con Newt y Bishop de un planeta alienigena, la teniente Ellen Ripley (Sigourney Weaver) recala accidentalmente en Fiorna 161, una remota carcel galactica cuyos peligrosos reclusos estan absolutamente abandonados a su suerte.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien Hunter 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vnan3um89b7q]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_hunter-634634668-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_hunter-634634668-large.jpg" />]]>Un equipo de investigacion, financiado por la NASA, que se encuentra trabajando en la Antartida, descubre que uno de sus satelites ha captado una misteriosa senal que proviene de un extrano objeto situadio varios metros por debajo de la capa de hielo. Al sospechar que la senal podria no proceder de la Tierra, el jefe del equipo llama inmediatamente a Julian Rome (James Spader), un viejo amigo que trabaja como criptografo en un programa de busqueda de inteligencia extraterrestre del gobierno de EE.UU. Julian coge el primer avion al Polo Sur y es conducido ante el objeto no identificado, que sigue atascado en un gran bloque de hielo. Tras improvisar un rudimentario descodificador, Rome logra descifrar el codigo matematico para descubrir algo sorprendente.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien nacinn 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y4zj1u2hrt4b]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_nation-473530383-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_nation-473530383-large.jpg" />]]>En el futuro, la Tierra ha sido colonizada, en parte, pacificamente por extraterrestres, que comparten con los humanos un modo de vida en el que se mezclan continuamente. Llegaron en una nave y, tras serles concedido asilo por parte de las autoridades, los alienigenas se han integrado rapidamente en la sociedad, pese al recelo de una parte de los humanos. Sykes (James Caan) no siente ninguna simpatia por los "recien llegados", sin embargo cuando su companero es abatido por uno de estos, consiente en trabajar con un policia alienigena (Mandy Patinkin) para llegar al fondo del asunto e intentar atrapar al asesino de su companero, un peligroso alienígena metido en un asunto muy turbio</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien Nation: El Final 1996]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rdco8e2xj5cp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_nation_millennium-707971375-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_nation_millennium-707971375-large.jpg" />]]>En la Tierra ha comenzado la cuenta atrás para el comienzo de un nuevo milenio. El último fin de semana del siglo es un momento de celebración para algunos, que contrasta con el nerviosismo de los que están convencidos de que el fin del mundo se acerca. Un antiguo artefacto místico de origen alienígena cae en las manos de un secta clandestina. La bella joven Jennifer (interpretada por Kerrie Keane), una recién llegada (eufemismo con el que se denomina a los alienígenas) es la líder suprema de la secta y usará los mágicos poderes del artefacto para atrapar a ingenuas víctimas en sus redes. Ellos creen que entran en un mundo maravilloso y cuando se dan cuenta de la realidad es demasiado tarde. Sikes y Francisco, los dos policías protagonistas de la saga Alien Nation, investigan esta secta, y creen que puede estar relacionada con la extraña desaparición de varias personas que vendieron todas sus pertenencias antes de desaparecer. Durante el trascurso de sus pesquisas llegan hasta una peligrosa etapa que puede conducir a la muerte a los miembros más vulnerables de la peligrosa secta destructiva. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien Nation: En cuerpo y alma  1995 (TV)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lt5kqv1d9yvc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_nation_body_and_soul_tv-204776877-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_nation_body_and_soul_tv-204776877-large.jpg" />]]>Un gigante y un niño escapan de un laboratorio secreto. El mundo se entera entonces de los experimentos del Dr. Tivoli, un famoso alienígena que ha estado combinando el ADN de los humanos con el de su raza. Un par de detectives deben descubrir la verdad... (</description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ Alien Raiders 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/amcjbiw3v27s]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_raiders-494734811-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_raiders-494734811-large.jpg" />]]>Un grupo de refugiados se enfrenta a una especie de invasión de extraterrestres, todo dentro de un supermercado</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien Tornado  2012 (TV)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xov71yvprq1k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_tornado_tornado_warning_tv-870136463-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_tornado_tornado_warning_tv-870136463-large.jpg" />]]>Un inusual tornado barrió un pueblo hace quince años, dejando a Jack huérfano y sin hogar. Treinta años después, cuando el extraño tornado vuelve acompañado de varios más, Jack pide ayuda a un experto meteorólogo, Gale Morgan, que descubre que el fenómeno meteorológico no es más que una tapadera para una invasión alienígena. (</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien vs. Alien 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8to8ars7jasq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/showdown_at_area_51-356069568-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/showdown_at_area_51-356069568-large.jpg" />]]>El cielo azul se tiñe de negro cuando dos naves alienígenas enfrentadas inician una batalla espacial tras la que acaban aterrizando en la tierra. Los jóvenes Jasmine y Blaine son testigos de los terribles acontecimientos y deciden avisar a su padre, piloto de la guardia nacional del aire, que acude inmediatamente. La misión de los alienígenas consiste en encontrar un arma enterrada que podría destruir el planeta y hasta su propia sociedad</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien vs. Predator 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f3890h1tvar4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/avp_alien_vs_predator-124156782-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/avp_alien_vs_predator-124156782-large.jpg" />]]>El descubrimiento de una antigua pirámide enterrada en la Antártida lleva a un grupo de científicos y aventureros al continente helado. Allí harán un terrorífico descubrimiento: dos violentas e implacables razas alienígenas libran entre sí la última batalla. Poco importa quién gane... nosotros perderemos</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien vs. Predator 2 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nmulanmzq4wu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/avpr_aliens_vs_predator_requiem_alien_vs_predator_2-200784345-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/avpr_aliens_vs_predator_requiem_alien_vs_predator_2-200784345-large.jpg" />]]>Cuando una nave exploradora Predator se estrella, aparece en un pueblo de Colorado. Los Aliens a bordo escapan y matan a todos los Predators excepto a uno. El último Predator superviviente debe ahora acabar con todos los Aliens, así como con el terrorífico Pred-Alien que fue engendrado en la anterior entrega. Mientras tanto, los habitantes del pueblo están siendo inutilmente atrapados en medio del último enfrentamiento entre estas dos criaturas míticas</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien, el octavo pasajero 1979]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xqa8g9iu36ff]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien-747835256-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien-747835256-large.jpg" />]]>De regreso a la Tierra, la nave de carga Nostromo interrumpe su viaje y despierta a sus siete tripulantes. El ordenador central, MADRE, ha detectado la misteriosa transmisión de una forma de vida desconocida, procedente de un planeta cercano aparentemente deshabitado. La nave se dirige entonces al extraño planeta para investigar el origen de la comunicación</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alien: Resurrección 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6gz3wkn6vkje]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alien_resurrection-257654592-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alien_resurrection-257654592-large.jpg" />]]>Más de doscientos años después de su muerte, Ripley (Sigourney Weaver) vuelve a la vida gracias al empleo de técnicas avanzadas de clonación. Pero, durante el proceso, el ADN de Ripley se ha mezclado con el de la Reina Alien, por lo que Ripley empieza a desarrollar ciertas características de la peligrosa alienígena. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alienado 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vfb1lgtmdhkw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/twisted-237568899-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/twisted-237568899-large.jpg" />]]>Mark tiene 15 años y no es como los demás chicos de su edad. Su carácter retorcido y endiablado ha conseguido alterar la vida de su familia y sus compañeros de escuela. ¿Es Mark sólo un chico "malo" o tiene verdaderos problemas mentales? La respuesta queda clara cuando una loca carrera por la venganza y el poder se convierte en una trampa mortal</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aliens: El regreso 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zotdw1tqlkp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aliens-989223912-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aliens-989223912-large.jpg" />]]>Alien es un organismo perfecto, una máquina de matar cuya superioridad física sólo puede competir con su agresividad. La oficial Ripley y la tripulación de la nave “Nostromo” se habían enfrentado, en el pasado, a esa monstruosa criatura. Y sólo Ripley sobrevivió a la masacre. Después de vagar por el espacio durante varios años, Ripley fue rescatada. Durante ese tiempo, el planeta de Alien ha sido colonizado. Pero, de repente, se pierde la comunicación con la colonia y, para investigar los motivos, se envía una expedición de marines espaciales, capitaneados por Ripley. Allí les esperan miles de espeluznantes criaturas. Alien se ha reproducido y esta vez la lucha es por la supervivencia de la Humanidad. </description>
</channel>
       
<channel>
<title><![CDATA[ Algo más que cómplices 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2vcuev20atjg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/life_without_dick-855183756-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/life_without_dick-855183756-large.jpg" />]]>Collen Gibson (Parker) está muy enamorada de su novio (Knoxville), pero cuando una adivina le anuncia que su novio la está engañando, decide dejarle. Por desgracia, el arma que utiliza para amenazarlo se dispara accidentalmente y lo mata. Collen conoce a Daniel (Harry Connick Jr.), un asesino que no es capaz de matar a nadie. Cuando Collen se entera de que a Daniel le habían encargado acabar con Dick, Daniel descubre que Dick ya está muerto</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Algo para recordar 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7k9imf7ggmmw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/sleepless_in_seattle-707533221-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/sleepless_in_seattle-707533221-large.jpg" />]]>Tras la muerte de su esposa, el arquitecto Sam Baldwin (Tom Hanks) se encuentra muy abatido. Su hijo Jonah, convencido de que su padre necesita una mujer que le devuelva la alegría de vivir, el dia de Navidad llama a un programa de radio para contar su historia. Miles de mujeres lo escuchan: una de ellas, Annie Reed (Meg Ryan), que está a punto de contraer matrimonio empieza a obsesionarse con la idea de conocer a Sam antes de casarse con su novio</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Algo pasa con Mary 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sovvtkrt8utg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/there_s_something_about_mary-465333352-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/there_s_something_about_mary-465333352-large.jpg" />]]>Ted Strohehmann ha vivido angustiado durante 14 años de su vida. La razón de su desgracia no es otra que la famosa Mary Jensen, la chica a la que todos desean y con la que por fin consigue tener una cita en la fiesta de graduación. Pero un desgraciado accidente con la cremallera del pantalón arruina sus planes. Ahora parece que tendrá otra oportunidad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Algo pasa en Hollywood 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w9lu3jvn33vh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/what_just_happened-826568412-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/what_just_happened-826568412-large.jpg" />]]>Basada en las memorias del productor Art Linson (guionista del filme). Un productor de Hollywood (De Niro) intenta conservar su dignidad profesional frente a la implacable maquinaria de los grandes estudios. Durante dos frenéticas semanas, tendrá que hacer juegos malabares para solucionar los más descabellados problemas tanto en su trabajo diario como en su vida personal</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Algo pasa en Las Vegas 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cel9b311khvp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/what_happens_in_vegas-398611441-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/what_happens_in_vegas-398611441-large.jpg" />]]>Al juerguista Jack Fuller (Kutcher) le acaba de despedir de la empresa su propio padre. Por otro lado a la atractiva Joy McNally (Diaz) su novio le ha dejado plantada. Ambos deciden irse a Las Vegas, y allí se conocen en una equivocación de habitaciones de su hotel. Tras irse de fiesta, a la mañana siguiente se despiertan... y descubren que se han casado tras una noche de locura y descontrol. Justo en su primera discusión, Jack gana un jackpot de 3 millones de dólares en una máquina del casino jugando con una moneda de Joy. Ambos intentarán quedarse con el dinero, aunque el amor quizá aparezca en el camino.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Algo prestado 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nwk0deifzr6e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/something_borrowed-432245850-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/something_borrowed-432245850-large.jpg" />]]>La buena amistad entre Darcy (Kate Hudson) y Rachel (Ginnifer Goodwin) se ve puesta a prueba, cuando Rachel, en la noche de su 30 cumpleaños, tiene una aventura inesperada con Dex (Egglesfield), al que ve como el hombre de sus sueños. El problema es que Dex es el prometido de Darcy. Unos días antes de la boda de Dex y Darcy, Rachel se debatirá entre salvaguardar su amistad con Darcy o luchar por el que cree que es el amor de su vida</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Algo que contar 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cq9a34m9rp8g]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bounce-768010737-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bounce-768010737-large.jpg" />]]>Buddy, un ejecutivo de éxito en una importante agencia de publicidad, se encuentra atrapado en el aeropuerto de Chicago a causa de un temporal. Mientras espera, conoce a Greg, un hombre que va a pasar las Navidades con su familia, y a una atractiva mujer de negocios. Cuando, gracias a sus relaciones, consigue un asiento en el último vuelo de la noche, empieza a dudar entre emprender el viaje o disfrutar de una aventura sexual. Finalmente, elige lo segundo y le ofrece su asiento a Greg. A la mañana siguiente, Buddy oye la noticia de que el avión se ha estrellado. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alguien a quien amar 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c9xum628lnd7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/en_du_elsker_someone_you_love-426439634-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/en_du_elsker_someone_you_love-426439634-large.jpg" />]]>Thomas Jacob, un cantautor de fama mundial, vive en Los Ángeles. Después de varios años de ausencia, regresa a Dinamarca para grabar un nuevo álbum y reunirse con la hija de la que se distanció. Ella le presenta a Noa, su hijo de 11 años. Aunque no conoce al niño, a Thomas no le queda más remedio que cuidar de él. Poco a poco, acabarán conectando gracias a la música, y Thomas entonces tomará una decisión que cambiará su vida para siempre</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ All Cheerleaders Die 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uwxq1zi6idoz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/all_cheerleaders_die-694566931-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/all_cheerleaders_die-694566931-large.jpg" />]]>Mäddy Killian es una joven rebelde de 17 años del instituto Blackfoot con la misión de hacer caer al capitán del equipo de futbol. Se alistará a un grupo de cheerleaders para conseguir su propósito, pero una serie de trágicos acontecimientos harán que las chicas se vean empujadas a una batalla sobrenatural que culminará en una noche llena de mutilaciones que nunca olvidarán</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ All Star Superman (Superman viaja al sol) 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/362n5errctlx]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dcu_all_star_superman-649984290-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dcu_all_star_superman-649984290-large.jpg" />]]>Impulsado por el odio y los celos, Lex Luthor hurde un complot para matar al Hombre de de Acero - y funciona. Envenenado por la radiación solar, Superman se está muriendo. Con apenas unas semanas de vida por delante, cumple los sueños de su vida, sobre todo revelando su verdadera identidad a Lois Lane. Adaptación animada de la aclamada línea de cómics homónima de Grant Morrison (guión) y Frank Quitely (dibujo).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ All We Had 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ih6wymgyq81n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/all_we_had-159508291-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/all_we_had-159508291-large.jpg" />]]>Gira en torno a una madre soltera y su hija de trece años que por culpa de un apuro económico se mudarán a un extravagante pueblecito.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Allan Quatermain y la ciudad perdida del oro 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dh8mel9khd2k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/allan_quatermain_and_the_lost_city_of_gold-936215006-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/allan_quatermain_and_the_lost_city_of_gold-936215006-large.jpg" />]]>Tras sobrevivir a la expedición a las minas del rey Salomón, y cuando ya iba a partir en barco a América para casarse allá con su novia Jesse Huston, el cazador inglés Allan Quatermain, rescata en la selva a un amigo moribundo, Dumont, quien es perseguido por misteriosos nativos. Antes de ser asesinado, Dumont le informa que Robeson Quatermain, hermano de Allan, se encuentra en Milosis, la ciudad de oro de una antigua leyenda, gobernada por una raza blanca. Posponiendo su viaje a USA, Quatermain parte en busca de su hermano, acompañado por Jesse, el gigantesco zulú Umslopogaas y el cobarde hindú Swarma. Tras atravesar desiertos y selvas plagadas de todo tipo de peligros fantásticos y enfrentar a los salvajes Eshowe, el grupo llega a la dorada Milosis, ciudad gobernada por primitivos hombres blancos, gobernados por las reinas Nyleptha y Sorais. Quatermain encuentra a Robeson, que le informa que el verdadero tirano de la ciudad es el sumo sacerdote Agon quien, aliado con la pérfida Sorais y el jefe bárbaro Nasta, ha impuesto el "culto al león", que exige terroríficos sacrificios.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Allanamiento de morada 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1efigd9hmxcx]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/home_invasion-192248878-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/home_invasion-192248878-large.jpg" />]]>Una mujer rica y su hijastro quedan a merced de un trío de expertos ladrones que irrumpen en su lujosa y apartada mansión a las afuera de la ciudad. A medida que la noche avanza, su única forma de posible ayuda proviene de una llamada con un especialista en sistemas de seguridad</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alleycats 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/k1on874mxyz1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alleycats-491284839-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alleycats-491284839-large.jpg" />]]>Cuando mensajera Chris testigos lo que parece ser un asesinato, su primer instinto es cortar y correr. Pero cuando su curiosidad le llama de nuevo, que está pronto envuelto en un mundo de corrupción, el poder político, y carreras ilegales. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alma asesina 1987]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/54wtgugtff41]]></stream_url>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/-MZnAISvXldo/VAlgOob-fyI/AAAAAAAARLQ/XuHCUaILqek/s400/il99%2B(1).jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://1.bp.blogspot.com/-MZnAISvXldo/VAlgOob-fyI/AAAAAAAARLQ/XuHCUaILqek/s400/il99%2B(1).jpg" />]]>El azar decide que George Miller y Vito Minelli nazcan y mueran el mismo dia a la misma hora. Si las fuerzas del más allá pudieran dar sólo a uno de ellos la fuerza para volver de entre los muertos todo sería diferente. George Miller es un hombre tímido y amable cuyo fracaso como artista lo lleva a saltar desde el tejado de su hotel de mala muerte. Vito a su vez es un criminal de poca monta cuya falsedad lo lleva a ser brutalmente asesinado por sus propios socios. Ambos tienen la oportunidad de volver de la muerte y ambos tienen asuntos pendientes, aunque los asuntos de uno de ellos prometan ser terroríficos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alma de bailarina 1933]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gderhcneere4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dancing_lady-546422426-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dancing_lady-546422426-large.jpg" />]]>Adaptación de una novela de James Warner Bellah. Janie, una bailarina de un tugurio de Manhattan, es atrapada en una redada y llevada a la cárcel. De allí la saca Pat Gallagher, un amigo de la alta sociedad, que logra introducirla en una superproducción de Broadway, que le servirá de trampolín para alcanzar el estrellato</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alma de Dios 1941]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uasyeeas6dg5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alma_de_dios-378436913-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alma_de_dios-378436913-large.jpg" />]]>Eloísa es una huérfana que, cansada de los malos tratos que recibe de la mujer que se ha hecho cargo de su educación, decide huir a Madrid para rehacer su vida. En la carretera es recogida por un joven y entre los dos surge el amor. Una vez en Madrid, Eloísa se aloja con una tía suya y su prima Irene. Pero los problemas comienzan de nuevo cuando Irene, para poder realizar un matrimonio de conveniencia, hace pasar a su hijo biológico como hijo de Eloísa</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alma en suplicio 1945]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ycm8tt97i7ke]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/mildred_pierce-112533980-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/mildred_pierce-112533980-large.jpg" />]]>Cuando el segundo marido de Mildred Pierce (Joan Crawford) es asesinado, la policía la interroga. La mujer cuenta cómo ha sido su vida desde que se casó por primera vez y cómo se ha sacrificado para proporcionar a su hija (Ann Blyth) todas las oportunidades que ella nunca tuvo</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alma salvaje 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vgcp183xvsrn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/wild-232127690-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/wild-232127690-large.jpg" />]]>En los años 90, tras unas duras experiencias personales que tocaron fondo con su divorcio y sobre todo con la muerte de su madre, la joven Cheryl Strayed decidió recorrer en solitario, y careciendo de experiencia, más de 1600 kilómetros por el Sendero de las Cimas del Pacífico, que atraviesa el desierto de Mojave y sube hasta la frontera entre los estados de Oregón y Washington, en un intento de encontrarse a sí misma.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Almas condenadas 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xve4ec7e67kp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/my_soul_to_take_25_8-869083929-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/my_soul_to_take_25_8-869083929-large.jpg" />]]>En la tranquila y pequeña ciudad de Riverton, dice la leyenda que un asesino en serie juró regresar para matar a los siete niños que nacieron la noche que él murió. Muchos años después vuelve a haber desapariciones. ¿Se ha reencarnado el psicópata en uno de los siete adolescentes o sobrevivió aquella noche que le dieron por muerto? Sólo uno de los chicos sabe la respuesta.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Almas en la hoguera 1949]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7borpsyldlh3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/twelve_o_clock_high-547176984-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/twelve_o_clock_high-547176984-large.jpg" />]]>Durante la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), el general Frank Savage, de las fuerzas aéreas de los Estados Unidos, es enviado a Inglaterra para relevar al comandante de una unidad encargada de bombardear Alemania y cuyos miembros están completamente desmoralizados. Aunque es amable y comprensivo, Savage aplica inmediatamente una disciplina de choque para levantar la moral de la tropa. Los miembros del escuadrón, reacios al principio a aceptar las nuevas normas, van cambiando a medida que consiguen victorias inesperadas. Sin embargo, la tensión y el agotamiento que supone el mando conducirá al general a una situación límite.</description>
</channel>

          
<channel>
<title><![CDATA[ Almas oscuras 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h0il13xfcpvh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/prowl-787709308-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/prowl-787709308-large.jpg" />]]>Prowl se centra en Amber, una joven que sueña con escapar de su pequeño pueblo natal y que convence a sus amigos para hacer una escapada a la ciudad. Cuando el coche en el que viajan se estropea, aceptarán con gratitud que un hombre los recoja. Pero cuando el conductor se niega a parar y descubren que el vehículo está lleno de cajas manchadas con sangre empezarán a temer lo peor. Los llevarán hasta un oscuro y abandonado almacén donde se convertirán en presas de unas criaturas sanguinarias.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Almost Christmas 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w20aj3oi63ve]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/almost_christmas-365036119-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/almost_christmas-365036119-large.jpg" />]]>Una familia disfuncional se reúne para pasar su primer Día de Acción de Gracias desde la muerte de la madre.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aloha 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ql7r0hwtfhz3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aloha-683625110-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aloha-683625110-large.jpg" />]]>Un contratista en materia de defensa, Brian Gilcrest (Bradley Cooper), supervisa el lanzamiento de un satélite desde Hawai junto a una piloto de las Fuerzas Aéreas, Allison Ng (Emma Stone), por la que comienza a sentir algo. Además en la isla se reencontrará con el viejo amor de su vida, Tracy Woodside (Rachel McAdams), ahora casada y con dos hijos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alone in the Dark 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eq137twre6fz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alone_in_the_dark-798732004-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alone_in_the_dark-798732004-large.jpg" />]]>Siendo un niño, Edward Carnby (Christian Slater) tuvo una experiencia que le marcó para siempre; una prueba irrefutable de la existencia de otro mundo, siniestro y aterrador. Por ese motivo, Edward acabó convirtiéndose en investigador de lo paranormal, un detective privado especializado en casos relacionados con fenómenos supernaturales inexplicables. Ahora, el misterioso pasado de Edward está a punto de convertirse en el caso más peligroso al que se ha enfrentado jamás. De forma misteriosa, hasta 19 personas que crecieron en el mismo orfanato que él han desaparecido.</description>
</channel>

 <channel>
<title><![CDATA[ Altamira 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0ii2xbmyoy2r]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/altamira-758108871-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/altamira-758108871-large.jpg" />]]>En 1879, un arqueólogo amateur, Marcelino Sanz de Sautuola (Antonio Banderas), y su hija de ocho años, María, descubrieron en Cantabria una de las obras prehistóricas más importantes de la Historia: las pinturas de Altamira. Lejos de proporcionarle honor y gloria, su deslumbrante contribución a la historia le enfrentó con la Iglesia católica y con la indiferencia y el escarnio de la comunidad científica de la época, a pesar de sus esfuerzos por demostrar la veracidad del descubrimiento. (</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Alterado 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qa51unjrknxc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/altered-401255128-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/altered-401255128-large.jpg" />]]>Historia de cuatro hombres decididos a vengarse contra la salvaje forma de vida exterior que los mantiene prisioneros y que ha matado a su amigo. Pero en este juego de vida o muerte, de escondites, ¿serán ellos los que resulten descubiertos y destruidos</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Álvarez Kelly 1966]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cum4nnqerrmk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alvarez_kelly-760858325-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alvarez_kelly-760858325-large.jpg" />]]>Alvarez Kelly es un ganadero mexicano que aprovecha la Guerra de Secesión (1861-1865) para ganar dinero. Es contratado por el ejército de la Unión para transportar 2.000 cabezas de ganado desde México a Virginia, pero, en el camino, el rebaño de Kelly es interceptado por un coronel confederado que quiere apoderarse de las reses para alimentar a sus hambrientas tropas</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alvin y las ardillas 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j1yzi998635k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks-386264480-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks-386264480-large.jpg" />]]>Después de probar suerte con un desesperanzado compositor, tres ardillas muy peculiares, Alvin, Simon y Theodore, deciden hacer de la casa de Dave la suya propia. Enseguida las ardillas se dan cuenta de la necesidad de convencer a Dave de que las deje vivir en su casa para demostrarle que no sólo pueden andar como una persona…¡sino que pueden cantar! No tardarán en revelarse como la sensación musical del momento, mientras Dave se convierte en algo más que en su compositor; en su padre. Los problemas comienzan cuando las ardillas comienzan a darse cuenta de su éxito y se rebelan contra Dave</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alvin y las ardillas 2 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p5qn19cm1k7e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks_the_squeakquel_alvin_and_the_chipmunks_2-456763346-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks_the_squeakquel_alvin_and_the_chipmunks_2-456763346-large.jpg" />]]>Las ardillas más famosas y divertidas del cine regresan a la gran pantalla para protagonizar una nueva aventura. En ella, Alvin y sus compañeros deben enfrentarse a la presión de la escuela, a los problemas de la celebridad y a un grupo de chicas ardilla que les está haciendo la competencia</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alvin y las ardillas 3 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nm515tooi9n9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks_chip_wrecked_alvin_and_the_chipmunks_3-832384115-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks_chip_wrecked_alvin_and_the_chipmunks_3-832384115-large.jpg" />]]>Tercera entrega de la saga Alvin y las ardillas. Las ardillas se embarcan en un crucero de lujo, pero se caen por la borda y acaban en una isla desierta. Pronto averiguarán que la isla no está tan deshabitada como creían en un principio. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alvin y las ardillas: Fiesta sobre ruedas 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/frsfsl9zfuk0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks_the_road_chip-407227828-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/alvin_and_the_chipmunks_the_road_chip-407227828-large.jpg" />]]>Tras una serie de malentendidos Alvin, Simon y Theodore creen que Dave va a declararse a su nueva novia en Nueva York, y olvidarse de ellos. Tienen tres días para intentar romper el compromiso y salvarse así de la pérdida de Dave. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Always (Para siempre) 1989]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vnve86snebzr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/always-664255145-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/always-664255145-large.jpg" />]]>Pete Sandich, un temerario piloto que se dedica a la extinción de incendios, muere en acto de servicio tras salvarle la vida a un amigo. En el cielo, se encuentra con un ángel femenino que lo conmina a regresar a la Tierra para proteger la vida y convertir en un experto piloto al novato Ted Baker. El único problema es que Ted está enamorado de la antigua novia de Pete</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Alzando el vuelo (TV) 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/02afpuiokhjv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/away_and_back_tv-614989085-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/away_and_back_tv-614989085-large.jpg" />]]>La hostilidad entre un granjero viudo y una ambiciosa ornitóloga se convierte en algo más, cuando ésta llega a su finca para salvar a una familia de cisnes. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amadeus 1984]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l3zqgyl748r6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amadeus-822035953-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amadeus-822035953-large.jpg" />]]>Antonio Salieri es el músico más destacado de la corte del Emperador José II de Austria. Entregado completamente a la música, le promete a Dios humildad y castidad si, a cambio, conserva sus extraordinarias dotes musicales. Pero, después de la llegada a la corte de un joven llamado Wolfang Amadeus Mozart, Salieri queda relegado a un segundo plano. Enfurecido por la pérdida de protagonismo, hará todo lo posible para arruinar la carrera del músico de Salzburgo. Mientras tanto, Mozart, ajeno a las maquinaciones de Salieri, sorprende a todos con su genialidad como músico, pero también con sus excentricidades</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amama 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g823ikky6sm8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amama-119146172-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amama-119146172-large.jpg" />]]>Una historia familiar. El conflicto entre lo urbano y lo rural, entre pasado y presente, padres e hijos. Dos formas opuestas de entender la existencia, y una abuela que observa el mundo desde el más elocuente de los silencios</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amanda Knox 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yya99qe2wh4z]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amanda_knox-557374183-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amanda_knox-557374183-large.jpg" />]]>Documental sobre el famoso caso de Amanda Knox, una joven estudiante norteamericana de la Universidad de Peruggia, Italia que en el 2007 fue acusada de asesinar a su compañera de piso, la británica Meredith Kercher. Knox fue acusada junto dos jóvenes, ambos conocidos de la víctima, su novio Raffaele Sollecito y un joven de Costa de Marfil Rudy Guede. Detenidos los tres, se inició así uno de los juicios con más repercusión internacional de los últimos tiempos</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amanece en Edimburgo 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o47qda2r5suw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/sunshine_on_leith-371893954-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/sunshine_on_leith-371893954-large.jpg" />]]>Dos buenos amigos, Davy y Ally,vuelven a sus vidas en Edimburgo tras cumplir el servicio en la guerra de Afganistán. Ambos continúan sus relaciones de pareja: Ally con Liz y Davy con Yvonne. Mientras tanto, los padres de Davy, Rab y Jean están ocupados planeando sus bodas de plata. Todo va bien hasta que una revelación del pasado de Rab amenaza con destruir a la familia y separar a las tres parejas</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amanece, que no es poco 1989]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w39lzapa3zst]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amanece_que_no_es_poco-465341383-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amanece_que_no_es_poco-465341383-large.jpg" />]]>Teodoro, un ingeniero español que es profesor en la Universidad de Oklahoma, regresa a España para disfrutar de un año sabático. Al llegar, se entera de que su padre ha matado a su madre y, para compensarlo de la pérdida, le ha comprado una moto con sidecar para viajar juntos. Así es como llegan a un remoto pueblo de montaña que parece desierto; lo que ocurre es que todos los vecinos están en la iglesia, porque la misa es un auténtico espectáculo. Padre e hijo asisten a las elecciones que se celebran cada año para designar alcalde, cura, maestro y puta. Además, al pueblo ha llegado un grupo de estudiantes de una universidad norteamericana, unos meteorólogos belgas, un grupo de disidentes de los Coros del Ejército Ruso e incluso invasores camuflados de un pueblo cercano</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amanecer rojo 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/glv0j988zbe9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/red_dawn-201741475-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/red_dawn-201741475-large.jpg" />]]>Remake de la película homónima dirigida en 1984 por John Milius, con Patrick Swayze en el papel principal</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amanecer Zulu 1979]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qpy0zqziezqw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/zulu_dawn-709404050-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/zulu_dawn-709404050-large.jpg" />]]>Episodio de la guerra entre ingleses y zulúes que tiene lugar antes de la masacre de "Isandhlawana" (1879), en la que murieron cientos de soldados británicos tras el asedio y ataque de miles de nativos zulúes. Precuela de "Zulú" (1963), film sobre el mismo conflicto dirigido por Cy Endfield y protagonizado por Michael Caine. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amapola 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b19l5b07hhhb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amapola-567767395-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amapola-567767395-large.jpg" />]]>Amapola (Camilla Belle) tiene la capacidad de ver el futuro y esa visión le disgusta. Por eso, intenta cambiar el presente para modificar el futuro.</description>
</channel>

 	 <channel> 
<title><![CDATA[Amar ( 2017 ) Calidad:DVDRip-castellano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c736234e84c5a7fd876fb264a2b7a024.jpg" />]]>Drama escrito y dirigido por Esteban Crespo (nominado al Oscar en 2014 por su cortometraje 'Aquel no era yo'). 'Amar', que supone el debut en el terreno del largometraje por parte de Crespo, nos cuenta la historia de dos jóvenes, Laura y Carlos, que viven una historia de amor tan apasionada como insostenible. Es por ello que, un año después, la joven pareja se verá obligada a separarse experimentando sensaciones que hasta el momento no habían vivido antes. 'Amar', que cuenta con las interpretaciones protagonistas de María Pedraza y Pol Monen, es una película que reflexiona sobre la intensidad del primer amor y los conflictos y sentimientos provocados por este mismo. Natalia Tena, Greta Fernández, Gustavo Salmerón, Nacho Fresneda y Antonio Valero (Cuéntame) completan el reparto de este conmovedor drama.</description> 
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w9x2ry2vvtqt]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
    
<channel>
<title><![CDATA[ Amar la vida (TV) 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/loos98r4zsh6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/wit_tv-185275865-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/wit_tv-185275865-large.jpg" />]]>Vivian Bearing (Emma Thompson) es una prestigiosa profesora universitaria que imparte un curso de poesía anglosajona. Un día, le diagnostican un cáncer terminal y descubre que le queda poco tiempo de vida. A partir de ese momento, el amor y la compasión adquieren para ella un nuevo y dramático sentido</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amar peligrosamente 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lvecwh3me4a7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/beyond_borders-344398787-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/beyond_borders-344398787-large.jpg" />]]>El cómodo mundo de Sarah Jordan (Angelina Jolie), una ingenua americana residente en Londres, da un vuelco cuando Nick Callahan (Clive Owen) se cuela en un baile para recaudar fondos y hace un apasionado alegato a favor de los niños hambrientos de África. Atraída por Nick y su causa, Sarah abandona las comodidades de su vida londinense, decidida a comprobar los hechos por sí misma. Pero Sarah no tarda en darse cuenta de lo duras que son las condiciones en que vive Nick. Fascinada por el peligro al que se enfrenta todos los días, Sarah se compromete cada vez más con Nick. Cuando regresa a Londres, se dedica a recaudar fondos y, al mismo tiempo, intenta salvar su matrimonio</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amazing Grace 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oy3jfx364ymw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amazing_grace-821160625-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amazing_grace-821160625-large.jpg" />]]>Siglo XVIII. Crónica de la vida del parlamentario británico William Wilberforce (Ioan Gruffud), pionero en la lucha contra la esclavitud, lo que lo enfrentó a algunos de los hombres más poderosos de su época. Siendo ya un brillante y carismático político de 24 años, su vida dio un vuelco cuando conoció a un antiguo esclavo: por primera vez, fue consciente de la cruel realidad de la esclavitud. A partir de ese momento, fue el máximo representante de los abolicionistas ingleses</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ambiciosa 1947]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f94bkhjps1jz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/forever_amber-440016262-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/forever_amber-440016262-large.jpg" />]]>En la Inglaterra del siglo XVII, una mujer usa sus atractivos para escalar peldaños en la cerrada estructura social de la corte. Amber St. Clair se propone ascender de chica de pueblo a noble, pero en el camino perderá muchas cosas importantes, entre ellas su gran amor.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amelie 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7tn4tk50wys1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/le_fabuleux_destin_d_amelie_poulain-846218382-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/le_fabuleux_destin_d_amelie_poulain-846218382-large.jpg" />]]>Amelie no es una chica como las demás. Ha visto a su pez de colores deslizarse hacia las alcantarillas municipales, a su madre morir en la plaza de Nôtre-Dame y a su padre dedicar todo su afecto a un gnomo de jardín. De repente, a los veintidós años, descubre su objetivo en la vida: arreglar la vida de los demás. A partir de entonces, inventa toda clase de estrategias para intervenir en los asuntos de los demás: su portera, que se pasa los días bebiendo vino de Oporto; Georgette, una estanquera hipocondríaca, o "el hombre de cristal", un vecino que sólo ve el mundo a través de la reproducción de un cuadro de Renoir</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amenaza terrorista 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5j7rr575r1kq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cleanskin-415173775-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cleanskin-415173775-large.jpg" />]]>Ewan es un agente del Servicio Secreto cuya misión consiste en capturar y eliminar a Ash, un terrorista suicida, y a la célula a la que pertenece. Mientras tanto, Ash se enfrenta a un dilema moral.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amenazados 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0n4n7m40xl4c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/unthinkable-134673833-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/unthinkable-134673833-large.jpg" />]]>Thriller psicológico que gira en torno al interrogatorio, por parte de un agente del FBI, a un sospechoso de terrorismo para que confiese la ubicación de tres bombas nucleares preparadas para detonar en los E.E.U.U</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ America 3000 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sjx6fat6kgv3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/america_3000-823482033-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/america_3000-823482033-large.jpg" />]]>Hace 900 años de la última guerra nuclear. La raza humana sobrevive, pero lo hace de una forma muy diferente a lo que hoy conocemos: se agrupan en dos grandes tribus, plugots (hombres) y fraus (mujeres). Las "frau" son la tribu dominante, y usan a los "plugots" como esclavos o como sementales para perpetuar la especie. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Beauty 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ki1skzcfpvui]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_beauty-518516554-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_beauty-518516554-large.jpg" />]]>Lester Burnham (Kevin Spacey), un cuarentón en crisis, cansado de su trabajo y de su mujer Carolyn (Annette Bening), despierta de su letargo cuando conoce a la atractiva amiga (Mena Suvari) de su hija (Thora Birch), a la que intentará impresionar a toda costa</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Cuisine 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yaj7j36w1lci]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cuisine_americaine_american_cuisine-412681744-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cuisine_americaine_american_cuisine-412681744-large.jpg" />]]>Cualquier cocinero que se precie sueña con igualar el talento del mayor genio culinario de Francia, Louis Boyer, pero sólo alguien tan atrevido como Loren Collins podría albergar el sueño de compartir fogones con él. En principio, las posibilidades de hacerlo realidad parecen nulas: no ha estudiado en una alta escuela de cocina, trabaja para el ejército de los EE.UU., procede de una familia que se dedica al negocio de las pizzas y, por último, es un ciudadano americano. Sin embargo, tras una disputa con un oficial del ejército, Loren, sin un franco en el bolsillo, parte para </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Gangster 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/udgkce4faw4e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_gangster-362440268-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_gangster-362440268-large.jpg" />]]>Nueva York, 1968. Frank Lucas (Denzel Washington) es el taciturno chófer de un importante mafioso negro de Harlem. Cuando su jefe muere inesperadamente, Frank aprovecha la oportunidad para construir su propio imperio. Gracias a su talento, se convierte no sólo en el principal narcotraficante de la ciudad, inundando las calles con productos de mejor calidad y precio, sino también en un hombre público muy respetado. Richie Roberts (Russell Crowe), un policía incorruptible marginado por su honradez que conoce bien las calles, se da cuenta de que una persona ajena a los clanes trepa por la escalera del poder. Tanto Roberts como Lucas comparten un estricto código ético que les aparta de los demás y los convierte en dos figuras solitarias en lados opuestos de la ley. Cuando se encuentren, el enfrentamiento entre ellos será inevitable. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Heist 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/josd5k5jt88n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_heist-610638028-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_heist-610638028-large.jpg" />]]>James y Frankie Kelly son dos hermanos, ambos con un pasado oscuro que, desesperados por conseguir dinero, deciden llevar a cabo un "pequeño negocio", robar el banco de San Luis. Remake de la película "Asalto al banco de St. Louis" (1959), dirigida por Charles Guggenheim y John Stix.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American History X 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8c4hk3xlc1pe]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_history_x-599439473-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_history_x-599439473-large.jpg" />]]>Derek (Edward Norton), un joven "skin head" californiano de ideología neonazi, es encarcelado por asesinar a un negro que pretendía robarle su furgoneta. Cuando sale de prisión y regresa a su barrio dispuesto a alejarse del mundo de la violencia, se encuentra con que su hermano pequeño (Edward Furlong), para quien Derek es el modelo a seguir, sigue el mismo camino que a él lo condujo a la cárcel</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Honey 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fbuw8p12c4v5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_honey-591565293-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_honey-591565293-large.jpg" />]]>Star (Sasha Lane), una chica adolescente, deja a su disfuncional familia para unirse a un equipo de venta de suscripciones de revistas, que recorre, vendiendo puerta a puerta, el mediooeste estadounidense. Rápidamente se siente a gusto en ese grupo de jóvenes, al que también pertenece Jake (Shia LeBeouf), y adopta su estilo de vida, entre veladas bañadas en alcohol, pequeños delitos e historias de amor… </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Me (Sin remisión) 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sgmblnasktcs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_me-439422933-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_me-439422933-large.jpg" />]]>Basada en una historia real, cuenta cómo en los Estados Unidos de los años 30 una pandilla de adolescentes se adentra en el mundo de la delincuencia. Una serie de robos llevan a su cabecilla, Santana, a pasar dieciocho años en prisión. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cuvg70pp8n7w]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_pie-976453006-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_pie-976453006-large.jpg" />]]>Una legión de jóvenes inexpertos viven obsesionados con el sexo opuesto. Jim, uno de ellos, está desesperado porque todavía es virgen. Además, desde que sus padres le sorprendieron viendo películas pornográficas, su situación en casa ha empeorado, porque su bienintencionado padre pretende ocuparse de su educación sexual; en el colegio, las cosas no van mucho mejor: su relación con una chica, gracias a un programa de intercambio, tiene toda la pinta de fracasar. Así que su último recurso se llama Michelle, una integrante de la banda de música que resulta ser todo un prodigio.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie 2 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ap1fjkmtydog]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_pie_2-872126816-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_pie_2-872126816-large.jpg" />]]>Los protagonistas masculinos de la primera entrega, entonces obsesionados por perder la virginidad, se reencuentran en su pueblo natal tras su primer año en la universidad. Ha pasado un año, y Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas) y Finch (Eddie Kay Thomas) deciden para pasar juntos el verano. Para poder tener independencia y perseguir mujeres, como tradicionalmente acostumbran, aunque sin éxito, deciden alquilar una casa en la playa. Como el alquiler es algo caro deciden invitar también a Stifler (Seann William Scott), quien además de tener mucho dinero, supuestamente sabe mucho de mujeres, aunque su personalidad es detestable.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie 3: ¡Menuda boda! 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5apstg3zea2l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_wedding-896185702-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_wedding-896185702-large.jpg" />]]>Los años han pasado desde que vimos por última vez al grupo de East Great Falls High. Ahora Jim y Michelle están a punto de casarse, y antes de la boda se tiene que organizar la despedida de soltero, que corre a cargo, como no, de Stifler. Para que sea perfecta, intentarán reunir de nuevo al grupo. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie 5: Una fiesta de pelotas 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yx7iqsjfh5sm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_pie_presents_the_naked_mile-187779630-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_pie_presents_the_naked_mile-187779630-large.jpg" />]]>Cuando Erik Stifler (John White) se da cuenta de que es el único miembro de su familia que podría acabar el instituto sin haber perdido la virginidad, decide que tiene que estar a la altura del legado recibido. Después de algunos consejos bienintencionados del padre de Jim (Eugene Levy), Erik está listo para arriesgarse en el fin de semana más escandaloso jamás vivido</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie 6: Fraternidad Beta 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tu4sc1ynxwg2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_pie_presents_beta_house-918520452-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_pie_presents_beta_house-918520452-large.jpg" />]]>Erik, Ryan, y Cooze comienzan la universidad e ingresan en la Fraternidad Beta, presidida por el legendario Dwight Stifler. Pero el problema comienza cuando una fraternidad de chiflados amenaza con poner fin al libertinaje y la Fraternidad Beta tiene que reivindicar su derecho a la fiesta</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie 7: El libro del amor 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jzaftnzom6q3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_pie_presents_the_book_of_love-624558265-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_pie_presents_the_book_of_love-624558265-large.jpg" />]]>ARob (Bug Hall), Nathan (Kevin M. Horton) y Lube (Brandon Hardesty) son tres amigos del instituto East Great Falls que se proponen como misión conseguir el éxito entre las chicas. Tras varios intentos fallidos, accidentalmente descubren oculta en una biblioteca la “Biblia del Sexo”, una legendaria guía sobre la seducción que contiene multitud de secretos para el éxito sexual, escrito por alumnos de las generaciones anteriores de la escuela. Pero algunas páginas perdidas conducirán a divertidas sorpresas para todos, incluidos los ex-alumnos</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie presenta Band Camp (American Pie 4) 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ni0tf5cqf3t1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_pie_band_camp-598309544-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_pie_band_camp-598309544-large.jpg" />]]>Matt, el hermano pequeño de Stifler, es condenado a pasar un verano en el inmundo campamento de la banda de música, donde hace de las suyas con cámaras ocultas y ardientes tutores. Pero, cuando se queda prendado de su compañera de banda, Elyse, su empeño por maquillar sus rudos modales tiene resultados imprevistos. El padre de Jim (Eugene Levy) vuelve como estrafalario tutor para intentar devolver al redil al descarriado hermano menor de Stifler</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Pie: El reencuentro 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/50pd5qzjzxk2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_reunion-715462268-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_reunion-715462268-large.jpg" />]]>Un grupo de viejos amigos vuelven a reunirse. Jim (Jason Biggs) y Michelle (Alyson Hannigan) siguen felizmente casados, aunque hay una vecina que se ha enamorado de él. Además, la cinta sexual con Nadia se ha convertido en uno de los vídeos más vistos de Youtube. Oz (Chris Klein) vive en una mansión de Malibú, pero su novia parece sólo interesada por su dinero. Mientras tanto, la vida de Stifler (Seann William Scott) sigue siendo un desastre. Heather (Mena Suvari) sale con un cirujano que intenta parecer más joven, y Finch (Eddie Kaye Thomas), que ha viajado mucho, intenta ligar con Trish, una camarera amiga de Michelle.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Playboy (Spread) 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/71j80ax8uoov]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/spread-190431088-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/spread-190431088-large.jpg" />]]>Nikki (Ashton Kutcher) es un mujeriego que, gracias a su atractivo sexual, vive rodeado de lujos. Acude a fiestas y se acuesta con multitud de mujeres a la vez que se da la gran vida en una casa de Hollywood Hills, propiedad de Samantha (Anne Heche), una abogada de mediana edad. Todo marcha bien hasta que conoce a una preciosa camarera llamada Heather (Margarita Levieva) que, en principio, parece inmune a sus encantos..</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Psycho 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vadoyv9op65u]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_psycho-503776720-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_psycho-503776720-large.jpg" />]]>En un mundo moralmente plano en el que la ropa tiene más sentido que la piel, Patrick Bateman es un espécimen soberbiamente elaborado que cumple todos los requisitos de Master del Universo, desde el diseño de su vestuario hasta el de sus productos químicos. Es prácticamente perfecto, como casi todos en su mundo e intenta desesperadamente encajar en él. Cuando más intenta ser como cualquier otro hombre adinerado de Wall Street, más anónimo se vuelve y menos control tiene sobre sus terribles instintos y su insaciable sed de sangre, que lo arrastra a una vorágine en la que los objetos valen más que el cuerpo y el alma de una persona. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Psycho II 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ch2zbr4ghmlq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_psycho_2_all_american_girl-917638268-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_psycho_2_all_american_girl-917638268-large.jpg" />]]>Patrick Bateman, el psychokiller de American psycho, está muerto; pero su maléfico legado continúa vivo en el cuerpo de Rachel Newman, una chica que sobrevivió a uno de sus salvajes ataques y que ahora ha desarrollado una obsesión por los asesinos en serie. En el centro donde estudia, Rachel aspira a convertirse en la ayudante de un profesor, y no está dispuesta a que nadie se interponga a su camino. Un nuevo psicópata está a punto de actuar...</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Soldiers: un día en Irak 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vwsp52b8lb1u]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_soldiers_a_day_in_irak-568391738-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_soldiers_a_day_in_irak-568391738-large.jpg" />]]>Irak, año 2004. Durante una salida rutinaria, una patrulla estadounidense cae en una emboscada y queda atrapada al otro lado de las líneas enemigas teniendo que enfrentarse a los Fedayines de Irak, enemigos declarados con poco que perder y un gran conocimiento de la zona, que harán que los soldados tengan que luchar desesperadamente por sus vidas en un encarnizado combate.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Summer 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tjsrjnoq30wq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_pool_boys-216208971-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_pool_boys-216208971-large.jpg" />]]>Un limpiapiscinas y un jardinero convierten una lujosa mansión vacía en un hogar para las mujeres que pertenecen a la profesión más antigua del mundo. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ American Ultra 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9nzmbret2twn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_ultra-216180958-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_ultra-216180958-large.jpg" />]]>Mike Howell (Jesse Eisenberg) es un joven que no tiene ninguna motivación y que vive junto a su novia Phoebe (Kristen Stewart) en una pequeña y aburrida ciudad. Un día, su vida da un giro inesperado cuando el pasado de Mike vuelve para perseguirle y se convierte en el blanco de una operación de alto secreto del gobierno</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amiga mortal 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ewc8objtp5jr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/deadly_friend-128034980-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/deadly_friend-128034980-large.jpg" />]]>Hasta una pequeña ciudad del medio Oeste de Estados Unidos, llega un muchacho que posee un gran talento para la mecánica y las matemáticas. Le acompañan su madre y un robot fabricado por él mismo, de reacciones humanas y facultades excepcionales. Pronto se hace buen amigo de una chica que vive frente a su casa, pero ésta muere de una paliza que le propina su autoritario padre. El joven se resiste a aceptar que ella ha muerto e introduce el cerebro del robot en el cadáver de la </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amigas a la fuerza 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hlo6zfyskfi4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_banger_sisters-232318800-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_banger_sisters-232318800-large.jpg" />]]>Suzette y Vinnie son dos mujeres que durante los años sesenta no se perdían un concierto de rock y que eran conocidas como las marchosas "Banger Sisters". Han pasado más de dos décadas y ahora cada una lleva su vida independiente, pero cuando el mundo de Suzette se desmorona acude a su antigua amiga en busca de apoyo, o al menos de unos miles de dólares. La reunión de las "Banger Sisters" es la colisión de dos modos de ver la vida opuestos, una viviendo en el pasado, otra intentando esconderse de él. Juntas aprenderán el valor de vivir el momento. </description>
</channel>
         
<channel>
<title><![CDATA[ Amigos de más 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kd4ubtdktvm1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/what_if_the_f_word-356800881-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/what_if_the_f_word-356800881-large.jpg" />]]>Wallace (Radcliffe) y Chantry (Kazan) se conocen en una fiesta mientras leen poesía escrita con imanes de nevera. Pronto surge entre ellos una gran amistad que les permite hablar de todo, películas, enfermedades o regalos de Navidad decepcionantes. El único problema es que Chantry tiene novio formal, y Wallace está locamente enamorado de ella</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amigos hasta la muerte 1973]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3r6bwhybcfpd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/showdown-191357810-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/showdown-191357810-large.jpg" />]]>A pesar de que fueron amigos desde la más tierna infancia, dos hombres ya maduros se han convertido en rivales por partida doble: están enamorados de la misma mujer y, además, uno de ellos es un forajido y el otro es el sheriff encargado de atraparlo</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amigos muy íntimos 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d0gwb6c9n7n9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/best_friends-346914679-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/best_friends-346914679-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amistad 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nd04abial1oa]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amistad-728360440-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amistad-728360440-large.jpg" />]]>Richard y Paula viven y trabajan juntos: los dos son guionistas de cine. Richard quiere casarse, pero Paula teme que el matrimonio termine estropeando la relación. Cuando, por fin, se casan, deben enfrentarse a la primera prueba: ir a visitar a los padres de Paula para que conozcan a Richard. Pero los encantadores ancianos plantean con su exceso de cariño no pocos problemas a la pareja. Y aún les queda otro trago: Paula debe conocer a los padres de Richard. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amistad mortal (TV) 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6wofs9raw2mn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/death_clique_tv-473972104-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/death_clique_tv-473972104-large.jpg" />]]>Jade y Sara son dos adolescentes de 17 años, amigas desde la infancia. Ashley llega nueva al instituto, una chica curiosa que despierta la admiración de sus compañeras y enseguida se convertirá en una referencia para ellas. </description>
</channel>

 <channel>
<title><![CDATA[ Amityville 1992 Es cuestión de tiempo 1992]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ewxix0nmdzsv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amityville_1992_it_s_about_time-879045116-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amityville_1992_it_s_about_time-879045116-large.jpg" />]]>Un hombre compra un reloj antiguo en el pueblo y se lo lleva a Nueva York consigo, descubriendo amargamente que proviene de la infame casa encantada. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amityville 1993: El rostro del Diablo 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jyprgber9yam]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amityville_a_new_generation_the_image_of_evil-456840510-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amityville_a_new_generation_the_image_of_evil-456840510-large.jpg" />]]>Un espejo demoníaco (que supo estar bajo el techo de la casa de Amityville original) tiende un manto de tenebrosa negritud sobre el hijo ilegítimo del hombre cuya matanza años atrás inició todo el problema de apariciones y espíritus</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amityville 5: La maldición de Amityville 1990]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ewzyjuge3r9r]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_amityville_curse-112655556-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_amityville_curse-112655556-large.jpg" />]]>La maldición de una de las casas encantadas más famosas de la historia sigue su curso con nuevos inquilinos y sus consiguientes desgracias</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amityville II: La Posesión 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ghb2ne6jiobi]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amityville_ii_the_possession-491648461-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amityville_ii_the_possession-491648461-large.jpg" />]]>Después de trasladarse a una gran mansión en Long Island (Nueva York), una familia es testigo de hechos sobrenaturales provocados por espíritus malignos que intentan dominar la casa y deshacerse de sus habitantes. Uno de ellos posee al hijo de la familia y lo obliga a cometer asesinatos. Un cura experto en exorcismos tratará de liberarlo de este tormento</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amo tu cama rica 1991]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dokq0pvipd4i]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amo_tu_cama_rica-585646723-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amo_tu_cama_rica-585646723-large.jpg" />]]>Pedro se siente incomprendido por las mujeres. En el amor es lento, pero inseguro. Sara acaba de terminar la carrera de veterinaria y tiene un éxito profesional razonable. Él aún no ha definido su futuro. Ambos son cordiales, tienen amigos. No discuten con los padres. No discuten con nadie. Sólo se pelean entre ellos. Ellos son su único problema, pero también su única solución.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor a quemarropa 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jfctc72shmyd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/true_romance-729763502-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/true_romance-729763502-large.jpg" />]]>El joven y solitario Clarence (Christian Slater) celebra su cumpleaños como de costumbre, viendo películas de kung-fu en un destartalado cine de Detroit. Estando en la sala conoce a Alabama (Patricia Arquette), una rubia explosiva con la que tiene una noche de pasión. Ella, en realidad, es una prostituta pagada por el mejor amigo de Clarence como regalo de cumpleaños. A pesar de ello, Clarence decide alejarla de la prostitución, pero tendrá que enfrentarse con su chulo (Gary Oldman) cuando va a recoger las pertenencias de Alabama.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor a segunda vista 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/risrhknw3opq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/two_night_stand-364121891-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/two_night_stand-364121891-large.jpg" />]]>Tras pasar una noche de sexo bastante lamentable, una pareja se verá obligada, a causa de una tormenta de nieve que asola la ciudad, a pasar más tiempo juntos en el apartamento de él</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor bajo el espino blanco 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1432vtg1nkrr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shan_zha_shu_zhi_lian_the_love_of_the_hawthorn_tree_under_the_hawthorn_tree-935902303-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shan_zha_shu_zhi_lian_the_love_of_the_hawthorn_tree_under_the_hawthorn_tree-935902303-large.jpg" />]]>Jing es una colegiala ingenua de la ciudad que debe trasladarse a un remoto pueblo en las montañas para su “reeducación” durante la Revolución Cultural. Su padre ha sido encarcelado por “derechista” y su madre lucha para alimentar a sus tres hijos. Jing sabe que tanto su futuro como el bienestar de su familia dependen de su buen comportamiento en opinión de las autoridades. Pero su prudente y tranquila existencia se ve trastocada cuando se enamora de Sun, el encantador hijo de un militar de élite. Debido a la diferencia social que les separa, un romance entre ellos no sólo es impensable, sino incluso peligroso</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor ciego 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mpa2rmm26yon]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shallow_hal-581235911-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shallow_hal-581235911-large.jpg" />]]>Hal Larsen es un muchacho superficial que sólo encuentra bellas a las chicas que parecen supermodelos. Sin embargo, después de ser sometido a una sesión de hipnosis por un conocido gurú, sólo será capaz de ver la belleza interior de las mujeres. Rosemary, una chica obesa y bondadosa, se cruzará en su camino y Hal se enamorará locamente de ella</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor con preaviso 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fywcwdxya1ax]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/two_weeks_notice-560654456-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/two_weeks_notice-560654456-large.jpg" />]]>El millonario George Wade (Grant) no es capaz de hacer nada sin su asesora legal Lucy Kelson (Bullock). Las tareas de esta inteligente abogada son tantas que le han costado una úlcera y, además, no tiene tiempo ni para dormir. Lo que más la desespera es que el encantador George la trata casi como a una niñera. Tras cinco años a su servicio, Lucy ha decidido abandonar el trabajo. Aunque George trata de impedírselo, finalmente la deja ir con una condición: que encuentre una sustituta. La nueva asesora es una joven y ambiciosa abogada (Alicia Witt), pero George echa de menos a Lucy. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor de mis amores 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/54xzu78um5lp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amor_de_mis_amores-594400856-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amor_de_mis_amores-594400856-large.jpg" />]]>Mientras Carlos viaja a Madrid en busca de su mejor amigo, Javier, para que acuda a su boda, la prometida de Carlos, Lucía, atropella por accidente a León, y de este encuentro nacerá "el amor a primera vista" entre ambos, aunque Lucía no sospecha que León está a una semana de casarse con Ana, la que hasta ese momento era "el amor de su vida". </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor en conserva 1949]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cnydn79sy4r9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/love_happy-932497758-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/love_happy-932497758-large.jpg" />]]>El torpe detective Sam Grunion recibe el encargo de recuperar un valioso collar de diamantes que ha sido robado. Buscando la joya, Sam encontrará un montón de curiosos personajes, en especial un grupo de aspirantes a actores que van a representar un musical llamado "Love Happy</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor en juego 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tqngn098fned]]></stream_url>

<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/fever_pitch-219773142-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/fever_pitch-219773142-large.jpg" />]]>El profesor de instituto Ben Wrightman (Jimmy Fallon) es un buen partido. Es encantador, divertido y fantástico con los niños. Cuando conoce a Lindsey Meeks (Drew Barrymore), una ambiciosa asesora comercial cuyo espíritu refulge tanto como su belleza, la atracción que sienten el uno por el otro es inmediata. Por supuesto, tienen sus diferencias. Ella es una adicta al trabajo, él adora sus vacaciones de verano. Él vive y respira por los Red Sox; ella no distingue a Carl Yastrzemski de Johnny Damon. Pero el verdadero amor vence cualquier obstáculo… al menos hasta que empiezan los entrenamientos de primavera de los Red Sox. Cuando los adorados Boston Red Sox llevan a cabo una de las temporadas más increíbles de la historia del béisbol, Ben y Lindsey deben decidir si, como pareja, rompen o luchan por mantener vivo su amor con entradas extras</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor en su punto 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ebk5vnipyb8k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_food_guide_to_love-218318587-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_food_guide_to_love-218318587-large.jpg" />]]>Oliver (Richard Coyle) es un conocido periodista gastronómico de Dublín en plena crisis sentimental. A pesar de que su columna sobre el buen comer y la búsqueda del alma gemela es un éxito en Irlanda, su vida amorosa es un desastre: todas sus relaciones acaban en fracaso. Cuando su última pareja lo abandona, conoce a Bibiana (Leonor Watling), una comisaria de arte española por la que Oliver se siente atraído desde el primer momento, a pesar de que no tienen nada en común. A ella la van las buenas causas, a él la buena comida. Mientras que ella es audaz en el amor y se lanza de cabeza a relaciones imposibles, a él le aterran los compromisos. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor es todo lo que necesitas 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vgbut0n6ue2u]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/den_skaldede_fris_r_love_is_all_you_need-818390218-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/den_skaldede_fris_r_love_is_all_you_need-818390218-large.jpg" />]]>Dos familias se reúnen en la localidad italiana de Sorrento para asistir a una boda. Philip, un hombre de negocios dedicado a la venta de verduras, e Ida, una mujer enferma de cáncer que ha perdido el pelo y ha dejado a su marido son los protagonistas</description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ Amor loco 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f6p5gt383lni]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/mad_love-682084609-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/mad_love-682084609-large.jpg" />]]>Matt se siente fascinado por Casey, una nueva alumna de su instituto. De noche la espía con su telescopio, pero no se atreve a invitarla a salir. Finalmente, van juntos a un concierto de rock. Se enamoran. Pero Casey sufre una depresión clínica que hace que sus padres la ingresen en un centro psiquiátrico. Matt la ayuda a escapar y huyen juntos hacia México</description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ Amor loco / Amor prohibido 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>  
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/37otafj9jux3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/crazy_beautiful-972293260-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/crazy_beautiful-972293260-large.jpg" />]]>Nicole, la problemática hija de un rico congresista, estudia en un prestigioso instituto. Para desafiar a su padre, coquetea con su compañero Carlos Núñez, un excelente estudiante hispano que lucha por abrirse camino. A pesar de que sus amigos y su familia desaprueban esa relación, lo que parecía un capricho se convierte en una verdadera historia de amor.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor perseguido 1990]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lh583tt0t7b2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/love_at_large-451110186-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/love_at_large-451110186-large.jpg" />]]>Un detective privado bastante torpe (Tom Berenger) es contratado por una misteriosa mujer (Anne Archer) para que siga a su novio. Pero se equivoca de hombre y sigue la pista a otro (Ted Levine), cuya historia resulta ser mucho más fascinante que la de su cliente.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor que mata 1947]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gs89scrvjg3n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/possessed-705180959-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/possessed-705180959-large.jpg" />]]>Después de ser rechazada por el ingeniero David Sutton (Van Heflin), la enfermera Louise Howell (Joan Crawford) se casa por despecho con el magnate Dean Graham (Raymond Massey), cuya mujer se ha suicidado. Louise empieza a sufrir alucinaciones y no puede soportar que su hijastra, la joven Carol Graham (Geraldine Brooks), se enamore de su amado David Sutton.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor sin cita previa 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/umqlgihirici]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/man_up-253698657-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/man_up-253698657-large.jpg" />]]>Nancy es una mujer de 34 años que permanece soltera y está cansada de lo que le recomiendan sus amigas, por muy buenas intenciones que tengan. Cuando viaja a Londres para celebrar el aniversario de sus padres, Nancy se cruza con Jack, un divorciado de 40 años que cree que ella es su cita a ciegas de 24 años. A partir de aquí surgirá una caótica noche que ninguno de los dos olvidará</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor sin control 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j1iu1x5c7llk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/thanks_for_sharing-679328468-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/thanks_for_sharing-679328468-large.jpg" />]]>Tres personas que ingresan en una clínica de desintoxicación para adictos al sexo deben seguir un programa que comprende doce pasos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor tóxico 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/362x2c9mogvk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/amor_toxico-668136534-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/amor_toxico-668136534-large.jpg" />]]>Reconfortante como un buen vaso de estricnina; reparador como un caldo con cristales molidos; tonificante como una bocanada de antrax: así es el amor tóxico que nace en esta comedia romántica disfuncional y marciana. Toni, que dice no entender a las mujeres, e Irene, una chica “especial” (por llamarlo de alguna forma) quedan por internet. Una cita que deriva en conversación bizantina sobre amor, sexo (y sexos), batalla dialéctica en la que el desconcierto acecha tras cada esquina. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Amor y amistad 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mwddimh2n6y9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/love_and_friendship-461516441-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/love_and_friendship-461516441-large.jpg" />]]>Año 1790. La joven viuda Lady Susan Vernon acude a la hacienda de su familia política, con la intención de acallar los rumores acerca de su vida personal y sus flirteos en la élite social. Mientras está viviendo allí, decide buscarse un marido para ella y para su hija Federica, aunque la joven es reacia al matrimonio. Adaptación del relato corto de Jane Austen, "Lady Susan</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor y honor 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xml8tqmf2icl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/love_and_honor-864679437-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/love_and_honor-864679437-large.jpg" />]]>Un joven soldado en Vietnam decide desertar junto con su mejor amigo para volver a los Estados Unidos a recuperar el amor de una chica</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor y letras 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ciqf5kcdnt32]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/liberal_arts-101598295-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/liberal_arts-101598295-large.jpg" />]]>Cuando el joven profesor Jesse (Josh Radnor) vuelve a la universidad, no puede evitar enamorarse de Zibby (Elizabeth Olsen), una joven estudiante de 19 años, aunque intentará luchar contra la poderosa atracción que surge entre ellos. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Amor y otras drogas 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9f6zxdztbvs4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/love_and_other_drugs-886095999-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/love_and_other_drugs-886095999-large.jpg" />]]>Finales de los años noventa. Jamie (Gyllenhaal) es un joven cuyo irresistible encanto funciona no sólo con las mujeres, sino también dentro del despiadado mundo de las ventas farmacéuticas. Un día, en una clínica, conoce a Maggie (Hathaway), una chica muy independiente que tiene la enfermedad de Parkinson. La atracción es mutua y da lugar a una relación amorosa. El film se basa en una historia real: la de Jamie Reidy, un vendedor de Pfizer (empresa farmaceútica que puso a la venta la Viagra) que sacó a la luz algunas de las malas prácticas de las compañías farmacéuticas.</description>
</channel>

 <channel>
<title><![CDATA[ Atrapado en el tiempo 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cv0cijx409zv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/groundhog_day-714116870-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/groundhog_day-714116870-large.jpg" />]]>Phil, el hombre del tiempo de una cadena de televisión, va un año más a Punxstawnwey, a cubrir la información del festival del Día de la Marmota. En el viaje de regreso, Phil y su equipo se ven sorprendidos por una tormenta que los obliga a regresar a la pequeña ciudad. A la mañana siguiente, al despertarse, comprueba atónito que comienza otra vez el Día de la Marmota.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atrapado por su pasado 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/z3u21k61ff49]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/carlito_s_way-682671867-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/carlito_s_way-682671867-large.jpg" />]]>Carlitos Brigante, un antiguo traficante de heroína de origen portorriqueño, sale de la cárcel después de cinco años de reclusión, dispuesto a dejar el tráfico de drogas. Con la ayuda de un abogado cocainómano consigue hacerse socio de un club nocturno e intenta reanudar la relación con su ex-novia, pero no es fácil seguir el buen camino dentro del mundo del crimen.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atrapados en Chernobil 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m6bn70mizmrf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/chernobyl_diaries-220104436-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/chernobyl_diaries-220104436-large.jpg" />]]>Seis jóvenes amigos que están pasando las vacaciones por Europa deciden contratar a un guía e ir a Prypiat, una ciudad abandonada tras el accidente de la central nuclear de Chernobil; pero pronto se darán cuenta de que no están solos. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atrápame si puedes 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/01ulc9fz8jh8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/catch_me_if_you_can-318210290-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/catch_me_if_you_can-318210290-large.jpg" />]]>Basada en una historia real. En los años sesenta, Frank W. Abagnale (Leonardo DiCaprio) era un joven y escurridizo delincuente que adoptaba diversas identidades (médico, abogado o copiloto de líneas aéreas). Carl Hanratty (Tom Hanks), un agente del FBI, tenía la misión de seguir su pista y capturarlo para llevarlo ante la justicia, pero Frank siempre iba un paso por delante de él.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atroz 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gswxp03l9mxl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/atroz_atrocious-238777825-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/atroz_atrocious-238777825-large.jpg" />]]>Atroz es una película que retrata la historia de 2 asesinos seriales a quienes les son confiscadas unas cintas de video, tras ser detenidos por causar un accidente de tránsito. Tales cintas contienen asesinatos brutales que muestran la maldad humana, así como los antecedentes, parafilias y la psique de estos asesinos.</description>
</channel>
         
 
<channel>
<title><![CDATA[ An American Crime 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/67uxzeofps4l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/an_american_crime-947343399-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/an_american_crime-947343399-large.jpg" />]]>Basada en la historia de Gertrude Baniszewski, un ama de casa de los suburbios que, los años sesenta, secuestró y mantuvo a una niña encerrada en el sótano en su casa de Indiana. Allí sometió a la pequeña a todo tipo de abusos y torturas, e incluso instó a sus seis hijos y a varios vecinos a que participaran de este juego macabro. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ An Education 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ftr09p5emlla]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/an_education-624223159-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/an_education-624223159-large.jpg" />]]>Jenny, una atractiva y brillante estudiante de 16 años (Carey Mulligan) que vive en un tranquilo barrio londinense, sólo piensa en estudiar para poder ir a Oxford. Pero un día conoce a Brit (Peter Sarsgaard), un tipo seductor de 35 años, que la corteja con cenas elegantes, clubs y viajes con sus divertidos amigos Danny (Dominic Cooper) y Helen (Rosamund Pike). Así las cosas, las convicciones de Jenny se tambalean y se verá obligada a elegir entre seguir con Brit y su ajetreada vida o bien ir a la Universidad.</description>
</channel>
           
<channel>
<title><![CDATA[ Anna Karenina 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/83ydju4cswyn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anna_karenina-226766329-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anna_karenina-226766329-large.jpg" />]]>La historia tiene lugar en el siglo XIX y explora las relaciones entre los miembros de la alta sociedad rusa. Ana Karenina, una mujer de la alta sociedad que se enamora del joven y apuesto oficial Vronski, abandona a su esposo y a su hijo para seguir a su amante. Nueva adaptación de la novela homónima de León Tostói. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ana y el rey 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yaukdz1sf8hl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anna_and_the_king-362588501-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anna_and_the_king-362588501-large.jpg" />]]>Tailandia, finales del siglo XIX. La vida de la institutriz británica Anna Leonowens, contratada por el Rey de Siam para que educara a sus cincuenta y ocho vástagos. Nada más llegar a estas desconocidas y exóticas tierras, Anna se ve inmersa en una lucha de ingenio con el obstinado soberano. Basada en hechos reales. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anabel 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fizsb2spxj3q]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anabel-595185217-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anabel-595185217-large.jpg" />]]>Tailandia, finales del siglo XIX. La vida de la institutriz británica Anna Leonowens, contratada por el Rey de Siam para que educara a sus cincuenta y ocho vástagos. Nada más llegar a estas desconocidas y exóticas tierras, Anna se ve inmersa en una lucha de ingenio con el obstinado soberano. Basada en hechos reales. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anacleto: Agente secreto 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/flj4b3rq0fpf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anacleto_agente_secreto-863043600-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anacleto_agente_secreto-863043600-large.jpg" />]]>Adolfo, un treintañero que trabaja de segurata, está pasando una mala racha. No sólo le deja su novia de toda la vida por ser un tipo sin ambición sino que, para colmo, se convierte en el objetivo de una serie de matones liderados por Vázquez, un peligroso criminal que acaba de escapar de la cárcel. Además descubre que su padre tiene una doble identidad. No es un payés dedicado a la producción de embutidos, como él ha creído toda la vida, sino que es Anacleto, un agente secreto en horas bajas y el hombre que encerró a Vázquez hace treinta años. Adolfo tendrá que abandonar su zona de confort y colaborar con su padre, la persona con la que peor se entiende del mundo, para sobrevivir a la venganza de Vázquez y, de paso, entre tiroteos y persecuciones, intentar recuperar a su novia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anaconda 3 La amenaza (TV) 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gd28yrjhcxf3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anaconda_3_the_offspring_tv-356808729-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anaconda_3_the_offspring_tv-356808729-large.jpg" />]]>Un laboratorio científico mantiene en cautividad a una anaconda gigante con fines experimentales. Cuando ésta y otra de las serpientes del laboratorio escapan y empiezan a atacar a los científicos, un equipo de especialistas deberá intervenir para dar caza a los animales.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anaconda 4 Rastro de sangre (TV) 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zcwionarz0g9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anacondas_trail_of_blood_anaconda_4_tv-909837012-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anacondas_trail_of_blood_anaconda_4_tv-909837012-large.jpg" />]]>Una cría de anaconda, genéticamente mejorada, se ha regenerado y crece monstruosamente. La cría sedienta de sangre es aparentemente invencible, y se desliza entre explosiones y disparos para regenerarse y alimentarse insaciablemente de todo lo que se encuentre en su camino.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anarchy La noche de las bestias 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/23lshl8k2exe]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_purge_anarchy_the_purge_2-822525892-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_purge_anarchy_the_purge_2-822525892-large.jpg" />]]>El crimen hace estragos en Estados Unidos y las cárceles están llenas. El gobierno decide que una noche al año, durante doce horas, cualquier actividad criminal, incluso el asesinato, será legal. No se puede llamar a la policía, los hospitales no admiten pacientes, los ciudadanos deben arreglárselas solos porque cometer un delito no está castigado. Durante esa noche plagada de peligros, 5 personas que se han quedado fuera de sus casas deciden juntarse para poder enfrentarse mejor a los ciudadanos salvajes que buscan calmar sus ansias de violencia. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anazapta 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ychi120y9ooh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anazapta-684548890-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anazapta-684548890-large.jpg" />]]>Peste Negra, 1348. Los terribles estragos que causa la epidemia coinciden con la sangrienta guerra de los Cien Años (1339-1453), en la que se enfrentan Francia e Inglaterra. En estas circunstancias, un misterioso hombre que regresa de la guerra, trae consigo el arma más terrible: el miedo</description>
</channel>        
                   
                        
<channel>
<title><![CDATA[ Angel 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7yssbatlqjh2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/angel-880378957-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/angel-612028470-mmed.jpg" />]]>Film basado en una novela de Elizabeth Taylor que se desarrolla en la Inglaterra de 1905, y que relata el ascenso y caída de una excéntrica escritora británica, Angel Deverell. (FILMAFFINITY).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Angel de venganza 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/apsa7cn2ehfd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/lila_eve-741059344-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/lila_eve-741059344-large.jpg" />]]>Lila y Eve, dos madres destrozadas por el asesinato de sus hijos, unen fuerzas para vengarse de los traficantes de droga responsables de la muerte del hijo de la primera. Pero a medida que la violencia crece, Lila empieza a sospechar sobre un inquietante trasfondo de sus acciones y sobre todo de la verdadera identidad de Eve </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Angeles de hierro 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/crys3t6f5sm5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/iron_jawed_angels-765488149-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/iron_jawed_angels-765488149-large.jpg" />]]>A principios del siglo XX, un grupo de valientes mujeres llevaron a cabo una importante lucha en favor del sufragio universal en Norteamérica. Año 1910. Las activistas Alice Paul (Hilary Swank) y Lucy Burns (Frances O'Connor) comienzan un movimiento sufragista en el que usan estrategias pacíficas, diversas tácticas, protestas, luchas y diálogos tendentes a lograr para las mujeres el derecho al voto; revolucionando el movimiento feminista estadounidense.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Angeles y demonios 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5pqda58l43rr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/angels_demons-758086263-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/angels_demons-758086263-large.jpg" />]]>El profesor de simbología religiosa Robert Langdon, absorto en la investigación de una antigua secta satánica, la de los "Illuminati", busca el arma más mortífera de la humanidad (antimateria), que algunos miembros de esta secta han introducido en el Vaticano. Langdon y una científica italiana se lanzan a una carrera contrarreloj para evitar el desastre. Tras "El código da Vinci", Tom Hanks vuelve a interpretar al profesor Langdon.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Angeles y demonios 2 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w1hlj675wc5d]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_prophecy_ii-893555305-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_prophecy_ii-893555305-large.jpg" />]]>Gabriel, un peligroso ángel, ha vuelto a la Tierra. Su misión es destruir el mayor tesoro de la creación: la Humanidad. La única esperanza de salvación es el hijo, aún no nacido, de una mujer inocente. Un misterioso desconocido ayudará a la mujer, que también tratará de proteger a su hijo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ángeles y demonios 3 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zgtjzakssec4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_prophecy_3_the_ascent-671672026-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_prophecy_3_the_ascent-671672026-large.jpg" />]]>Los peligrosos ejércitos de ángeles rebeldes siguen provocando la guerra en el universo. Mientras, Pyrel, el brutal ángel del Genocidio, consigue el poder y su única obsesión es acabar con la humanidad. En la Tierra sólo existe un ser capaz de acabar con este enfrentamiento. Él es Danyael, hijo de un ángel y una mujer. Comienza así una las más duras batallas que se han emprendido nunca. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Angry Birds, la película 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6fv3b4xeg5kf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_angry_birds_movie-593249429-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_angry_birds_movie-593249429-large.jpg" />]]>Basada en la colección de videojuegos "Angry Birds", la historia se desarrolla en una isla poblada por aves felices que no vuelan. En este paraíso, Red, un pájaro con muy mal genio, el veloz Chuck y el volátil Bomb nunca han terminado de encajar. Pero cuando llegan a la isla unos misteriosos cerdos verdes, serán estos tres marginados los que averigüen qué traman los extraños visitantes.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aníbal 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v6k57ehocl1f]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/annibale-138881528-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/annibale-138881528-large.jpg" />]]>Carlos es el sastre más prestigioso de Granada. Un hombre respetable. Sus pasiones son el trabajo y sobre todo la comida, pero no come cualquier cosa: se alimenta de mujeres desconocidas, con las que no tiene ningún vínculo emocional. Esa situación cambia el día en que conoce a Nina, una joven rumana que busca desesperadamente a su hermana gemela, que ha desaparecido hace unos días. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anillos en sus dedos 1942]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oghsl122dqm9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/rings_on_her_fingers-568149928-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/rings_on_her_fingers-568149928-large.jpg" />]]>Susan Miller trabaja detrás del mostrador en unos grandes almacenes Sus sueños son ropa bonita y el glamour que nunca puede aspirar a tener. Un par de estafadores se hacen pasar por la madre y el tío de una chica bonita con el fin de estafar millonarios. Convencen a Susan de que tiene la posibilidad de cumplir todos sus sueños, y el trío se dirige a Palm Beach. Susan conoce a John que dice que está buscando comprar un velero. Creen que él es millonario, los estafadores tratan de venderle un barco que no es suyo, y se apropian de sus ahorros. Hay una petición de boda y la trama se complica</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Animal 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qi1zwg8dcp5y]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/animal-249330390-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/animal-249330390-large.jpg" />]]>Después de ser testigo de un violento incidente, Javier conoce a la víctima, Laura, quien tiene una relación tortuosa con su novio, Martín, un chico cubano que vive en la periferia de Madrid. Javier comienza a ver a Laura en secreto a pesar del peligro que supone que Martín se entere, a la vez que le es infiel a su novia, Mercedes. Pero las cosas se tuercen cada vez más entre Laura y Martín, por lo que Javier decide tomar cartas en el asunto, poniendo en riesgo su propia vida. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Animales fantásticos y dónde encontrarlos 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sbvgfv5pt97n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/fantastic_beasts_and_where_to_find_them-229500301-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/fantastic_beasts_and_where_to_find_them-229500301-large.jpg" />]]>Año 1926. Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para encontrar y documentar una extraordinaria selección de criaturas mágicas. Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, donde podría haber llegado y salido sin incidentes…pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, y la fuga de algunas criaturas fantásticas de Newt, que podrían causar problemas el mundo mágico y en el mundo Muggle</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Animales nocturnos 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3xzit8a3ox6a]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/nocturnal_animals-883173584-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/nocturnal_animals-883173584-large.jpg" />]]>Susan Morrow (Amy Adams) es una galerista afincada en Los Ángeles que comparte una vida privilegiada, aunque vacía, con Hutton Morrow (Armie Hammer), su segundo marido. Un día Susan recibe una novela escrita por su exmarido Edward Sheffield (Jake Gyllenhaal), del que lleva años sin tener noticias. En una nota le pide que lea la novela inédita y que se ponga en contacto con él, pues se quedará unos días en la ciudad. Es de noche. Susan, sola en la cama, empieza a leer, y es la historia de un matrimonio con una hija que conduciendo por Texas por la noche son perseguidos por otro vehículo</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Animals United 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u83e2e2z8e27]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/die_konferenz_der_tiere_animals_united-891745000-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/die_konferenz_der_tiere_animals_united-891745000-large.jpg" />]]>Inspirada en el libro "La conferencia de los animales", del escritor Erich Kästner, cuenta cómo los animales, hartos de que los humanos les quiten el agua para sus intereses comerciales, se reúnen para poner fin a esta situación</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Animatrix 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mi4lmeud9woq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_animatrix-975846506-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_animatrix-975846506-large.jpg" />]]>Recopilatorio de nueve cortometrajes que exploran el mundo de Matrix, la historia de los hermanos Wachowski llevada al cine de animación por parte de los más destacados directores de la animación digital. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Annabelle 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yuj30kgkzxnb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/annabelle-671994408-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/annabelle-671994408-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Annie 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qjxbgl7bre68]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/annie-389760660-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/annie-389760660-large.jpg" />]]>Annie es una niña huérfana que vive en una casa de acogida y que quiere encontrar a sus padres. Un día en su camino se cruza el millonario Sr. Stacks (Jamie Foxx), candidato a alcalde de Nueva York. Este encuentro cambiará para siempre sus vidas... Remake del musical "Annie", adaptado a la época moderna. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Annie Hall 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9x97198c78pf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/annie_hall-468065019-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/annie_hall-468065019-large.jpg" />]]>Alvy Singer, un cuarentón bastante neurótico, trabaja como humorista en clubs nocturnos. Tras romper con Annie, reflexiona sobre su vida, rememorando sus amores, sus matrimonios, pero sobre todo su relación con Annie. Al final, llega a la conclusión de que son sus manías y obsesiones las que siempre acaban arruinando su relación con las mujeres</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anoche cuando se apagó la luz 1968]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zhtwpgkqd4at]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/where_were_you_when_the_lights_went_out-656684060-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/where_were_you_when_the_lights_went_out-656684060-large.jpg" />]]>Un corte de suministro eléctrico en Nueva York sirve de excusa argumental para esta comedia de enredo realizada a base de historias encadenadas que afectan a variopintos personajes</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anochece en la India 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/46xabjvbpjwf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anochece_en_la_india-634349715-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anochece_en_la_india-634349715-large.jpg" />]]>Ricardo decide ir a la India por tierra, como hacía en los viejos tiempos, cuando con su furgón recorría Europa, Turquía, Irán y Pakistán para llevar hippies a Oriente. Pero la situación ahora es muy distinta porque los últimos diez años los ha pasado en una silla de ruedas. En el viaje le compaña Dana, su asistenta rumana. Son dos seres solitarios con los que la vida tiene una deuda. El viaje se convertirá en la coartada para saldarla</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anomalisa 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5ie0xpr6wx8k]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anomalisa-294444626-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anomalisa-294444626-large.jpg" />]]>La película tiene por protagonista a un motivador profesional que, cuanto más ayuda a la gente, más monótona y anodina es su vida; todo el mundo le parece y le suena igual. Hasta que la voz de una chica le suena diferente y está dispuesto abandonarlo todo y a todos por alcanzar la felicidad con ella. Película de animación escrita por Charlie Kaufman (Adaptation) con la colaboración de Dan Harmon (creador de Community).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anonima  Una mujer en Berlin 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zkwft25nxoke]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anonyma_eine_frau_in_berlin-941719586-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anonyma_eine_frau_in_berlin-941719586-large.jpg" />]]>Adaptación al cine de un diario escrito por una mujer alemana. En Berlín, en los últimos meses de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), una mujer vive escondida en el sótano de un edificio en ruinas. Su encierro coincide con la llegada de las tropas del Ejército Rojo, que tomaron la ciudad, la saquearon y violaron impune e indiscriminadamente a las mujeres</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anonymous 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n7pyrrzoj4d9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/anonymous-135003429-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/anonymous-490395261-mmed.jpg" />]]>Alex Danyliuk, un joven inmigrante de Ucrania, llega a Canadá y se involucra con una organización criminal online llamada Darkweb. Poco a poco se va convirtiendo en un adolescente hacker, aprendiendo a estafar tarjetas de crédito, cajeros automáticos, entrar en los bancos y, finalmente, el mercado de valores. Lo que comienza como una manera de ayudar a sus padres económicamente, pronto se convierte en una venganza personal contra todo el sistema bancario cuando su madre es despedida de su trabajo en el banco</description>
</channel>
           

<channel>
<title><![CDATA[ Another Gay Movie No es sólo otra película gay 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wg9oc7gd9rzv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/another_gay_movie-500184465-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/another_gay_movie-500184465-large.jpg" />]]>Cuatro amigos gays hacen un pacto en el instituto: todos deberán perder su virginidad antes de ir a la universidad. Todos ellos están abiertamente orgullosos de su condición sexual, pero tienen un problema: su incómoda virginidad. Cuando en la fiesta de graduación se dan cuenta de que todos sus compañeros ya están gozando de las delicias del sexo, juran que lograrán su objetivo antes de verano. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Another Heaven La puerta del Infierno 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rbc5nu19azwf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/another_heaven_anazahevun-313919181-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/another_heaven_anazahevun-313919181-large.jpg" />]]>Dos inspectores de policía de Tokio investigan un grotesco asesinato: tras atar a su víctima, el asesino le ha abierto el craneo y cocinado el cerebro. Pronto caerán en la cuenta que todos aquellos relacionados con la víctima son literalmente sospechosos. En pocos días, otros asesinatos calcados al primero teñirán de sangre las aceras de la ciudad. Ahora deberán enfrentarse a varios asesinos en serie que parecen actuar coordinados</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antboy el pequeño gran superheroe 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6kwrqzmr3vd7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/antboy-701280974-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/antboy-701280974-large.jpg" />]]>Un tímido niño de doce años se convierte en un superhéroe tras ser picado por una hormiga muy especial. Adaptación de la popular serie de libros infantiles de Kenneth Bøgh Andersen. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antes de amanecer 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/niln68pr0edj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/before_sunrise-227513298-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/before_sunrise-227513298-large.jpg" />]]>Céline (Julie Delpy), una estudiante francesa, y Jesse (Ethan Hawke), un joven estadounidense que viaja por Europa tras ser abandonado por su novia, se conocen en un tren con destino a París. Cuando llegan a Viena, Jesse debe bajar porque al día siguiente regresa a su país, pero logra convencer a Céline para que pase la noche con él en la ciudad. En el curso de esa noche, se conocen a fondo, discuten sobre diversas cuestiones como la vida, la muerte y el sexo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antes de que te vayas 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/od1harornkms]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/before_we_go-267247051-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/before_we_go-267247051-large.jpg" />]]>Una mujer pierde el tren de la 1:30 de Nueva York a Boston, tras lo cual un músico de la calle pasa la noche tratando de ayudarla a hacer que pueda volver a casa antes de que llegue su marido. A lo largo de la noche aprenden mucho el uno del otro y se enamoran</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antes de ti 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6myux8pa3q63]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/me_before_you-594538815-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/me_before_you-594538815-large.jpg" />]]>Louisa “Lou” Clark (Emilia Clarke), una chica inestable y creativa, reside en un pequeño pueblo de la campiña inglesa. Vive sin rumbo y va de un trabajo a otro para ayudar a su familia a llegar a fin de mes. Sin embargo, un nuevo trabajo pondrá a prueba su habitual alegría. En el castillo local, se ocupa de cuidar y acompañar a Will Traynor (Sam Claflin), un joven y rico banquero que se quedó paralítico tras un accidente.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antes del anochecer 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zxigwqt5e1m9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/before_midnight-553664687-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/before_midnight-553664687-large.jpg" />]]>La tercera parte de la trilogía se desarrolla en Grecia. Nueve años después de su segundo encuentro romántico, el destino vuelve a unir las vidas de Celine (Julie Delpy) y Jesse (Ethan Hawke)</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antes del atardecer 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tagr8dq50fkq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/before_sunset-572180379-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/before_sunset-572180379-large.jpg" />]]>Jesse y Celine se conocieron en un tren y pasaron juntos una noche inolvidable paseando por Viena. Aunque prometieron encontrarse de nuevo seis meses más tarde, esa cita nunca llegó a producirse. Nueve años después, se vuelven a ver, pero esta vez en París. Jesse, que está de gira promocionando una novela, la ve en la librería donde está firmando ejemplares. Ella vive desde hace tiempo en París; él, en Nueva York. Jesse inmediatamente decide dejarlo todo para pasar el tiempo con Celine. Así pasan el día en los cafés, en los parques, recordando aquella tarde en la capital austriaca y hablando de sus vidas.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antes del frio invierno 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ieronx2p3ycn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/avant_l_hiver-206512839-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/avant_l_hiver-206512839-large.jpg" />]]>Nada parece empañar la felicidad de Paul, un neurocirujano de 60 años, y su mujer Lucie. Sin embargo, un día empiezan a recibir ramos de flores anónimos; al mismo tiempo, Lou, una joven de 20 años, empieza a cruzarse constantemente en el camino de Paul. Será entonces cuando empiecen a caer las máscaras: ¿son todos ellos lo que aparentan ser? ¿La vida de Paul y Lucie es realmente la que habían soñado? (</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antes que el diablo sepa que has muerto 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ssqqgvrvyw04]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/before_the_devil_knows_you_re_dead-281931633-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/before_the_devil_knows_you_re_dead-281931633-large.jpg" />]]>Dos hermanos de familia burguesa se encuentran en una situación desesperada y necesitan conseguir dinero sea como sea: Andy (Philip Seymour Hoffman), un ambicioso ejecutivo adicto a la heroína, le propone a su hermano Hank (Ethan Hawke), cuyo sueldo se va casi íntegramente en pagar la pensión de su ex mujer, dar un golpe perfecto: atracar la joyería que sus padres tienen en Nueva York. Aunque a primera vista parece muy fácil, las circunstancias y el azar se conjugan para que nada salga según lo previsto.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anticristo 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jmjf6ddanu7o]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/antichrist-484170657-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/antichrist-484170657-large.jpg" />]]>Un psicólogo, que quiere ayudar a su mujer a superar la muerte de su hijo en un accidente, decide llevarla a una cabaña perdida en medio de un bosque, donde ella había pasado el último verano con el niño. Sin embargo, la terapia no funciona, y tanto ella como la naturaleza empiezan a comportarse de un modo extraño. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ant-Man 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5kcwcg76l6x9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ant_man-627211491-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ant_man-627211491-large.jpg" />]]>Tras abandonar la cárcel, el ladrón y estafador Scott Lang (Paul Rudd) recibe la llamada del misterioso Dr. Hank Pym (Michael Douglas) para realizar un trabajo especial. El científico suministra al joven un traje especial, que le otorgar la capacidad de reducir su tamaño al de un insecto, al tiempo que aumenta considerablemente su fuerza. Con esta nueva arma en su poder, capaz de comunicarse con los insectos, Lang deberá abrazar su héroe interior, olvidar su pasado de delincuente y tratar de salvar al mundo de una terrible amenaza. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Antwone Fisher 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/q8z68s302cw1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/antwone_fisher-892989610-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/antwone_fisher-892989610-large.jpg" />]]>Antwone Fisher (Derek Luke), un joven marinero de carácter violento, es obligado a ver a un psiquiatra de la marina (Denzel Washington) para aprender a controlar su rabia. La terapia le inspirará para buscar a la familia que le abandonó cuando era un niño. Un drama basado en hechos reales, a partir de la historia del propio Antwone Fisher.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ano cero 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f0swc5zixnbs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ano_cero-841661805-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ano_cero-841661805-large.jpg" />]]>Miguel, otro joven español de clase media, bien formado, acomodado, se queda en el paro y se da de narices con algo igual de malo (o peor) que la pobreza: con la desidia y el vacío de una vida no escogida, sin referentes, con amigos no siempre reconocibles y relaciones esporádicas.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ano de Gracia 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s7nbfnavm4pl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/any_de_gracia_ano_de_gracia-564743260-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/any_de_gracia_ano_de_gracia-564743260-large.jpg" />]]>En el barrio de Gracia, en Barcelona, una vieja malcarada comparte piso con un joven pueblerino e inconformista que lucha por encontrar un lugar al sol. La vieja ya ha renunciado a sus sueños, pero el joven los mantiene intactos. Y, a pesar de que viven en un enfrentamiento sin tregua, se necesitan. Humor, ternura, agilidad, unos vecinos estupendos, un barrio de gente joven, una chica muy guapa y una banda sonora potente. Y ganas de ver el lado positivo de la vida.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ano mariano 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jqy3v66ihdmg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ano_mariano-166144260-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ano_mariano-166144260-large.jpg" />]]>Mariano sobrevive como distribuidor de cassettes de ínfima calidad para bares de carretera. Una noche, conduciendo bastante bebido, tiene un despiste al volante y va a parar con su coche a una plantación clandestina de marihuana que, en ese momento, la guardia civil se dispone a quemar. Confundido por la combustión del alucinógeno, se le aparece la Virgen. Cuando, después, se cruza con una procesión para pedir lluvia, les cuenta a todos que ha hablado con la Virgen y, al mismo tiempo, empieza a llover. La gente le cree y gracias a una monja y a los servicios de Toni Towers, un avispado showman y promotor de espectáculos de medio pelo, Mariano se convierte, de la noche a la mañana, en un santón iluminado. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ano uno 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7ejbnnnx3tm5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_year_one-530189146-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_year_one-530189146-large.jpg" />]]>Cuando Zed (Jack Black) y Oh (Michael Cera), dos nómadas holgazanes, son expulsados de su primitivo poblado, emprenden un viaje de épicas proporciones. Otra comedia de la factoría Apatow (Virgen a los 40, Lío embarazoso, Supersalidos)</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Anos dorados (TV) 1991]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zuzitoyjlbgp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/golden_years_tv-398220312-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/golden_years_tv-398220312-large.jpg" />]]>¿Cual es el secreto de la eterna juventud? Después de que una explosión en un laboratorio secreto del gobierno hiere a un portero anciano, nadie podría haber imaginado las aterradoras consecuencias. Al haber estado expuesto a unas sustancias químicas misteriosas, experimenta una extraña transformación. Lentamente... Increíblemente... se está volviendo más joven a medida que pasan los días. Ahora, un despiadado asesino de la CIA no se detendrá hasta que lo tome como prisionero para convertirlo en un conejillo de indias del gobierno. Con su futuro en la cuerda floja, el portero se escapa con su esposa y una batalladora agente. Mientras tanto, él continúa transformándose... en un ser con poderes que son tan mortales como impensables. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aparajito (El invencible) 1956]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bwmsho3cw5oz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/aparajito-228058762-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aparajito-228058762-large.jpg" />]]>Relata la juventud de Apu en Benarés, su deseo de independizarse y estudiar en Calcuta para poder llevar una vida diferente a la que han conocido sus padres. Segundo film de la "Trilogía de Apu"</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apariciones - The Haunted: La casa de las almas perdidas (TV) 1991]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gjaybbzm6p1l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_haunted_tv-860635193-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_haunted_tv-860635193-large.jpg" />]]>Los Smurl se mudan a su nueva casa, pero resulta que, está habitada por un grupo de malévolos espectros que no cesarán en su empeño por destruir a la familia. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apariencias 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8pnnkq9fyfte]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/apariencias-401100819-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/apariencias-401100819-large.jpg" />]]>Comedia de enredos y equivocaciones. Una historia de amor entre dos compañeros de trabajo que se ve trabada por malos entendidos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apartamento 1303 La maldicion 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zdsq66jqvx66]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/apartment_1303_3d-939547012-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/apartment_1303_3d-939547012-large.jpg" />]]>Remake de la película japonesa "1303-gôshitsu" dirigida en 2007 por Ataru Oikawa. En la original, cuando Yuka, una joven se muda a su nuevo apartamento, y mientras desempaca sus cosas, siente la presencia de alguien, lo que la lleva a pensar que no esta sola en la habitación, algo terrible vive en el apartamento 1303. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apartate, carino 1963]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vri2440rpwi9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/move_over_darling-986812807-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/move_over_darling-986812807-large.jpg" />]]>Tras perder a su mujer Helen (Doris Day) en un accidente aéreo cinco años atrás, Nicholas (James Garner) pide al juez el certificado oficial de defunción para poder casarse de nuevo, pero Helen aparece el mismo día que el nuevo matrimonio inicia su viaje de novios. Versión-remake de "Mi mujer favorita" (My Favorite Wife, 1940), protagonizada por Cary Grant e Irene Dunne.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apasionados 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8rres7cog3pa]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/apasionados-323534681-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/apasionados-323534681-large.jpg" />]]>Uma, cansada de esperar al hombre de sus sueños para formar una familia, decide que Nico, el novio de su mejor amiga Lucía, reúne todas las características necesarias. Así que le pide un favor: prestarle a su novio por una sola vez. En medio de situaciones sorprendentes, Uma convence a Lucía y Lucía a Nico. De esa manera se pone en marcha lo que en principio parece "un sencillo trámite"</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Apocalipsis en Los Angeles 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/57cgqqua4utg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/la_apocalypse-210146267-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/la_apocalypse-210146267-large.jpg" />]]>Se detecta actividad volcánica en el núcleo de la tierra y los científicos descubren que la ciudad de Los Ángeles está a punto de ser borrada del mapa. Mientras el área es evacuada, un hombre vuelve a la ciudad para encontrar a su novia, pero descubre que ha sido secuestrada</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apocalypse Now 1979]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lf7e7ibz0gtg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/apocalypse_now-778640346-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/apocalypse_now-778640346-large.jpg" />]]>Durante la guerra de Vietnam, al joven Capitán Willard, un oficial de los servicios de inteligencia del ejército estadounidense, se le ha encomendado entrar en Camboya con la peligrosa misión de eliminar a Kurtz, un coronel renegado que se ha vuelto loco. El capitán deberá ir navegar por el río hasta el corazón de la selva, donde parece ser que Kurtz reina como un buda despótico sobre los miembros de la tribu Montagnard, que le adoran como a un dios. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apocalypto 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m5kv8f5h6bpk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/apocalypto-732074347-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/apocalypto-732074347-large.jpg" />]]>Historia ambientada en la época del imperio maya. Cuando la idílica existencia de los mayas es brutalmente interrumpida por el ataque de una fuerza invasora, un hombre emprende un arriesgado viaje a un mundo regido por el miedo y la opresión en el que le espera un incierto final. Debido a un giro del destino y espoleado por el amor a su esposa y a su familia, emprenderá el regreso a su hogar en un desesperado esfuerzo por preservar su forma de vida.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apollo 18 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p3wszu7whyq9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/apollo_18-477386512-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/apollo_18-477386512-large.jpg" />]]>A modo de falso documental, revela la "verdadera" historia de la última misión secreta de la NASA en la Luna, el Apollo 18, lanzado en diciembre de 1972. El terrorífico contenido de estas grabaciones muestra la verdadera razón por la que el hombre nunca ha vuelto a la Luna</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apolo 13 (Apolo XIII) 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jkkyhrlurd4l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/apollo_13-254915224-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/apollo_13-254915224-large.jpg" />]]>El Apolo XIII inicia su viaje a la Luna en abril de 1970. Cuando está a punto de llegar a su destino, se produce una explosión en el espacio que les hace perder oxígeno y, además, cambia el rumbo de la nave. La situación de los tripulantes se hace desesperada cuando el oxígeno empieza a agotarse. Mientras tanto, el mundo entero vive pendiente del desenlace de tan angustiosa aventura.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Apostando al límite 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xvvnw5ccx69g]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/two_for_the_money-549201732-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/two_for_the_money-549201732-large.jpg" />]]>Brandon Lang (McConaughey) ha soñado siempre con jugar al fútbol, pero trabaja en una empresa de apuestas de Las Vegas. A pesar de que sus lesiones de rodilla lo incapacitan para jugar en la liga profesional, su tenacidad se ve recompensada cuando, inesperadamente, lo ficha un cazatalentos (Pacino) que está convencido de que Brandon tiene un don especial para adivinar quiénes serán los ganadores de los partidos de fútbol del fin de semana.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Appaloosa 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/35xyb79g0gc5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/appaloosa-714826808-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/appaloosa-714826808-large.jpg" />]]>En 1882, en Nuevo México, el sheriff Virgil Cole (Ed Harris) y su socio Everett Hitch (Viggo Mortensen) reciben el encargo de pacificar Appaloosa, una ciudad sin ley que vive de las minas y que está dominada por Randall Bragg (Jeremy Irons), un despiadado y poderoso ranchero. Pero la llegada de Allison French (Renée Zellweger), una atractiva viuda, amenaza con destruir la larga amistad entre Virgil y Everett.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Appleseed: Alpha 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/219uqlp3cip9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/appleseed_alpha-554504196-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/appleseed_alpha-554504196-large.jpg" />]]>Basada en el cómic del creador de Ghost in the Shell, cuenta el pasado de Deunan y Briareos en busca de la legendaria ciudad Olympus. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Appleseed: The Beginning 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1huy5ubs52w2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/appurushido_appleseed_the_beginning-611968350-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/appurushido_appleseed_the_beginning-611968350-large.jpg" />]]>Ano 2131. La última ciudad de la Tierra, Olympus, se alza desde las cenizas de una guerra global sobre los hombros de los Bioroides, clones artificiales que constituyen la mitad de la población de la ciudad. Bajo la estricta guía de un superordenador, los últimos supervivientes de la humanidad disfrutan de una paz idílica… pero sólo en apariencia. Terroristas humanos dentro de las fuerzas militares buscan un regreso al poder y chocan de frente con las fuerzas ESWAT lideradas por la legendaria soldado Deunan Knute y su novio cyborg 75% máquina. Deunan tendrá que hacer frente a su pasado y sobreponerse al presente en una batalla sin tregua con el futuro de la humanidad en juego.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aprendiendo a conducir 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sy9f30e0xrq1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/learning_to_drive-885079679-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/learning_to_drive-885079679-large.jpg" />]]>Wendy (Patricia Clarkson) es una escritora de Manhattan que decide sacarse el carné de conducir mientras su matrimonio se disuelve. Para ello toma clases con Darwan (Ben Kingsley), un refugiado político hindú de la casta sij que se gana la vida como taxista e instructor en una autoescuela.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aprendiendo a vivir 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bhon8bbhml17]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_other_sister-197226314-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_other_sister-197226314-large.jpg" />]]>Dos jóvenes con una ligera discapacidad mental se enamoran y quieren vivir juntos pese a la oposición de la madre de ella</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ April Apocalypse 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bo3tbzuhqt53]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/april_apocalypse-100730738-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/april_apocalypse-100730738-large.jpg" />]]>Artie está profundamente enamorado de April. Tras un accidente de coche, el chico despierta en medio de un Apocalipsis Zombi. El deseo de salvar a su amada hará de Artie una letal máquina que masacrará a todos los muertos vivientes que se crucen en su camino</description>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Asylum: El experimento 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dsvbb69hm9v9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/stonehearst_asylum_eliza_graves-238329645-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/stonehearst_asylum_eliza_graves-238329645-large.jpg" />]]>Un joven médico formado en Óxford (Jim Sturgess) empieza a trabajar en un manicomio para estudiar los métodos del doctor Lamb (Ben Kingsley), que es el director del centro. Allí se siente atraído por una joven paciente (Kate Beckinsale) Los métodos del director sorprenden al recién llegado, ya que los enfermos hacen vida común con los empleados. Adaptación del relato de Edgar Allan Poe titulado "El sistema del Dr. Tarr y el profesor Fether</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atando cabos 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rtbzm7v8aaiv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_shipping_news-299716806-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_shipping_news-299716806-large.jpg" />]]>Cuando Quoyle, un hombre solitario y desdichado, pierde a su ex esposa en un accidente de coche, decide abandonar Nueva York y trasladarse con su tía y su hija a un pequeño puerto pesquero de Terranova, la tierra natal de sus antepasados. Allí consigue trabajo como reportero en el periódico local y, a medida que pasa el tiempo, se siente cada vez más identificado con el paisaje y más a gusto consigo mismo. Además, poco a poco, surgirá el amor entre él y una mujer que también tiene que combatir los fantasmas del pasado.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ataque a los Titanes 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3tbrfyd2wgfg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_attack_on_titan_the_movie-247481093-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_attack_on_titan_the_movie-247481093-large.jpg" />]]>Tras la aparición repentina de unos gigantes caníbales que se apoderan del mundo y lo dominan, los hombres intentan protegerse construyendo enormes murallas y encerrándose en su interior. De este modo, viven aislados y completamente privados de libertad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ataque a los Titanes 2, el fin del mundo 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hpg0a10gxzn3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kouhen_attack_on_titan_2_end_of_the_world-892262136-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kouhen_attack_on_titan_2_end_of_the_world-892262136-large.jpg" />]]>Secuela de Attack on Titan: The Movie (2015).</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ataque a los Titanes, la película. Parte 1. El arco y la flecha escarlatas 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/30zh9j40fckd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_guren_no_yumiya_attack_on_titan_part_i_crimson_bow_and_arrow-977564146-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_zenpen_guren_no_yumiya_attack_on_titan_part_i_crimson_bow_and_arrow-977564146-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ataque a los Titanes, la película. Parte 2: Las alas de la libertad 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uxai4gfqdvpf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kohen_jiyu_no_tsubasa_attack_on_titan_part_ii_wings_of_freedom-582924666-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kohen_jiyu_no_tsubasa_attack_on_titan_part_ii_wings_of_freedom-582924666-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ataque al carro blindado 1967]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eiz5qujtpxsj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_war_wagon-399085817-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_war_wagon-399085817-large.jpg" />]]>Taw Jackson, un preso que disfruta de libertad provisional, quiere aprovechar la ocasión para vengarse de Frank Pierce, el hombre que unos años antes, le tendió una trampa que lo condujo a la cárcel. El objetivo de Pierce era quedarse con la finca de Jackson, en la que se había descubierto un filón de oro. Pero Jackson está decidido a desbaratar los planes de su enemigo</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ataque terrorista 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tbsjs2kj132w]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/command_performance-258304216-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/command_performance-258304216-large.jpg" />]]>Un concierto benéfico en Moscú se vuelve sangriento cuando terroristas armados toman como rehenes al Presidente de Rusia, a sus dos hijas y a la pop-star Venus. Pero la ayuda de Joe, batería de un grupo de rock, junto a un agente de seguridad federal ruso, está en camino. Nuestros héroes están claramente superados en número, y además las cosas no son tan simples como parecen cuando los fantasmas de la vieja Unión Soviética vienen a perturbar el presente.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atasco en la nacional 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hg3absbwdj74]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/atasco_en_la_nacional-355240576-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/atasco_en_la_nacional-355240576-large.jpg" />]]>La familia Montoro se va de vacaciones a la playa de Cullera. Manuel (Pablo Carbonell), el padre; Soledad (Anabel Alonso), la madre; Sergio (Luisber Santiago) y Estíbaliz (Ana María Polvorosa), dos mellizos de dieciséis años que no se parecen en nada; y Alex, de cinco. Al iniciar el viaje se ven inmersos en uno de los habituales atascos de esas fechas, por lo que terminan llegando tarde al apartahotel de Cullera. Allí les dicen que su apartamento ha sido alquilado, pues tenían que avisar si iban a llegar después de las seis. Tras la sorpresa y discusión, consiguen finalmente que les den un apartamento que tiene ciertas deficiencias... De esa forma comienzan sus vacaciones que no van a ser tan maravillosas como pensaban, pero que les van a deparar, también, las aventuras que nunca imaginaron</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Ataúd blanco: El juego diabólico 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m5fvvizwcfp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ataud_blanco_el_juego_diabolico-947125336-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ataud_blanco_el_juego_diabolico-947125336-large.jpg" />]]>Virginia hará lo imposible para rescatar a su pequeña hija que ha sido secuestrada. Deberá elegir entre la muerte o vivir un día más para intentar salvarla. En su camino enfrentará actos que la harán descubrir que hay cosas peores que la muerte. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aterriza como puedas 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/45gbexxpkhuq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/airplane-337402243-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/airplane-337402243-large.jpg" />]]>El vuelo 209 de la Trans American sale de Los Ángeles con destino a Chicago. Entre el pasaje se encuentran una serie de curiosos personajes. Entre ellos, un ex-piloto de combate que, en pleno vuelo, se verá obligado a hacerse con el mando del avión comercial, tras quedar los pilotos indispuestos por una comida en mal estado. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aterriza como puedas II 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eq1uqyk41bme]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/airplane_ii_the_sequel-846915353-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/airplane_ii_the_sequel-846915353-large.jpg" />]]>Años después de que salvara heroicamente las vidas de los pasajeros de un avión Jumbo, cuya tripulación cayó intoxicada, Ted Striker trabaja como piloto de pruebas de la nueva Lanzadera lunar. Sin embargo será enviado a una institución mental tras estrellar su nave de pruebas, a pesar de no tener la culpa. Cuando se entere de que el mismo tipo de nave se utilizará para realizar el primer vuelo lunar comercial, escapará e intentará evitarlo por todos los medios</description>
</channel>

          
<channel>
<title><![CDATA[ Ático sin ascensor 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/03acnfoinakc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/5_flights_up-894162771-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/5_flights_up-894162771-large.jpg" />]]>Ruth y Alex (Diane Keaton & Morgan Freeman), un veterano matrimonio de Nueva York, llevan viviendo más de 40 años en el mismo apartamento; un precioso ático en el barrio de Brooklyn. Cuando planean mudarse a otro lugar debido a que la falta de ascensor del edificio comienza a suponer un problema, ambos recuerdan todos los momentos que han vivido allí, mientras esperan que lleguen las ofertas de posibles compradores.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Atlantic City 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tamkykqex79c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/atlantic_city-417021788-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/atlantic_city-417021788-large.jpg" />]]>A Lou Pascal (Burt Lancaster), un viejo gángster de poca monta que consigue algún dinero con las apuestas, lo mantiene en realidad la viuda de su antiguo jefe. En el mismo edificio que él vive Sally (Susan Sarandon), una atractiva mujer aspirante a croupier cuyo cuerpo lo tiene obsesionado.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atlantis: El imperio perdido 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yyjbd418wwy7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/atlantis_the_lost_empire-291599637-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/atlantis_the_lost_empire-291599637-large.jpg" />]]>Un joven aventurero llamado Milo encuentra un antiguo diario que contiene pistas de cómo llegar a Atlantis, el mítico reino hundido. Junto a otros intrépidos personajes Milo decide embarcarse en el Ulises, un impresionante submarino, en una arriesgada expedición al fondo del mar.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Atmósfera cero 1981]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/69pw89f4iurs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/outland-592067678-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/outland-592067678-large.jpg" />]]>En un mundo futuro, un agente de policía es enviado a una remota colonia de Júpiter para investigar la sospechosa muerte de tres obreros en una mina. Su determinación a esclarecer lo sucedido pondrá su vida también en peligro, pero ni siquiera la orden de que abandone la investigación hace que desista en su empeño.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atolladero 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nwcngltp58nd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/atolladero-281792647-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/atolladero-281792647-large.jpg" />]]>En el año 2048, Atolladero, un pueblo texano situado en un paraje desértico, se hunde en la miseria y el aburrimiento. Lennie, el ayudante del Sheriff, desea marcharse, pero para hacerlo necesita el permiso del verdadero dueño del lugar: el juez Wedley.</description>
</channel>          
          
          
          
<channel>
<title><![CDATA[ Ator el poderoso 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i5u8kyt8i5xa]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ator_l_invincibile-599165945-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ator_l_invincibile-599165945-large.jpg" />]]>En una noche tempestuosa viene al mundo el hijo de Thor, destinado a destruir la trágica dinastía del Arcano, mediante la espada de Thor y el escudo de Mardok..</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atracadores 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e1b8bfjawv25]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/braqueurs-343000859-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/braqueurs-343000859-large.jpg" />]]>Yanis, Eric, Nasser y Frank forman el equipo de ladrones más eficiente de toda la región de París. Entre cada atraco, cada uno se las arregla como puede en su vida familiar. Por codicia, Amina, el hermano pequeño de Yanis, comete un error que les obligará a trabajar para los matones de la ciudad. Esta vez, ya no es robar un vehículo blindado, es transportar varios kilos de heroína. Pero las cosas se complican rápidamente entre los ladrones y los distribuidores de la droga. </description>
</channel>
          
          
<channel>
<title><![CDATA[ Atracción diabólica 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/plznnccdsbcf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monkey_shines-880343810-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/monkey_shines-880343810-large.jpg" />]]>Allan Mann, un joven con un brillante futuro en el mundo de las leyes y el deporte, sufre un terrible accidente que lo deja paralizado. Su novia le deja y su madre le atosiga con una enfermera, pero encuentra una solución: la compañía de una mona. El problema surge cuando la primate se vuelve celosa y no soporta que nadie se meta en la relación, al tiempo que el simio le obedece en todo. Tanto que acaba interpretando cuáles son sus más oscuros deseos y los ejecuta.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atracción fatal 1987]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w3kzr43hkkg7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/fatal_attraction-489727060-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/fatal_attraction-489727060-large.jpg" />]]>Dan Gallagher lleva una vida perfecta: tiene una esposa maravillosa, una hija encantadora y un buen trabajo. En una fiesta conoce a Alex, una atractiva mujer que lo seduce. Pero para Dan se trata únicamente de una aventura ocasional. Alex, en cambio, cuando él le anuncia el fin de la relación reacciona con una violencia inaudita. No acepta ser rechazada y sus sentimientos se convierten en una obsesión enfermiza y peligrosa.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atracción peligrosa 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lvya572lxhd5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/attraction-291996891-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/attraction-291996891-large.jpg" />]]>Aunque su relación finalizó hace ya mucho tiempo, Matthew está todavía colgado de Liz hasta el punto que ella es su obsesión. Preocupada por su vida, Liz confía en un amigo de Matt, Garrett, pero éste lleva otras intenciones. Mientras Corey, la mejor amiga de Liz, se enamora de Matt.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atraco en 7 minutos 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jeb98q3nenmb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/7_minutes-821730609-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/7_minutes-821730609-large.jpg" />]]>Atraco en 7 minutos cuenta la historia de tres amigos, Sam, Mike y Owen, quienes por distintas circunstancias se ven forzados a cometer un robo. Pero lo que inicia como un sencillo plan, entrar y salir en 7 minutos, se convierte rápidamente en un peligroso juego de vida o muerte. A medida que se va desarrollando el robo, cada minuto revela un nuevo giro y cuando la novia embarazada de Sam es secuestrada, nuestros héroes se verán forzados a hacer todo lo que esté en sus manos para salir con vida. Atraco en 7 minutos cuenta la historia de tres amigos, Sam. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atraco en Belfast 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pefgo6svr9r5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/whole_lotta_sole_stand_off-381156504-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/whole_lotta_sole_stand_off-381156504-large.jpg" />]]>Jimbo, para proteger a su familia y pagar las deudas de juego que ha contraído con un mafioso, atraca un mercado de pescado. En la huida, es acorralado en una tienda, donde toma como rehenes a un grupo de personas. Rodeado por la Policía y la Guardia británica, el joven buscará desesperadamente una manera de salir de su precaria situación.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atraco perfecto 1956]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/zat4b7zr963c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_killing-802480893-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_killing-802480893-large.jpg" />]]>Después de pasar por la cárcel, Johnny Clay ha decidido dar el último golpe de su vida, el que le permita retirarse junto a su amada Fay. El plan es llevarse la recaudación de las carreras de caballos de un hipódromo. Después de una meticulosa selección de colaboradores, planea la estrategia del asalto con una precisión insospechada. Tratará de provocar un altercado en la sala de apuestas y matar al caballo favorito de la séptima carrera. Clay cuenta con la ayuda de Randy, un policía sobornado, George, el cajero de las apuestas, y Mike, barman del hipódromo. El atraco se desarrolla según lo previsto, pero los problemas se presentan con el reparto del botín.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atraco por duplicado 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sgio95ff67ba]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/flypaper-211402137-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/flypaper-211402137-large.jpg" />]]>Una extraña coincidencia hace que dos bandas atraquen el mismo banco a la misma hora. Un peculiar cliente (Patrick Dempsey) y una resuelta cajera (Ashley Judd) pondrán en juego su ingenio y su valor para intentar frustrar el golpe. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Atrapa el fuego (Catch a Fire) 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n99he577iaxg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/catch_a_fire-859353643-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/catch_a_fire-859353643-large.jpg" />]]>Antes de que Patrick Chamusso (Derek Luke) se convirtiera en uno de los militantes más respetados del Congreso Nacional Africano, era capataz en una refinería de carbón y vivía de espaldas al mundo de la política. Pero, de repente, se le acusa de hacer volar las instalaciones de la refinería, es arrestado y sometido durante días a un interrogatorio implacable. Su mujer también sufre un trato brutal con el fin de arrancarle una confesión. Cuando el jefe de la policía Nic Vos ordena la puesta en libertad de la pareja, Patrick se ha convertido ya en un radical.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atrapa la bandera 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qzfecrxs729p]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/atrapa_la_bandera-755405018-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/atrapa_la_bandera-755405018-large.jpg" />]]>Richard Carson, un ambicioso multimillonario, quiere apropiarse del satélite terrestre y explotar la fuente de energía limpia y real del futuro, el Helio 3. Para ello, deberá borrar de la Historia la gesta de los astronautas del Apolo XI y sus famosos primeros pasos por la Luna, algo que el 40% de la población mundial cree que es mentira. Y el único capaz de impedir que se salga con la suya es un simpático y decidido surfero de 12 años, Mike Goldwing. Con la ayuda de sus amigos -el friki Marty, la futura periodista Amy y un pequeño lagarto con aspiraciones de ser Godzilla-, viajan a la Luna acompañados por el abuelo de Mike, un antiguo astronauta que lleva años distanciado de su familia. Ahora está en las manos de Mike no sólo salvar el futuro de la Tierra, sino el de su propia familia.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Atrapada en la oscuridad 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x9skn17r4x0w]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/penthouse_north-571914102-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/penthouse_north-571914102-large.jpg" />]]>La joven Sara Taylor (Michelle Monaghan), una antigua reportera gráfica que perdió la vista en Irak, se aparta de todo y se refugia en un ático de Nueva York. Sin embargo, su apacible vida sufre un vuelco cuando dos hombres la obligan a participar en un macabro juego cuyo fin es encontrar unos diamantes robados que están escondidos en alguna parte del ático de Sara.</description>
</channel>

          
<channel>
<title><![CDATA[ Attack The Block 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5jjstbedpuav]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/attack_the_block-334095613-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/attack_the_block-334095613-large.jpg" />]]>En pleno Londres, un grupo de chavales tendrá que enfrentarse a una invasión de alienígenas. Todo empieza cuando los adolescentes asaltan a una enfermera, a la que dejan en paz, cuando un extraño objeto aterriza sobre un coche. Al acercarse al vehículo, de su interior sale una extraña criatura.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Attica, la cárcel de la muerte (TV) 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sd7ygetf6itg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_killing_yard_tv-327924440-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_killing_yard_tv-327924440-large.jpg" />]]>Los motines de la prisión de Attica de 1971 arrojaron el desgraciado balance de 10 guardias y 39 presos muertos, convirtiéndose en uno de los más sangrientos capítulos de la historia de América. Esta es la verdadera historia de Shango, un preso afroamericano que las autoridades han utilizado como cabeza de turco para encubrir una conspiración que incluso involucra a Nelson Rockefeller, gobernador del estado de Nueva York. Con la ayuda del honesto e imparcial abogado blanco Ernie Goodman, Shango se dispone a defenderse a toda costa... y a descubrir la angustiosa verdad que se esconde tras la tragedia. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Audition 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1lgisd02d0wh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/odishon_audition-548891937-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/odishon_audition-548891937-large.jpg" />]]>Un cuarentón viudo, a propuesta de un amigo, convoca un casting para una inexistente película con la intención de encontrar una nueva esposa. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aullidos 1981]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/crrj0hz681lk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_howling-912849958-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_howling-912849958-large.jpg" />]]>Karen, una popular presentadora de televisión de Los Ángeles, sufre una crisis nerviosa al estar a punto de ser asaltada por un violador. Para superar el trauma sigue el consejo de un psicólogo que le recomienda retirarse a descansar al campo. Viaja entonces a la costa norte de California, y allí su marido sufre un cambio de personalidad al ser atacado por un extraño animal, mitad hombre, mitad lobo. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aullidos (The Breed) 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/j3tk7jlvyihf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_breed-102486162-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_breed-102486162-large.jpg" />]]>Un grupo de amigos vuela hasta una isla desierta para pasar el fin de semana. En otros tiempos, la isla había estado ocupada por una unidad especial de investigación canina. Pronto descubren que este hermoso refugio se ha convertido en su peor pesadilla, habitado por una jauría de perros salvajes devoradores de hombres, genéticamente predispuestos a cazar y matar. Atrapados y abrumados por su gran número, los amigos se esfuerzan por intentar huir de esta terrorífica especie..</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aullidos 2: Stirba, la mujer lobo 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3zxz7qtpxsvu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/howling_ii_your_sister_is_a_werewolf-267078358-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/howling_ii_your_sister_is_a_werewolf-267078358-large.jpg" />]]>Una joven contacta con un investigador de lo oculto durante el entierro de su hermana. Él les cuenta que la fallecida ha sido víctima del ataque de un licántropo. Al principio, la chica y su novio se muestran reticentes, pero acabarán por creer al desconocido, tanto que le acompañarán a Europa, a una aldea en la montaña en busca de la líder de un grupo de hombres lobo, la malvada y explosiva Stirba, que resulta ser la hermana del ocultista. Pero la mujer loba no tardará en darse cuenta de la llegada de sus enemigos, y dará las órdenes necesarias para acabar con ellos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ausencia de malicia 1981]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5w0rb3lgq7e2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/absence_of_malice-512646164-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/absence_of_malice-512646164-large.jpg" />]]>Una joven y ambiciosa periodista acusa de forma irresponsable en un artículo al hijo de un conocido gángster de ser el culpable de la desaparición de un líder sindical. El acusado, dedicado a un negocio de importación de licores, idea un ingenioso plan para salir airoso de la acusación.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ausente 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0ca7318c3m58]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ausente-844069260-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ausente-844069260-large.jpg" />]]>Martín, un joven estudiante, se lastima durante una clase de natación. Sebastián, el profesor de gimnasia, lo lleva al hospital. Cuando salen se ofrece a llevarlo a su casa, pero Martín iba a dormir esa noche en casa de un compañero, ya que no hay nadie en su casa.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Austin Powers en Miembro de Oro 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t58oq5egytdk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/austin_powers_in_goldmember-824171310-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/austin_powers_in_goldmember-824171310-large.jpg" />]]>El agente Austin Powers se enfrenta de nuevo al doctor Maligno y a su cómplice Mini-Yo, quien tras escapar de una cárcel de máxima seguridad obliga a Austin a ponerse de nuevo en acción. Miembro de Oro, un misterioso personaje que ayuda al doctor Maligno en su plan para dominar el mundo, viaja en el tiempo y secuestra al padre del protagonista.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Austin Powers: Misterioso agente internacional 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/exqjiikxk879]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/austin_powers_international_man_of_mystery-250838550-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/austin_powers_international_man_of_mystery-250838550-large.jpg"  />]]>Primera aventura de Austin Powers (Mike Myers), un peculiar y atractivo espía de los años sesenta, cuyo principal enemigo es el doctor Maligno (interpretado también por Myers). Tras ser ambos sometidos a un proceso de congelación, se despiertan treinta años después en una sociedad completamente distinta a la que conocían. Sin embargo, ellos siguen siendo los mismos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Australia 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/50qy5cfna0lj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/australia-955647518-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/australia-955647518-large.jpg" />]]>Año 1939. Lady Sarah Ashley (Nicole Kidman), una aristócrata inglesa frívola y superficial. Un matrimonio sin amor y sin hijos le ha privado de todo lo que que no sea su cuadra de caballos. Convencida de que su marido le es infiel, Sarah viaja desde Londres hasta Darwin (Australia) para enfrentarse con él. Su guía, Drover (Hugh Jackman), es un ganadero tan tosco como refinada es Sarah. La profunda antipatía que se profesan se suaviza cuando Sarah se hace cargo de un joven mestizo, huérfano (Brandon Walters) y marginado.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Autómata 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8bzn7m2irlmq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/automata-750464639-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/automata-750464639-large.jpg" />]]>Año 2044. El aumento de las tormentas solares ha convertido la superficie de la Tierra en un desierto radioactivo, reduciendo la población humana a 21 millones de personas. Jacq Vaucan (Antonio Banderas), un agente de seguros de una compañía de robótica, investiga un caso aparentemente rutinario cuando descubre algo que podría tener consecuencias decisivas para el futuro de la humanidad. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Autopista al infierno 1990]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vs6m2w8d1brc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/highway_to_hell-130860522-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/highway_to_hell-130860522-large.jpg" />]]>Una pareja de recién casados (Lowe y Swanson) tienen dificultades durante su luna de miel, cuando la novia es secuestrada por Poli-infierno (Graham) quien la lleva a conocer las profundidades del Averno.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Avalon 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffx54xr2p79l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/avalon-839349533-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/avalon-839349533-large.jpg" />]]>En un mundo futuro, la gente joven experimenta una creciente adicción a un ilegal -y potencialmente mortal- juego de simulación llamado Avalon.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Avalon High (TV) 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0imgb01miwqo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/avalon_high_tv-660964942-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/avalon_high_tv-660964942-large.jpg" />]]>Sigue la historia de Allie, una estudiante de intercambio que ha llegado a "Avalon High", y que curiosamente descubre que sus nuevos compañeros de clase son la reencarnación del Rey Arturo su corte y de los caballeros de la mesa redonda. Adaptación contemporánea de la leyenda del Rey Arturo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Avatar 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/49hzg5vewx2r]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/avatar-208925608-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/avatar-208925608-large.jpg" />]]>Año 2154. Jake Sully (Sam Worthington), un ex-marine condenado a vivir en una silla de ruedas, sigue siendo, a pesar de ello, un auténtico guerrero. Precisamente por ello ha sido designado para ir a Pandora, donde algunas empresas están extrayendo un mineral extraño que podría resolver la crisis energética de la Tierra. Para contrarrestar la toxicidad de la atmósfera de Pandora, se ha creado el programa Avatar, gracias al cual los seres humanos mantienen sus conciencias unidas a un avatar: un cuerpo biológico controlado de forma remota que puede sobrevivir en el aire letal. Esos cuerpos han sido creados con ADN humano, mezclado con ADN de los nativos de Pandora, los Na'vi. Convertido en avatar, Jake puede caminar otra vez. Su misión consiste en infiltrarse entre los Na'vi, que se han convertido en el mayor obstáculo para la extracción del mineral. Pero cuando Neytiri, una bella Na'vi (Zoe Saldana), salva la vida de Jake, todo cambia: Jake, tras superar ciertas pruebas, es admitido en su clan. Mientras tanto, los hombres esperan los resultados de la misión de Jake.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aviones 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3okcepvdoeke]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/disney_s_planes-129006528-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/disney_s_planes-129006528-large.jpg" />]]>Dusty es un avión que sueña con participar en una competición aérea de altos vuelos. Pero Dusty no fue precisamente construido para competir y resulta que... ¡tiene miedo a las alturas! Así que, recurre a un experimentado aviador naval que le ayuda a clasificarse para retar al vigente campeón del circuito de carreras. Dusty demostrará su valor para alcanzar alturas inimaginables y enseñará al mundo lo que hay que hacer para levantar el vuelo. Spin-off de Cars, protagonizado por vehículos aéreos, aunque la productora Pixar no es la responsable del film. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aviones de papel 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5ikeqzb6f0iy]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/paper_planes-708294191-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/paper_planes-708294191-large.jpg" />]]>Dylan es niño que vive con su padre en Australia. Su vida cambiará cuando su gran sueño de participar en el Campeonato Mundial de aviones de papel que se celebra en Japón se hace realidad.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Aviones: Equipo de rescate (Aviones 2 2014)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yo00eycp4otr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/planes_fire_rescue_planes_2-446340184-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/planes_fire_rescue_planes_2-446340184-large.jpg" />]]>En la primera película, el protagonista, Dusty, tuvo que demostrar todo su valor para alcanzar alturas imaginables y se convirtió en un gran competidor aéreo. En esta segunda entrega la historia se centra en un equipo de aviones de bomberos cuya misión es proteger el Parque Nacional de Piston Peak de un terrible incendio. Cuando Dusty (de nuevo con la voz de Dane Cook) se da cuenta de que su motor está dañado, cambia las competiciones de carreras para unirse al veterano equipo de rescate contraincendios. Juntos se jugarán la vida por apagar un incendio enorme, y Dusty se dará cuenta de lo que cuesta ser un héroe de verdad. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Avispas asesinas (TV) 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s8fk07mmyora]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dragon_wasps_tv-163621611-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dragon_wasps_tv-163621611-large.jpg" />]]>Cuando su padre desaparece misteriosamente en una expedición, la hermosa entomóloga Gina Humphries y su atractiva asistente, Rhonda, se disponen a buscarlo en las selvas tropicales de Belice. Debido a numerosos robos y asaltos en la selva, son escoltadas por soldados fuertemente armados. La guerrilla, dirigida por el famoso Jaguar, embosca el convoy e incita un sangriento enfrentamiento. Justo cuando las cosas no pueden ir peor, una horda masiva de avispas Dragón asesinas, insectos voladores que disparan fuego de sus abdómenes, ataca a los soldados. Ahora el ejército debe derrotar a los bandidos de Jaguar y sobrevivir al ataque de insectos temibles como los que se encontrarán al aventurarse en el interior de la colmena de avispas Dragón.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ayer, hoy y mañana 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h7q6chb2jg0q]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ieri_oggi_domani-678690284-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ieri_oggi_domani-678690284-large.jpg" />]]>Un joven periodista regresa a su ciudad para trabajar en el periódico local. Allí vuelve a ver a su exnovia, que está ahora prometida. Para ella, este reencuentro supondrá un gran impacto emocional.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ayer no termina nunca 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nfclpbsrayh9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ayer_no_termina_nunca-693639850-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ayer_no_termina_nunca-693639850-large.jpg" />]]>En el año 2017, en una España hundida por la crisis, una pareja se reencuentra en Barcelona tras cinco años sin verse. Se habían separado después de haber perdido a su hijo por una negligencia hospitalaria fruto de los recortes. Él había emigrado a Alemania, pero ha vuelto.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Azul y no tan rosa 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c7ehlp1epfh6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/azul_y_no_tan_rosa-354113611-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/azul_y_no_tan_rosa-354113611-large.jpg" />]]>Diego, un fotógrafo de éxito, decide formalizar su relación con Fabrizio yéndose a vivir con él, pero, de manera inesperada, se ve obligado a hacerse cargo de su hijo Armando, que vive en España y al que no ha visto desde hace años. El chico llega con una maleta cargada de reproches, de modo que a Diego no le resultará fácil restablecer la relación afectiva con él. En tales circunstancias, un grupo de radicales homófobos le propinan a Fabrizio una brutal paliza que lo deja en coma. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Azumi 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/89h7ns31c5ex]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/azumi-467756216-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/azumi-467756216-large.jpg" />]]>Azumi, una joven huérfana, es acogida por un anciano guerrero del Japón feudal, maestro de artes marciales, que la entrenará junto a otros nueve jóvenes en el dominio de las mejores técnicas del combate de sable. Tras muchos años de perfeccionamiento, los diez compañeros, convertidos en guerreros asesinos, tendrán que enfrentarse a la prueba definitiva: derrotar a un ejército de despiadados tiranos feudales.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Azumi 2: Death or Love 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fen4uknqb59x]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/azumi_2_death_or_love-484692095-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/azumi_2_death_or_love-484692095-large.jpg" />]]>Azumi (Aya Ueto) sigue su camino junto al asesino Nagara (Yuma Ishikagi), el único amigo vivo que le queda. Kanubi (Kazuzi Kitamura), un vengativo samurai cuyo señor fue eliminado por Azumi, ha organizado unas tropas de ninjas entrenados para matar, que intentan acabar con la pareja. Azumi deberá librarse de ellos si quiere hacer frente a su última misión: asesinar a un oficial del gobierno que está causando problemas internos, y evitar así una guerra civil en Japón... </description>
</channel>                   
                   
   

          
 <next_page_url text="Favoritos"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="Atras"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/peliculasalfabeticas.xml]]></prev_page_url>

</items>  
