<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Que Empiezan Por B]]></playlist_name>



<channel>
<title><![CDATA[ B  2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8vbrxtrghew1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/b-783918273-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/b-783918273-large.jpg" />]]>El 15 de Julio de 2013, el extesorero del Partido Popular, Luis Barcenas, es trasladado desde la prision para declarar en la Audiencia Nacional. Hasta este dia, habia negado toda relacion con los llamados "papeles de Barcenas", pero despues de 18 dias en prision ha decidido cambiar su declaracion. Esta pelicula retrata lo que paso en esa sala aquel día.</description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[ Babadook 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dyufb3mdrn6e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_babadook-131562437-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_babadook-131562437-large.jpg" />]]>Seis años después de la violenta muerte de su marido, Amelia (Essie Davis) no se ha recuperado todavía, pero tiene que educar a Samuel (Noah Wiseman), su hijo de seis años, que vive aterrorizado por un monstruo que se le aparece en sueños y amenaza con matarlos. Cuando un inquietante libro de cuentos llamado “The Babadook” aparece en su casa, Samuel llega al convencimiento de que el Babadook es la criatura con la que ha estado soñando. Entonces sus alucinaciones se hacen incontrolables y su conducta, impredecible y violenta. Amelia, cada vez más asustada, se ve forzada a medicarle. Pero, de repente, empieza a sentir a su alrededor una presencia siniestra que la lleva a pensar que los temores de su hijo podrían ser reales.</description>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Baby, Baby, Baby 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xhbyy76cpj5j]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baby_baby_baby-119144460-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baby_baby_baby-119144460-large.jpg" />]]>Sydney, un actor que lucha por hacerse hueco en el difícil mundo del cine, conoce un día a Sunny, la mujer con la que siempre había soñado: divertida, lista y guapa. Su vida cambia cuando ambos se van a vivir juntos y ahora tendrá que enfrentarse a una importante decisión que puede hacerle perder lo mejor que le ha pasado en su vida.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Backtrack 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/oeogat19z863]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/backtrack-491164374-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/backtrack-491164374-large.jpg" />]]>La vida del psicólogo Peter Bower cambia bruscamente cuando una serie de hechos inexplicables comienzan a alterar su entorno. Aunque, al principio, todo le parece inverosímil, pronto empieza a sospechar que algo sobrenatural se está apoderando de su vida. Antes de que sea demasiado tarde, decide investigar a fondo su pasado, lo que lo lleva al descubrimiento de un terrible secreto</description>
</channel>
	
	
	 <channel>
<title><![CDATA[Bajo un sol abrasador (2013)  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/t739Z5BIyXa93iOBoRq0ixlVlsP.jpg" />En un viaje por el desierto africano, un científico investigador y su hija se salen involuntariamente del camino y él es brutalmente asesinado por un traficante de armas. Su novia tratará de evadir a los asesinos y proteger a la hija adolescente.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://miteleooyala-vh.akamaihd.net/i/1udmd4NzE6i0Pyq0DBnqeRdoLKTejOMO/,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjkzOjBhOwBM4Z,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOm84OjBrOz0bxa,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjEwYjowODE7je,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjFsaTowODE7WX,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjI5cDowODE7AZ,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjRpOmc3O_GF-z,.csmil/index_4_av.m3u8?null=0]]></stream_url>
<buffer_kb>204800</buffer_kb>
</channel>
  

	
<channel>
<title><![CDATA[ Bajo el sol 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/slx78juj5zej]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/under_solen_under_the_sun-268658504-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/under_solen_under_the_sun-268658504-large.jpg" />]]>Tres historias de amor ambientadas en Croacia a lo largo de tres décadas. Las historias están conectadas por el hecho de que el amor entre un hombre croata y una mujer serbia está de algún modo prohibido ya se esté en 1991, en 2001 o en 2011</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Bajo un manto de estrellas 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ru7967161otl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bajo_un_manto_de_estrellas-948352657-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bajo_un_manto_de_estrellas-948352657-large.jpg" />]]>En 1936, el vetusto convento de Calatrava era la sede de la casa de estudios mayores, el noviciado y la escuela apostólica de humanidades de los dominicos. Durante el curso escolar residían allí unas cien personas, que quedaban reducidas a la mitad durante las vacaciones estivales. Sólo ellas se vieron afectadas por los dolorosos y trágicos acontecimientos que se derivaron del estallido de la Guerra Civil 1936-1939). En el nerviosismo expectante de los primeros días, la cosa no pasó de molestas visitas e inspecciones. Pero cuando los religiosos presenciaron el incendio de la cercana parroquia de la Madre de Dios, ya no les cupo duda de la tormenta que se cernía sobre ellos</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajo un sol abrasador 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/up3qniqml4pf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/heatstroke-953491082-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/heatstroke-953491082-large.jpg" />]]>En un viaje por el desierto africano, un científico investigador y su hija involuntariamente viajan fuera de curso y es brutalmente asesinado por un traficante de armas. Su novia trata de evadir a los asesinos y proteger a la hija adolescente</description>
</channel>
	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Banjo 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kys4alxjo5dv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/banjo-737200398-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/banjo-737200398-large.jpg" />]]>Una niña sureña, Lindy, y su perro, Banjo, se ven obligados a desplazarse a Boston para ir a vivir con su vieja tía cuando ella queda huérfana. La huraña mujer no está dispuesta a compartir la casa con el animal y lo envía de nuevo al sur. La pequeña Lindy, incapaz de separarse de su mascota, decide salir en su busca haciendo que la tía reconsidere su posición.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Banksy Does New York 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ys86jj21c6vj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/banksy_does_new_york-499004741-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/banksy_does_new_york-499004741-large.jpg" />]]>Banksy vivió durante un mes en Nueva York. Cada día, el artista urbano creaba una nueva obra en las calles de la Gran Manzana. "Banksy Does New York" recoge estas obras y otras que el artista creó durante aquel tiempo</description>
</channel>

	
	<channel>
<title><![CDATA[ Barbie en La bailarina magica (Barbie y las zapatillas magicas 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d11jc4mj30eh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_the_pink_shoes-655239771-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_the_pink_shoes-655239771-large.jpg" />]]>Cuento maldito de una familia humilde coreana que recibe un día a un hombre norteamericano y a su hija. Ambos personajes llegan al país con la intención de adoptar a una de las niñas de la familia. Soon-Young, la hija mayor y destinataria del interés del extranjero, no quiere ir a Estados Unidos y separarse de su padre, deficiente mental, mientras su hermana Soon-Ja, que se pasa el día peinando a sus Barbies y ayunando para parecerse a ellas, mataría por la oportunidad. A la vez que Soon-Young entabla amistad con la hija del americano, Soon-Ja despliega todos sus encantos y habilidades para convencer a su tío, encargado de tramitar la operación, de que ella debe ser la elegida.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbacoa de amigos 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vnobaz7jl8h9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbecue-308407647-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbecue-308407647-large.jpg" />]]>El día en que cumple 50 años, Antoine sufre un ataque al corazón. A partir de entonces, lo normal sería que se cuidara más. Pero Antoine se ha pasado la vida cuidando su salud, su dieta y dedicándose con esmero a cuidar de su familia y amigos. Precisamente por ello, lo que decide después del infarto es cambiar su vida y la de los que lo rodean.</description>
</channel>	
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[ Barbie equipo de espias 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xo7fjsgbaksg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_spy_squad-382552075-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_spy_squad-382552075-large.jpg" />]]>Barbie y sus mejores amigas Teresa y Renee pasan de ser aplicadas gimnastas a convertirse en agentes secretos infiltrados en esta aventura repleta de acción. Cuando su increíble talento para las acrobacias llama la atención de una importante agencia secreta de espías, las chicas pronto comienzan a seguir las pistas de un ladrón de joyas que siempre logra escapar. Con sus artilugios de alta tecnología, sus elegantes disfraces y sus encantadoras robo-mascotas, ¿podrán demostrar que la inteligencia y el trabajo en equipo logran llevar a buen puerto una misión? ¡Las chicas al poder.</description>
</channel>
	
	

<channel>
<title><![CDATA[ Barbie Mariposa y la Princesa de las Hadas 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cp3hxbp2wc7c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_mariposa_the_fairy_princess_barbie_mariposa_and_the_fairy_princess-904211506-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_mariposa_the_fairy_princess_barbie_mariposa_and_the_fairy_princess-904211506-large.jpg" />]]>Mariposa y su peludo amigo Zee regresan en ‘Barbie Mariposa y la Princesa de las Hadas’. En esta aventura mágica, Mariposa se convierte en la Embajadora real de Flutterfield y tiene como misión llevar la paz entre su país encantado y sus rivales, las Hadas de Cristal de Shimmervale. Y aunque Mariposa no causa una gran impresión a su Rey, rápidamente se hace amiga de su hija, la tímida Princesa Catania. Sin embargo, un malentendido provoca que expulsen a Mariposa del lugar. Cuando Mariposa y Zee regresan a Flutterfield, se encuentran con que un hada malvada quiere destruir Shimmervale.</description>
</channel>
	

	
<channel>
<title><![CDATA[ Barbie Super Princesa (TV 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9si8h9eso5sw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_princess_power_tv-316486337-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_princess_power_tv-316486337-large.jpg" />]]>Barbie es Kara, una princesa muy actual con una vida muy normal. Un día, tras ser besada por una mariposa mágica, Kara descubre que tiene unos increíbles súper poderes que le permiten transformarse en Súper Destello, su alter ego secreto que combate el crimen y vuela por todo el reino salvando a la gente. Pero pronto su celosa prima atrapa a la mariposa y también se transforma, esta vez en Destello Oscuro, su oponente. Su rivalidad llega a los cielos pero, cuando descubran al verdadero enemigo del reino ¿serán capaces de dejar a un lado sus diferencias y formar un súper equipo? ¡Surca los cielos y descubre que no hay poder más grande que el de la amistad.</description>
</channel>

	
	
<channel>
<title><![CDATA[ Barbie y la puerta secreta 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>d_the_secret_door-253926818-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_the_secret_door-253926818-large.jpg" />]]>En esta mágica aventura musical, Barbie interpretara a Alexa, una princesa tímida que prefiere leer que realizar sus deberes reales. Mientras camina por el jardín real, Alexa descubre una puerta secreta en su reino, al igual que el que está en el libro que estaba leyendo, da un paso a través de la puerta y entra en una tierra caprichosa llena de criaturas mágicas y muchas sorpresas. En ese lugar Alexa se reúne con Romy y Nori, una sirena y un hada, que le explican que una malvada gobernante llamada Malucia está tratando de tomar toda la magia en la tierra. Para su sorpresa, Alexa tiene poderes mágicos en este mundo, y sus nuevos amigos están seguros de que sólo ella puede restaurar la magia a su tierra. Descubre lo que pasa cuando Alexa encuentra la valentía para defender lo que es correcto y se entera de que el poder de la amistad es mucho más precioso que la magia.</description>
</channel>


	

<channel>
<title><![CDATA[ Barbie y sus hermanas en Una aventura de caballos 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/okbu7b09fa7s]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_her_sisters_in_a_pony_tale-293149703-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_her_sisters_in_a_pony_tale-293149703-large.jpg" />]]>Barbie y sus hermanas se disponen a vivir una aventura en los majestuosos Alpes suizos, y están entusiasmadas de pasar el verano en una escuela de equitación llena de diversiones. Barbie está deseando encontrar un caballo nuevo que llevarse de regreso a Malibu. Stacie está también muy contenta por demostrar que es una estupenda amazona. Todo lo que Chelsea quiere hacer es pasear en los caballos más grandes, y Skipper&#133; bueno, digamos que está más interesada en escribir sobre cuanto ve a su alrededor que en vivirlo. Las vacaciones de las hermanas tienen un comienzo un tanto complicado, pero cuando Barbie descubre en el bosque a un misterioso caballo salvaje, su viaje se convierte en algo auténticamente mágico.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie y sus hermanas: Perritos en busca del tesoro 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9pp0lhitnkf6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_her_sisters_in_the_great_puppy_adventure-576411046-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_her_sisters_in_the_great_puppy_adventure-576411046-large.jpg" />]]>Barbie y sus hermanas, Skipper, Stacie y Chelsea, junto a sus adorables nuevos amigos cachorros, se topan con un misterio inesperado y una gran aventura cuando regresan a su hogar en Willows. Mientras dan rienda suelta a sus recuerdos en el desván de la abuela, las hermanas descubren un viejo mapa que creen que les conducirá a un antiguo tesoro enterrado en algún lugar del pueblo. Acompañadas por sus amigos caninos, las cuatro chicas se embarcan en la apasionante búsqueda del tesoro, si bien en su aventura descubrirán que el tesoro más valioso de todos es el amor y la alegría que comparten como hermanas.</description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: Aventura en el espacio 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/iciensmwo76a]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_star_light_adventure-181361116-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_star_light_adventure-181361116-large.jpg" />]]>Barbie y su mascota Palomita, vuelan alto en una aventura en el espacio. Un día, todo cambia cuando en un abrir y cerrar de ojos las estrellas de los galaxias comienzan a oscurecerse y dejan de bailar. Barbie decide viajar a Capital Planet para unirse a un equipo especial de rescate en una misión para salvar a las estrellas. Una vez allí, se encuentra con el campeón galáctico Sal- Lee y sus nuevos amigos. Barbie pronto descubre que si escucha a su corazón y con la ayuda de sus amigos, ¡podría ser el líder de todo el universo ha estado esperando.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: El campamento de princesas 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w8g77ytcspg5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_rock_n_royals-319930165-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_rock_n_royals-319930165-large.jpg" />]]>Barbie es la princesa Courtney, una princesa moderna cuyo mundo da un vuelco cuando es enviada al Cam Pop, y Erika (una famosa estrella del rock) al Camp Royalty donde vivía Courtney. Courtney y Erika aprenden a adaptarse a los diferentes mundos y se unen para una épica actuación que demuestra que todo es posible cuando te atreves a soñar en grande.</description>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Batman Unlimited: Instinto animal 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nw6b6vsfolrf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_animal_instincts-209911357-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_animal_instincts-209911357-large.jpg" />]]>Cuando Ciudad Gótica se ve infestada de un conjunto de extraños crímenes cometidos por el escuadrón de villanos inspirados en animales, conocidos como Animilicia y compuesto por Silverback, Killer Croc y Man-Bat; Batman deberá lanzarse a la acción para investigar. Estos villanos animalísticos traerán consigo nuevos y emocionantes desafíos para Batman, que deberá encontrar una forma de llevar a esas criaturas criminales ante la justicia. ¿Pero podría la Animilicia estar trabajando para el hombre de negocios Oswald Cobblepot, alias El Pingüino? Al final, se necesitarán las fuerzas combinadas de Batman, Flash, Green Arrow, Nightwing y Red Robin para luchar contra todos estos Instintos Animales.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman Unlimited: Maquinas vs. Monstruos 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lxpivjr89vtn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_mech_vs_mutants-979787103-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_mech_vs_mutants-979787103-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman Unlimited: Monstermania 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5ljk73uxwtv9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_monster_mayhem-607973313-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_unlimited_monster_mayhem-607973313-large.jpg" />]]>Es la noche de Halloween en la ciudad de Gotham y una oleada de misteriosos crímenes hace que Batman busque a algunos de los villanos más espeluznantes de la ciudad: El Espantapájaros, Cara de Barro, Silver Banshee y Solomon Grundy. Gobernando sobre estos delincuentes está el príncipe payaso del crimen? ¡El Joker!. Armado con un virus informático y un demoníaco plan para desatar una "carcajada digital" en la tecnología de la ciudad de Gotham, solo el Caballero Oscuro puede detener a esta espantosa banda. Uniendo fuerzas con Flecha Verde, Cyborg, Ala Nocturna y Robin, es una carrera llena de acción para detener al Joker y salvar la ciudad. Cuando el sol salga, ¿brillará sobre la ciudad de Gotham o del Joker.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman v. Superman: El amanecer de la Justicia 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4mv2r5lso720]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_v_superman_dawn_of_justice-728293826-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_v_superman_dawn_of_justice-728293826-large.jpg" />]]>Ante el temor de las acciones que pueda llevar a cabo Superman, el vigilante de Gotham City aparece para poner a raya al superhéroe de Metrópolis, mientras que la opinión pública debate cuál es realmente el héroe que necesitan. El hombre de acero y Batman se sumergen en una contienda territorial, pero las cosas se complican cuando una nueva y peligrosa amenaza surge rápidamente, poniendo en jaque la existencia de la humanidad.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman vs. Robin 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eb7el03qlm0z]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_vs_robin-429257791-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_vs_robin-429257791-large.jpg" />]]>Tras unos siniestros acontecimientos, Batman descubre la sociedad secreta de los Búhos, que controla Gotham desde las sombras desde hace más de 200 años.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: Mala sangre 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1fjwe3fb5thv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_bad_blood-853619751-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_bad_blood-853619751-large.jpg" />]]>El cielo de Gotham estalla en llamas mientras Batman combate a los villanos Luciérnaga, Tusk y La Polilla Asesina. Pero cuando vuelve la claridad, Batman desaparece y la misteriosa Batwoman es la única testigo de lo ocurrido. Ahora, sin recibir respuesta a la Bat-Señal y con la ciudad al borde del caos, Ala Nocturna y Robin deben crear una complicada alianza con Batwoman y el recién llegado Batwing. Juntos lucharán para descubrir el siniestro complot que involucra a un nuevo y monstruoso villano conocido como Heretic.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: El regreso del Caballero Oscuro, Parte 2 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4a4czqooe6wx]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_the_dark_knight_returns_part_2-924474876-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_the_dark_knight_returns_part_2-924474876-large.jpg" />]]>Siguiendo con los sucesos que nos hicieron vibrar en El Regreso del Caballero Oscuro: Primera Parte, un Batman odiado y querido a partes iguales por los ciudadanos de Ciudad Gotham será llevado hasta sus límites. Teniendo que enfrentarse de nuevo a un Joker más loco que nunca, se encontrará inesperadamente luchando a muerte con su antiguo aliado, Superman. Solo uno de los dos podrá sobrevivir al combate definitivo. Segunda parte de la adaptación del aclamado cómic de Frank Miller "El regreso del señor de la noche.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Batman: El regreso de los cruzados enmascarados 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5xwk5hk3fgcp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_return_of_the_caped_crusaders-398148777-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_return_of_the_caped_crusaders-398148777-large.jpg" />]]>Batman y Robin, el chico maravilla, entran en acción cuando la Tierra se ve amenazada por las más malévolas mentes-criminales de la ciudad de Gotham: El Guasón, Enigma, Pingüino y Gatúbela! El Dúo Dinámico tratará de salvar el día cuando Batman se transforma de bueno a malo. Ahora Gatúbela y Robin deben unirse para evitar que tome la ciudad de Gotham y, en definitiva, del mundo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Batman y Superman: La pelicula 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f8r2bl5rcao5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_batman_superman_movie-760527269-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_batman_superman_movie-760527269-large.jpg" />]]>Ante el temor de las acciones que pueda llevar a cabo Superman, el vigilante de Gotham City aparece para poner a raya al superhéroe de Metrópolis, mientras que la opinión pública debate cuál es realmente el héroe que necesitan. El hombre de acero y Batman se sumergen en una contienda territorial, pero las cosas se complican cuando una nueva y peligrosa amenaza surge rápidamente, poniendo en jaque la existencia de la humanidad.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: La broma asesina 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/74gkd8dljcfy]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_the_killing_joke-391866587-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_the_killing_joke-391866587-large.jpg" />]]>Una noche lluviosa Batman llega al Asilo Arkham para hablar con Joker. Pero cuando llega a su celda, se da cuenta de que el que está ahí es un impostor, y que el real ha escapado y anda suelto por Gotham. Adaptación animada del cómic homónimo, uno de los más laureados de la historia del medio.</description>
</channel>










































	
<channel>
<title><![CDATA[ B. Monkey 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f5zwy76ufu7p]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/b_monkey-506528690-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/b_monkey-506528690-large.jpg" />]]>Beatrice, mas conocida como B. Monkey, es una profesional del robo a mano armada Lo curioso es que, aunque es una mujer violenta, lo que realmente desea es llevar una vida hogarena, estable y serena. Harta de sus colegas y de su mundo, se aferra a Alan con la esperanza de empezar una nueva vida. Y, aunque al principio todo parece ir bien, su pasado seguira acosandola vaya donde vaya. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Ba al, el dios de la tormenta (TV 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/551rra922yn9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ba_al_the_storm_god_tv-100651064-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ba_al_the_storm_god_tv-100651064-large.jpg" />]]>Un arqueologo, enfermo terminal, intenta curar su cancer recobrando unos antiguos amuletos del dios de la Tormenta, Baal. En la medida que va logrando su cometido, desata la furia del dios Baal, en forma de tormentas cataclismicas. Un grupo de arqueologos y cientificos haran lo imposible por detenerlo antes de que la tormenta cubra todo el planeta.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Baaria 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4izq4lj0mhjq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baaria_la_porta_del_vento-525793016-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baaria_la_porta_del_vento-525793016-large.jpg" />]]>Los ultimos 70 anos de la historia de Italia vistos desde el pequeno pueblo siciliano de Bagheria (coloquialmente Baaria). El protagonista, Peppino Torrenuova, pertenece a una familia trabajadora y, a pesar de que es pastor de cabras, tiene una gran conciencia social. A traves de el y de sus hijos vemos un mundo en el que el tiempo parece haberse detenido sin afectar a los usos y costumbres tradicionales. Y, sin embargo, ha habido grandes cambios históricos: el fascismo de Mussolini, la II Guerra Mundial, la instauracion de una Republica democratica, el movimiento comunista siempre enfrentado a la democracia cristiana, la reforma agraria. Lo que permanece incolume es la omnipresente mafia. </description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Baba Yaga 1973]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3ge726f0b0gm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baba_yaga-927177109-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baba_yaga-927177109-large.jpg" />]]>Filme basado en los comics de Guido Crepax. Valentina, una fotografa vanguardista, se topa con Baba Yaga, una senora muy sofisticada y enigmatica por la que empieza a sentirse; al mismo tiempo, empieza a sufrir alucinaciones y pesadillas. De hecho, desde el momento en que la dama ha tocado la camara de la chica, empieza a funcionar de manera muy extrana</description>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Babe, el cerdito en la ciudad 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5g55422if0ug]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/babe_pig_in_the_city-587736802-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/babe_pig_in_the_city-587736802-large.jpg" />]]>Después de la gran victoria obtenida por el cerdito Babe en el concurso de pastoreo, su dueño, el granjero Arthur Hoggett, rechaza todas las ofertas que le hacen por Babe. Desgraciadamente, a causa de un accidente provocado por Babe, Arthur debe guardar cama, y su mujer Esme tendrá que ponerse al frente de la granja. Sin embargo, a pesar de sus esfuerzos, no consigue pagar las deudas que ha contraído con el banco. La única solución consiste en ir a la ciudad con Babe para participar en un concurso de mascotas que puede proporcionarle el dinero necesario para saldar sus cuentas con el banco</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Babel 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fey5gu2yibkl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/babel-458375352-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/babel-458375352-large.jpg" />]]>Ambientada en Marruecos, Túnez, México y Japón. Armados con un Winchester, dos muchachos marroquíes salen en busca del rebaño de cabras de la familia. En medio del silencio del desierto, deciden probar el rifle, sin conocer el alcance de la bala. En un instante, entran en colisión las vidas de cuatro grupos de personas que viven en tres continentes distintos</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Baby Doll 1956]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5rpd54nn5ea0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baby_doll-999059516-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baby_doll-999059516-large.jpg" />]]>Ambientada en el húmedo y caluroso Mississippi, narra la historia de un hombre maduro casado con una joven de diecinueve años, a cuyo padre, un rico terrateniente, ha prometido respetarla hasta que cumpla los veinte.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Baby shower 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/esnjnin647fm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baby_shower-447709220-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baby_shower-447709220-large.jpg" />]]>Cuatro ex compañeras de colegio celebran el embarazo de una de ellas. El lugar escogido para los festejos es una casa de campo ubicada a una hora de la ciudad. Ha pasado el tiempo desde la última vez que se vieron y una traición cometida recientemente amenaza con destruir la amistad que ha cultivado. La revelación de un macabro secreto y una serie de violentas muertes ocurridas en el sector amenazan con transformar este *baby-shower*en una pesadilla de la que costará mucho despertar</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Baby, el secreto de una leyenda perdida 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v20isepwhtrh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baby_secret_of_the_lost_legend_dinosaur_secret_of_the_lost_legend-523341144-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baby_secret_of_the_lost_legend_dinosaur_secret_of_the_lost_legend-523341144-large.jpg" />]]>El doctor Eric Kiviat, un paleontólogo algo desequilibrado, lleva treinta años investigando la supuesta existencia de un brontosaurio en el África Occidental. En ese campo cuenta con una competidora, la doctora Susan Mattews. Ella y su marido se adelantan en la investigación cuando averiguan la misteriosa causa de una epidemia que afecta a una tribu. Al parecer, los indígenas habían comido carne de una misteriosa y gigantesca criatura llamada ”Mokele mbembe</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Babycall 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v2ezncyh5vcu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/babycall-178258231-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/babycall-178258231-large.jpg" />]]>Tras una difícil relación con su pareja, una mujer y su hijo de ocho años se acogen a un programa de protección de testigos. En el monitor de bebé que ella compra para controlar al niño, empiezan a oírse inquietantes sonidos procedentes de otros apartamentos. Por otra parte, empieza a recibir visitas de los servicios sociales que amenazan con retirarle la custodia dado su comportamiento sobreprotector</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Babylon 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a7y26l2dt9x8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/babylon_a_d-412975750-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/babylon_a_d-412975750-large.jpg" />]]>Tras la caída de las instituciones mundiales más importantes, la humanidad vive en un estado de anarquía total. El aventurero y mercenario Hugo Cornelius Toorop recibe la misión de escoltar a una bella joven desde un remoto convento de Rusia hasta Nueva York. Cuanto más se acerca a su destino, más grande es su sospecha de que lo que debe proteger no es solo una simple muchacha</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Babylon 5: Relatos Perdidos 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mfdshy8pipvq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/babylon_5_the_lost_tales_voices_in_the_dark-392733963-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/babylon_5_the_lost_tales_voices_in_the_dark-392733963-large.jpg" />]]>Diez años después de que fuera nombrado presidente de la alianza interestelar, John Sherindan vuelve a Babylon 5 para conmemorar el aniversario de la Alianza Interestelar. Cuando un technomage le acerca en un vistazo al futuro, puede ver el ataque devastador de unos centauros a La Tierra y a una criatura demoníaca que le hace saber que está cerca de casa. A partir de aquí las apuestas comienzan con billones de vidas en juego. Se desarrollan dos ricas historias después de una serie de eventos en cadena que parten de las series originales. En una de las historias, una fuerza sobrenatural penetra Babylon 5 en una misión cuyo éxito o fracaso tiene doble vertiente: una devastadora y otra que puede ser salvadora de planetas enteros. En la otra, Sheridan debe tomar la decisión de salvar una vida: una decisión que puede terminar en el rescate o en la pérdida de La Tierra</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bad Boys 1983]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gxxom63dqnn8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bad_boys-194802913-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bad_boys-194802913-large.jpg" />]]>El problema de la delincuencia juvenil en EEUU a través de la historia de unos jóvenes que crecieron entre la miseria y el caos, pero será en la cárcel donde aprendan las reglas del juego. Las calles de Chicago son el escenario de la violencia que enfrenta a las bandas rivales y a la policía. Uno de los miembros más duros de la banda protagonista es Mick O'Brien, un joven que ya ha cumplido varias condenas. Mientras es perseguido por la policía, Mick mata accidentalmente al hermano pequeño de su implacable enemigo Paco. Ya en la cárcel, vive sumergido en un mundo dominado por el miedo y la intimidación, pero tendrá una oportunidad para escapar de la espiral de violencia y odio</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Bad Santa 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o3cd9is2dexg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bad_santa-913790201-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bad_santa-913790201-large.jpg" />]]>Willie, un amargado y solitario alcohólico, trabaja cada temporada de Navidad en los centros comerciales disfrazado de Papá Noel junto su compañero Marcus, que hace de duende. Cada vispera de Navidad, desconectan la alarma de seguridad después de que el centro comercial cierra, y revientan la caja fuerte. En su nuevo destino se encontrarán con un jefe de seguridad que sospecha de ellos, y con un niño muy peculiar, en cuya casa Willie se hospedará</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Baila conmigo 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5avk0zl5fwpm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dance_with_me-207649391-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dance_with_me-207649391-large.jpg" />]]>Ruby Sinclair, una ex-campeona de baile latino internacional, da clases en una academia de baile. Llega allí un joven latino para trabajar como limpiador, pero nadie sabe que es un magnífico bailarín. Y se acerca la fecha de un importante campeonato</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Bailando con lobos 1990]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sdqin7np65om]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dances_with_wolves-664137248-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dances_with_wolves-664137248-large.jpg" />]]>Tras la Guerra de Secesión (1861-1865) y en plena colonización del Oeste (1785-1890), el teniente John J. Dunbar se dirige a un lejano puesto fronterizo que ha sido abandonado por los soldados. Su soledad lo impulsa a entrar en contacto con los indios sioux; así es como conoce a "En pie con el puño en alto", una mujer blanca que fue adoptada por la tribu cuando era niña. Poco a poco, entre Dunbar y los sioux se establece una relación de respeto y admiración mutuos.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Bailar en la oscuridad 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4zt77x185kkl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/dancer_in_the_dark-965435583-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/dancer_in_the_dark-965435583-large.jpg" />]]>Bailar en la oscuridad</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bait (Carnada 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n8fkisbz07s0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bait-881789884-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bait-881789884-large.jpg" />]]>Un monstruoso tsunami, en la costa australiana, atrapa a los compradores de un supermercado en el interior del edificio junto con un gran tiburón blanco. Ahora ellos deberán luchar por sus vidas</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajarse al moro 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6daynmyxkjs4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bajarse_al_moro-166038272-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bajarse_al_moro-166038272-large.jpg" />]]>Chusa vuelve del “moro”, de intentar subir hachís de Marruecos. Pero no ha tenido suerte en las aduanas. Sin posibilidad de hacer negocio y sin mercancía, Chusa recurrirá a sus amigos para viajar de nuevo al sur a por más “chocolate”. Pero las cosas aparentemente sencillas no lo son tanto si dependen de las complicaciones que las relaciones humanas pueden generar, como por ejemplo que una virgen no sirva para ese trabajo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajo amenaza 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pbx5cif5h4i2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/trespass-176957585-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/trespass-176957585-large.jpg" />]]>Kyle (Nicolas Cage) y su mujer Sarah (Nicole Kidman) tienen una hija adolescente (Liana Liberato) y una posición económica envidiable. Una noche dos agentes uniformados se presentan en su casa; los Miller, confiados, los dejan entrar. Comienza entonces una auténtica pesadilla</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajo cero 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2crvbmf9lfnr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/eight_below-864667507-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/eight_below-864667507-large.jpg" />]]>En la Antártida, los miembros de una expedición científica se ven obligados a abandonar a sus queridos perros guía debido a un accidente inesperado y a las terribles condiciones meteorológicas. Los perros tendrán que luchar para sobrevivir en medio del invierno polar hasta que los exploradores puedan enviarles una expedición de rescate. Esta historia inspirada en hechos reales, ya había sido adaptada al cine en 1983 por el director japonés Monogatari ("Antarctica"). </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajo el fuego 1983]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/97s8bzy18ztd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/under_fire-440187564-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/under_fire-440187564-large.jpg" />]]>Centroamérica, años ochenta. Tres periodistas americanos van a Nicaragua, donde la guerrilla sandinista está a punto de derrocar al dictador Somoza, a pesar de que cuenta con la ayuda de la CIA. Russell Price (Nick Nolte) es un fotógrafo al que la periodista radiofónica Claire (Joanna Cassidy) presiona para que se involucre en la revolución. En una situación similar se encuentra otro colega de profesión (Gene Hackman)</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Bajo cero 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jre8svitt9on]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/frozen-178008647-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/frozen-178008647-large.jpg" />]]>Tres jóvenes amantes del snowboard se van a pasar un fin de semana de esquí. Ya muy tarde, cogen un telesilla para hacer una última bajada antes de marchar a casa. De pronto, el telesilla se detiene por completo. Ni un alma alrededor. Todo empeora cuando las luces de la estación se apagan para no encenderse de nuevo hasta el próximo fin de semana. Entonces tendrán que hacer cosas impensables para poder sobrevivir a una muerte segura por congelación. Pero además, pronto se darán cuenta de que el frío no es su peor enemigo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajo el hielo 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/eztq0fqewsb1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_river_king-633670462-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_river_king-633670462-large.jpg" />]]>Abel Grey (Edward Burns), agente de policía de una pequeña ciudad, investiga la muerte por ahogamiento de August Pierce (Thomas Gibson), alumno de una exclusiva escuela privada. Por temor al escándalo, el centro educativo insiste en que se trata de un suicidio. Sin embargo, Abel descubre a través de Carlin (Rachelle Lefevre), la única amiga que el chico tenía en la escuela, que August era víctima de acoso escolar, y que el acosador era Harry (Jamie King), otro estudiante con quien Carlin había salido en alguna ocasión. Abel sospecha que la iniciación escolar del joven fallecido tuvo unos resultados inesperadamente horribles, y solicita la ayuda de la profesora de fotografía, Betsy (Jennifer Ehle), quien cree que el espíritu del muchacho va dejando pistas. A medida que Abel profundiza en su investigación, descubre un mundo de corrupción y tapaderas, y deberá enfrentarse a la verdad acerca de sí mismo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajo el sol de la Toscana 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kvdi0hubmyyq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/under_the_tuscan_sun-186949998-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/under_the_tuscan_sun-186949998-large.jpg" />]]>Frances Mayes (Diane Lane) es una escritora de 35 años que vive en San Francisco cuya perfecta vida acaba de dar un giro de 180 grados. Su reciente divorcio le ha causado una profunda depresión y un bloqueo creativo. Patti (Sandra Oh), su mejor amiga, empieza a preocuparse y decide regalarle una estancia de diez días en la bella Toscana, en Italia. Una vez allí, Frances se encapricha de una villa llamada "Bramasole" (“que anhela el sol”) y decide comprarla. La casa necesita muchas reformas pero Frances está dispuesta a acometerlas. A medida que se va adaptando a su nuevo estilo de vida hará amistades entre sus vecinos. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajo sospecha 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/997mh1isg1oz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/under_suspicion-150708498-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/under_suspicion-150708498-large.jpg" />]]>En Puerto San Juan (Puerto Rico), el abogado Henry Hearst, una de las personalidades más importantes de la isla, es citado por el capitán de la policía para que complete su declaración sobre el rapto y la muerte de una niña, que ha sido asesinada en las mismas circunstancias que otras dos en el plazo de un mes. Sin embargo, lo que parecía una visita rutinaria se convertirá en un duro interrogatorio de consecuencias impredecibles</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bajos fondos 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bmqe5h1tld2v]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_underneath-900704551-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_underneath-900704551-large.jpg" />]]>Michael Chambers es un seductor que cree que puede saltarse las reglas impunemente. Después de traicionar a Rachel, su mujer, decide volver con ella. Pero, durante su ausencia, las cosas han cambiado: Rachel está ahora con un hombre que la cuida como nunca había hecho Michael. Sin embargo, Rachel se encuentra ante un dilema: ser libre y dueña de sí misma o depender de un hombre que se ocupe de ella.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Bala sin nombre 1959]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wuy4t550r50t]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/no_name_on_the_bullet-715434107-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/no_name_on_the_bullet-715434107-large.jpg" />]]>John Gant, un elegante asesino profesional, llega a Lordsburg y se aloja en el hotel del pueblo. Nadie sabe la identidad de la persona que presuntamente debe matar. Los habitantes de la localidad hacen cábalas sobre quien puede ser la víctima, y algunos tienen motivos para creer que serán ellos.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Balada triste de trompeta 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yh6g79wxnbbw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/balada_triste_de_trompeta-560634872-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/balada_triste_de_trompeta-560634872-large.jpg" />]]>En 1937, en plena guerra civil, tropas republicanas irrumpen en un circo, durante el espectáculo, para reclutar a sus empleados para luchar contra las tropas nacionales. Mucho tiempo después, en los últimos años del franquismo, dos payasos (Carlos Areces y Antonio de la Torre) luchan por el amor de una atractiva trapecista (Carolina Bang).</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Balarrasa 1951]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s0cpljb7j4vn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/balarrasa-464658999-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/balarrasa-464658999-large.jpg" />]]>Javier Mendoza (Fernando Fernán Gómez), un misionero católico establecido en Alaska, rememora, cuando está a punto de morir, los años de su juventud y su relación con su familia y sus amigos</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Balas sobre Broadway 1994]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v7m34lbvxx5e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bullets_over_broadway-111356097-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bullets_over_broadway-111356097-large.jpg" />]]>David Shayne es un autor teatral fracasado que, por fin, consigue financiación para una de sus obras. Pero a cambio tiene que aceptar una condición: darle un papel secundario a Olive, la incompetente novia del productor, el gángster Nick Valenti. Olive acude a los ensayos acompañada de su guardaespaldas Cheek, que, lejos de limitarse a vigilarla, se permite sugerir cambios para mejorar la obra. A fuerza de ceder a los consejos de Cheek, David empieza a dudar hasta tal punto de su talento dramático que acaba encargándole a Cheek que reescriba la obra</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Balto 2: Aventura en la tierra de hielo 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gu8b1gemjzaj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/balto_ii_wolf_quest-641993132-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/balto_ii_wolf_quest-641993132-large.jpg" />]]>Balto cautivó al público en todo el mundo. Ahora la aventura continúa y esta vez no está solo. Balto tiene una nueva hija, Aleu. Cuando la joven se da cuenta de que nunca la aceptarán como al resto de sus hermanos, porque su apariencia es más de lobo que de perro, sufre mucho y se escapa de casa para descubrir el sentido de la vida y encontrar su rinconcito en el mundo. Balto, preocupado, parte en busca de Aleu, y así comienza esta epopeya lobuna por los gélidos páramos de Alaska. Es una aventura espectacular y tierna a la vez que nos habla del valor, la realización personal y las emociones, y que permanecerá en los corazones del público para siempre.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Balto 3: Rescate del avion perdido 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wy09fz9vyha4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/balto_iii_wings_of_change-115130042-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/balto_iii_wings_of_change-115130042-large.jpg" />]]>Balto y su hijo Kodi descubren que los avances tecnológicos pueden suponer una amenaza para el futuro de los trineos tirados por perros, ya que los aeroplanos se convierten en una opción más rápida para repartir el correo y abastecer Nome de alimentos. En medio de la controversia, todo lo decidirá una carrera entre el trineo guiado por Balto y un piloto forestal que lleva un avión que tiene fascinado a Balto. Cuando Duke, el piloto, nunca llega a su destino, algunos de los perros se sienten exultantes por haber probado su superioridad, pero Balto sospecha que algo ha pasado. Con la ayuda de Mucy Luc, sale a la búsqueda y rescate del avión perdido, donde están Duke y Boris.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Balto: la leyenda del perro esquimal 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jzd3nr4xza6x]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/balto-136852747-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/balto-136852747-large.jpg" />]]>Balto, un perro lobo siberiani, mezcla de husky y lobo, se siente confundido en cuanto a sus orígenes y está marginado en Alaska, excepto por sus verdaderos amigos. Un día, de repente, se extiende una epidemia de difteria entre los niños de Nome, pero una violenta tormenta de nieve bloquea todas las rutas de transporte y la obtención de las medicinas necesarias se hace imposible... a menos que un grupo de perros pueda cruzar mil kilómetros tirando de un trineo a través de la atroz tormenta ártica y volver con la antitoxina. Y sólo Balto puede rescatar a los perros y salvar a los niños. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bambi 1942]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v3g5y0cwjjr1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bambi-505860859-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bambi-505860859-large.jpg" />]]>Con los primeros rayos del sol iluminando la pradera, un nuevo príncipe ha nacido en el bosque. Tan pronto como Bambi aprende a dar sus primeros pasos, comienza a jugar con sus nuevos amigos, Tambor, el conejo juguetón, y Flor, la tímida y adorable mofeta. Pero la diversión de patinar sobre el lago helado, de mordisquear las florecillas y de juguetear entre los árboles del bosque será sólo el principio de un largo aprendizaje. Guiado por su sabio amigo el Búho, Bambi aprenderá lecciones sobre el valor del amor, la pérdida de los seres queridos, la madurez; en definitiva, aprenderá a seguir el camino de la vida.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bambi 2, el principe del bosque 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ss4qicfrdx1x]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bambi_ii-803331368-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bambi_ii-803331368-large.jpg" />]]>La película retoma la historia de Disney desde el momento en que la madre de Bambi es capturada por los cazadores y el pequeño cervatillo tiene que aprender a valerse por si mismo con la ayuda de un padre poco habituado a tratar con pequeños</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Banana Joe 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uhdpvm2fiyib]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/banana_joe-997286391-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/banana_joe-997286391-large.jpg" />]]>Banana Joe, un hombre que vive en una isla paradisíaca sin ningún tipo de actividad comercial, llega con su barco a un puerto, donde le dicen que para utilizar el barco necesita un permiso especial. Joe va a la ciudad para formalizar el permiso y allí descubre los avances de la vida moderna. Cuando regresa a la isla, se encuentra con algunos inversores de la peor calaña con los que acaba enfrentándose. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bananas 1971]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9d8voar5zms8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bananas-769899132-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bananas-769899132-large.jpg" />]]>Fielding Mellish (Woody Allen) es un torpe y tímido catador de productos que, abandonado por su novia, la sensual y atractiva Nancy, decide cogerse unas vacaciones y pasarlas en la pequeña República de San Marcos. Pero lo único que consigue es verse envuelto en un sinfín de líos burocráticos en un país dominado por la guerrilla. Todo se complica aún más cuando, después de la conquista del poder por los guerrilleros, su líder se vuelve completamente loco.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Banderas de nuestros padres 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/53pz4jf4y46u]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/flags_of_our_fathers-480366365-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/flags_of_our_fathers-480366365-large.jpg" />]]>Segunda Guerra Mundial (1939-1945). La batalla de Iwo Jima (1945), el episodio más cruento de la guerra del Pacífico, quedó inmortalizada en la foto de unos soldados que izaban una bandera norteamericana. El objetivo de esta batalla era la toma de un islote insignificante, pero de gran valor estratégico, pues desde allí los japoneses defendían su territorio. En la contienda cayeron más de 20.000 japoneses y 7.000 estadounidenses. Mientras tanto, en los Estados Unidos la célebre foto en la que seis soldados izaban la bandera americana fue un instrumento propagandístico para conseguir fondos que permitieran seguir sufragando los gastos de la guerra. El mismo año el propio Eastwood dirigió ''Cartas desde Iwo Jima'', que narra la misma batalla desde el punto de vista japonés.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bandidas 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o0vd3aqln7o7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bandidas-644590948-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bandidas-644590948-large.jpg" />]]>Sara Sandoval (Salma Hayek) es una bella y altiva aristócrata mexicana que se ha educado en Europa y disfruta de los privilegios de una plácida existencia, sin privaciones de ninguna clase. Al otro extremo del espectro social está María Álvarez, (Penélope Cruz). Volcánica y rebelde, ella es la deslumbrante hija de un peón de campo. Ellas provienen de lados opuestos de la escala social y, en circunstancias normales, sus caminos probablemente no se hubiesen cruzado nunca. Pero el destino une a estas dos mujeres cuando una banda de pistoleros a sueldo, que trabajan para unos avariciosos barones del ferrocarril, roba las tierras de sus respectivas familias, atacando y asesinando a sus seres más queridos. Los despiadados forajidos están capitaneados por el alocado y guapo Tyler Jackson, interpretado por el cantante de música country Dwight Yoakam. Empujadas por la necesidad, María y Sara forman de mala gana una alianza con la intención de hallar cumplida venganza. Al decidir tomar cartas en el asunto, se convierten a su vez en prófugas de la ley y en ladronas de bancos</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bandits 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/noajsplr3b0q]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bandits-808815154-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bandits-808815154-large.jpg" />]]>Dos hombres, el irresisitible Joe (Bruce Willis) y su hipocondriaco socio Terry (Billy Bob Thornton) se fugan de la cárcel dispuestos a asaltar sucursales bancarias. Una aburrida ama de casa (Cate Blanchett) que quiere escapar de su rutinaria vida se une a ellos</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bandolero 1968]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hvkq01hgzs1e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bandolero-681817622-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bandolero-681817622-large.jpg" />]]>En la localidad de Valverde (Texas) las opuestas personalidades de los hermanos Bishop (Dean Martin y James Stewart) chocan cuando ambos se ven obligados a unir sus fuerzas para escapar a una sentencia de muerte.</description>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Baran (Lluvia 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/t40y16m7d9p9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/baran-851327674-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/baran-851327674-large.jpg" />]]>Baran es la historia de refugiados afganos contada a través de los ojos de Lateef (Hossein Abedini), un iraní adolescente. Mientras él y otros iraníes pelean para llevar acabo un encuentro, los refugiados afganos pueden apenas sobrevivir, ya que ellos no pueden trabajar legalmente. Lateef, con un gran corazón pero un pícaro, trabaja como portero en una construcción, proporcionando té y comida a los trabajadores afganos que trabajan ilegalmente por un salario escaso. El jefe, un hombre amable pero frugal llamado Memar (Mohammad Amir Naji), le paga a Lateef una pequeña parte de sueldo semanal, y retiene el resto de su sueldo alegando que es por su propio bien. Cuando un trabajador afgano, Najaf, sufre una caída en la construcción, no puede decir a las autoridades dónde o cómo se ha herido, debido a su estado de trabajador ilegal. Este incidente amenaza los puestos de trabajo de todo el mundo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barba Azul 1944]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i4d5e6x7wx7d]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bluebeard-736354238-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bluebeard-736354238-large.jpg" />]]>Un peligroso asesino, apodado Barba Azul, tiene aterrorizados a los habitantes de París. A todos menos a Lucille, una modesta costurera que, desoyendo el clamor popular, decide salir a dar un paseo nocturno por la ciudad. Gracias a ello conocerá a Gaston Morrell, un titiritero que le ofrecerá trabajo como modista en su espectáculo de marionetas. La llegada de Lucille a la compañía provocará los inevitables celos de Renee, la amante de Gaston. Lo que ninguna de las dos conoce es que Gaston posee una cara oculta que desearían no conocer jamás. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbara 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8cbb763fyoxs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbara-987329005-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbara-987329005-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbarella 1967]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yr5p6cmlwxa3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbarella-488920296-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbarella-488920296-large.jpg" />]]>Alemania Oriental, verano de 1978. Barbara es una doctora que estuvo presa en Berlín Occidental. Cuando sale en libertad, la mandan al hospital de un pueblo de la RDA. Al principio, su estancia allí es una tortura, pues se ve sometida a constantes inspecciones, pero pronto acaba adaptándose gracias a la ayuda del jefe del hospital. Los casos más urgentes que se le presentan son el de una embarazada procedente de un campo de prisioneros y el de un chico que intentó suicidarse.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie en cascanueces 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/045hvhdopmfa]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_the_nutcracker-558757957-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_the_nutcracker-558757957-large.jpg" />]]>La historia comienza cuando Clara recibe un precioso Cascanueces de madera que le regala su tía favorita. Esa noche, mientras Clara duerme, el cascanueces cobra vida para rechazar el ataque del perverso Rey Ratón que ha invadido el cuarto de Clara. Ésta se derpierta y ayuda al Cascanueces pero el Rey Ratón la reduce de tamaño mediante un hechizo mágico. Clara y el Cascanueces se embarcan en una espectacular aventura para encontrar a la Princesa de Azúcar, la única que puede romper el malvado encantamiento del Rey Ratón.</description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[ Barbie en la princesa de los animales 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u1p0ktdhy68e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_as_the_island_princess-951380947-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_as_the_island_princess-951380947-large.jpg" />]]>Tras naufragar en una isla de niña, Rosella (Barbie) crece aprendiendo a hablar y cantar con una familia de adorables animales: el panda rojo Sagi, el pavo real Azul y la elefantita Tika. Pero cuando el Príncipe Antonio descubre su paraíso tropical, la curiosidad por descubrir su pasado llevará a Rosella a viajar con el príncipe a su castillo. Mientras ella y sus amigos los animales exploran la civilización, descubrirán un malvado plan para ¡apoderarse del reino! Con su reconfortante final, Barbie la Princesa de los Animales, te enseñará que cuando el amor te guía, los milagros están más cerca de lo que puedas imaginar -información de la distribuidora.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie en Un cuento de Navidad 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/o46wv1r0aks9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_a_christmas_carol-581397777-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_a_christmas_carol-581397777-large.jpg" />]]>Barbie en Un Cuento de Navidad es una adaptación del cuento clásico de Charles Dickens “Un Cuento de Navidad” llena de villancicos, fabulosos vestidos y muchas risas. El cuento tiene como protagonista a Barbie como Eden Starling, una glamurosa cantante de teatro en el Londres victoriano. Junto con su gato engreído, Chuzzlewit, fuerzan egoístamente a todos los artistas del teatro a quedarse para ensayar en Navidad. Ni aun la diseñadora de Eden y su amiga de infancia, Catherine, puede acabar con la egocéntrica rabieta de Eden. Tres espíritus muy inusuales llevan a Eden a un increíble viaje en el cual aprenderá a abrir su corazón al espíritu navideño y a la alegría de vivir.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie Fairytopia 2: La magia del arco iris 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n2e0a1jp7wfg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_fairytopia_magic_of_the_rainbow-697791301-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_fairytopia_magic_of_the_rainbow-697791301-large.jpg" />]]>Elina y su peludo amigo Bibble van a la Escuela de Hadas del majestuoso Palacio de Cristal. Allí conoce a otras aprendices de hadas, elegidas para crear el primer arco iris de la primavera. Pero la malvada Laverna, que pretende sumir Fairytopia en un largo y gélido invierno de diez años, intentará impedirlo. A pesar de ello, Elina y sus amigos se dan cuenta de que si se mantienen unidos serán invencibles y podrán crear el arco iris.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie Fairytopia: Mermaidia 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mgnuno8e9v7m]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_fairytopia_mermaidia-803561325-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_fairytopia_mermaidia-803561325-large.jpg" />]]>En esta nueva aventura de Fairytopia, Elina (interpretada por Barbie) viaja a Mermaidia para salvar a Nalu, príncipe de las sirenas. Nalu ha sido secuestrado por la bruja Laverna, que planea utilizarle para convertirse en la más poderosa hada de Fairytopia. Elina deberá detenerla, pero no podrá hacerlo sola. Necesitará la ayuda de Nori, una sirena que no confía en los forasteros y no quiere saber nada de ella. Lograr la confianza de Nori no será fácil, pero lo más difícil está por llegar. Salvar a Nalu requerirá el mayor sacrificio de su vida: perder sus alas. ¿Conseguirá lograrlo o Fairyopia caerá en las manos de Laverna para siempre.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie Mariposa 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2lrvmvfgvsao]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_mariposa_and_her_butterfly_fairy_friends-925328692-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_mariposa_and_her_butterfly_fairy_friends-925328692-large.jpg" />]]>Conoce a Mariposa, un hada a la que le encanta leer y soñar sobre el mundo que se encuentra mas allá de su hogar “Flutterfield”. Flutterfieds está protegido por la luz mágica de la Reina, pero cuando la Reina es envenenada por la malvada hada Henna, la luz especial de las flores comienza a apagarse. El príncipe envía a Mariposa y sus amigas en busca del antídoto mas allá de las seguras fronteras de la ciudad, atravesando los peligrosos remolinos de agua y adentrándose en la cueva de los reflejos. ¿Podrán encontrar la cura a tiempo para salvar a la Reina? ¿O Henna gobernará en Flutterfield.</description>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Barbie presenta: Pulgarcita 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g08nfc8p1r0y]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_presents_thumbelina-479517490-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_presents_thumbelina-479517490-large.jpg" />]]>Historia basada en el cuento de Hans Christian Andersen en la que Pulgarcita demostrará que hasta las personas más pequeñas pueden marcar una gran diferencia.</description>
</channel>

	

<channel>
<title><![CDATA[ Barbie y el castillo de diamantes 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4lpiy8tkdmqa]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_the_diamond_castle-327891245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_the_diamond_castle-327891245-large.jpg" />]]>Érase una vez dos chicas, Liana (Barbie) y Alexa (Teresa), que vivían en una humilde cabaña del bosque. Eran dos grandes amigas que compartían todo, incluso su pasión por cantar. Un día, su vida cambió cuando encontraron un espejo encantado con una amiga atrapada en su interior. Para salvar a su nueva amiga, Liana y Alexa se adentran en un peligroso viaje al Castillo de Diamantes que pondrá su amistad a prueba. Pero la fuerza de la música y la compañía de dos adorables perritos hará que las chicas afronten juntan los problemas y aprendan el verdadero valor de la amistad.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie y la magia del pegaso 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5fwdzz867b9v]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_the_magic_of_pegasus_3_d-612001808-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_the_magic_of_pegasus_3_d-612001808-large.jpg" />]]>Barbie aprende a volar en su primer cuento de hadas y princesas con argumento original. La princesa Annika (Barbie) emprende una fabulosa aventura al trabar amistad con Brietta, un espléndido caballo alado que la lleva al hermosísimo Reino de las Nubes. Annika tiene solo 3 días para romper el conjuro de Wenlock, un brujo malvado que ha convertido en piedra a su familia. En su empeño por derrotar a Wenlok, Annika conoce a nuevos amigos y juntos viajan a bosques prohibidos, patinan en cavernas heladas y vuelan sobre las nubes intentando construir una varita mágica de luz.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie y las 12 princesas bailarinas 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/d801qannb66p]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_the_12_dancing_princesses-755478107-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_the_12_dancing_princesses-755478107-large.jpg" />]]>Barbie, en el papel de bella Princesa Genevieve, y a sus 11 hermanas y princesas bailarinas y descubren la entrada secreta a un mundo mágico.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie y las tres mosqueteras 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4p6i2d5a5t7s]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_the_three_musketeers-179245517-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_and_the_three_musketeers-179245517-large.jpg" />]]>Barbie interpreta a Corrine, una hermosa joven que deja su casa en París, una chica decidida a cumplir su ambición de convertirse en un mosquetero. A lo largo del camino conoce a otras tres niñas Vevecca, Alamina y Renée, que comparten el mismo sueño y cuando descubren un complot para perjudicar al Príncipe Louis, se dan cuenta que deben usar sus habilidades para salvar al Reino.</description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: Aventura de sirenas 2 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8mnv34bzx0lo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_a_mermaid_tale_2-465785655-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_a_mermaid_tale_2-465785655-large.jpg" />]]>Barbie regresa como Merliah, la divertida y elegante campeona de surf que además es una princesa sirena. Merliah da el golpe cuando se dirige a Australia para la competición de surf definitiva. Pero cuando la malvada sirena Eris escapa de su prisión y planea hacerse con el trono de Oceana, Merliah y sus amigos marítimos se apresuran a detenerla. Se trata de una nueva aventura en la que Merliah aprenderá que todo es posible cuando te mantienes fiel a tí misma.</description>
</channel>


















<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: El secreto de las hadas 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/88jk0ww5z7fi]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_a_fairy_secret-857520614-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_a_fairy_secret-857520614-large.jpg" />]]>Barbie descubre que hay hadas que viven en secreto a nuestro alrededor. Cuando Ken es inesperadamente secuestrado por un grupo de hadas, dos amigas estilistas de Barbie le revelan que realmente son hadas y que Ken ha sido llevado a un mundo mágico secreto no muy lejano. Barbie y su rival Raquelle se embarcan junto a las hadas amigas en una aventura repleta de acción para traerlo de vuelta. En su viaje han de unir fuerzas y aprenderán que la auténtica magia no está en ese mundo de hadas, sino en el poder de la verdadera amistad.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: La princesa de las perlas 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ykrqo7hwgzm6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_the_pearl_princess-379130114-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_the_pearl_princess-379130114-large.jpg" />]]>Barbie es Lumina, una sirena que sueña con convertirse en princesa. Desde siempre ha tenido un poder mágico con el que puede hacer que las perlas bailen y brillen. Lumina y su mejor amigo Kuda, una caballito de mar rosa, inician una aventura en un majestuoso reino marino. Allí utiliza sus poderes para ayudar a que sus amigos se preparen para el Baile Real. Entonces Lumina descubre que sus perlas mágicas son la clave para conocer su verdadero destino y para salvar al.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: la Princesa y la Costurera 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/10bep3iiopj5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_as_the_princess_and_the_pauper-304139166-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_as_the_princess_and_the_pauper-304139166-large.jpg" />]]>La mítica muñeca Barbie cobra vida en esta moderna versión del cuento de Mark Twain "El Príncipe y el Mendigo" sobre un error de identidad y el poder de la amistad. Con la voz de Gisela como Barbie cantando siete temas originales llega la primera película musical de Barbie interpretando además un doble papel.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: La Princesa y La Estrella Pop 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i6esozxsoge0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_the_princess_the_popstar_the_princess_and_the_popstar-833345869-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_the_princess_the_popstar_the_princess_and_the_popstar-833345869-large.jpg" />]]>En esta aventura musical Barbie interpreta a Tori, la princesa de Meribella: cuando su estrella pop favorita, Keira, visita el reino, ambas descubren un par de secretos magicos que las sorprenderán y pondrán a prueba su amistad.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: moda magica en Paris 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bncmh8u3ytpb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_a_fashion_fairytale-757801022-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_a_fashion_fairytale-757801022-large.jpg" />]]>Unete a Barbie en un día moderno y colorido lleno de moda, amigos y diversión. Barbie y su perro Sequin aterrizaron para visitar la casa de moda de su tía en Paris, y para su sorpresa se encuentran con que van a cerrarla para siempre. Después de descubrir a tres encantadoras “fashion-hadas”, con brillantes poderes mágicos. Barbie tiene una gran idea para salvar el negocio. Ella misma inspira a Alice, una tímida diseñadora de moda, y juntas crean una deslumbrante pasarela de moda. Barbie te demuestra que la magia existe cuando crees en ti mismo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: Una aventura de sirenas 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mu7ux6aucn9r]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_a_mermaid_tale-378534301-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_in_a_mermaid_tale-378534301-large.jpg" />]]>Barbie hace el papel de Merliah, una campeona de surf de Malibú. Merliah es una adolescente normal hasta que un día conoce un gran secreto familiar: ¡es una sirena! Merliah y su inseparable delfín Zuma planean una aventura acuática para rescatar a su madre, la reina de Oceana. Con la ayuda de sus nuevas amigas sirenas, Merliah salva al mundo marino. Al final descubre que aquello que te hace diferente puede convertirse en tu mayor fortaleza.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barbie: Una navidad perfecta 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/264gw7679en4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barbie_a_perfect_christmas-243280127-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barbie_a_perfect_christmas-243280127-large.jpg" />]]>Los planes de vacaciones de Navidad de Barbie y sus hermanas, Skippe, Stae y Chelsea se convierten en una aventura inesperada. Después de que su avión a Nueva York es desviado a causa de una tormenta de nieve, las chicas se encuentran lejos de su destino y de sus sueños para las vacaciones. Acaban en una remota posada en el diminuto pueblo de Tannebaum, pero las hermanas pronto descubren nuevos amigos y experiencias mágicas. Para agradecer a todo el mundo su calurosa bienvenida, utilizan sus talentos musicales y hacen una función para el pueblo entero.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barça Dreams 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m0av03xym1z6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barca_dreams-642112080-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barca_dreams-642112080-large.jpg" />]]>El documental cuenta la historia del FC Barcelona a partir del sueño y visión de su fundador, Joan Gamper, hasta su consagración gracias a los éxitos de los últimos tiempos, que han convertido al club en uno de los más poderosos del mundo. La narración discurre a través del testimonio de analistas, técnicos y jugadores.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barcelona, noche de invierno 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0us57j96ye38]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barcelona_nit_d_hivern-888846186-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barcelona_nit_d_hivern-888846186-large.jpg" />]]>En Barcelona, durante la mágica noche de Reyes, varios personajes viven historias de amor románticas, alocadas y en ocasiones agridulces.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barcelona, noche de verano 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hrhsmhhdkj9c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barcelona_nit_d_estiu-896953196-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barcelona_nit_d_estiu-896953196-large.jpg" />]]>Seis historias de amor y una única ciudad. La noche del 18 de Agosto de 2013 el cometa Rose cruzó el cielo de la ciudad de Barcelona, ofreciendo un espectáculo único que no volverá a repetirse hasta dentro de varios siglos. Bajo susurros o a pleno pulmón, empezando a florecer o dando sus últimos coletazos, esa misma noche hubo 567 historias de amor; nosotros te contaremos.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barco a la India 1947]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mdg54bh7r9o7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/skepp_till_india_land-286946081-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/skepp_till_india_land-286946081-large.jpg" />]]>Un sugestivo triángulo amoroso entre una corista, un marinero y el padre de éste, un alcohólico capitán de barco. Después de haber amargado la vida a su mujer y a su hijo, el capitán, que se está quedando ciego, se da cuenta de que su juventud pertenece ya al pasado. Pero, al iniciar una relación con una corista, ve que la última oportunidad de sentirse joven puede desvanecerse porque también su hijo se ha enamorado de ella.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barrabas 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4hrds2lh1i21]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barabba_barabbas-112913297-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barabba_barabbas-112913297-large.jpg" />]]>Superproducción sobre la historia bíblica de Barrabás, el criminal que fue indultado por Poncio Pilatos en lugar de Jesucristo. Su libertad significó, pues, la crucifixión del nazareno, hecho que lo atormentó durante el resto de su agitada vida.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barrio 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/geu48n7zhk6n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barrio-454832715-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barrio-454832715-large.jpg" />]]>En uno de esos barrios situados al sur de las grandes ciudades, a los que no llega ni el metro ni el dinero, Javi, Manu y Rai son compañeros de instituto, pero, sobre todo, amigos. Tienen esa edad en la que ni se es hombre ni se es niño, en la que se habla mucho de chicas y muy poco con ellas. Comparten también la vida en el barrio, el calor del verano y un montón de problemas. El primero es el propio barrio, un barrio de grandes bloques de viviendas sociales, de ladrillo oscuro y arquitectura deprimente y depresiva. Allí hay pocas cosas que hacer, y en agosto aún menos. El centro de la ciudad queda lejos y las comunicaciones son malas, así que los tres amigos pasan la mayor parte del tiempo por las calles del barrio.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barry 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i7f32q9ilz4j]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barry-509514692-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barry-509514692-large.jpg" />]]>Biopic de Barack Obama, centrado en su época como estudiante universitario en Nueva York, en los años 80.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Barton Fink 1991]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gfoqof9uqn73]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barton_fink-727047415-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/barton_fink-727047415-large.jpg" />]]>En 1941, Barton Fink viaja a Hollywood para escribir un guión sobre el luchador Wallace Berry. Una vez instalado en el Hotel Earle, el guionista sufre un agudo bloqueo mental. Su vecino de habitación, un jovial vendedor de seguros, trata de ayudarlo, pero una serie de circunstancias adversas hacen que se sienta cada vez más incapaz de afrontar su trabajo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Basil, el raton superdetective 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/z9ofbojwsnd1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_great_mouse_detective-699298002-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_great_mouse_detective-699298002-large.jpg" />]]>A finales del siglo XIX, Basil, el Sherlock Holmes del mundo de los ratones, tiene que enfrentarse a su eterno enemigo: el profesor Ratigan. La aventura comienza cuando una jovencita es raptada por el villano Ratigan. Entonces Basil y sus inseparables amigos, el Dr. Dawson y Tobi, emprenderán una apasionante misión de rescate.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Basket Case ¿Donde te escondes, hermano 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jrpyrcgrwl85]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/basket_case-314366401-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/basket_case-314366401-large.jpg" />]]>Duane y Belial Bradley son hermanos siameses, ahora separados, y Duane lleva a Belial, un enano horriblemente deformado, en una cesta. Su pasado no es una historia feliz y busca venganza.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Basket Case 2 1990]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ig8j61nqtmv1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/basket_case_2-320998471-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/basket_case_2-320998471-large.jpg" />]]>Belial vuelve, y esta vez acompañado de amigos. Duane y su horriblemente deformado hermano son aceptados en una familia de "individuos especiales" bajo el cuidado de una doctora y de su guapa nieta. Cuando un reportero de prensa y un fotógrafo sórdido amenazan el bienestar de la familia, Duane y Belial junto con "los monstruos" defienden su intimidad con venganza.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Basket Case 3: La prole 1992]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/45h0qcv4tq70]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/basket_case_3_the_progeny-122609192-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/basket_case_3_the_progeny-122609192-large.jpg" />]]>La saga tiene un giro de lo más inesperado. Los chicos Bradley van de excursión con la familia de "individuos especiales" hacia el sur porque Belial está a punto de ser padre. Pero unos ayudantes del sheriff secuestran a las criaturas monstruosas y la familia contraataca con terribles consecuencias.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Basta de mujeres 1977]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/70i635cvbh53]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/basta_de_mujeres-348651680-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/basta_de_mujeres-348651680-large.jpg" />]]>Alberto vive un matrimonio de 20 años de casado con Laura, que transcurre monótonamente. En la oficina donde trabaja conoce a Mónica, una empleada seria y formal con la que traba una relación de amistad. En una conversación con compañeros de oficina, Alberto escucha que es importante para un hombre a los 40 años tener un amante, lo que le perturba un poco y decide tener su aventura amorosa. Esta resulta ser un fracaso, y es por eso que su amigo le organiza una salida nocturna, junto a una señorita que resulta ser Mónica. El romance surge entre ambos, y Alberto debe finalmente decidir entre los sentimientos de culpabilidad por esta aventura y la irresistible atracción que le genera</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bat 21 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1hexec8a8nsu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bat_21-320910348-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bat_21-320910348-large.jpg" />]]>El coronel Iceal Hambleton es un brillante estratega militar que sabe cuidar muy bien de sí mismo, pero a 30000 pies de altura. Después de que su avión haya sido derribado tras las líneas enemigas en Vietnam, tiene que sobrevivir en una guerra para la que no está preparado. Por el momento todo lo que puede hacer es ocultarse, escuchar y hacer caso de la voz de un amigo. En alguna parte, en el cielo, hay una persona que puede ayudarle. Se hace llamar Birddog y es un tenaz observador militar que mantiene constante contacto por radio con Hambleton, levantándole el ánimo y haciéndole constantes promesas sobre su rescate. A medida que van hablando se intercalan el instinto de supervivencia y el sentimiento de amistad, dentro del contexto de la guerra de Vietnam.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batalla en Seattle 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pazz22tr7bvj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/battle_in_seattle-249270324-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/battle_in_seattle-249270324-large.jpg" />]]>Narra la dramática situación que tuvo lugar en el encuentro de la Organización Mundial del Comercio (OMC) en Seattle en 1999, donde unos 100.000 manifestantes provocaron el caos en la ciudad. Durantes esos días, decenas de miles de personas tomaron por asalto la calle en protesta contra la poderosa organización supranacional. Lo que comenzó como una protesta antiglobalización tranquila, reivindicando el cese de las conferencias de la OMC, se convirtió en un motín, que finalmente obligó a proclamar el estado de excepción, lo que desembocó en la adopción de una postura de combate contra el Departamento de Policía de Seattle y la Guardia Nacional por parte de una masa de manifestantes pacíficos sin armas. A partir de estos hechos, "Batalla en Seattle" entrelaza puntos de vista diferentes de la sociedad, desde los manifestantes y la policía, hasta los delegados que intervenían en la conferencia y aquellos que intencionada -o accidentalmente- se vieron involucrados en la batalla campal en las calles de Seattle.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batallon perdido (TV 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u7a4e23i6j4n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_lost_battalion_tv-820033089-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_lost_battalion_tv-820033089-large.jpg" />]]>La Primera Guerra Mundial ha acabado, y las tropas americanas penetran en el territorio francés, ocupado por los alemanes. Los aliados franceses e ingleses presionan para abatir lo que queda del ejército alemán en Francia. El batallón perdido es la verdadera historia de un grupo de más de 550 soldados americanos de la 77ª División de Infantería a quienes se les ordenó avanzar en el bosque de Argonne y aguantar su posición contra los alemanes. Los hombres quedando rodeados detrás de las líneas enemigas sin alimentos, munición, agua ni suministros médicos durante las últimas semanas de la guerra.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bathory. La condesa de la sangre 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nm0f2m0om8vl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bathory-993406811-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bathory-993406811-large.jpg" />]]>El truculento cuento de la Condesa Elisabeth Bathory ha sido narrado por historiadores, escritores, poetas, músicos, pintores y directores de cine. La tradición cuenta que la Condesa Bathory fue la mayor asesina de la historia de la humanidad. La condesa torturaba a sus víctimas, solo mujeres, antes de matarlas. Se bañaba en su sangre y les arrancaba la carne con los dientes cuando aún vivían. ¿Pero es eso verdad? En cuatro siglos, no se ha descubierto ningún documento que aclare lo que pasó realmente. Esta película se opone diametralmente a la conocida leyenda.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman 1989]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4eptotucsygc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman-910896570-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman-910896570-large.jpg" />]]>Cinta basada en el cómic homónimo. La oscura y peligrosa ciudad de Gotham tan sólo se halla protegida por su corrupto cuerpo de policía. A pesar de los esfuerzos del fiscal del distrito Harvey Dent y el comisionado de policía Jim Gordon, la ciudad es cada vez más insegura hasta que aparece Batman, el Señor de la Noche. La reputada periodista Vicky Vale intentará descubrir el secreto que se oculta tras el hombre murciélago.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman & Mr. Freeze: SubZero 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7szrdoz2q8yv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_mr_freeze_subzero_batman_animated_movie_ii_the_iceman_s_cometh-878240841-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_mr_freeze_subzero_batman_animated_movie_ii_the_iceman_s_cometh-878240841-large.jpg" />]]>Sólo en el Artico puede sobrevivir sin su traje especial Mr. Freeze. Cuando un submarino de investigación emerge bruscamente en el refugio del criminal, la esposa de éste ve interrumpido su sueño criogénico y corre el riesgo de perecer, por lo cual Freeze regresa a Gotham y secuestra a un científico experto en criogénesis, con el fin de lograr salvar a su amada. Comprobando los grupos sanguíneos afines con la misma, descubren que Barbara Gordon figura en la lista, por lo cual procederán a su secuestro.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman & Robin 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8vk4bgkfthwp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_robin-296955028-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_robin-296955028-large.jpg" />]]>Los experimentos del doctor Victor Fries para conservar la vida de su esposa con técnicas criogénicas originaron un error fatal que lo convirtió en Míster Frío, un villano que necesita mantener su cuerpo a temperaturas glaciales y que intentará congelar a todos los habitantes de la ciudad de Gotham. Además, la tímida botánica Pamela Isley se transforma en el transcurso de un experimento en la terrible Hiedra Venenosa que querrá asesinar a todos los seres humanos para que las plantas recuperen su hegemonía sobre la Tierra. Batman y su compañero Robin deberán enfrentarse a ellos para hacer fracasar sus siniestros planes.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman Begins 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6zgqd45wypit]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_begins-413277928-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_begins-413277928-large.jpg" />]]>Nueva adaptación del famoso cómic. Narra los orígenes de la leyenda de Batman y los motivos que lo convirtieron en el representante del Bien en la ciudad de Gotham. Bruce Wayne vive obsesionado con el recuerdo de sus padres, muertos a tiros en su presencia. Atormentado por el dolor, se va de Gotham y recorre el mundo hasta que encuentra a un extraño personaje que lo adiestra en todas las disciplinas físicas y mentales que le servirán para combatir el Mal. Por esta razón, la Liga de las Sombras, una poderosa y subversiva sociedad secreta, dirigida por el enigmático Ra's Al Ghul, intenta reclutarlo. Cuando Bruce vuelve a Gotham, la ciudad está dominada por el crimen y la corrupción. Con la ayuda de su leal mayordomo Alfred, del detective de la policía Jim Gordon y de Lucius Fox, su colega en una Sociedad de Ciencias Aplicadas, Wayne libera a su alter ego: Batman, un justiciero enmascarado que utiliza la fuerza, la inteligencia y la más alta tecnología para luchar contra las siniestras fuerzas que amenazan con destruir la ciudad.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman contra Drácula 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7ocvhmx95qwz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_batman_vs_dracula_the_animated_movie-245713741-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_batman_vs_dracula_the_animated_movie-245713741-large.jpg" />]]>La oscuridad se ha apoderado de la ciudad de Gotham. La criatura más terrorífica de la noche, Drácula, está aterrorizando a toda la ciudad mientras que Batman, el hombre Murciélago, hace todo lo posible por detenerle. Pero Drácula no es un enemigo corriente; está dotado de una serie de poderes sobrenaturales que le aportan una increíble fuerza, velocidad y control mental y, aunque Batman es un superhéroe, no deja de ser un mortal.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman Forever 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ohxbxpk7gll1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_forever-110131912-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_forever-110131912-large.jpg" />]]>La ciudad de Gotham está amenazada por un hombre que intenta vengarse de la Humanidad; su rostro está desfigurado por el ácido y se hace llamar El Caras. Por otra parte, un psicópata con intención de dominar el mundo ha inventado un estrafalario aparato que permite absorber las ondas cerebrales de los seres humanos. Ambos se unirán para lograr sus propósitos.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman vuelve 1992]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u5ihvnipsxqj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_returns-538628880-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_returns-538628880-large.jpg" />]]>Gotham City se enfrenta a dos nuevos y peculiares criminales: el diabólico y siniestro Pingüino, una criatura solitaria y extrañamente deformada, y la hermosa y seductora -aunque letalmente peligrosa- Catwoman. Batman se deberá enfrentar a Pingüino, que quiere convertirse en el amo de la ciudad.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: ano uno 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hjm3z5riwvih]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_year_one-970080361-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_year_one-970080361-large.jpg" />]]>Adaptación animada del aclamado cómic de Frank Miller. La historia del original cuenta los inicios de la carrera de Bruce Wayne como Batman y de James Gordon con el Departamento de Policía de Gotham City. La vida de estos dos individuos se entrelazan cuando descubren que son aliados en contra de los poderes corruptos en Gotham City. La historia también incluye la primera aparición del capo de la mafia Carmine Falcone.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: Capucha roja 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ashlnvst6qt6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_under_the_red_hood-549979042-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_under_the_red_hood-549979042-large.jpg" />]]>Cuando aparece en Gotham City un hombre conocido como Red Hood, Batman se verá forzado a frenarle los pies. Red Hood, mitad vigilante mitad criminal, comenzará a hacer el mismo trabajo que Batman, aunque bajo otro código moral: matar es una opción.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Batman: El regreso del Caballero Oscuro, Parte 1 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5wt4wygxq3po]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_the_dark_knight_returns_part_1-970566010-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_the_dark_knight_returns_part_1-970566010-large.jpg" />]]>Bruce Wayne hace más de diez años que abandonó la capa de murciélago atormentado por la muerte de Robín. La ciudad de Gotham esta hundida en la decadencia y la anarquía. Ahora, cuando su ciudad más lo necesita, El Regreso del Caballero Oscuro es un resplandor de gloria. Apoyado por Carrie Kelly, una adolescente que asumirá el puesto de Robin, el murciélago sale nuevamente a la calle para poner fin a la amenaza de pandillas mutantes que han invadido la ciudad. Y después estará frente a frente contra sus dos grandes enemigos, el Joker y Dos Caras. Primera parte de la adaptación del aclamado cómic de Frank Miller "El regreso del señor de la noche.</description>
</channel>








<channel>
<title><![CDATA[ Batman: Guardian de Gotham 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uy5x4a925diz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_gotham_knight_battoman_gossamu_naito-547009556-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_gotham_knight_battoman_gossamu_naito-547009556-large.jpg" />]]>Compilación de seis cortometrajes animados creados por prestigiosos directores de animación japoneses que servirán como puente entre Batman Begins y Batman: The Dark Knight, de forma similar a Animatrix.</description>
</channel>




<channel>
<title><![CDATA[ Batman: La mascara del fantasma 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6xkxf6o3z3q2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batman_the_animated_movie_mask_of_the_phantasm-853337826-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batman_the_animated_movie_mask_of_the_phantasm-853337826-large.jpg" />]]>Una enigmática figura fantasmal hace su aparición, cumpliendo las ejecuciones de determinadas figuras importantes del hampa. Simultáneamente regresa a Gotham una muchacha con la cual Bruce Wayne mantuvo un idilio; éste rememorará su relación con la chica y, de paso, su propio «nacimiento» como Batman.</description>
</channel>














<channel>
<title><![CDATA[ Battle Royale 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xev2blod1d28]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batoru_rowaiaru_battle_royale-503465559-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batoru_rowaiaru_battle_royale-503465559-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Battle Royale 2: Requiem 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/17mm0hfq691q]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/batoru_rowaiaru_ii_rekuiemu_battle_royale_2_requiem-631030882-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/batoru_rowaiaru_ii_rekuiemu_battle_royale_2_requiem-631030882-large.jpg" />]]>Tres años después de los sucesos de “Battle Royale”, Shuya Nanahara es un famoso terrorista que está empeñado en derrocar al gobierno. Como respuesta, ellos ordenan la creación del programa “Battle Royale 2” y enviar a una clase de estudiantes de secundaria para buscarlo y matarlo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Battleship 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/q5kwso9ihpfo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/battleship-396939933-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/battleship-396939933-large.jpg" />]]>La Tierra está siendo invadida por parte de unos alienígenas que pretenden hacerse con los océanos para utilizarlos como fuente de energía. El ejército estadounidense liderará en un primer momento la defensa del Planeta, aunque la batalla pronto contará con la implicación de todos los países del mundo y de sus ciudadanos.... Adaptación del famoso juego de mesa de estrategia naval "Hundir la flota".</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Battlestar Galactica: Blood and Chrome (TV 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/74iqrjmhsyji]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/battlestar_galactica_blood_and_chrome_tv-547476358-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/battlestar_galactica_blood_and_chrome_tv-547476358-large.jpg" />]]>Inicialmente pensada como serie que iba situarse entre "Battlestar Galactica" y su precuela "Caprica". Seguiría las aventuras de un joven William Adama como aguerrido piloto en las Guerras Cylon, su entrenamiento y ascenso como guerrero y líder militar, y los descubrimientos de los terribles planes de los cylon.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bayonetta: Bloody Fate 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kr9xpcbbaimk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/beyonetta_buraddi_feito_bayonetta_bloody_fate-280851250-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/beyonetta_buraddi_feito_bayonetta_bloody_fate-280851250-large.jpg" />]]>Hace mucho tiempo en una ciudad llamada Vigrid, los sabios (seres de la luz) y las brujas (seres de la oscuridad) vivían en armonía. El mundo de los hombres, el infierno y el paraíso estaban en orden, hasta que se desató odio entre estos clanes, provocando una guerra sangrienta que terminó con la existencia de las brujas en Europa durante la Edad Media. Todas murieron, excepto Bayonetta, que despertó después de 500 años de sueño y se encuentra en una zona desconocida sin recuerdos de quién o qué es. Adaptación anime del videojuego homónimo.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bearn o la sala de las munecas 1983]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/iayy38qan9yn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bearn_o_la_sala_de_las_munecas-684779895-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bearn_o_la_sala_de_las_munecas-684779895-large.jpg" />]]>Mallorca, 1865. Se celebran los funerales por los señores de Bearn, cuyo lema siempre ha sido "antes morir que mezclar mi sangre". El capellán Juan Mayol, huérfano que desconoce su origen, decide reconstruir la historia de la familia: el viaje de Don Antonio a París, su regreso a Bearn, la visita al Papa y su pasión por su sobrina Doña Xima.</description>
</channel>




<channel>
<title><![CDATA[ Betty Anne Waters (Conviction 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/77sybepc7m3g]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/conviction-962329355-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/conviction-962329355-large.jpg" />]]>Betty Anne Waters es un ejemplo de estoicismo, solidaridad y entrega. En 1983, su hermano Kenny fue condenado a cadena perpetua por un asesinato que no cometió. Por aquel entonces, Betty Anne, que trabajaba como camarera en un bar, era una mujer de 28 años divorciada y con dos hijos. Completamente convencida de la inocencia de su hermano, se puso a estudiar derecho y cuando terminó la carrera se convirtió en su representante legal para luchar por conseguir su exculpación. </description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Beverly Hills Chihuahua 3: Viva La Fiesta 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0j8ftsvmwkt1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/beverly_hills_chihuahua_3_viva_la_fiesta-964044834-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/beverly_hills_chihuahua_3_viva_la_fiesta-964044834-large.jpg" />]]>Papi y Chloe, junto con sus cinco juguetones cachorros y sus dueños Rachel y Sam viven en el lujoso Hotel Langham, con un increíble spa para perros. Pero los problemas surgen cuando Rosa, la más pequeña de la familia, se siente más pequeña y menos especial que nunca. Ahora le toca a Papi ayudarle a encontrar su rumbo y a Rosa encontrar su fuerza interior, que resulta ser más grande de lo que jamás soñó</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Beyond the Blackboard (TV 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y6uxxj0fzqeq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hallmark_hall_of_fame_beyond_the_blackboard_tv-463606525-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/hallmark_hall_of_fame_beyond_the_blackboard_tv-463606525-large.jpg" />]]>Una maestra de 24 años intenta por vez primera afrontar sus temores iniciales y prejuicios haciendo diferencia en las vidas de los niños sin hogar a los que enseña en un aula improvisada en un refugio.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Beyond the Lights 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fzpa863zvdgz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/beyond_the_lights-294858462-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/beyond_the_lights-294858462-large.jpg" />]]>Noni, una joven con mucho talento a punto de convertirse en una estrella de la música deberá sobrellevar la presión de su éxito recién conseguido.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bibi, la pequeaa bruja 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4jp9eko2dsg5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bibi_blocksberg-662893444-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bibi_blocksberg-662893444-large.jpg" />]]>La alegría invade a los habitantes de un lugar llamado Neustadt: Bibi acaba de salvar a dos niños de una muerte segura con un poco de magia un tanto involuntaria, provocando una lluvia torrencial sobre un intenso fuego. Su madre Bárbara, una bruja de prestigio, se siente orgullosa de ella... pero Bernhard, su padre, no está precisamente contento con los poderes sobrenaturales de Bibi. Poco después Bibi recibe un mensaje de la gran bruja Walpurgia, comunicándole que recibirá el premio “Bola de Cristal” mucho antes de lo que permiten las tradiciones, y así se convertirá en una auténtica bruja. Bibi se dispone a partir para recoger el trofeo, pero la malvada y envidiosa bruja Rabia va a lograr que su viaje se transforme en una aventura tan peligrosa como apasionante.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bichos, una aventura en miniatura 1998]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/exstsajz6fut]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/a_bug_s_life-837256649-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_bug_s_life-837256649-large.jpg" />]]>Un grupo de saltamontes asalta cada verano la colonia de hormigas donde vive Flick, para apoderarse de las provisiones que han recogido durante el invierno. Un día, Flick abandona el hormiguero y parte en busca de insectos guerreros que les ayuden a defenderse de los temibles saltamontes, pero, al final, acaba reclutando a una troupe circense.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenido a la jungla 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/83r01sadf24x]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/welcome_to_the_jungle-707200326-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/welcome_to_the_jungle-707200326-large.jpg" />]]>Un grupo de personas aterriza de urgencia en una isla tropical.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenido al mundo de LOL 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yd740dnd2lv7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/lol_laughing_out_loud-337336045-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/lol_laughing_out_loud-337336045-large.jpg" />]]>Relato de las complejas relaciones de Lola, una chica de 16 años con su madre y con sus burgueses compañeros de clase en un instituto parisino. LOL son las siglas de “Laughing Out Loud” (reirse a carcajadas) en la jerga de Internet. Y así llaman a Lola sus amigos. Sin embargo, el primer día de curso, después del verano, Lola no tiene ganas de reírse: su amigo Arthur la provoca diciéndole que la ha engañado durante las vacaciones. Lola cree estar enamorada de él, su madre se ve en secreto con su ex marido mientras coquetea con un policía. Además, parece que alguien ha encontrado el diario de Lola y lo ha leíd.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos a Grecia 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aaa7uv5k9y3z]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/highway_to_hellas-702342869-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/highway_to_hellas-702342869-large.jpg" />]]>Jörg Geissner trabaja para un banco alemán que va a financiar la construcción de un hospital y una planta energética en Paladiki, una pequeña isla griega. El banco, ante las dudas y recelos que le genera todo lo relacionado con Grecia y los griegos, envía a Jörg a controlar sus inversiones. Éste, al llegar a su destino, se da cuenta que no hay nada construido. Lo que para Jörg comienza como un terrible viaje a un lugar remoto donde todo son problemas y malas noticias, con el paso de los días y el contacto con los habitantes de Paladiki Jörg cambiará su opinión sobre Grecia y los griegos.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos a la casa de la muerte (TV 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lkl4tbzpbteh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/r_l_stine_s_monsterville_the_cabinet_of_souls_tv-827701915-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/r_l_stine_s_monsterville_the_cabinet_of_souls_tv-827701915-large.jpg" />]]>Bienvenidos a la casa de la muerte.</description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos a Monster High 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4uwbgfd1tl1q]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/monster_high_welcome_to_monster_high-504069245-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos a Zombieland 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/40puwkg4x6r5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/zombieland-565000159-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/zombieland-565000159-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos al fin del mundo 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i886sdvasaj8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_world_s_end-381899543-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_world_s_end-381899543-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos al Norte 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wulsj78xe0g5]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bienvenue_chez_les_ch_tis-699677144-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bienvenue_chez_les_ch_tis-699677144-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bienvenidos al Sur 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9wwe2dfxu0d7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/benvenuti_al_sud-291627504-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/benvenuti_al_sud-291627504-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big (version extendida 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/05ztuuuhltxh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big-320336583-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big-320336583-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Ass Spider 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1qhu7e3o676z]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big_ass_spider-349623735-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big_ass_spider-349623735-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Bad Wolves 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ht2tvq2zmwbk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big_bad_wolves-829888713-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big_bad_wolves-829888713-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Bang Love, Juvenile A 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/orm3w7tqcygb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/46_okunen_no_koi_big_bang_love_juvenile_a-286434904-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/46_okunen_no_koi_big_bang_love_juvenile_a-286434904-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Eyes 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3nc568ndfyrp]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big_eyes-906876044-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big_eyes-906876044-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Fish 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c5vih2qkpve2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big_fish-838287233-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big_fish-838287233-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Hero 6 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/e738n3vxvr0d]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big_hero_6-799861615-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big_hero_6-799861615-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Time Movie (TV 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/txo06tj1mdq0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big_time_movie_tv-424936548-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big_time_movie_tv-424936548-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Big Top Scooby-Doo 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aiaw3rtksyui]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/big_top_scooby_doo-680633832-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/big_top_scooby_doo-680633832-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bigfoot (TV 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/22xmsxsp3t4f]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bigfoot_tv-914343705-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bigfoot_tv-914343705-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bigfoot y los Henderson 1987]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f84cfqbed474]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/harry_and_the_hendersons-307340159-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/harry_and_the_hendersons-307340159-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Biggles, el viajero del tiempo 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nzkawouhuvpm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/biggles_adventures_in_time-945285236-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/biggles_adventures_in_time-945285236-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Billy Dos Sombreros 1974]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1c1ve7u7fqu6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/billy_two_hats_the_lady_and_the_outlaw-315680523-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/billy_two_hats_the_lady_and_the_outlaw-315680523-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Billy Elliot (Quiero bailar 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/pc4xk6487xhv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/billy_elliot-819480460-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/billy_elliot-819480460-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bird 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/21o69cj3daaa]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bird-718200286-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bird-718200286-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Birdman o (La Inesperada Virtud de la Ignorancia 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dh3bmk32xv60]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/birdman_or_the_unexpected_virtue_of_ignorance-402510071-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/birdman_or_the_unexpected_virtue_of_ignorance-402510071-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Birdy 1984]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/knjppyujf3c9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/birdy-887899742-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/birdy-887899742-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Bitelchús 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a10lxub03qbh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/beetlejuice-121077102-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/beetlejuice-121077102-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Biutiful 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7mch45w3dxwh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/biutiful-770416709-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/biutiful-770416709-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bizarre 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hs144t0kx4wm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bizarre-297498241-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bizarre-297498241-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bizarro Classic (C 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p0z4aze6ce7f]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bizarro_classic_superman_classic_2_s-808226126-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bizarro_classic_superman_classic_2_s-808226126-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6tj8b2r26641]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black-324111865-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black-324111865-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Coal 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nkfbejmdn1ko]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bai_ri_yan_huo_black_coal_thin_ice-277082770-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bai_ri_yan_huo_black_coal_thin_ice-277082770-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Death (Garra negra 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wetonvfcfwqh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_death-738722456-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_death-738722456-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Hawk derribado 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qwozzw178w3y]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_hawk_down-847311943-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_hawk_down-847311943-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Lightning (Rayo negro 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ubr2lqo8oem1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/chernaya_molniya_black_lightning-877353326-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/chernaya_molniya_black_lightning-877353326-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Mask 1966]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lwf9g5hd4oli]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hak_hap_black_mask_mission_possible-771786001-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/hak_hap_black_mask_mission_possible-771786001-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Mass: Estrictamente criminal 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5b1xibjbtzg9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_mass-710253783-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_mass-710253783-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Nativity 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7zl51fjfuiax]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_nativity-159068319-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_nativity-159068319-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Rain 1989]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8k130aw9e5b7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_rain-528373343-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_rain-528373343-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Rock 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ajv6rsg0cm40]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_rock-885163430-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_rock-885163430-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Sea (Mar tenebroso 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g5tse1j3efgd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_sea-948404554-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_sea-948404554-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Black Snake Moan 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uya6pitquean]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_snake_moan-774937047-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_snake_moan-774937047-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blackfish 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0tmjmeeajcan]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blackfish-916683539-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blackfish-916683539-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blackhat - Amenaza en la red 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yrsqnl9k9grs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blackhat-993974090-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blackhat-993974090-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blackthorn. Sin destino 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/98rk2vcq11vo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blackthorn-358859924-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blackthorn-358859924-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blade 1988]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gvwawpcc84w7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blade-397609933-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blade-397609933-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blade II 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nzucq9qwn8xd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blade_ii_blade_2-832857919-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blade_ii_blade_2-832857919-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blade Runner 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mpajscxnnf32]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blade_runner-351607743-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blade_runner-351607743-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blade Trinity (Blade 3 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/soegxfvzo633]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blade_trinity_blade_3-956890691-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blade_trinity_blade_3-956890691-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blanca como la nieve, roja como la sangre 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kt3zvh62oel8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bianca_come_il_latte_rossa_come_il_sangue-833347129-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bianca_come_il_latte_rossa_come_il_sangue-833347129-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blanca Navidad (Navidades blancas 1954]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/irdj7b2p99qs]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/white_christmas-741426032-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/white_christmas-741426032-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blancanieves 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ejq0ph8agf1x]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blancanieves-908474662-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blancanieves-908474662-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blancanieves (Mirror, Mirror 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hwawgfnioo8y]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/mirror_mirror-233079941-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/mirror_mirror-233079941-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blancanieves y la leyenda del cazador2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gb927b43dxnn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/snow_white_and_the_huntsman-111851943-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/snow_white_and_the_huntsman-111851943-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blancanieves y los siete enanitos 1937]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2cv0k5p8pde2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/snow_white_and_the_seven_dwarfs-769064703-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/snow_white_and_the_seven_dwarfs-769064703-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blancanieves, un cuento de terror (La verdadera historia) (TV 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2d9rvmxjuukq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/snow_white_a_tale_of_terror_tv-964429471-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/snow_white_a_tale_of_terror_tv-964429471-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blanco humano 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/evmdjoay7j6v]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hard_target-380714737-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/hard_target-380714737-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blanco humano 2 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bk59apjnjge3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hard_target_2-111673525-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/hard_target_2-111673525-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Blind Horizon (El enemigo esta dentro 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uxqkbdokpsqm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blind_horizon-978551419-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blind_horizon-978551419-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Blindado 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u2by1rafpzjd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/armored-459979807-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/armored-459979807-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blitz 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/i3aczwfxk9kc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blitz-141141113-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blitz-141141113-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blog 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lbdx2cmsiaka]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blog-241209257-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blog-241209257-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blood & Wine (Sangre y vino 1996]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h0of7udqizhl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blood_and_wine_blood_wine-514306705-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blood_and_wine_blood_wine-514306705-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blood Father 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4vjpa11nbbfi]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blood_father-735660707-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blood_father-735660707-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blood Lake: Attack of the Killer Lampreys (TV 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6y7xvv0uti73]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blood_lake_attack_of_the_killer_lampreys_tv-102876053-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blood_lake_attack_of_the_killer_lampreys_tv-102876053-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blood of Redemption 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0j1ruyyyk4vk]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blood_of_redemption-314659815-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blood_of_redemption-314659815-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blood: el ultimo vampiro 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/g6sx15r8l0kh]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blood_the_last_vampire-718189042-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blood_the_last_vampire-718189042-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ BloodRayne 2: Deliverance 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hsduljup590c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bloodrayne_ii_deliverance_bloodrayne_2-157716556-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bloodrayne_ii_deliverance_bloodrayne_2-157716556-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ BloodRayne 3: The Third Reich 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n25par1lg47y]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bloodrayne_3_the_third_reich-580407445-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bloodrayne_3_the_third_reich-580407445-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bloodsucking Bastards 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4rj75ntk6g16]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bloodsucking_bastards-984409716-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bloodsucking_bastards-984409716-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bloody Sunday (Domingo sangriento 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/byw35x2om6t2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bloody_sunday-756192283-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bloody_sunday-756192283-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blow 2001]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1tgnsiqa4sow]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blow-978425982-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blow-978425982-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blue in the Face 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/df8gpzpe6yhz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_in_the_face-615364823-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_in_the_face-615364823-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blue Jasmine 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lwvoag2dwr7c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_jasmine-165233313-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_jasmine-165233313-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blue Jay 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4cb1cr95bd61]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_jay-161125094-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_jay-161125094-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blue Juice (Una vida sin miedo 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/08vjiz6vulwy]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_juice-210199051-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_juice-210199051-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blue Mountain State: The Rise of Thadland 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x6l64nuxtqnd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_mountain_state_the_rise_of_thadland-276362733-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_mountain_state_the_rise_of_thadland-276362733-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blue Ruin 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kalgufpsnvdx]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_ruin-158938233-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_ruin-158938233-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blue Valentine 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lqes289t9jpu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_valentine-248695761-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_valentine-248695761-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blueberry: la experiencia secreta 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/grcudu6x5b58]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blueberry_l_experience_secrete_renegade-593322086-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blueberry_l_experience_secrete_renegade-593322086-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Boat Trip 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jv0wa7yo2uom]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/boat_trip-506190011-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/boat_trip-506190011-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bob Esponja: Navidad esponjosa! (TV 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/towiw1mtvse9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/it_s_a_spongebob_christmas_tv-319818548-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/it_s_a_spongebob_christmas_tv-319818548-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bob Esponja: El mundo del guante por siempre 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7cj7c3evfkvz]]></stream_url>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w640/x9QZz6zIBSYFQ0jRpUV5UPku8fG.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/x9QZz6zIBSYFQ0jRpUV5UPku8fG.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bob Esponja: La pelicula 2017]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/macjxok48fjv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_spongebob_squarepants_movie-242822605-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_spongebob_squarepants_movie-242822605-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bob Esponja: Un heroe fuera del agua 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nwlgyz7kkvup]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_spongebob_movie_sponge_out_of_water-704310225-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_spongebob_movie_sponge_out_of_water-704310225-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bobby Z 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6izi06glykmr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bobby_z-702146262-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bobby_z-702146262-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Boccaccio '70 1962]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5td0ctcd2ouu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/boccaccio_70-927942704-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/boccaccio_70-927942704-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bodas por encargo 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8tt7n4qkeodm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/cake-162251950-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/cake-162251950-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bodas y prejuicios 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uifvd9ivfoay]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bride_prejudice-403395467-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bride_prejudice-403395467-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bolero 1984]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/labzk29zhe0e]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bolero-318553607-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bolero-318553607-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bolt 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/617rm1liqlnj]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bolt-216963051-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bolt-216963051-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bombardero 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tzwpu9t848cu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bomber-419992496-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bomber-419992496-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bombon, el perro 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/s7terbcho67m]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/el_perro-585897928-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/el_perro-585897928-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bon Bini Holland 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/a9arq3pj3pkc]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bon_bini_holland-964302830-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bon_bini_holland-964302830-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bon voyage 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hdxg9z0kx7v1]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bon_voyage-286524230-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bon_voyage-286524230-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bone Tomahawk 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jqbmzk3vnpe6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bone_tomahawk-156276528-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bone_tomahawk-156276528-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bonnie & Clyde 1967]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/gdez2su511dy]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bonnie_clyde_bonnie_and_clyde-435026499-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bonnie_clyde_bonnie_and_clyde-435026499-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bonnie and Clyde (TV 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/remqwiaxsirf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bonnie_and_clyde_tv-446699626-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bonnie_and_clyde_tv-446699626-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Boogeyman, la puerta del miedo 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/43az2jqlojdq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/boogeyman-961248096-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/boogeyman-961248096-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Boogie Nights 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w8q6lewvmoib]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/boogie_nights-759935041-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/boogie_nights-759935041-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Borat: Lecciones culturales de América para beneficio de la gloriosa nación de Kazajistán 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lbz02rh5lxlx]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/borat_cultural_learnings_of_america_for_make_benefit_glorious_nation_of_kazakhstan-512396849-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/borat_cultural_learnings_of_america_for_make_benefit_glorious_nation_of_kazakhstan-512396849-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Borderland, al otro lado de la frontera 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x0f3q32tfwvy]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/borderland-786498700-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/borderland-786498700-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Born to Be Blue 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6veqpnidf8e9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/born_to_be_blue-551412265-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/born_to_be_blue-551412265-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Born to Be Wild 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/svod14tnb6sr]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/born_to_be_wild-556202636-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/born_to_be_wild-556202636-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Born to Fight (Nacido para luchar 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vaj3y1n022vy]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/kerd_ma_lui-104800319-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/kerd_ma_lui-104800319-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Born to Race 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/crteult067ew]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/born_to_race_born_2_race-228994415-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/born_to_race_born_2_race-228994415-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Børning 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nxza1bdmumm9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/b_rning-580427797-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/b_rning-580427797-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Borsalino 1970]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tq2x0udx97fl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/borsalino-774174509-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/borsalino-774174509-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Borsalino & Cía 1974]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/to7fjhv3j0og]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/borsalino_and_co-783907763-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/borsalino_and_co-783907763-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bosque de sombras 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/omqaflr5kel9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bosque_de_sombras_the_backwoods-222629578-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bosque_de_sombras_the_backwoods-222629578-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bosque tenebroso 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/116srz9c66fv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/villmark_dark_woods-805744486-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/villmark_dark_woods-805744486-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bounty Hunters 20166]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jjnsno1jajde]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bail_enforcers-224476638-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bail_enforcers-224476638-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Boys Don't Cry 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hmhij06mmx4w]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/boys_don_t_cry-414140623-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/boys_don_t_cry-414140623-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bracula: Condemor II 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fb933uklrriq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bracula_condemor_ii-330835416-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bracula_condemor_ii-330835416-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bragas calientes1983]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wmsz99k209zi]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bragas_calientes-425545554-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bragas_calientes-425545554-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brain computer (TV 1982]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/819m8u7m3btn]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/massarati_and_the_brain_tv-149302584-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/massarati_and_the_brain_tv-149302584-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Braindead (Tu madre se ha comido a mi perro 1992]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ulesluwc7819]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/braindead_dead_alive-251699227-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/braindead_dead_alive-251699227-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brandon Lee: La leyenda continua1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/mcr1zn6i3osd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/lung_joi_gong_woo_long_zai_jiang_hu_legacy_of_rage-572591574-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/lung_joi_gong_woo_long_zai_jiang_hu_legacy_of_rage-572591574-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bratz: La pelicula 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hfzn5k6paf3c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bratz_the_movie-720568867-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bratz_the_movie-720568867-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brave 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/al633zgwlnl6]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brave-726794988-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brave-726794988-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brave (Indomable 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/7o587ph2fsxb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brave-916985175-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brave-916985175-large.jpg" />]]></description>
</channel>


	
<channel>
<title><![CDATA[ Braveheart 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h43fezkvdthm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/braveheart-898928745-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/braveheart-898928745-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brawler 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/suthl1falosb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brawler-408998180-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brawler-408998180-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brazil 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jpmjpfji1k2g]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brazil-765089878-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brazil-765089878-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Breakdown 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4hqcknyx0vjq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/breakdown-534214755-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/breakdown-534214755-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Breaking and Entering 2006]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1t80l5zd89ht]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/breaking_and_entering-843555601-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/breaking_and_entering-843555601-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Breeders 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/obt6a834vwgf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/breeders-960368180-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/breeders-960368180-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Breve encuentro 1945]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0y0uhrbeh03r]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brief_encounter-897914637-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brief_encounter-897914637-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brick 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n391zj2l2scd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brick-985473738-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brick-985473738-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brick Mansions (La fortaleza 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/m9dox1ce4l52]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brick_mansions-775377781-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brick_mansions-775377781-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bridget Jones' Baby 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0vpwpth00bgw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bridget_jones_s_baby-161697991-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bridget_jones_s_baby-161697991-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brigada 49 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/uh2ar2z45uxq]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ladder_49-194071373-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/ladder_49-194071373-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brighton Rock 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/78a1sk39dlat]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brighton_rock_young_scarface-286929983-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brighton_rock_young_scarface-286929983-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Broadway Danny Rose 1984]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ycixvqn4nxr4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/broadway_danny_rose-131168043-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/broadway_danny_rose-131168043-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brokeback Mountain (En terreno vedado 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2mflnwumllqf]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brokeback_mountain-409244136-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brokeback_mountain-409244136-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Broken Arrow: alarma nuclear 1996]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n7sg68bm892w]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/broken_arrow-972366193-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/broken_arrow-972366193-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Broken English 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5jz24bxycz2l]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/broken_english-939302668-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/broken_english-939302668-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Broken Horses 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0ox8ou9e1opv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/broken_horses-980971257-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/broken_horses-980971257-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Broken Promise 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/70uhl0ibrqs8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/nedodrzany_slub_nedodrzeny_slib-602512854-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/nedodrzany_slub_nedodrzeny_slib-602512854-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bromas con mi mujer... no 1966]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/sn4kduay0s2x]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/not_with_my_wife_you_don_t-344000358-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/not_with_my_wife_you_don_t-344000358-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bronce 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2nzo42l2bn32]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/the_bronze-556261518-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_bronze-556261518-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brooklyn 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ew7c40l7m9vz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brooklyn-433113704-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brooklyn-433113704-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brother Nature 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1i0i5vni0els]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brother_nature-745561065-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brother_nature-745561065-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brubaker 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ekgawq9axddi]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brubaker-703376495-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brubaker-703376495-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brujas magicas 1981]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/25t2x23mtec2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brujas_magicas-215019299-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/brujas_magicas-215019299-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brujillizas 2 (TV 2007]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aifqbicqh7ql]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/twitches_too_tv-453836110-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/twitches_too_tv-453836110-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Brumas de inquietud 1958]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nvwvmngcw82w]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/another_time_another_place-446306289-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/another_time_another_place-446306289-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bruno 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ehukh6ztetg2]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bruno-900525861-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bruno-900525861-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bubba Ho-tep 2002]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vw9jfgalvbj0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bubba_ho_tep-964474212-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bubba_ho_tep-964474212-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buck y el farsante 1972]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bm77uz7ii019]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/buck_and_the_preacher-806840222-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/buck_and_the_preacher-806840222-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bucktown 1975]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/20zig4na0wox]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bucktown-725601132-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bucktown-725601132-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bucky Larson: Nacido para ser una estrella 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/do6kpkixca27]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bucky_larson_born_to_be_a_star-672395035-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bucky_larson_born_to_be_a_star-672395035-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bucle 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qd6al99dsoha]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bucle-724532253-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bucle-724532253-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buda 2: Camino a la Iluminacion 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/719uv80188et]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/tezuka_osamu_no_buddha_owarinaki_tabi_buddha_2-552305644-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/tezuka_osamu_no_buddha_owarinaki_tabi_buddha_2-552305644-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buda: El gran viaje 2011]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u4f3prccca8p]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/tezuka_osamu_no_buddha_akai_sabaku_yo_utsukushiku_osamu_tezuka_s_buddha_the_great_departure-455500375-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/tezuka_osamu_no_buddha_akai_sabaku_yo_utsukushiku_osamu_tezuka_s_buddha_the_great_departure-455500375-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buddies: Cazadores de tesoros 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9ox0rl7pkg5c]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/treasure_buddies-103563996-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/treasure_buddies-103563996-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buenas noches, y buena suerte 2005]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/p3c2wu4f959m]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/good_night_and_good_luck-728507919-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/good_night_and_good_luck-728507919-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buenos dias, tristeza 1958]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3ljhr66ozea8]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bonjour_tristesse-832718633-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bonjour_tristesse-832718633-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buffalo Girls (TV 1995]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/50jto2yutnd7]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/buffalo_girls_tv-851129344-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/buffalo_girls_tv-851129344-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buffy, la cazavampiros 1997]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/r3yggvf6h8ce]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/buffy_the_vampire_slayer-466484570-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/buffy_the_vampire_slayer-466484570-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bugarach 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vh7t93ya65g9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bugarach-849799925-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bugarach-849799925-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bugsy 1991]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tx3h7dwwoewz]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bugsy-629749660-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bugsy-629749660-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bugsy Malone, nieto de Al Capone 1976]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0udpc4qv27be]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bugsy_malone-843905167-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bugsy_malone-843905167-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bullet 2014]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vf2fforf9qaw]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bullet-552957815-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bullet-552957815-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bullying 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/fy1jfyk59hjo]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bullying-506950449-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bullying-506950449-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bunny, la cosa asesina 2015]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nrfjv7kpghqm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bunny_the_killer_thing-216028800-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bunny_the_killer_thing-216028800-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buona Sera, Sra. Campbell 1968]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aswekb3hoxnm]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/buona_sera_mrs_campbell-769240422-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/buona_sera_mrs_campbell-769240422-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buques de guerra 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/1ym5u09z1e36]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/american_warships-731265992-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/american_warships-731265992-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buried (Enterrado 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/qiw71ic7qey4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/buried-749109694-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/buried-749109694-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Burke & Hare 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xoox4c1vprd9]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/burke_and_hare-761397972-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/burke_and_hare-761397972-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Burlesque 2010]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2npj3ffkeqhv]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/burlesque-848266401-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/burlesque-848266401-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Busca tu refugio 1955]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4sq7er2asuia]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/run_for_cover-335926400-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/run_for_cover-335926400-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando a Dory 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/x0p050hbik19]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/finding_dory-418749314-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/finding_dory-418749314-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando a Eric 2009]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b8qon5oy2luu]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/looking_for_eric-567931289-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/looking_for_eric-567931289-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Buscando a Eva 1999]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/4rivvv4rur1n]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blast_from_the_past-333566208-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blast_from_the_past-333566208-large.jpg" />]]></description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Buscando a Nemo 2003]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/in82wo8szoe3]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/finding_nemo-270225429-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/finding_nemo-270225429-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando a Susan desesperadamente 1985]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/vipu2yy3xo39]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/desperately_seeking_susan-486337556-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/desperately_seeking_susan-486337556-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando millonario 1963]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/b49mecnuvspb]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/palm_springs_weekend-996292521-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/palm_springs_weekend-996292521-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando un amigo para el fin del mundo 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aa052g6foikd]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/seeking_a_friend_for_the_end_of_the_world-148717144-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/seeking_a_friend_for_the_end_of_the_world-148717144-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando un destino 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jxfcz82iwa2z]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/gimme_shelter-904312716-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/gimme_shelter-904312716-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Busco pareja por Navidad (TV 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/goikhbt03dm0]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/hitched_for_the_holidays_tv-746346269-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/hitched_for_the_holidays_tv-746346269-large.jpg" />]]></description>
</channel>

	<channel>
<title><![CDATA[Buscando un testigo (2014)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/cHuz8iqD9QYkAM7FPMUURu2PLhf.jpg" />Sam Gleason llega a una nueva ciudad donde el fútbol de la escuela secundaria es la columna vertebral de la comunidad. Cuando se acusa a un miembro del equipo de cometer actos atroces contra ella en una noche que ni siquiera puede recordar, ¿alguien podrá creerle? ...]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://miteleooyala-vh.akamaihd.net/i/VscTU4YTE6LkplCQGlWh5CsYwap-qn2P/,DOcJ-FxaFrRg4gtDIwOjkzOjBhO6ZbhA,DOcJ-FxaFrRg4gtDIwOm84OjBrO4mHhS,DOcJ-FxaFrRg4gtDIwOjEwYjowODE7In,DOcJ-FxaFrRg4gtDIwOjFsaTowODE7EG,DOcJ-FxaFrRg4gtDIwOjI5cDowODE7vG,DOcJ-FxaFrRg4gtDIwOjRpOmc3O3sK0o,.csmil/index_4_av.m3u8?null=0]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	
	
	

<channel>
<title><![CDATA[ Buzz Lightyear: La película 2000]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/h1nkiifjagyl]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/toy_story_buzz_lightyear_of_star_command_the_adventure_begins-373853502-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/toy_story_buzz_lightyear_of_star_command_the_adventure_begins-373853502-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bwana 1996]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/yzaayu4guybg]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bwana-865128351-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bwana-865128351-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bypass 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/cg0q1qm1t71u]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bypass-107493412-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bypass-107493412-large.jpg" />]]></description>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Byzantium 2012]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/c7ypc9j34m6j]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/byzantium-366307053-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/byzantium-366307053-large.jpg" />]]></description>
</channel>
           

<channel>
<title><![CDATA[ Black Hawk derribado 2001 ]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3iodqfg44c2q/T713_J709_Black_Hawk_Derribado.Micro.HD.720p.es.avi.html]]>Octubre de 1993. Soldados americanos de elite son enviados a Mogadiscio (Somalia) en una misión de paz de las Naciones Unidas, pero su principal objetivo es capturar al caudillo Aidid y acabar de raíz con la guerra. La misión se complica cuando dos helicópteros Black Hawk son derribados. Entonces lo único que importa es rescatar a los soldados que han quedado atrapados o han resultado heridos en el accidente.</stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/black_hawk_down-847311943-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/black_hawk_down-847311943-large.jpg" />]]></description>
</channel>

	
		<channel>
<title><![CDATA[Borsalino (1970)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/6lPX8dAAyi9J1kR5khQdGSaulJD.jpg" />Marsella, años 30. Dos ladrones de poca monta unen sus fuerzas en diversos negocios: carreras de caballos, peleas y pronto se verán trabajando para los capos de la mafia de la ciudad. Sin embargo, cuando decidan volver a hacer trabajos por su cuenta verán que no es tan sencillo y que su percepción frente al crimen ha comenzado a cambiar.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/QzI7C1Dk6Od0XL6OAeOE3C0h659OVAF606CayjhtyJ4BXIRfGZ4fzf-9QNsrIxrryyOk63SgIoiSB3NAzQRr7iZntwz3SZmS0z0sIqbQFokLcCQA-AUAxpNRa9TDP2badlGkH-FTyB5F-OhrlizBWfEUHLfYEaCY022PmVAcnat_zUgoa3KRxPQp1DftrAORbe7okhVDCMIysmI46t9dS6IIh6_xT3cdG9hP21sWu1zyUwK7p9GDpdTXZResuKMxw5wJiuK4ilzXCfK7kTW9VJNzgAUEA3QevD89al-kFkgwR_MbgGFNH32pXCSE7qQ0sZ2sA8ER97WlQpfhye7h6Hdga8jebi73aQTlFyCutl5gd7_6utXur47L9johx2CB9nXzvG-s_Spjsq-mfe_vjntCox21uqcNyejzTwSJ8P0dFrMdlM0hmm9BSKqa73cGDQhKjcDU_VtWXQtefZ-406xAwTYw9QxxU6gTm_6xPBQINjj2DcwSholMfvTrlw0BHEYdutArwjc0JAx3ExNrl_iBZAt61ULjnw2cizU0EhpncIQlhMw13ENNIvURLBHgloiHdQACeeyTFt6CaWDjei-fwhEjB1KVYJWn-761fkriZCpAQ43h=m22?cpn=_fDeuAYmqu1joucb&c=WEB&cver=1.20170601]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Battle Royale (2000)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/cD2mSd25d9QdE1bFXvhIGEVVjPQ.jpg" />En el amanecer de un nuevo milenio, el país está al borde del colapso. Millones de personas vagan sin empleo. La violencia en la escuela está descontrolada y adolescentes rebeldes protagonizan boicots masivos. El gobierno contrataca con "Battle Royale". Cada año, una clase es escogida al azar para que se enfrente, en una isla abandonada, a un cruel juego de supervivencia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/RuCJHqC0lfQcSKN2akOnymyGI0pVONDAzta7ESWuwovfwjs725SlZpW9tQRil6nheo9YDbPGAJ-hSEPCGjmhn8DAKhRwTy4NKr2LlxOW4U8d3zKeZH2lAQntgh4ALIQRc13AcWQJUejZOX1BMPYzUcigNymfk-xZYm9kKcPSucIu21iPIBRBd9nFJHsWwM0UGvcs7WfkqRXnMrZoQ14VnRDG1A3i9JoGf_5n9M205lmU5cGQIVWb58HcOulWtHcy6KcYMgEwXG-6J7TTEWLDm170fFqzg-ZHHbPa5kvP7rB7DyE0a-ODHUJBNfIIg4UvcfHkgMIHWT5hEm0bTumyL61jUvbt-UnabhA2FH2QXP-jtScxRdYlXIZGC3bhHXmcmnPVeBB10kB7NqgCDmiKWVHW1f4220PdqiOuMx38haaBii-WrC4P_164IXuCljFOlEMCJsxWmhOJvFbJmfmQ3rKcjZucV7pMsGn_11w0I5fkRiboJi1d9SwxRmwK3KCxIk57zmbmwayTCpgvXkEjv554mxxK700qmE5ZBLVwhmtOWYHzlTMFyFqL0InqgrZVRgMIySZAEGgvSl_Tdq-VG_yoF5000HOkrbvIaEKQJRG5A29M_3V9=m22?cpn=RGIg6x_bvM9uFM3u&c=WEB&cver=1.20170418]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Billy Elliot (Quiero bailar) (2000)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/baU1sQWIgmzn7pB7nu88OWPYNiT.jpg" />En 1984, durante una huelga de mineros en el condado de Durham, se suceden los enfrentamientos entre piquetes y policía. Entre los mineros más exaltados están Tony y su padre. Éste se ha empeñado en que Billy, su hijo pequeño, reciba clases de boxeo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/kejohCLu2tWaPp98i8rmHTfguoQ77JF7dOtqRkjYRFhJnfwhUiA3-AYAxTVDDQeMWsaSxFng_zVZTeWm5pYg-Wjk6aU9OV_V-ImQi77h-kyZ3ksSrycap1VbpWRbMq6_1AUVhHWnwvDgK8lqpWN_7NZahdOoWlsIG5mMhMvm-xrtEdbAATIVUv_H0viTgPxhxzO5MFZcgUQEJCZheV5TNOcGLSX68tYOc7li7QRy5bfxr5l6lkpP6OaIOyrFwL6mHhwF3f3bGzYu1oQ5leKOAKa4EuRgCmevYkYJvoTYbJciAV5symjjKpQaHQNuL135NCVAjWEQPBTZBptLzw7QXY1q6HZNfB26FT2G9u9CKQk9Oe32ysk6AW5Ikpb5xTm-Vz9vSLhimPxXqLWBNXtiq78aTKoSB0Knlhshbwfm2FZM2wxd75azD8joZWvzXrgkytEg91H0Lhxww1hTaKThfdM0zawkNX10uq9s7wStxFLMjob7O-PtQ3TMA3Y2pp8zECy4f5TUXbNQboX-bsNgwwIDXDYvaQKPvuVRTSzaCRTJHXXYWHaYLPaOr1cvMNN6QWbR8ZtkS9BVvWVypWKXu4bnsnKLCJxe0LSRJN5MytXLEmonTrgj=m22?cpn=2ngZANMjxuE3gyNc&c=WEB&cver=1.20170412]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Balzac (1999)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/zEmfJqHATFQWB9DEOwm0OKciXK4.jpg" />Biografía del escritor francés Honoré de Balzac (1799-1850), centrada, sobre todo, en su relación con las mujeres. A pesar de sus rudos modales, ajenos a cualquier sofisticación, y de su poco agraciado aspecto físico, Balzac ejerció una irresistible fascinación sobre ellas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/yopp9IpBV6G3K4-t65uQIibJ_CcFToQve98JdNDrF-r4hkSj9NX3y50ncqDlvCh1Dgokk9VfuaxyBKFKyfEsCHUO4IUQV8p6tFSd5OrMlusdtRhAEAgpCfGp8MwRCO9Nh6du2cpHQDIgLa3z1KD7YCThPPpzTVG781YqsiWzbckfZ1ZOy9fy-8sYRqUl9LMP0a9N7uDLIS3zo7uiTmpGnxCv7akt3E4McV7Q6dRZyXbzz04r-W1ot8X6tpq-K8iKCv4bi9DONZj4Jjh6yKO5LNj7qmFcO8FRnQqo-_8zju2ZXmyDuvGihj6uM1UM7PhbOeewxEvnHKIw0hFKyiPsghu8FnCF8UYYKYxUJBYwAnMoOVdrOSzJKesBtVLVO6e1sebY97vNhCbcFNS0afx8Di0L6ZJeF8e9jywbco87beURiS6RdnWPx_0aexY3cC3mjROYqGkDvWyjzrrdZijCq0CnEAJTme1lg8KlE_3E-OomPKZJmAGn5eTmge8RmP6ReuMOYgwyh7zizH_hcMW7qxN15ux4UW6PtzJpzJp6cf82MW_ABoOEV5i383zSNOx2sT6VZzuc5TAewL-FGdilhvjs9opaO_jDrImislWcbMDyXRhUWxj_=m22?cpn=MSXbFXJcSTPfULik&c=WEB&cver=1.20170404]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Bichos (1998)]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/318w4x9udzpr/__bichos-una-aventura-en-miniatura.mp4.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://www.adisney.com/sites/default/files/bicho.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Bambi 1942]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/axkzfc2spndx/Bambi_1942_DVDrip._Espa__ol.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://images2.fanpop.com/images/photos/7900000/Bambi-disney-7904163-375-300.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Bambi 2: El Príncipe del Bosque 2006]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/f9q9quwwv3v7/Bambi_2_El_Pr__ncipe_del_Bosque_DVDrip.2006._Espa__ol.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://gnula.nu/wp-content/uploads/2015/04/Bambi_dos_poster.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Buscando a Nemo 2003]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y8dks5anjtgg/Buscando.a.Nemo.HDrip.Xvid.AC3_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://latam.lum.dolimg.com/v1/images/open-uri20150422-12561-10cl8hb_256eb04a.jpeg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>


<channel>
<title><![CDATA[ Blancanieves y los 7 enanitos 1937]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6skkt6ur8vs6/Blancanieves_y_los_7_enanitos__1937_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://es.web.img3.acsta.net/c_300_300/medias/nmedia/18/80/55/35/19549001.jpg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>



<channel>
<title><![CDATA[ Bratz Fashion Pixiez 2007]]></title>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/nut7zxqihp5j/Bratz.Fhasion.Pixiez__www.DNPelis.Com_.avi.html]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://target.scene7.com/is/image/Target/11297016?wid=450&hei=450&fmt=pjpeg" />]]></description>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
</channel>

	

	<next_page_url text="Favoritos"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="Atras"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/peliculasalfabeticas.xml]]></prev_page_url>

</items>		   
