<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[COMEDIA]]></playlist_name>
  
  <channel>
<title><![CDATA[Villaviciosa de al lado]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://fotos.subefotos.com/196123fabf3b7b35e6eaddfa35064308o.jpg" />]]>Nueva película del director de cine Nacho G. Velilla con la que pretende hacernos reflexionar sobre lo que ocurre cuando sacamos lo peor de nosotros mismos y hacernos ver de qué manera luchamos entre lo que queremos ser, y lo que somos. Desde un tono de comedia, tal y como nos tiene acostumbrados, nos traslada a Villaviciosa de al Lado, una pequeña localidad a la que ha ido aterrizar el primer premio de la lotería. Sin embargo, no todo es tan fácil como parece, y celebrar esta buena noticia va a costar más de lo que pensaba, ya que el número ganador se vendió en el Club Momentos, un local de alterne. Esta surrealista situación hace que los protagonistas que compraron el boleto duden entre seguir en números rojos para no confesar que fueron al local o cobrar el premio</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/lwy9e4f1yx1c]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[50 sombras muy oscuras]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-64014-4.png" />]]>Parodia oficial de "Cincuenta sombras de Grey" en la que descubriremos qué pasaría si Christian Grey fuera negro en lugar de blanco y en lugar de tener un cuarto rojo del dolor tuviera una sala de juegos de colores. Hannah recibe el encargo de entrevistar a un joven empresario, Christian Black. La inexperta e inocente chica intenta olvidarlo, pero pronto comprende cuánto le desea. Cuando la pareja por fin inicia una apasionada y desenfrenada relación, Hannah se sorprende por las </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/kn8dr5jl48pr/50_sombras_muy_oscuras_HD720_Rip.mp4.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[8 apellidos catalanes calidad]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61876-4.png" />]]>Las alarmas de Koldo (Karra Elejalde) se encienden cuando se entera de que su hija Amaia (Clara Lago), tras romper con Rafa (Dani Rovira), se ha enamorado del catalán Pau (Berto Romero) y, ante tal "sacrilegio", cruza la frontera de Euskadi y pone rumbo a Sevilla para convencer a Rafa de que deben viajar a Cataluña al precio que sea. El objetivo es rescatarla de los brazos del joven y de su entorno... Secuela de "Ocho apellidos vascos</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/42agmhd8vqi2/Ocho_apellidos_catalanes__microHD_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Agente contrainteligente]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-63675-4.png" />]]>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/rqq00gaiueei/Agente_contrainteligente.microHD.newkly777.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Atrapa aun ladron]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-67646-4.png" />]]>El detective de Hong Kong Bennie Black (Chan) ha estado siguiendo durante décadas a un conocido jefe de la delincuencia, Victor Wong. Cuando la joven sobrina de Bennie, Samantha, se mete en problemas con el sindicato del crimen de Wong, Bennie deberá localizar a la única persona que podrá ayudarlo: el jugador estadounidense Connor Watts (Johnny Knoxville). (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/33nxfwmzqc7f/Atrapa_la_ladron_Jackie_Chan.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Cazafantasmas]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61168-4.png" />]]>Ghostbusters Reboot es la nueva versión de una de las películas más emblemáticas de los años ochenta. Después de casi treinta años, los fantasmas y demonios se han vuelto a escapar de los infiernos para destruir Manhattan. Ahora, el equipo de los Cazafantasmas está formado por un grupo de mujeres dispuestas a terminar con todas las amenazas paranormales.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/l9xooq72p2tr/Los_cazafantasmas_jimenez.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dando la nota aun mas alto alto]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/73GLU6f.jpg" />]]>Becca, Amy la Gorda y las demas chicas se enfrentan a su ultimo año en la universidad. Las Bellas de Barden son ahora el coro a capella mas reconocido del campus y uno de los mas importantes del pai­s. Sin embargo, las chicas tendran ahora un nuevo reto. Deberan enfrentarse al Campeonato Mundial de Coros, un torneo donde el equipo de Estados Unidos nunca ha tenido suerte y que esta dominado por Das Sound Machine, el coro aleman que lleva ganando el campeonato desde hace varios años.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/y11mkdh6zdc9/DalanoAumaal720HD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dos buenos tipos]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-60574-4.png" />]]>Ambientada en Los Ángeles durante los años 70. El detective Holland March (Ryan Gosling) y el matón a sueldo Jackson Healy (Russell Crowe) se ven obligados a colaborar para resolver varios casos: la desaparición de una joven, la muerte de una estrella porno y una conspiración criminal que llega hasta las altas esferas.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5x3z4ylfcyz1/we84e489rwettwet.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Hogar no tan dulce hogar]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/MYER9KC.jpg" />]]>Esta comedia cuenta la historia de Don (Patrick Wilson), quien parece tener el matrimonio, la vida y la casa perfecta, hasta que aparece una joven y sexy mujer (Jordana Brewster) que duerme con él y luego lo chantajea con dinero, a menos que quiera que su esposa (Heigl), una mujer bipolar y obsesiva-compulsiva sepa todo lo que ha hecho su marido.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2ng3x2p9ob2d/Hogarrrr.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Honey 3]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-67983-4.png" />]]>Mientras asiste a la universidad en Cape Town, Melea Martin se siente limitada por las estrictas políticas de la escuela, y decide establecerse por su cuenta. Buscando una manera de utilizar su talento como bailarina e inspirar a la comunidad de su alrededor, Melea entra en un teatro </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/u4nvdamlg83l/Honey_3_Vamos_a_bailar__microHD_.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Infiltrados en clase 2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-31757-4.png" />]]>Dos jóvenes agentes de la ley se hacen pasar por alumnos de instituto para desarticular una red de narcotráfico. Schmidt (Jonah Hill) and Jenko (Channing Tatum) fueron enemigos en el colegio, pero cuando años más tarde se reencuentran en la academia de policía terminan haciéndose amigos. Puede que no sean los mejores agentes, pero les llega su gran oportunidad de demostrar lo que valen cuando se unen a la unidad de la policía secreta Jump Street, comandada por el capitán Dickson. Entonces cambian sus armas e insignias por las mochilas y utilizan su apariencia juvenil para infiltrarse en un instituto. El problema es que los jóvenes de hoy no se parecen en nada a los de años atrás, y Schmidt y Jenko descubren que todo lo que creían saber sobre la adolescencia, el sexo, las drogas y el rock and roll era completamente erróneo... Adaptación cinematográfica en clave de comedia de "Jóvenes policías", una serie televisiva de los 80 protagonizada por Johnny Depp</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0gwl9jyss5xy/Infiltrados_en_clase_MicroHD_1080p_AC3_5.1.mkv.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Infiltrados en miami 2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-64013-4.png" />]]>Kevin Hart y Ice Cube encabezan el reparto de INFILTRADOS EN MIAMI, la secuela de la comedia de acción Vaya patrulla en la que conocimos a la pareja cómica más popular del año</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xpcl137rrkzw/Infiltrados_en_Miami.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Kiki el amor se hace]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-64572-4.png" />]]>Cinco historias de amor y de curiosas filias sexuales coinciden en un calenturiento verano madrileño. Dacrifilia, Elifilia, Somnofilia y Harpaxofilia son algunas de las particulares formas de obtener placer que descubren nuestros protagonistas, pero para disfrutarlas tendrán que decidir cómo integrarlas en sus vidas. Sus sentimientos, sus miedos y sobre todo su sexualidad se transforman rompiendo tabúes, adentrándose en una etapa nueva, emocionante y libre donde no se reniega ni del placer ni del amor. (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xujaq0h3bmcr.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[La familia Belier]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/hvvnRXI.jpg" />]]>Dentro de la familia Bélier, todo el mundo es sordo, excepto la joven Paula, de 16 años. Ella es una intérprete indispensable para que sus padres desarrollen su vida de forma normal, incluyendo las labores dentro de la granja familiar.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/tz0rhro5amkf/LFBelierbrspa.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Malditos vecinos 2 calidad]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-63518-4.png" />]]>La secuela la comedia estrenada en 2014, comienza cuando una fraternidad se muda a la casa de Mac y Kelly Radner. Entonces ellos para solucionar el problema recurrirán a la ayuda de su antiguo enemigo: Teddy Sanders, el líder de la hermandad juvenil Delta Psi Beta.</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xgogndfqares/MaldVecin2.HD.RD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Mi gran noche]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/j2bNve7n.jpg" />]]>La joven dueña de un exitoso negocio online dedicado a la moda no se toma demasiado bien el hecho de que la compañía contrate como becario a un hombre de 70 años, pero eso irá cambiando progresivamente, ya que poco a poco el hombre comienza a convertirse en alguien indispensable</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hlqy5z1kvk7v/Mi_Gran_Noche_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Mortdecai]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/JNSYf0A.jpg" />]]>La trama gira en torno a Charlie Mortdecai, un  marchante de arte que recorre el planeta en busca de una codiciada pintura que podria contener el codigo de una olvidada cuenta bancaria de los nazis</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ska9olcgofme/Mortdecai__HDRip_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Nuestros amantes]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-65534-4.png" />]]>Carlos (Eduardo Noriega) es un escritor de guiones de cine de unos 40 años frustrado profesionalmente. Irene (Michelle Jenner) tiene unos 30 años y no tiene claro qué hacer con su vida. Sobre ellos aún planean las sombras de sus antiguas relaciones: María (Amaia Salamanca) y Jorge (Gabino Diego). Cuando Irene se encuentra con Carlos en una librería-café, sin conocerle de nada, se acerca a él y le propone un juego: convertir sus vidas anodinas en una aventura. Irene es una soñadora nata. Carlos ha olvidado cómo soñar. Juntos harán lo imposible por lograr ser felices. Sólo hay una norma: no enamorarse. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/xbb2xxr4hg4w/N113str0s_4m4nt3s_DvDRip_Anonymous_xxx.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Popstar Never Stop Never Stopping]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-65887-4.png" />]]>Un rapero intenta volver a juntar a su ex-banda de música de cuando era joven</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/47yp70lup05t/Popstar_Never_Stop_Never_Stopping_DvDRip_Anonymous_xxx.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Rey Gitano]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-61276-4.png" />]]>Jose Mari y Primitivo son dos presuntos detectives en paro, fracasados de profesión y dignísimos representantes de nuestras irreconciliables dos Españas. Con la inesperada llegada de Gaje, gitano golfo y seductor, que les propone una disparatada misión real, su suerte cambiará. a peor. En un país en la ruina, con un gobierno bajo sospecha y una monarquía en horas bajas, parecía que nos encontrábamos al borde del precipicio. Y nuestros tres amigos nos darán el empujoncito que necesitábamos</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/dysy2u145oyv/R3y_G1t4n0_HDRip_RD.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Se nos fue de las manos]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-57584-4.png" />]]>Marc Schaudel se queda sin niñera durante el fin de semana para que cuide de su hijo Rémy. Entonces, decide dejar al cargo de su hijo a uno de sus empleados, el joven y serio Franck. Sin embargo, la seriedad de Franck no es del todo segura. Durante el fin de semana es el treinta cumpleaños de Franck, y para colmo, Rémy es un niño más caprichoso de lo que sus padres creen. Mientras Marc y su mujer Claire están fuera, reciben una llamada en mitad de la noche de la policía, alertando al matrimonio de algo inesperado: tanto Rémy como Franck han desaparecido. Cuando estos llegan a casa, se encuentran con que está destrozada, y en el sofá descubren una videocámara. Esta contiene la grabación de lo que ocurrió la noche anterior a la desaparición de Franck y Rémy</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/jx3zltxk7v5v/NosFuManos.HDR.Flor.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Super poli en las Vegas]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-60191-4.png" />]]>Esta vez seguimos a Paul Blart hasta Las Vegas, donde va a acudir a una Expo de Guardias de Seguridad junto con su hija adolescente, antes de que esta se marche a la universidad. Con lo que Blart no cuenta es que van a atracar el casino donde se encuentra tanto su hija como el, desencadenando situaciones hilarante y teniendo que demostrar todo lo que ha aprendido en su formacion</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/6chojw03os8c/Superpoli_en_las_Vegas__HDRip_.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Ted 2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-59247-4.png" />]]>Recien casados, Ted y Tami-Lynn quieren tener un bebe. Pero antes de ser padre, Ted tendra¡ que demostrar ante un tribunal de justicia que es una persona. Secuela de la exitosa "Ted" (2012).</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/3vwjlqb0ex1r/Ted_2.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Tras la pared]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-69075-4.png" />]]>Él es un inventor de juegos y rompecabezas, muy celoso de su trabajo, que sólo se puede concentrar en absoluto silencio. Ella es una pianista consumada que no puede vivir sin música y que se prepara para un concurso de alto nivel. Una comedia romántica sobre dos personas aparentemente diferentes que se enamoran mientras viven separadas por una pared. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/08ol7jjwhewz/Tr4sPar3d.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Un espia y medio]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn1.pordede.com/content/covers/mediacover-64349-4.png" />]]>Un letal agente del la CIA (Johnson), víctima de acoso escolar en su adolescencia, vuelve a casa para asistir a una reunión de antiguos alumnos. Con la excusa de estar trabajando en un caso secreto, consigue la ayuda del chico popular en los años de Instituto (Hart), que ahora es un aburrido contable y vive añorando sus años de gloria. Para cuando el pobre oficinista se da cuenta del embrollo en el que se está metiendo, es demasiado tarde para desentenderse y su nuevo amigo, con maniobras cada vez más impredecibles, le arrastra a un mundo de tiroteos, traiciones y espionaje que les obligará a jugarse el cuello en incontables ocasiones. (FILMAFFINITY)</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/9rz4ndy8zhc6.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[las voces]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/SSFLwMF.jpg" />]]>Jerry vive en un piso con la única compañía de su perro Bosco y de su gato Mr. Whiskers. Hasta aquí todo parece normal, pero cuando conoce a la bella Fiona, nuestro protagonista llega a su casa y no duda en contarle a sus animales de compañía sobre el encuentro. Evidentemente, ellos contestan</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/0zslppstbr3b/Vo1.HDR.Down.avi.html]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<next_page_url text="Favoritos"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="Atras"><![CDATA[nStreamVOD.xml]]></prev_page_url>

</items>
