<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Antiguas]]></playlist_name>
 

  
<channel>
<title><![CDATA[Perros callejeros 2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_01763584a0c4b99f00ed995dee7a3a85.jpg" />]]>Ángel, “El Torete”, es acusado de participar en un asesinato por Fernando, un policía que lo tiene entre ceja y ceja porque un día le atropelló dejándole cojo. Ayudado por sus amigos, Ángel reconstruyen los hechos que son su coartada; pero mientras está en la cárcel sufre las consecuencias del terrible motín de “La Modelo”, quedando malherid</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffnylm5c8v17]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[Perros callejeros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_30f305933314df1bd869e2aa7e55bcf8.jpg" />]]>Una pandilla de quinceañeros que viven en los suburbios de Barcelona se han especializado en el robo de coches. Con ellos se dedican a dar el "tirón", a asaltar tiendas para malvender las mercancías y a atacar a parejas en lugares apartados con el fin de desvalijarlas y abusar de las mujeres. Sorprendidos a veces en flagrante delito, son perseguidos por la policía; para zafarse invaden la calzada, circulan en dirección contraria y se saltan controles, resultando a veces malheridos. 
Elenco: Ángel Fernández Franco , </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffnylm5c8v17]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[Los ultimos golpes del torete]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c04095d4eb7a06beb40cab3f18c00c94.jpg" />]]>Tras escapar del correccional, "El Torete" atraca un banco. Segundos después, "El Vaquilla" entra en el mismo banco para atracarlo también. No tuvieron más remedio que compartir el botín. La policía los busca por todas partes. Y también Begoña, una joven periodista empeñada en redimirlos. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v6lkl6on4sac]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 
 <channel>
<title><![CDATA[Los bingueros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b5854609cfa4718c4db6ec7352f95e73.jpg" />]]>TAmadeo es un mediocre empleado de banca que nunca alcanzará ese tranquilo nivel económico con el que todo el mundo sueña. Tampoco Fermín tiene muy seguro su futuro; cobra el paro y hace chapuzas vendiendo libros y haciendo contratos de entierros pagados a plazos. Por distintas razones llegan a la conclusión de que el bingo puede llegar a ser la solución de sus males, y ambos personajes se conocen en la cola de entrada a un local del bingo. Aúnan sus esfuerzos pero ni siquiera así logran sacar dinero al juego, pero ya están atrapados</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2bo2adzj2xp5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 
 
 
 
 
<next_page_url text="FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[nStreamVOD.xml]]></prev_page_url>

</items>
