<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Antiguas]]></playlist_name>
 
<channel>
<title><![CDATA[Boom Boom (1990)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/urtlahIcJQNdbgXJndI1x2HNKGZ.jpg" />Sofнa, una dentista, y Tristбn, propietario de una zapaterнa, viven en el mismo edificio, aunque no se conocen ni se han visto nunca. Los dos han padecido un desengaсo amoroso y se han jurado no volverse a enamorar nunca jamбs.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/9/1492215500790.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Biba La Banda (1987)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/3tFmVfmef6mZEqsursZxkOm7oCC.jpg" />Hay una guerra civil, pero la banda estб mбs preocupada por el concierto que debe dar dentro de unos dнas. Agustнn recibe una carta de su novia Rosa, en apuros por la recogida de la cosecha de arroz.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/8/1491517210585.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Йxtasis (1996)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/pw5GX6HzRKW8gYdvvXDwELI1Ydu.jpg" />Rober, un joven de 25 anos rebelde, ambicioso y enemigo del mundo oficial, estб ansioso, casi desesperado y no sabe por quй. Comparte su vida con Ona y Max. Una vida en la que ъnicamente tiene cabida un compromiso, el de la amistad, una amistad llena de sueсos gestados por todo aquello que el mundo oficial les anuncia hasta emborracharles: dinero, poder йxito.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/5/1491001301654.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Montoyas y Tarantos (1989)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/QFVTgsutD6tiJHfM8ybiTOL2p4.jpg" />Dos familias de raza gitana, enemistadas desde el pasado, reviven viejos rencores cuando sus hijos, Ana Montoya y Manuel Taranto, se enamoran. Libre adaptaciуn de "Romeo y Julieta".]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/3/1490913285237.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La Sabina (1979)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/ee01ZJF6cWyhqD4YdEHgZmOoaVb.jpg" />Con el pretexto de averiguar el destino de un escritor inglйs desaparecido cien aсos antes, Michel, tambiйn escritor, viaja a Espaсa huyendo de sus fracasos personales y profesionales.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/8/1490226040684.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Un vaso de whisky (1959)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/x9DVoVxCcnJ52EC9G5xWktIRVxV.jpg" />Vнctor is a handsome boy, skeptical and lover of the pleasures of life. He has no job or benefit and lives on women without realizing that his behavior triggers dramas and disappointments, pain and hopelessness.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/6/1490139454265.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Mare nostrum (1948)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/hTDIx1y9eyVL8huWIYyBNyepVV8.jpg" />El comerciante espaсol "Mare Nostrum", capitaneado por Ulises Ferragut, atracу en septiembre de 1939 en el puerto de Nбpoles para reparar una averнa. Caminando por las ruinas de Pompeya, Ferragut se encuentra con Freyra, una mujer enigmбtica y hermosa de la que instantбneamente se enamora locamente, sin darse cuenta de que la chica es de hecho un peligroso espнa del Tercer Reich.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1490052984974.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Tirano Banderas (1993)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/cbrgknWzttJ55863I6JWRELFsnP.jpg" />El dictador sudamericano Santos Banderas es un hombre solitario y amargado, que vive rodeado de intrigantes y aduladores. Las fuerzas rebeldes estбn cada vez mejor organizadas, y el hecho de que Santos haya tomado represalias contra el hijo de un pobre indнgena hace estallar las iras del pueblo, que convierte en un sнmbolo los restos del chico.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/1/1493419657618.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Kika (1993)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/qpMfsIMnt9c2KwaXdSKXWeII8a4.jpg" />Kika, una maquilladora optimista y vital, vive con Ramуn, un fotуgrafo muy introvertido y obsesionado por la muerte de su madre. Se quieren pero no se entienden. Kika tiene una amiga con muy pocos prejuicios, Amparo; una acйrrima enemiga, Andrea "caracortada", directora y presentadora de un "reality show"; un amante americano que es padrastro de Ramуn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/4/1492817958047.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La reina mora (1937)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/3kVunVF2hGooPzsB3QfSlSYsMY3.jpg" />Dos jуvenes, Coral y Esteban, estбn enamorados, pero su idilio se ve truncado en una fiesta en la que Coral es importunada por un tipo chulo y pendenciero y Esteban se ve en la obligaciуn de solucionar el asunto.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/8/1490655939080.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[A los que aman (1998)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/AbeanSbaJIPJ2qqPQQwTYp1XOMr.jpg" />Siglo XVIII. Una noche, un anciano le cuenta a un joven la historia de una gran pasiуn: su propia historia Es un relato de la йpoca en que era mйdico y se habнa enamorado apasionadamente y en silencio de Matilde. Esa pasiуn empezу en la infancia, precisamente cuando la caza desapareciу misteriosamente de la regiуn y aparecieron dos personajes extraсos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/7/1490399162873.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El tъnel (1988)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/Dsd7yWaPTYyDqRvM3N1McDSrDE.jpg" />Juan Pablo Castell (Peter Weller) es un artista de reconocida reputaciуn que vive en Buenos Aires, la capital de Argentina. Durante una exposiciуn de sus cuadros descubre a una misteriosa mujer, Marнa Iribarne (Jane Seymour), que se ha quedado deslumbrada ante una de las obras de arte. Casualmente, esa obra es una de las favoritas de Castell y no puede evitar sentirse intensamente atraнdo por la chica que acaba de conocer, pero al acercarse a ella, йsta desaparece.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/3/1490314174934.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Canciones para despuйs de una guerra (1976)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/9YEX8UqjksmXWyrThfDwPReD0Iw.jpg" />Esta es una obra maestra de rodaje encontrado y archivado ignorado durante mucho tiempo. Utilizando amplias colecciones de fotografнas y pelнculas familiares adquiridas en mercadillos y a expatriados, combinadas con imбgenes de los medios de masas y del rйgimen de Franco, esta pelнcula sigue la pista del pueblo espaсol desde la Guerra Civil hasta el surgimiento de la cultura de masas y el consumo en la dйcada de los 70.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/8/1491435094587.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La paz empieza nunca (1960)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/mobz2Irhs3OZKzFRqZxqtu5bBTR.jpg" />Inspirada en la obra homуnima del periodista y escritor Emilio Romero. Muy poco antes de estallar la guerra Civil Espaсola (1936-1939), un grupo de amigos falangistas, que sueсan con una revoluciуn que transforme Espaсa, se dedican a difundir sus ideas entre la poblaciуn. En cuanto comienza la guerra, uno de ellos, Lуpez ((Marsillach), estб a punto de morir fusilado, pero se salva gracias a un republicano.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_NGVA/mp4/6/0/1491347631506.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Sierra de Teruel (1945)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/qW1VamlSXODhX18TaTP2ouq7oPs.jpg" />Primeros meses de la Guerra Civil en Espaсa. El 27 de diciembre de 1936 fue derribado uno de los aparatos que formaban una escuadrilla aйrea perteneciente a las Brigadas Internacionales, y que cayу sobre el tйrmino municipal de Valdelinares, en Teruel. La pelнcula estuvo lista en julio de 1939.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/4/1491256704647.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Los buenos dнas perdidos (1975)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/pFJJ1iPE2XS9kdWrImwlCrrCCUR.jpg" />El joven Lorenzo llega a un pueblo castellano con la ilusiуn de ser el nuevo guardia municipal. Allн encontrarб a antiguos compaсeros como Cleofбs, que es el sacristбn de la parroquia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/6/1490827259267.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Madrugada (1957)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/aNK3q8zP94En2kSPzuctOpggSgo.jpg" />Amalia necesita descubrir quiйn es el autor de las calumnias que se vierten sobre ella. Su ъnica oportunidad consiste en reunir a los familiares de Mauricio, fallecido, aunque йstos no lo saben por lo que les cuenta que estб agonizando.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/7/1490742601276.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>  
 
<channel>
<title><![CDATA[ЎЎCampeones!! (1943)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cloud10.todocoleccion.online/revista-deporte/tc/2015/05/12/16/49303563.jpg" />El portero de un equipo de fъtbol firma, sin saberlo, un documento comprometido que le cuesta el despido. El dнa que se juega un partido muy decisivo, un amigo logra aclarar lo ocurrido, evitando la expulsiуn del guardameta y la derrota del club.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/9/1491861948298.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[їDуnde vas triste de ti? (1960)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/eBF4229MGLkDuRAlPF7ZEHtaBCw.jpg" />Despuйs de la muerte de la reina Mercedes, la primera esposa de Alfonso XII, se plantea el problema de la sucesiуn. La monarquнa necesita un heredero, y el rey elige a Marнa Cristina de Habsburgo como futura reina de Espaсa. El recuerdo de Mercedes se interpondrб en el matrimonio. Y el ansiado hijo varуn nacerб cuando Alfonso ya ha muerto.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/0/1492036028505.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Aventuras de Don Juan de Mairena (1948)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aventuras_de_don_juan_de_mairena-202219172-large.jpg" />El descontento popular contra Fernando VII va en aumento. Don Juan de Mairena, un caballero andaluz audaz con el capote ante los toros y tambiйn aficionado a lances de faldas, ha comprometido en la causa liberal su fortuna y su vida. Don Juan de Mairena es tambiйn "El Enmascarado", capitбn de una partida de contrabandistas que trae en jaque al bando realista.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/1/1491952100317.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[No es bueno que el hombre estй solo (1973)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/9XZrjc4rIRUpSb0XTs0UBCHYyTa.jpg" />Martнn es un hombre atormentado y solitario que oculta un vergonzoso e inconfesable secreto: vive con una muсeca como si fuera su esposa. Esta idнlica vida amorosa se verб gravemente amenazada cuando entren en su vida una prostituta, su hija y el chulo de aquйlla.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/3/1492726846930.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Ceremonia Sangrienta (1973)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/r7hJTPFXNN31yWV5EheTgVokfuj.jpg" />La historia del Marquйs Karl Ziemmer y su esposa, Erszebeth Bathory, descendiente de la condesa que solнa baсarse en sangre de vнrgenes. En la comarca se inicia una serie de crнmenes cuyas vнctimas son siempre jovencitas cuya sangre es misteriosamente drenada.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/1/1492640381615.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Historias de la televisiуn (1965)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/dwtpy4u0bvaVcuS59npNKkP7vaF.jpg" />Felipe, hijo del guarda de un zoolуgico, es un incansable profesional de todos los concursos televisivos. Katy es una muchacha que sueсa con llegar a ser una cantante famosa y que, seleccionada para un concurso de televisiуn de ritmos modernos, se enfrenta al problema de que en esa competiciуn sуlo pueden actuar los cantantes que ya son famosos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/1/1492556881219.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Mi adorado Juan (1950)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/psuqwNy7JSVZszEZBnLWdmTDpeA.jpg" />La extraсa desapariciуn de los perros de sus vecinos, lleva a Juan a investigar el caso por su cuenta. Acaba averiguando que la autora de los robos es una tal Eloнsa, la engreнda hija de un cientнfico que usa a los perros para crear un antнdoto contra el sueсo. Juan y Eloнsa se enamoran, pero йl le pedirб que abandone su lujosa mansiуn para vivir sуlo con su sueldo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/6/1492470716268.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La prуdiga (1945)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/5RayF3uwgUwyg7BVssGKR7GxXQw.jpg" />El argumento de "La Prуdiga" estб basado en un novelуn de Pedro Antonio de Alarcуn, en el que se cuenta la historia de Julia, una hermosa mujer de vida licenciosa que un dнa recapacita y se decide a usar su fortuna en bien del prуjimo y de los necesitados]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/4/1493074344540.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 

<channel>
<title><![CDATA[Don Juan (1950)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/h2duDPeQWugGetZskN6fEZtCDgK.jpg" />Don Juan abandona Venecia y regresa a Sevilla, su ciudad natal. Al llegar se entera de que su padre ha muerto y le ha dejado todos sus bienes con la condiciуn de que se case con Doсa Inйs. Йl se inventa un matrimonio anterior, pero cuando la conoce en una fiesta queda fascinado por su belleza.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://hlsvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/4/1493164355443.mp4/playlist.m3u8]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La lozana andaluza (1976)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/szcWrUucGRSEl0nOVWueL5KhiDF.jpg" />En la Roma del s XVI, Rampнn, un pнcaro simpбtico y desvergonzado, explota sus artes de engaсo. Vive con su tнa, la Napolitana, alcahueta dedicada a los mismos oficios que su sobrino. Con la llegada de una bella anadaluza, Lozana, les entra en casa la fortuna al hacer de ella la mбs linda cortesana de Roma.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1493247344674.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El frente de los suspiros (1942)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/4CfMnKfwbcilSH1rZVdchTY1Pjs.jpg" />Servando, un joven gallego que ejerce de juez en Sevilla, descubre mientras curiosea viejos legajos, un caso de suicidio un poco sospechoso. Йl cree que en realidad se trata de un crimen que quedу oculto y decide dedicarse a ello para esclarecer el caso, olvidando a su novia, que vive en un pueblecito de Galicia esperando noticias suyas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1493682581474.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[Perros callejeros 2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_01763584a0c4b99f00ed995dee7a3a85.jpg" />]]>Ángel, “El Torete”, es acusado de participar en un asesinato por Fernando, un policía que lo tiene entre ceja y ceja porque un día le atropelló dejándole cojo. Ayudado por sus amigos, Ángel reconstruyen los hechos que son su coartada; pero mientras está en la cárcel sufre las consecuencias del terrible motín de “La Modelo”, quedando malherid</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffnylm5c8v17]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[Perros callejeros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_30f305933314df1bd869e2aa7e55bcf8.jpg" />]]>Una pandilla de quinceañeros que viven en los suburbios de Barcelona se han especializado en el robo de coches. Con ellos se dedican a dar el "tirón", a asaltar tiendas para malvender las mercancías y a atacar a parejas en lugares apartados con el fin de desvalijarlas y abusar de las mujeres. Sorprendidos a veces en flagrante delito, son perseguidos por la policía; para zafarse invaden la calzada, circulan en dirección contraria y se saltan controles, resultando a veces malheridos. 
Elenco: Ángel Fernández Franco , </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffnylm5c8v17]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[Los ultimos golpes deltorete]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c04095d4eb7a06beb40cab3f18c00c94.jpg" />]]>Tras escapar del correccional, "El Torete" atraca un banco. Segundos después, "El Vaquilla" entra en el mismo banco para atracarlo también. No tuvieron más remedio que compartir el botín. La policía los busca por todas partes. Y también Begoña, una joven periodista empeñada en redimirlos. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v6lkl6on4sac]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 
 <channel>
<title><![CDATA[Los bingueros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b5854609cfa4718c4db6ec7352f95e73.jpg" />]]>TAmadeo es un mediocre empleado de banca que nunca alcanzará ese tranquilo nivel económico con el que todo el mundo sueña. Tampoco Fermín tiene muy seguro su futuro; cobra el paro y hace chapuzas vendiendo libros y haciendo contratos de entierros pagados a plazos. Por distintas razones llegan a la conclusión de que el bingo puede llegar a ser la solución de sus males, y ambos personajes se conocen en la cola de entrada a un local del bingo. Aúnan sus esfuerzos pero ni siquiera así logran sacar dinero al juego, pero ya están atrapados</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2bo2adzj2xp5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
 
 
 
 
 
 
<next_page_url text="FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[nStreamVOD.xml]]></prev_page_url>

</items>
