<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Antiguas]]></playlist_name>

 
<channel>
<title><![CDATA[El pico]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w185/wJB1eF5zYgptLkNDbi59z3ebEAD.jpg" />]]>Un Comandante de la Guardia Civil descubre que su hijo Paco de 17 años, que espera que ingrese en la Academia Militar, es heroinómano. Urko</description>
<stream_url><![CDATA[https://ia800400.us.archive.org/7/items/ElPicoEloyDeLaIglesia1983/El%20Pico%20%28Eloy%20De%20La%20Iglesia%2C%201983%29.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
 <channel>
<title><![CDATA[El pico2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w185/bfB9Om15x6wQLfvRoEBz2KMxQ5r.jpg"/>]]>Paco, hijo del comandante de la Guardia Civil Evaristo Torrecuadrada, se ha visto envuelto en Bilbao en el asesinato de una pareja de traficantes de heroína</description>
<stream_url><![CDATA[https://ia800408.us.archive.org/34/items/ElPicoIIEloyDeLaIglesia1984AngeeParaZoowoman.website/El%20pico%20II%20%28Eloy%20de%20la%20Iglesia%2C1984%29%20_angee_para%20zoowoman.website.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
<channel>
<title><![CDATA[La Lola se va a los puertos 1993]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/la_lola_se_va_a_los_puertos_de_manuel_y_antonio_machado-463653562-large.jpg" />Aсo 1860, bahнa de San Fernando ( Cбdiz). La Lola es una cantaora andaluza que enamora a todos los hombres que la conocen. Con Heredia, su guitarrista, hombre que se resigna a amarla en silencio, va al cortijo del rico Don Diego, que tambiйn estб enamorado de ella, para cantar el dнa de la peticiуn de mano de su hijo Josй Luis y Rosario, su prometida de la infancia]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/7/1464391611675.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Del rosa... al amarillo (1963)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/cP2c9Yu8tmll3hBnGr9YUVtBmXD.jpg" />Dos historias de amor destacan en una pelнcula: dos niсos de 12 y 13 aсos, Guillermo y Margarita, obligados a dejar de verse durante el verano, y una pareja de ancianos, Valentнn y Josefa, que se aman en silencio en el asilo donde viven.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/5/1474409754358.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Historias de la televisiуn (1965)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/dwtpy4u0bvaVcuS59npNKkP7vaF.jpg" />Felipe, hijo del guarda de un zoolуgico, es un incansable profesional de todos los concursos televisivos. Katy es una muchacha que sueсa con llegar a ser una cantante famosa y que, seleccionada para un concurso de televisiуn de ritmos modernos, se enfrenta al problema de que en esa competiciуn sуlo pueden actuar los cantantes que ya son famosos]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/0/1474291325101.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Habla, mudita (1974)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/j8uVvvbyDx5GIg2sbOUUYLcR14d.jpg" />El abuelo Ramiro estб de vacaciones en un parador de la sierra en compaснa de su familia. Decide enviar a los suyos a Madrid y quedarse en un refugio, diciendo que su salud lo necesita. Pero el motivo es otro...]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/0/1481756916809.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
 
<channel>
<title><![CDATA[Hay un camino a la derecha]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/hay_un_camino_a_la_derecha-117476148-large.jpg" />A su llegada a Barcelona, Miguel es despedido de su trabajo de marinero y los problemas financieros con los que se tendrб que enfrentar a partir de ese momento harбn que poco a poco se introduzca en el mundo de la delincuencia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_NGVA/mp4/7/4/1474323242547.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Relatos salvajes]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/relatos_salvajes-102488639-large.jpg" />La pelнcula consta de seis episodios que alternan la intriga, la comedia y la violencia. Sus personajes se verбn empujados hacia el abismo y hacia el innegable placer de perder el control, cruzando la delgada lнnea que separa la civilizaciуn de la barbarie.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/4/1474245928947.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Zapatones (1980) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/zZcDaZdT6tMndMFzVin1NwSgp38.jpg" />El comisario Rizzo y su ayudante Caputto investigan el secuestro de la sobrina de un magnate del petrуleo, Connie Burns. La profesionalidad del comisario queda demostrada cuando descubre a los raptores entre la preligrosa y numerosa banda de "El sueco".]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/8/1469111213483.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>   
 
 
<channel>
<title><![CDATA[Los invencibles (1963)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/4dnYBcys7k7XkNbyC7As0W7AG7Y.jpg" />Detrбs de una enorme cascada se encuentra la entrada a un mundo oculto, gobernado por una malvada reina que somete a su poblaciуn como esclavos, obligбndolos entre otras cosas a girar continuamente una noria, y ejerciendo un control mental sobre ellos al vaticinar el fin del mundo. Jana, prometida del prнncipe Akim, es raptada por la reina con el propуsito de intentar seducir a Akim. Maciste y su hermano van a su rescate. ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/9/1477314519393.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El Maestro de esgrima (1992)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/21Nx75GjDo3EyjtvH5XlRw94NoO.jpg" />Madrid, 1868. Una revoluciуn, la Gloriosa, pone fin al reinado de Isabel II de Borbуn (1843-1868), hija de Fernando VII (1814-1833). Son tiempos convulsos en la Villa y Corte, las conspiraciones y la lucha por el poder dominan la vida polнtica. Don Jaime de Astarloa, el mejor maestro de esgrima de la ciudad, permanece al margen de las intrigas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/5/1477089091159.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El soldado de fortuna (1976)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/fsNCsh37n8Zuw0UAYkK0d1K1TmP.jpg" />El soldado medieval de fortuna Ettore estб viajando por Europa con sus socios en busca de pelea en la que pueden ganar algo de dinero. Cuando se encuentran con un castillo espaсol sitiado por el ejйrcito francйs, Ettore primero espera su tiempo para determinar quй lado serб el ganador (y por lo tanto mбs propenso a pagar sus honorarios). En primer lugar elige a los franceses, pero el trato que recibe de ellos es lo suficientemente desagradable para hacerle cambiar de idea y volver al lado espaсol. De alguna manera, Ettore debe reunir a las tropas debilitadas espaсolas para combatir a su enemigo el tiempo suficiente para que lleguen refuerzos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/1/1477055316911.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El Dorado (1988)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/kHRzNhnzbRb8IJas8TF4BN22Gng.jpg" />En el mнtico paнs de El Dorado las ciudades son de oro y los hombres cubren sus cuerpos con бureas vestimentas. Es la historia de Pedro de Ursъa, el atractivo y joven capitбn de la expediciуn, vencedor de los negros cimarrones del Paranб. Es la historia de Lope de Aguirre, un vasco con sueсos de gloria que se uniу a la expediciуn de Ursъa para buscar lo que no habнa encontrado en su vida]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/9/1477008180299.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Corre, cuchillo... corre! (1968)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/qj3bbidWdcZeQennG3ShbXMSjhJ.jpg" />Cuchillo se evade de la cбrcel con Ramнrez, su compaсero de celda.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/4/1476969272043.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Carambola (1974)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/aa730wTYnzKlE68aQRA1o22OQ2F.jpg" />Coby, ex-soldado y jugador profesional de billar acepta la suma de 50 mil dуlares para investigar el trбfico de armas en la frontera de Mйxico. Para conseguir su objetivo decide buscar a Len quien se resiste a participar en tan descabellada aventura.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/2/1476882769820.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La isla misteriosa (1973)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/oEZbAaRpMswNUTQgnQfL6mxii0h.jpg" />En el aсo 1865, durante el sitio de Richmond (Virginia), cinco prisioneros se evaden en globo y son arrastrados por un terrible huracбn hasta una isla, situada a mбs de seis mil millas de distancia]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/9/1476922208390.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Estambul 65 (1965)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/wKzREB4njUhFu2ZrQjguqKPmoNF.jpg" />Kelly es una bella agente del FBI que investiga la desapariciуn del profesor Pensdergast, director de una importante investigaciуn del gobierno norteamericano sobre la energнa nuclear. En el transcurso de la investigaciуn, Kelly conoce a Tony, un joven aventurero que, movido por la belleza de la joven y la recompensa de un millуn de dуlares le ayudarб a encontrar al profesor. ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/6/1476832372866.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Las inquietudes de Shanti Andнa (1947)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/6epAeZyKpFVmn5kZCR9C6wR7w5M.jpg" />Durante su amarga vejez, el protagonista va recopilando los fragmentos de un diario escrito en diferentes йpocas de su vida. Asн conocemos su infancia en el pueblecito vasco de Lъzaro, su juventud soсadora en tierras gaditanas, sus venturas y desventuras como capitбn de fragata y, sobre todo, la fascinaciуn por su tнo Juan de Aguirre, trasunto de antiguos marinos vascos y verdadero hйroe de la novela de Pнo Baroja, cuya vida aventurera estб plagada de pintorescas peripecias.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/3/1476743294033.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Colmillo Blanco (1973)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/zanna_bianca-343743865-large.jpg" />El joven Jack emprende un viaje a Alaska. Con la ayuda de Alex, su guнa y protector, pretende dar con la mina de oro de su padre fallecido y cumplir asн su ъltima voluntad. Durante el viaje se encontrarбn con un magnнfico perro-lobo, Colmillo Blanco, con el que intentarбn sobrevivir en esas tierras hostiles. Las aventuras que correrбn juntos forjarбn un lazo de amistad indestructible. ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/0/1476796949300.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El rey pasmado (1991)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/w7l6sgdRABLEz8dd3qHVC4T569J.jpg" />Espaсa, reinado de Felipe IV (1621-1665). Se inspira en una novela del escritor Gonzalo Torrente Ballester. El Rey (Gabino Diego) se queda estupefacto al contemplar el cuerpo desnudo de Marfisa (Laura del Sol), la prostituta mбs bella de la Villa y Corte.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/2/1476486434524.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La esfinge de cristal (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/la_sfinge_d_oro-751518551-large.jpg" />El profesor Nichols se desplaza a Egipto en busca de la Esfinge de cristal, un tesoro del que se tiene pocas noticias. Le acompaсarбn una secretaria, un periodista y su sobrina.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/5/1476450687854.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Lo quiero muerto (1968)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/8p9MXwYUuWsv0rhpYTDPWYv627w.jpg" />Acompaсado de su hermana Mercedes, Clayton, un guнa de frontera, llega a Juбrez, una pequeсa ciudad entre Mйxico y Texas. Son los ъltimos momentos de la guerra civil americana. Tras aсos de trabajo, Clayton ha ahorrado para comprar tierras pero son dуlares confederados sin valor.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/4/1476363247844.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Oklahoma John (1966)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/pL8n30oLtuRRg21KE0eYcdU0DsI.jpg" />Edward, un poderoso ranchero, ejerce como un autйntico cacique sobre un pueblo cercano a la frontera mejicana. La llegada de Oklahoma Jones, nuevo sheriff, no es de su agrado. El nuevo representante de la ley hace frente a Jimmy, el hijo del cacique y a su compinche.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/9/1476275275397.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La ciudad quemada (1976)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/qpciuTxAcX1XHBgd8QNrbXiYr80.jpg" />Pelнcula que narra los acontecimientos histуricos que se produjeron en Barcelona entre los aсos 1899 y 1909. Desde el regreso de los soldados de la guerra de Cuba hasta la rebeliуn popular conocida como 'La Semana Trбgica'.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/9/1476318352897.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Agustina de Aragуn (1952)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/i8fiu47ZzTMS7NGOehjrN2EphBi.jpg" />Durante el asedio de las tropas francesas de Napoleуn a la ciudad de Zaragoza, Agustina, joven prometida a punto de contraer matrimonio, se ve complicada en un asunto secreto del Estado. Encendida de patriotismos, decidida y valiente, se pone al frente de los aragoneses, a los que estimula y anima con su valor y su patriotismo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/1/1476228397414.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La dama del armiсo (1947)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/la_dama_del_armino-927403215-large.jpg" />Durante la procesiуn del Corpus en Toledo, Samuel, joven orfebre judнo, se enamora de la dama del armiсo, que no es otra que Catalina, la hija del pintor El Greco, que le sirve de modelo para el cйlebre cuadro. Denunciado a la Inquisiciуn, Samuel es ocultado por Catalina, pero el joven deberб entregarse para salvar a su padre, que ha sido detenido.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/3/1476140034731.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Los pistoleros de Arizona (1965)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/vGFlzbptuwiOPWniwSjby2gvYfw.jpg" />Jeff, un empedernido jugador con mucha suerte, mata a un hombre en defensa propia despuйs de ganarle su rancho en una partida de cartas. El rancho estб situado en la ciudad de Creek-Town y, una vez allн, Jeff se encuentra con la sorpresa de que sуlo habнa ganado una parte del mismo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/0/1476190265506.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Sansуn contra el corsario negro (1964)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/nIRuOQhlpXdrQHjlPOrsYpKHyzl.jpg" />Sansуn se hace pasar por hispano y rбpidamente se involucra en una situaciуn de gravedad para la Corona Espaсola, desbaratando una trama para secuestrar a la hija del Gobernador y participando en otras situaciones..]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/5/1476105667153.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El leуn de San Marcos (1963)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/wypnic2QjVAvYbKRY1gGGjd1Tji.jpg" />Los piratas estбn azotando la ciudad de Venecia, arruinando sus fiestas y robando a los nobles sus joyas y demбs pertenencias. Manrico Venier decide unirse entonces a un grupo de mercenarios espadachines y asн nacerб el enmascarado Leуn de San Marcos, que defenderб la ley y la justicia. En el proceso, una bella pirata se meterб en su corazуn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/6/1475849383666.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El Lute (camina o revienta) (1987)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/3czaZGWKUR8kAs4MZ3TEsNvStTG.jpg" />Un hombre humilde recorre Extremadura con su hijo, Eleuterio Sбnchez, mбs conocido como el Lute. Йste roba unas gallinas y es condenado a seis meses de cбrcel. Aсos mбs tarde, se ve involucrado en un atraco a una joyerнa en el que muere un vigilante.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/2/6/1475796944562.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El abuelo congelado (1969)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/mp1ua0k9jpXQh8VfLuWvwYrkh3L.jpg" />Huber de Tartas, industrial y especialista en el campo del embalaje, vive tranquilamente con su esposa Edmeй y su hijo Didier, estudiante de medicina que estб a las puertas de un matrimonio muy prometedor.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/8/1475759309087.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Ursus: Los tres invencibles (1964)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/7qWfO2Lrp9tcJk9xqW6Rw8VOKfa.jpg" />Un tirano impostor se apodera del trono de Atra, mientras que Ursus y sus compaсeros estбn en el extranjero.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/1/1475673800219.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El expreso de Andalucнa (1956)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/el_expreso_de_andalucia-569762048-large.jpg" />Un antiguo deportista retirado, un estudiante de derecho y un delincuente de poca monta se unen para planear y perpetrar el robo de unas joyas transportadas en el furgуn del correo expreso de Andalucнa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/4/1475619044743.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Clint el solitario (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/v2nu4mKj86wp5A6zryhApNCEPg7.jpg" />Clint Harrison es un temible pistolero, que siempre anda perseguido por los que le quieren retar para ganar fama. Mientras continua su eterna huida, Clint busca de forma desesperada a su mujer y a su hijo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/3/1475585765735.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La Dolores (1940)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/iXPUYjwVBnW9qqgPKhlC9KXubNW.jpg" />Dolores, una joven muy hermosa, trabaja en el mesуn de Daroca y es pretendida por el barbero de la localidad, Melchor, y a su vez por el seсor Patricio, el mбs rico labrador de la comarca. Un dнa aparece en el mesуn el joven Lбzaro, un estudiante de latines que se enamora de la muchacha y es correspondido.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/3/1475535278638.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[Maravillas (1981)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/rayPZQZBAIhB7vHZ37bbXbvCmlU.jpg" />Maravillas, una adolescente de quince aсos, vive con su padre, un viejo fotуgrafo desempleado que le roba dinero a su hija para sus pequeсos vicios erуticos. Pero Maravillas cuenta con la protecciуn de sus padrinos, unos judнos de origen sefardita. Cuando desaparece una esmeralda, el principal sospechoso es el padre de la chica.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/5/1475188998656.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La miel (1979)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/n5xBltfmRC1hQc2vZA7zJC7vn1E.jpg" />Don Agustнn, un profesor de escuela, visita la familia de su antiguo alumno Paco. La madre de Paco pide a don Agustнn que ejerza influencia sobre su hijo para hacer de йl carrera. El viejo profesor acepta el reto presionado por su hermana, deseosa de gastarse todo su dinero jugando al bingo. Pero Agustнn pronto empieza a sospechar que la madre de Paco ejerce el oficio mбs antiguo del mundo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/1/1475107311714.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Novio a la vista (1954)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/gDdzN2QXwWjxgh2bIWxBxW3WPyb.jpg" />A principios del siglo XX, a veces el veraneo no era mбs que un pretexto para irse a la playa en busca de posibles novios para las muchachas casaderas. Loli es una chica que acompaсa a su madre a una playa de moda, la de San Sebastiбn, con el secreto propуsito de que la chica encuentre un novio conveniente]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/9/1475014211896.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El camino de Babel (1945)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/2Ss5fJlbCspxAkrabP1h9B043BC.jpg" />Tres jуvenes reciйn licenciados en medicina hacen una apuesta el mismo dнa en que reciben sus tнtulos universitarios: casarse con una mujer rica y reencontrarse un aсo despuйs.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/9/1474929847695.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La Marrana (1992)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/6gLrb56aLlO6ft4PThsgR8oCCDs.jpg" />Comedia rural ambientada en el Siglo XV. Tras haber estado cautivo en Tъnez, Bartolomй regresa a su tierra extremeсa con la ilusiуn de comer su manjar preferido: cerdo. En el camino se topa con un desertor que tiene una marrana.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/2/4/1480762703142.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Luna de lobos (1987)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/8oLJ5PcFpid3hidrQrnbDMHb7N2.jpg" />Al tйrmino de la Guerra Civil Espaсola (1936-1939), algunos combatientes republicanos continъan hostigando a los vencedores con operaciones guerrilleras. Una de las zonas de resistencia fueron las montaсas de Leуn. En la comarca de Riaсo, media docena de maquis mantienen una lucha muy desigual contra la Guardia Civil.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/7/1480635693373.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Las Aventuras de Enrique y Ana (1981)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/7kLknVPSxsvUlMj6lePV0wkPknI.jpg" />Enrique y Ana son hermanos y acuden al mismo colegio, donde ella es alumna y йl profesor de gimnasia. Cuando Enrique es expulsado del colegio, Ana se escapa con йl. Juntos se van a vivir con su abuelo, el profesor Osborne, un sabio que vive en un castillo. De camino hacia el castillo, y tras un incidente, conocen a los Coconuts, un curioso grupo musical de cinco niсos, de los que se hacen inseparables por su comъn inquietud artнstica.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/1/1480687418017.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La verdad sobre el caso Savolta (1980)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/zJg3oDM3RX45QZ7mRHGYzZEtWpw.jpg" />Barcelona entre los aсos 1917 y 1923. Es la йpoca del pistolerismo, durante la cual el enfrentamiento entre pistoleros anarquistas y sicarios pagados por la patronal arrojу un nъmero escandaloso de muertes. El enfrentamiento entre los trabajadores anarquistas y los propietarios de la fбbrica de armas Savolta se agrava cuando la familia Savolta decide acabar con la rebeliуn contratando asesinos a sueldo y urdiendo intrigas con el fin de ocultar sus ilegales transacciones con Alemania.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/2/1480554829629.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Alba de Amйrica (1951)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/xT0bKmmaLIM1XSeLvvMfL3GrjqH.jpg" />Reino de Castilla, finales del siglo XV. La pelнcula narra las vicisitudes que viviу Cristуbal Colуn (Antonio Vilar) desde su estancia en el Convento de La Rбbida, su encuentro con los Reyes Catуlicos y, sobre todo, la gran odisea que supuso cruzar el Atlбntico y arribar a las costas de Amйrica (1492), dando comienzo asн a una nueva era en la Historia de la Humanidad.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/1/1480465763414.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El Abanderado (1943)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/febZnVjK3ADpUDaQRWZIEQJitS7.jpg" />En el aсo 1808, en Madrid, el teniente Torrealta es nombrado abanderado de su regimiento. Mientras, sus compaсeros, Luis Daoнz y Pedro Velarde, traman una conspiraciуn contra el invasor napoleуnico, pero Torrealta se niega a participar activamente en ella, pues estб comprometido con Renata, hija de un general francйs.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/3/1480375377239.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Antбrtida (1995)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/kWTRrJ6EwvZB8eWxpckpyH5xTAQ.jpg" />Marнa, adicta a la heroнna y frustrada cantante de rock, ha perdido a su novio por sobredosis. No hay nada que le devuelva la esperanza, hasta que un dнa conoce a Rafa, un chico mбs joven y con las ideas mucho mбs claras que ella. Rafa convence a Marнa para que robe un poco de heroнna, pero lo que parecнa unos gramos son nada menos que nueve kilos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/4/1480118431741.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La esfinge de cristal (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/la_sfinge_d_oro-751518551-large.jpg" />El profesor Nichols se desplaza a Egipto en busca de la Esfinge de cristal, un tesoro del que se tiene pocas noticias. Le acompaсarбn una secretaria, un periodista y su sobrina.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1480428284174.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Lo quiero muerto (1968)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/8p9MXwYUuWsv0rhpYTDPWYv627w.jpg" />Acompaсado de su hermana Mercedes, Clayton, un guнa de frontera, llega a Juбrez, una pequeсa ciudad entre Mйxico y Texas. Son los ъltimos momentos de la guerra civil americana. Tras aсos de trabajo, Clayton ha ahorrado para comprar tierras pero son dуlares confederados sin valor. Mientras Clayton negocia con su amigo Mac, dos pistoleros de Mallek, un hombre rico e importante de la zona, violan y matan a Mercedes.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1480082575874.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[27 horas (1986)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/juSC3GXxJcw1IQgkc8ZsEVcy50y.jpg" />Drama sobre la delincuencia juvenil, el paro y las drogas. Jon, un muchacho de veinte aсos, se levanta a las siete de la maсana y a partir de ese momento podemos ver cуmo vive la amistad, el amor, las relaciones familiares y su oscura pasiуn por las drogas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/6/1480029843067.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La plaza del diamante (1982)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/mJHnoQecZPYlCByPOzfuBKXPZCb.jpg" />Durante el verano de 1928, bajo el entoldado de la Plaza del Diamante, se celebra la fiesta mayor del barrio de Gracia de Barcelona. La bella Natalia conoce a un joven. Ese encuentro marcarб la vida de Natalia que, desde entonces, se llamarб Colometa por deseo de su marido.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/2/1479996888620.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El precio de un hombre (1966)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/bpecjGPBjvcP7vAVenBUnPsmZer.jpg" />osй Gуmez es un forajido a la fuga que cuenta con la protecciуn y la confianza de sus vecinos, especialmente la de su amada que lo defiende de las acusaciones formuladas por Luke Chilson, un cazador de recompensas que lo quiere vivo o muerto. Todos piensan que el salteador no es ningъn criminal, pero terminarбn sufriendo una profunda decepciуn al descubrir su falta de escrъpulos y de sensibilidad.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/3/1479909992438.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Navajeros (1980)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/dfRLCER3enIr8N9gcIZWD97qgYA.jpg" />Josй Manuel Gуmez Perales, alias "El Jaro", vive solo en Madrid, sin mбs compaснa que la de su banda y sus "novias". Un dнa conoce a Mercedes, una prostituta de origen mejicano. Mercedes se enamora de йl y le ofrece su casa con el fin de apartarle de su vida delictiva. Jaro acepta el refugio, pero sigue dando "palos" con su banda.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/6/1479943687061.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Perros Callejeros (1977)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/xA75sqppqKGr9h6YznL8wtn3ssr.jpg" />Una pandilla de quinceaсeros que viven en los suburbios de Barcelona se han especializado en el robo de coches. Con ellos se dedican a dar el "tirуn", a asaltar tiendas para malvender las mercancнas y a atacar a parejas en lugares apartados con el fin de desvalijarlas y abusar de las mujeres.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/4/1479862724443.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Los golfos (1960)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/zYaOXct7BMFbiD0T1Y86LHTQq0c.jpg" />Un grupo de amigos sobreviven como pueden en los arrabales de Madrid. Uno de ellos, Juan, quiere ser torero, y sus amigos cometen pequeсos atracos para poder pagar su debut. Tras robar a un taxista, uno de ellos muere al intentar huir. El debut de Juan resulta un fracaso; por si fuera poco, durante la corrida son reconocidos por la policнa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/4/1479769005848.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El hombre del Sur (1966)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/ytAaOO8k3Vcv79ti7a1Gb6sMqBM.jpg" />En los ъltimos dнas de la guerra civil americana, un oficial del Norte ha de llevar un mensaje muy importante de un fuerte a otro, para lo que ha de cruzar una zona sudista. El coronel ordena que le acompaсe Gary Hammond, un teniente sudista preso que conoce perfectamente el terreno y al que concederбn la libertad tras realizar la misiуn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/8/1479478294781.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Parнs Tombuctъ (1999)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/euTCOtGzuS8DFRm9QAaQnZWJRz2.jpg" />La frustraciуn y el hastнo vital de Michel des Assantes, un prestigioso cirujano plбstico parisino, es insoportable: tiene una esposa a la que no ama, un hijo que le resulta ajeno y unos amigos a los que desprecia, pero es incapaz de quitarse la vida. Un dнa, le compra la bicicleta a un estrafalario ciclista que iba a hacer la ruta Parнs­-Tombuctъ y se lanza a hacer es recorrido: Tombuctъ se convierte para йl en la Tierra Prometida.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/8/1479515617186.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[En Septiembre (1982)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/9BstYDNmoH5NSHFP8SXK2EqKy6J.jpg" />Un grupo de antiguos alumnos se reъnen con motivo del vigйsimo aniversario de la fundaciуn de su colegio. Entre sus recuerdos destaca especialmente una excursiуn en bicicleta a la sierra de Guadarrama.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/2/1479426327025.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[їQuй hace una chica como tъ en un sitio como йste? (1978)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/mmdLG6O9RAT2cVyukvv5vMXaEbq.jpg" />Rosa, separada y con dos hijos, tiene que soportar los celos de su ex marido y vive angustiada porque йl sigue intentando controlar su vida. Por mediaciуn de una amiga conoce el mundo de la noche y, en este ambiente, conoce a un chico joven con el que mantiene una aventura, pero la persecuciуn de su ex marido le hace la vida imposible. Un dнa decide que esa situaciуn ha de cambiar, por lo que urde un plan muy inteligente.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/1/1479338436010.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Del amor y otras soledades (1969)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/del_amor_y_otras_soledades-194401312-large.jpg" />Marнa pertenece a la alta burguesнa y siempre lo ha tenido todo en la vida, hasta un marido brillante, culto; en definitiva, un intelectual de quien presumir. Alejandro, en cambio, ha ido subiendo dнa a dнa, ha crecido con su trabajo, creyendo en sн mismo -es economista-, ha luchado con todas sus fuerzas para conseguir un nivel social superior y lo ha logrado.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/3/1479254681531.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Tarzбn y el arco iris (1972)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/ka4HDYrBzBx8miQv5vvkc5KRiO0.jpg" />Dos guerreros se disputan la elecciуn de la jefatura de la tribu. Para ser elegidos tendrбn que traer a la tribu el Gran Dios Verde, una estatua que se encuentra oculta. Tarzбn ayuda al hijo del jefe, enfrentбndose a los cazadores malvados que tambiйn andan trбs la estatua.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/0/1479391257401.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Bombardero (1982)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/2BNrr3ivgkGeDjPRcXnk29qpRn5.jpg" />Bomber es un capitбn de barco en paro. Un dнa conoce a Jerry, un mбnager de boxeadores que queda impresionado por la fuerza de sus puсos. Es entonces cuando ven la posibilidad de ganar mucho dinero.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/1/1479332110910.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La aldea maldita (1942)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/wX7fhBep7nvqlwVMpo1cXejWAH1.jpg" />En una mнsera aldea castellana malviven el labrador Juan Castilla, su esposa Acacia, el hijo del matrimonio y el abuelo Martнn, invidente. Un enfrentamiento entre Juan y Lucas, el cacique y usurero local, provoca que el labrador sea encarcelado. Magdalena, convence a Acacia para que abandone una aldea empobrecida sobre la que parece pesar una maldiciуn. Tres aсos despuйs, Juan encuentra a su esposa con otro hombre en el reservado de una taberna y la obliga a volver al hogar y mantener las apariencias hasta que fallezca el enfermo abuelo Martнn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/7/1479163857279.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[La buena vida (1996)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/zjMVePO445svZBehGBSd2k3E3tL.jpg" />Tristбn Romeo estб a punto de cumplir quince aсos. Disfruta de la buena vida que sus padres han construido para йl. Y sin embargo, no falta demasiado para que su entorno de protecciуn, cariсo y comodidades se desmorone. A partir de ahн aprenderб lo que es el sabor de la soledad, de la tristeza y que sobrevivir tiene, muchas veces, mбs importancia que vivir.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/3/1478908667930.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Sangre sobre Texas (1965)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/6vC9ttnGacbIzzvkUWgd4t9IcV3.jpg" />Un individuo sin escrъpulos, Tom Sherry, provoca una guerra con los indios al culparles del asesinato de una mujer que en realidad cometiу йl, con el objeto de obtener una concesiуn sobre el territorio en el que se asentaban los pieles rojas. Pasado el tiempo, Tom se ha convertido en el amo de la regiуn y se dedica al prospero negocio del contrabando de armas]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/4/1478786600646.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El Love feroz o Cuando los hijos juegan al amor (1975)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/adaRT455jXqXEd8wJUAGB6gh4BL.jpg" />Un matrimonio espaсol de clase media, muy tradicional, ve alterada su vida cuando los hijos empiezan a despertar amorosa e ideolуgicamente y se rebelan contra lo que ellos perciben como la falsa moral. No se conforman con los principios heredados de sus padres y las ideas imperantes de la йpoca.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/2/7/1478733709272.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[A tiro limpio (1963) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/a_tiro_limpio-940539993-large.jpg" />Para crear una banda de atracadores, Martнn y Antoine se ponen en contacto con Romбn para que les consiga armas y un cuarto hombre. Romбn convence a Picas, un antiguo atracador que ahora trabaja en una masнa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/0/1478648349706.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Gentleman Jo (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/urznxQOEZI6SVBTfEXyrpw3AWhi.jpg" />En un pueblo fronterizo, Daglas, que estб a la espera de saber si sigue como parte de los EEUU o pasa a control de Mйxico, el pelotуn que mantiene el orden en el lugar debe partir, aunque aъn el relevo de soldados norteamericanos no han llegado todavнa, quedбndose solo el Capitбn Clay Reese como representante de la ley.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/7/1478614178077.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Marнa Fernanda, la Jerezana (1947) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/maria_fernanda_la_jerezana-871636602-large.jpg" />En un humilde piso del viejo Madrid de finales de siglo, aparece el cadбver de Marнa Fernanda, La Jerezana. Fue la mбs famosa cupletista de la йpoca y desde hace aсos no se sabнa nada de ella. La obsesiуn de un comisario de policнa descubre que aquel crimen era algo mбs que una ilusiуn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/4/1478560054244.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Garringo (1969)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/svzd0T92uihhloFM16CM28H6kTy.jpg" />Cuando Johny era pequeсo, vio cуmo un oficial del ejйrcito mataba a su padre, que era un desertor. A continuaciуn huyу y fue acogido por un granjero que lo tratу como a un hijo. Pasaron los aсos, y Johny se convierte en un pistolero que se dedica a matar soldados. Hasta que el ejйrcito decide mandar tras йl al violento teniente Garrringo. Ahora, su padre adoptivo es el sheriff del pueblo. ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/8/1478527551188.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Justino, un asesino de la tercera edad (1995)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/25NyCtKUi998NeosFQfjdIrnBdA.jpg" />Justino, un hombre reciйn jubilado como puntillero de una plaza de toros, ha descubierto una manera provechosa de ocupar su tiempo libre sin olvidar su antigua profesiуn. Su amistad con Sansoncito -un almohadillero- se va entretejiendo con una carrera criminal poco comъn. Sus tropelнas le hacen reintegrarse en la sociedad, en lugar de marginarlo. Aunque su mуvil no es el dinero, ha encontrado una manera fбcil de conseguirlo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/4/1478307743543.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El hijo de Django (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/ApCEz3fWhiy03T6apOuvDk3Xr47.jpg" />Jeff Tracy va a vengar la muerte de su padre, nada menos que Django]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/0/1478268520409.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Mambrъ se fue a la guerra (1986)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/brYX25MD6Yqs3X0zbU16vgmumhN.jpg" />La noticia de la muerte de Franco tiene una especial resonancia en la familia que forman Florentina (Marнa Asquerino), su hija Encarna (Emma Cohen), su yerno Hilario (Agustнn Gonzalez) y los hijos del matrimonio, Juanita (Nuria Gallardo) y Manolнn (Jorge Sanz). Al mismo tiempo, Florentina comunica al resto de la familia una noticia mucho mбs importante que la muerte del general]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/5/1478215877454.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[ЎVivan los novios! (1970)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/jZi8rpnKqU2rR2RfgOlk8L0wQ5U.jpg" />Leo Pozas, natural de Burgos y alto empleado de banca, llega a un pueblo de la Costa Brava, acompaсado de su madre, para casarse con Loli. Inesperadamente, la madre de Leo pasa a mejor vida. Esto puede significar la suspensiуn de la boda, un aсo de luto y, a lo mejor, otro de alivio, de manera que Leo y Loli ocultan el cadбver de la anciana hasta despuйs de los esponsales.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/3/1478128879031.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Hйrcules contra Sansуn (1963)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/558Y9LFm5rUVe3Eh1n5XMW5V1EQ.jpg" />Hйrcules, Sansуn y Maciste (o Ulises, segъn el doblaje) naufragan a causa de un monstruo marino. Llegan a una isla, Hйrcules mata a un leуn con sus manos y es confundido con Sansуn, lo cual genera un conflicto. Mбs tarde, los tres hйroes se unen para luchar contra los filisteos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1478182504074.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Buen golpe, muchachos (1971)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/qJlaFPQn2eHF1qsSX6HGXLWg8i4.jpg" />Ugo La Strizza es un inspector de hacienda intransigente. Cuatro personajes diferentes se presentan ante йl, sin haber pagado sus impuestos. Deciden robar la caja fuerte de hacienda.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/0/1478095215607.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El pisito (1959)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/nV9zOk3xsNm2xmqa58J3o6y32IM.jpg" />Rodolfo y Petrita llevan doce aсos de relaciones. Para casarse necesitan un piso y no hay forma de encontrarlo. Rodolfo vive realquilado en casa de doсa Martina, una anciana que estб a punto de morir, cosa que el casero estб esperando para poder desalojar la vivienda y derribar el edificio. Algunos amigos aconsejan a Rodolfo una solucion heroica]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/5/1478042452651.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La mujer pirata (La reina de los Piratas) (1960)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/rxUwuxmESSr6cry6wwy0IHykJzc.jpg" />En el siglo XVI en Italia, en la costa del Adriбtico, el ducado de Doruzza estб gobernada por un duque despуtica, Zulian, y su altanera hija, Isabella. Cuando cometen una gran injusticia contra uno de sus sъbditos, el oficial de la marina Mirko y su hija Barbara terminan siendo perseguidos y detenidos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/2/1478007406929.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Dos mil dуlares por Coyote (1966)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/f0xfLXQdecSIsAr8PPGilbZ1vll.jpg" />Sam Foster es un cazador de recompensas tras la pista de una banda de delincuentes que han convencido a un joven local, Jimmy, para ayudarles a robar el banco de la ciudad. Cuando los bandidos se dirigen a Mйxico, Sam debe convencer a Jimmy para hacer lo correcto.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_NGVA/mp4/0/0/1477922181400.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El difunto es un vivo (1941) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/dq4cJo6uHsm1bd3UkOJho090uYy.jpg" />Un coleccionista de animalitos es sistemбticamente despreciado por su mujer, por lo que, llevado de la desesperaciуn, decide suicidarse. Pero la noticia del fallecimiento de su hermano, un ilustre pianista que residнa en el extranjero, le induce a cambiar de idea. Por medio de un ingenioso truco, hace creer a su familia que efectivamente se ha suicidado ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/4/1477954564048.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Territorio comanche (1997)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/wacDTiLuPLjMN8qzKn4xwsxvYqh.jpg" />Guerra de Bosnia, principios de los noventa. Cuando estalla la contienda, son muchos los corresponsales de guerra que acuden al lugar del conflicto. Pero tambiйn estalla la lucha entre los medios de comunicaciуn, que no dudan en explotar el dolor ajeno con tal de subir la audiencia. Laura, una joven periodista de йxito, se instala en Sarajevo durante el asedio al que se vio sometida la ciudad. Allн conoce a Mikel, un experto reportero de firmes principios, y a Josй, su cбmara. ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/6/1477694550161.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Cjamango (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/t8d2l9EeASn6M7JQYjcG9UNSlgD.jpg" />Cjamango (Sean Todd) gana en una partida de poker a un mexicano una gran cantidad de oro. Por desgracia, una banda de pistoleros, capitaneada por el mexicano Don Pablo (Livio Lorenzo) y el gringo Tayler (Piero lulli) aparecen en el salуn, matan a todos, y se quedan con el oro. Pero Cjamango sobrevive, y a las pocas semanas va en busca del oro, dispuesto a enfrentarse con los ladrones.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/1/1477660026313.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Rнo abajo (1984)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/wPwk8U1usxBXIfWEUoymflsYIVC.jpg" />Un agente de patrulla fronterizo estб determinado a detener a un delincuente norteamericano que pasa material de contrabando a ilegales a travйs de la frontera de Mйxico.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/2/7/1477607288172.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Furia en Marrakech (1966)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/Furia_en_Marrakech-249155036-large.jpg" />Una organizaciуn clandestina descubre un tesoro oculto por orden de Hitler durante la II Guerra Mundial. Agentes secretos de las potencias se lanzan en su bъsqueda y el equipo de Estados Unidos e Inglaterra salvaguardan el botнn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/1/1477571686217.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El Perro (1979)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/u1s8gfKbhweBWvsG2icL97xfSpY.jpg" />En un paнs latinoamericano con una estricta dictadura Arнstides, un preso polнtico, logra escapar de la cбrcel junto a otro fugitivo, y ambos tratan de huir mientras el sanguinario guardiбn Zancho y su violento perro le persiguen. Uno de los fugitivos, un viejo profesor, tiene informaciуn demasiado importante que no puede llegar a manos de los grupos opositores al gobierno.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/9/1477521613495.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Trнo de Damas (1960)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/tNnEkOMCBMBlNzb38EIvs5fwjEy.jpg" />La mбs desigual lucha matrimonial de la historia: tres mujeres y un perro lobo contra un hombre solo. La guerra de los sexos mбs despiadada, sorprendente y original, contada en clave de humor. Al principio todo fue normal, Alberto se enamoro de Ana, y ella de йl, y se casaron. Pero luego surgieron otras dos mujeres mбs: Monique, una cantante francesa de Montmartre y una chica alocada y desvergonzada]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/0/1477491526606.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La boutique (Las piraсas) (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/sZGHu8fDfnhycIoY5BmGRBMRLkv.jpg" />Ricardo, hombre de negocios, estб casado con Carmen. Mientras ella se aburre, Ricardo se divierte con las carreras de mini-coches. Y algъn flirteo marginal al matrimonio. La doctora Fuentes descubre la infidelidad de su yerno Ricardo hacia su hija Carmen y decide intervenir. Habla con йl y le explica que Carmen padece una enfermedad incurable y progresiva. Para hacerle la vida agradable a su mujer, descuida su negocio y le pone una boutique. Esto desata una nuevo reacciуn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/3/1477435565639.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El barbero de Sevilla (1938)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/vaZZVVqUCe6xxWSDYDJpsLsHRid.jpg" />Fнgaro, el barbero mбs famoso de Sevilla, debe impedir la boda entre Rosina y Bartolo, para ayudar al Conde de Almaviva. Adaptaciуn de la obra de Beaumarchais.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/1/1477349432114.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Oscar Una Maleta, Dos Maletas, Tres Maletas (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/yJoXpEvzac1ZqQYDSmN8hVQ7vUP.jpg" />Bertrand Barnier es un rico empresario para el que la vida transcurre tranquilamente junto a su mujer y a su hija Colette. Para mantener su forma fнsica hace ejercicio regularmente bajo la direcciуn de un joven atleta, cuya inteligencia estб lejos de igualar su fuerza fнsica. El servicio de la casa estб perfectamente atendido por Bernadette, la joven criada, y Oscar, el chofer.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/2/1477402508028.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
 
<channel>
<title><![CDATA[Stico (1985)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/i5Osl4vFS6VPQMMxg6d4B3LjTGr.jpg" />Comedia negra. Leopoldo Contreras, un catedrбtico emйrito de Derecho Romano, tiene graves problemas econуmicos. Sus traducciones de los autores clбsicos no le dan suficiente dinero para vivir y ha tenido que vender incluso su piso. Para remediar su situaciуn se ofrece como esclavo a un antiguo alumno a cambio de casa y comida.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/2/1483659815921.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El triangulito (1970)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/el_triangulito-648657374-large.jpg" />Lбzaro y Sabino, empleados de un gran almacйn de muebles, se enamoran de Laura, una nueva empleada joven e ingenua, que acepta el amor de ambos. El trнo vive un noviazgo feliz. En el gran almacйn se planea una sensacional campaсa de publicidad con la cama "FELICIDAD ETERNA", que se lanzarб el dнa de Aсo Nuevo. Lбzaro y Sabino han de dar los ъltimos toques el dнa de Nochevieja.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/2/2/1483572035122.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El Hincha (1958) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/el_hincha-560096350-large.jpg" />Comedia que gira en torno a la pasiуn futbolнstica, que narra el dнa a dнa de un apasionado hincha futbolнstico encarnado por Бngel de Andrйs.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/3/1483485991433.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La chica del gato (1964)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/5s5hoye61Nj4J4g3jX4wJQeOASQ.jpg" />Guadalupe es una huйrfana acogida desde niсa por Eulalio y Eufrasia, que la incitan a robar y delinquir. Ella se opone y para evitarlo decide abandonar la casa en compaснa de un jilguero y su inseparable gato.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/5/1483399447358.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La tonta del bote (1970)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/ezc6DH2Wpmraj3J6wlBzVOJI5cq.jpg" />Lina Morgan interpreta a "la Susana", es huйrfana y sirve en casa de la seсora Engracia (Marнa Asquerino), una mujer que la recogiу en brazos de su madre antes de morir. Allн viven tambiйn tres sobrinos de йsta: "la Asunta", "la Trini" y "el lorito" vagos, chulos y que abusan de Susana a su antojo. A ella, ingenua y de buen corazуn la conocen como "la tonta del bote" porque recoge colillas de tabaco y las guarda en una lata para dбrselas a un pobre violinista ciego.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/5/1483057793858.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El taxi de los conflictos (1973)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/i1wD7UIXuST5Xyh2NhibDR8lpBs.jpg" />Comedia musical. Tadeo (Juanjo Menйndez) es un taxista que estб a punto de vivir un agitadнsimo dнa de trabajo. A lo largo de la jornada se suben a su taxi los mas heteogйneos personajes, que dan lugar a las mбs variopintas situaciones.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/2/1482966837529.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[El padre Manolo (1966)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/jxrYFqyQGshDOYa6GYnMDZKimUt.jpg" />El padre Manolo es un cura bastante extravagante que siente pasiуn por los trucos de magia y la canciуn espaсola. Durante un viaje es testigo de un accidente en el que muere un hombre. Pero йl sospecha que, en realidad, se trata de un asesinato y empieza a investigar por su cuenta.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/1/1482881608419.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Dos cuentos para dos (1947)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/2atmZMnooZMS84NNJYsqwgoAYNr.jpg" />Berta es una joven manicura cuyo novio, Jorge, es demasiado tнmido para pedir un aumento de sueldo, algo que ella siempre le reprocha. Con ocasiуn de un trabajo especial que Berta debe realizar en una gran casa propiedad de los seсores Gordon, la pareja fantasea sobre lo que serнa su vida en medio de tantas comodidades.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/2/1482797702727.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Nadie conoce a nadie (1999)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/s25mgBbbtPkQvwkOuCXHbVWmkMY.jpg" />Simуn, un joven aspirante a escritor, se gana la vida diseсando crucigramas para un periуdico sevillano, mientras que Sapo, su compaсero de piso, sobrevive como profesor particular de inglйs. Un dнa Simуn recibe en el contestador un amenazador mensaje que lo commina a incluir la palabra "adversario" en su prуximo crucigrama, el del Domingo de Ramos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/1/1482538375217.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La lнnea del cielo (1984)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/ob7o5hjsFCkJHTm71tqF0YIXNM7.jpg" />Gustavo es un fotуgrafo espaсol que decide ir a Nueva York para cambiar de ambiente y triunfar en la capital del arte. En su intento por llegar a lo mбs alto se encuentra con todo tipo de problemas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/6/1482448294764.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Solos en la madrugada (1978)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/gp2KOlAkLzD1BdKRf2yC19QGNbQ.jpg" />En el programa nocturno "Solos en la madrugada", un locutor de radio, que siente que la transiciуn de la dictadura a la democracia ha traicionado sus sueсos de cambio polнtico, hace crуnicas corrosivas y derrotistas de la sociedad espaсola de finales de los aсos 70.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/4/1482363467644.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Los atracadores (1962)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/1GA45vfuu8dZ1ivAkkS0qycC0mn.jpg" />Vidal y sus amigos Ramуn y Carmelo, son unos pequeсos delincuentes que se divierten asaltando farmacias. Al robar la recaudaciуn de un cine cometen su primer asesinato y entonces, ya no podrбn detener una carrera criminal que terminarб trбgicamente.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/4/1482278754440.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[ЎA mн la legiуn! (1942)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/1O4bTGZ8V3BP80pbWjBBEaAc5BF.jpg" />En el Norte de Бfrica, en un destacamento de la Legiуn (la 4Є Bandera), el Grajo, el legionario mбs valeroso, y Mauro, que acaba de incorporarse, se hacen muy amigos. Mauro, de quien sуlo se conoce el nombre, da la impresiуn de ocultar algъn secreto inquietante.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/9/1482194401399.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Carreteras secundarias (1997)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/gD4jyowxGQJdccupkirwYvGigas.jpg" />Espaсa, 1974. Un adolescente y su padre viajan en un coche que es la ъnica propiedad que tienen. Su vida es una continua mudanza por apartamentos costeros de aspecto desolado en la temporada baja de turismo. Cuando se ven obligados a cambiar de itinerario y alejarse del mar, sus vidas cambiarбn radicalmente.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://hlsvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_NGVA/mp4/4/0/1481936744904.mp4/playlist.m3u8 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La muerte de Mikel (1984)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/o8vR5RQxNPYDGd9Rn6zo7PsvaN6.jpg" />Mikel es un farmacйutico de un pueblo cercano a Bilbao, cuyo matrimonio se ha deteriorado hasta el punto de llegar incluso a la violencia domйstica. Un dнa va a una sala de fiestas donde actъa Fama, un famoso travestн de la capital, con el que inicia una relaciуn sentimental.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/2/1481843429324.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La carrera del oro (1974)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/wQ45FPTG6UVVFfRI068rKjAoJWN.jpg" />La fiebre del oro en 1897 en Klondike atrae a aventureros y criminales de todas partes de Amйrica, entre ellos a Beauty Smith, un despiadado asesino. Jason Scott y su amigo Kurt, regresando a casa despuйs de un largo viaje de negocios, encuentran Good Hope, el ъltimo centro habitado antes de la frontera, lleno de frenйticos buscadores de oro.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/8/1481896601889.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[Distrito Quinto (1958)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/uziqAhL389QPJARogHt0BIjaQts.jpg" />Cinco hombres cometen un atraco y huyen cada uno por su lado. Mбs tarde se reъnen en un local para repartir los millones. Mientras esperan a Juan, que es quiйn lleva el botнn, cada uno de ellos se va imaginando lo que va a hacer con su parte. Pero la espera se va haciendo larga y se van poniendo nerviosos pensando que su compaсero nunca aparecerб, recordando como le conocieron y como se fueron sucediendo las cosas hasta el momento actual.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/9/1481671621993.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Adios caballero (Uno despuйs de otro) (1968)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/nKLhTULmmpDELe1H0gzoSmdGtd3.jpg" />El hombre mбs rico de un pueblo cercano a la frontera con Mйxico, dueсo del banco del lugar, sufre un rapto por parte de un bandolero mexicano, Espartero, antiguo compinche en la guerra.Sucediу en aquйl entonces que ambos idearon un plan para asesinar a un grupo de soldados y quedarse con muchos miles de dуlares en oro. Este estб escondido y sуlo el banquero sabe dуnde se encuentra.Ambos vuelven a idear un plan por el que los mexicanos asaltarбn el banco y se llevarбn los miles de dуlares de la venta de ganado.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/7/1481638492275.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Bambъ (1945)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/bambu-313429658-large.jpg" />Alejandro Arellano es un joven compositor madrileсo que, abrumado por un fracaso sentimental y artнstico, decide marchar voluntario a la guerra de Cuba. Allн traba amistad con Antonio, quien se convierte en su amigo inseparable. Cuando ambos conocen a Bambъ, una indнgena vendedora de frutas, la rivalidad amorosa no tarda en surgir entre ellos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/0/1481587418006.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Desvнo al paraнso (1994)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/hSRntE3D5hPwEMvv4URDPGELYi.jpg" />El Paraнso es un complejo residencial algo abandonado que necesita un portero. Un buen dнa llega Quinn , que desea el puesto, y pronto se ganarб la confianza y la simpatнa de los vecinos. Pero Quinn no tardarб mucho en mostrar la persona que realmente es.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/9/1481327704397.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La llamada del lobo (1975)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/zyujI7c8T84bVYI32huqBGR3esD.jpg" />A un pueblo llega una familia dispuesta a hacerse con la direcciуn del periуdico; en el camino encuentran un perro herido y le darбn su custodia; a partir de entonces serбn inseparables. ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/9/1481292291194.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El sueсo del mono loco (1989)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/8KFCoYKsHv2H3Qy1ltMyCLqtkNj.jpg" />Dan Gillis, un guionista americano que vive en Parнs y que acaba de ser abandonado por su mujer, es contratado para escribir el guiуn de una pelнcula, que dirigirб un extraсo y enigmбtico joven. ]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/2/1481241083124.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Los viajes escolares (1974)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMzAwMTU5NjEtNDk5YS00NjZjLTkzZDQtMDk0MDIzMjU3MWYzXkEyXkFqcGdeQXVyMTA0MjU0Ng@@._V1_.jpg" />Tras finalizar sus estudios de bachillerato con veinticuatro aсos, Уscar es un estudiante inmaduro, incapaz de afrontar solo el regreso a su casa durante la temporada estival. Logra convencer a Carlos, su joven profesor de matemбticas, de que le acompaсe. Ya en el hogar familiar, Уscar empieza a comportarse de una forma cada vez mбs desequilibrada e irracional.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/2/1481153365220.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El gran duelo (1971)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/1LwaEvfy4k845EN2YkOt6bBhK2M.jpg" />A un pueblo del oeste, prуximo a la frontera con Mexico, llega Abe Cross, un famoso y duro pistolero. En ese mismo lugar vive, desde hace algъn tiempo, Will Tenneray, tambiйn conocido pistolero, que ahora lleva un vida tranquilar junto a su familia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/0/1481118258808.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El hijo de Django (1967)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/ApCEz3fWhiy03T6apOuvDk3Xr47.jpg" />La ciudad de Topeka estб en guerra: por un lado se encuentra Clay, el dueсo del salуn, y por el otro Thompson, el principal ganadero de la ciudad. Despuйs de muchos aсos de bъsqueda llega a Topeka un hombre que reclama la venganza de su padre Django, Jeff Tracy (Gabriele Tinti).]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/2/1481036045324.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Carne de horca (1953)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/ergXcadixQ1MTLIlTtHjAFEFwEO.jpg" />En el siglo XIX, en Sierra Morena y en la Serranнa de Ronda proliferaban los bandoleros, quienes en solitario o reunidos en partidas, sembraban el pбnico asaltando y asesinando a los viajeros. Muchos de ellos fueron cantados, como benefactores de los pobres, en coplas y romances de ciego que dieron origen al mito del bandido generoso.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/2/1480980940526.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
 
 
<channel>
<title><![CDATA[Barrios altos (1987)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/6CvZkIDZupEvHu0NthdIcose6WN.jpg" />Verуnica, divorciada y con un hijo, comienza a organizar su vida y adaptarse a la nueva situaciуn. Sus problemas quedan relegados a un segundo tйrmino cuando muere asesinado Carlos, su masajista. Sabiйndose en peligro, Carlos dejу a Verуnica un mensaje en el contestador]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/2/1484264334428.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Los nuevos espaсoles (1974)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/lrkIG0FZmAsLdSHu0f5GkxU4anw.jpg" />Una empresa de seguros espaсola es absorbida por una multinacional con sede en los Estados Unidos. Desde ahora, los empleados tendrбn que amoldarse a las costumbres norteamericanas y deberбn asistir a las clases que les imparte un profesor contratado para ese propуsito. Los nuevos espaсoles poco tendrбn que ver con los que conocнamos hasta la fecha...]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/1/1484176374711.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Muriу hace quince aсos (1954)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/4d3jGQLUpehOmE99Gc1iR8faqNF.jpg" />Diego Acuсa fue uno de los cinco mil niсos llevados a Rusia durante la guerra civil espaсola. Ha sido educado en la pedagogнa comunista y preparado para una carrera de agitador internacional que desarrolla en Francia y en Italia bajo las уrdenes de Goeritz, uno de los altos cargos del partido. Un dнa le confнan una delicada misiуn]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/1/1484094855810.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Torbellino (1941)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/8xlAFb903fTdF5FINpvDQ3OngQ4.jpg" />A una decrйpita emisora de radio que pasa por malos momentos llega Carmen, una joven sevillana que desea triunfar en ese medio. Gracias a ella, la emisora conseguirб un premio muy cotizado.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/0/1484006559804.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El Corazуn del Guerrero (1999)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/nkQVKMAEUDO9SI2gLQeaNZdb5o8.jpg" />Beldar y Sonja, una pareja de ladrones pertenecientes al legendario universo de la Espada y brujerнa roban una piedra preciosa con forma de corazуn humano en la tйtrica cripta de la Orden de Los Mil Ojos, una malйfica secta de todopoderosos brujos. Al huir del lugar se dan cuenta de que la gema estб maldita y les ha transmitido su hechizo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/2/1483749091921.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
 
 
<channel>
<title><![CDATA[Asignatura aprobada (1987)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/lX2KWBWhaYMMt7p1TGYq7ZZTPJj.jpg" />Josй Manuel Alcбntara es un autor teatral de unos cincuenta aсos. A causa del fracaso de su ъltima obra o quizб debido al abandono de su mujer, decide irse de Madrid e instalarse en una ciudad de provincias a orillas del mar. Allн vive tranquilamente, dedicado a sus colaboraciones en radio y prensa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/3/1486076827035.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La duda (1972)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/tocepXbW6tmJBD6V9H96MW5X3gb.jpg" />Adaptaciуn cinematogrбfica de una novela de Pйrez Galdуs ("El Abuelo") que ya habнa sido llevada al cine por Josй Busch en 1925 y posteriormente por Josй Luis Garci en 1998. Don Rodrigo, un noble que vive en Amйrica, regresa a Espaсa al conocer la noticia del fallecimiento de su hijo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/1/1485990965710.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[Teresa de Jesъs (1961)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://img.rtve.es/imagenes/historia-nuestro-cine-teresa-jesus/1485911359232.JPG" />Biografнa de Teresa de Cepeda y Ahumada, mбs conocida como Santa Teresa de Jesъs o Santa Teresa de Бvila (Бvila, 28 de marzo de 1515 - Alba de Tormes, 4 de octubre de 1582). Fue doctora de la Iglesia Catуlica, mнstica y escritora y fundу la orden de las Carmelitas Descalzas, rama de la Orden de Nuestra Seсora del Monte Carmelo (o carmelitas).]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/4/1485909496544.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Los ъltimos de Filipinas (1945)  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/x964SvHjGMk5oyPVVYn5Wcss2c8.jpg" />El capitбn espaсol Las Morenas, comandante del destacamento de Baler, en las islas Filipinas, observa sнntomas de una inminente insurrecciуn en su distrito. En espera de los acontecimientos, decide recluirse con su tropa y, tras estallar la revoluciуn, esta situaciуn se prolonga durante un aсo]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/2/1485820277026.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>204800</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Suspiros de Espaсa (y Portugal) (1995)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/941rIUnB7D51sm5xnkPfLv4umfX.jpg" />La muerte del viejo abad de un convento obliga a dos monjes (Galiardo y Echanove) a tomar una decisiуn con respecto a sus vidas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/8/1485560502380.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Con el culo al aire (1980)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/bgbeatv6A5Hi9lXEd1Uy8PQHsp8.jpg" />Un joven de pueblo conoce a la cantante de un grupo y descubre el sexo con ella. El impacto que le produce le llevarб a ingresar en un psiquiбtrico.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/8/1485473200185.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Duerme, duerme, mi amor (1975)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/z8S7W3HbN2cavd2dBrn7u6qSlTr.jpg" />Narra las extraсas relaciones de un matrimonio que, por diversas razones, vive un angustioso momento.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/5/1485386563054.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Sabнan demasiado (1962)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/uvwrUGUgdwDqxFh1DEcalB90NbL.jpg" />"El Seсorito", lнder de una banda de carteristas, decide viajar a Chicago, cuna del gansterismo, para hacer un curso de capacitaciуn y puesta al dнa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/9/1485299965093.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Una chica de opereta (1944)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/una_chica_de_opereta-791416534-large.jpg" />Bernardo Navarro, un anciano compositor y empleado de un comercio de instrumentos musicales, vende por necesidad y a muy bajo precio sus canciones a su jefe, que las quiere para hacerlas pasar por obra de su hijo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/4/1485247139846.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Entre las piernas (1999)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/q0oBMJQ0fkauZZjoAa107cMksaJ.jpg" />Javier (Javier Bardem) es un exitoso guionista que vive cautivo de una relaciуn erуtica, vнa telйfono, con una enigmбtica mujer que le "engancha" con sus morbosas historias. En una terapia para adictos al sexo conoce a Miranda (Victoria Abril), una locutora de radio. Tras la reuniуn Javier la acompaсa a la emisora de radio donde trabaja.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/2/1484960464226.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Colegas (1982)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/ySqGt6gl9tNn6V7qQ1qjcwfbHVl.jpg" />Los hemanos Antonio y Rosario y el novio de йsta, Josй, deben enfrentarse diariamente a las dificultades derivadas de su humilde condiciуn social. Ninguno tiene trabajo y las escasas oportunidades que se les presentan para lograrlo hacen que se fortalezcan los lazos que les unen.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/2/1484868673923.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El jardнn de las delicias (1970)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/okFyGAbpL29qEBAguNWUcHDCcIy.jpg" />Antonio Cano, un exitoso constructor de mediana edad, sufre un accidente de trбfico, en compaснa de su amante, que le provoca amnesia y lo deja postrado en una silla de ruedas. Sуlo йl conoce las claves del negocio, la combinaciуn de la caja fuerte y el nъmero de la cuenta corriente que posee en Suiza. Su familia intenta que recupere la memoria representando escenas de su vida.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/2/5/1484782485152.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[їQuй nos importa la revoluciуn? (1972)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/j5hSKGInXjLLwlUovpSJRPyfGNx.jpg" />Durante la Revoluciуn mexicana, un actor de teatro italiano es, sin saberlo, utilizado por los rebeldes para transportar armas en los cestos del vestuario de la compaснa. Un sacerdote amigo suyo tambiйn se ve involucrado en los lнos del actor. Y asн, la pareja se ve inmersa en las acciones de los federales y los rebeldes.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/1/1484843540318.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[ЎAquн hay petrуleo! (1956)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/uv0qnUldGeoAzjufj2Dxo2tJDFm.jpg" />Castilviejo es un pueblo castellano que lleva aсos y aсos muriйndose de sed. Tiene muy cerca un gran pantano, pero es tanto como no tener nada, pues sus aguas no llegan hasta allн. De pronto, unos americanos que dicen ser expertos en prospecciones petrolнferas caen por aquellas tierras asegurando que hay petrуleo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/8/1484695035883.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La princesa de los Ursinos (1947)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/la_princesa_de_los_ursinos-602833355-large.jpg" />Espaсa, siglo XVIII. Para reforzar su influencia en la corte espaсola, Luis XIV envнa a Madrid a la Princesa de los Ursinos. Su misiуn es presionar al rey Felipe V (1700-1746) para conseguir ciertas concesiones en beneficio de Francia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/5/1484612594954.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[Brujas (1996)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/4GDksabavkVwh96zuWt6jaMT2hD.jpg" />Patricia, Sol y Virginia son tres mujeres completamente distintas. Virginia ha discutido con su marido y abandona su casa con una considerable cantidad de dinero encima. Sol, una vendedora de cosmйticos le quita todo el dinero y huye.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/7/1484352016676.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
 
<channel>
<title><![CDATA[La noche mбs larga (1991)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/eQvhtBq76YSX5tLxBa02cHzwUR3.jpg" />Un abogado y un fiscal militar recuerdan el juicio sumarнsimo que condujo a los ъltimos fusilamientos decretados en 1975 por el Generalнsimo Franco, poco antes de su muerte. Los acusados eran unos jуvenes pertenecientes a una organizaciуn terrorista que habнan asesinado a un sargento de la Guardia Civil.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvl.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/9/1488585715398.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La fuga de Segovia (1981)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/prFWhVE7wsZ7HW3hE2kVNSF7Ukj.jpg" />En el verano de 1977, un preso polнtico que vive en el exilio relata las circunstancias de su fuga a un reportero: en abril de 1976, un grupo de presos de ETA polнtico-militar planea fugarse de la cбrcel, pero el proyecto fracasa cuando los guardias descubren el tъnel que estбn excavando.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/1/1488499385513.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Libertad provisional (1976)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/jSFu73NTzqHADxe7DN60RqLZewu.jpg" />Un joven delincuente de poca monta y una vendedora de libros a domicilio, que ejerce la prostituciуn ocasionalmente como una derivaciуn de su trabajo, ensayan una forma de convivencia partiendo de unos esquemas de libertad mutua.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/1/1488411637114.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Cuerda de presos (1956)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/7iDh2w7nRm4d6EmCQUTHGN5Ue1l.jpg" />En 1890, una pareja de la Guardia Civil tiene que trasladar a un peligroso criminal desde el pueblo leonйs en que ha sido capturado hasta Vitoria, donde lo van a juzgar. El camino ha de hacerse a pie, a travйs de un terreno бspero y abrupto.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/7/1488324125778.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[insomnio (1998)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/mbM7z7ayhK09rSXhqlrMc5c8k51.jpg" />En plena noche, Adriбn lleva en su coche a su mujer Eva que estб a punto de parir. En el hospital, da a luz a Marina. A partir de ese momento, Eva ya no es capaz de dormir, pero no es la ъnica. La vida de Alba tambiйn ha experimentado un cambio]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/0/1487893112701.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El hombre que viajaba despacito (1957)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/mzt87KEv1jnqyChYy1B6uPj7z74.jpg" />Un soldado del regimiento de tanques necesita un permiso para poder ir a su pueblo para conocer a su hijo reciйn nacido. No le va a resultar nada fбcil, provocando situaciones absurdas protagonizadas por el mнtico humorista Miguel Gila.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/0/1487721009105.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Otra vuelta de tuerca (1985)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/vUS4F5UovhbRVRRZ1izLqZtbYFG.jpg" />Tras abandonar el seminario jesuita de Loyola, Roberto, por medio del pбrroco de su pueblo, encuentra trabajo como preceptor de dos niсos huйrfanos, sobrinos del conde de Echebarria.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/2/6/1487635347662.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Beltenebros (1991)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/x3id0MKzaUaUp7y50ZRa5hIsTRh.jpg" />En la oscura posguerra espaсola, Darman es un inglйs que viaja a Madrid con la misiуn de matar a un topo infiltrado en la organizaciуn del clandestino Partido Comunista. Para encontrar a su vнctima, Darman comienza una aventura con Rebecca, la prostituta mбs cara y bella de Madrid, que casualmente es amante del hombre al que busca]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/5/1487378023758.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Akelarre (1984)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/5x9erwDGDyflI3zQM6GrKU4ByX.jpg" />Siglo XVII. En una pequeсa aldea de Navarra, un seсor feudal, contando con la ayuda de un Inquisidor, emprende una cruzada para erradicar la brujerнa y el paganismo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/7/1487287383678.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El corazуn del bosque (1979)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/WR55nGuRMKqzQ09bjQl7HcoekK.jpg" />Aсo 1952. Un mнtico guerrillero, conocido como "El Andarнn", baja a la verbena. Una niсita le mira con sus grandes ojos. Unos aсos mбs tarde aquella niсa se convierte en una hermosa mujer, Amparo, enamorada del noble "maquis". Pero "El Andarнn" es ya un ser seсalado por el destino como perdedor.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/8/1487201446286.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El Lazarillo de Tormes (1959)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/vtvY9XqWzOu04rW3TIMorqlSvbJ.jpg" />Adaptaciуn del clбsico de la literatura espaсola "El Lazarillo de Tormes", donde se presenta a un antihйroe que debe emplear toda su astucia para poder alimentarse y vivir algo mejor de lo que sus amos le permiten. Se centra sуlo en la infancia del personaje.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/9/1487117862593.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Mi tнo Jacinto (1956)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/tzt7UsEWYaaNiFSw7mSU8z3o9dx.jpg" />Jacinto, un antiguo torero que vive miserablemente con su sobrinito Pepote, recibe una carta en la que se le recuerda que, segъn lo acordado unos dнas antes, debe acudir a una corrida de toros que se celebrarб esa misma tarde en Las Ventas. La carta enfurece a Jacinto que piensa que se trata de una broma de mal gusto, ya que йl, retirado de los ruedos desde hace aсos, no ha firmado ningъn contrato.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/3/1487028876630.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Los amantes del cнrculo polar (1998)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/1umnrBmwNjdYKScgkelPARj3E61.jpg" />Una historia de amor apasionada y secreta, contada por cada uno de sus protagonistas, Ana y Otto, desde que tienen ocho aсos hasta los veinticinco. Todo comienza en 1980, a la salida de un colegio, cuando dos niсos echan a correr por distintos motivos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/8/1486771937186.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El hombre de moda (1980)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/5n0LOcUKArwPBnXLdBtWzKMopE4.jpg" />Pedro es profesor de literatura. Despuйs de que su mujer le abandone, decide volver a Madrid y recuperar su antiguo empleo. En una de sus clases conocerб a Aurora, una refugiada de la dictadura argentina, que darб un vuelco a su vida.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/9/1486684530199.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[La casa de las palomas (1972) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/yndzxxyVdMjbrVFgKDbqdZqWvMc.jpg" />Alxandra y Sandra, madre e hija, viven en una solitaria casa aislada en el campo. La hija asiste a un colegio femenino de los alrededores. Fernando, un seductor y amante de la madre, merodea por el colegio de fйminas, hasta que la hija siente una irremediable atracciуn por йl y se desencadena un peligroso triбngulo amoroso.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/6/1486595873768.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Ana dice sн (1958)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/AnEAnBiCNNu9KRmQVNN9ogJYTwQ.jpg" />Juan no tiene un duro pero vive maravillosamente. Sus noches de juerga y de cabaret son famosas en los ambientes nocturnos de la ciudad. Como heredero de su anciano y riquнsimo tнo don Patricio, vive subvencionado por sus acreedores a cuenta de la futura herencia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/5/1486509236350.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Нdolos (1943)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cloud10.todocoleccion.online/cine-folletos-mano/tc/2014/05/06/15/43201426.jpg" />Clara Bell, una famosa actriz francesa, rechaza la protecciуn de un productor y se enamora de un guapo espaсol. Pero la historia se complica y su amor no llegarб a buen puerto.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/6/1486429045666.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El dнa de la bestia (1995)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/kmcqTe9VsikpBxYpSrcTyLWYChQ.jpg" />Un sacerdote cree haber encontrado el mensaje secreto del Apocalipsis segu?n San Juan: El Anticristo nacera? el 25 de diciembre de 1995 en Madrid. Para detener este nacimiento sata?nico, el cura se une a un joven aficionado al death metal, Jose? Mari?a, intentando por todos los medios descubrir en que? parte de Madrid tendra? lugar el apocali?ptico evento.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/9/1486167425299.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
 
<channel>
<title><![CDATA[Pнdele cuentas al rey (2000)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/7o0fRyLpuXcp1ZKLaDbje7OVBcD.jpg" />Fidel, un minero asturiano, tras el cierre de la mina en la que trabaja, decide echarse la familia a cuestas e ir caminando hasta Madrid para exigirle al Rey el cumplimiento de uno de los principales derechos que la Constituciуn reconoce a los espaсoles: el derecho a un trabajo digno.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/0/1489795294103.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Miedo a salir de noche (1980)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/1Dv9kl01uLb8HmgjC6gEDTVqGgN.jpg" />Un empleado de banco, tнmido y asustadizo, va cayendo en las redes del miedo ante los acontecimientos que ve a su alrededor y la ola de delincuencia que parece invadir la ciudad.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/3/1489706980034.mp4 ]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Mater amatнsima (1980)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/woQGb06qgFMbkyTyxTewPQr4RxP.jpg" />Clara da a luz a un niсo autista. A medida que crece, Juan requiere tanta atenciуn que la relaciуn con su madre se hace patolуgica. La identificaciуn de Clara con su hijo es tal que se va aislando del mundo exterior para dedicarse solamente a йl.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/4/1489107970149.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Al servicio de la mujer espaсola (1978)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/mYurDORj6pF8ClSgNLXX2vpNJfE.jpg" />Irene (Marilina Ross) es locutora de un consultorio sentimental. Un dнa escribe "Soledad", que en realidad es un hombre (Adolfo Marsillach), y tras varias visicitudes deciden conocerse personalmente.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/4/1489018621241.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Fedra (1956)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/aBKnpwTy0f9KrH8TG0HT69etLjK.jpg" />Estrella, la hija de un farero del pueblo levantino de Alcor, es una belleza salvaje que despierta el deseo en todos los hombres; y tambiйn por esa razуn todas las mujeres la odian. Un dнa llegan al puerto los cinco barcos de Juan, un armador del Norte que se enamora de ella y le propone matrimonio, pero Estrella lo rechaza.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/9/1488932393497.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Бngela es asн (1945)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/3LKfUh7SagAEI6hFxJCVbFGEdWJ.jpg" />Бngela, una joven huйrfana internada en un colegio en el extranjero, decide pasar las vacaciones de Navidad en Madrid, en casa de su tutor y mбs prуximo pariente, un abogado solterуn y de vida algo disipada. Бngela pondrб orden en la vida de su tнo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/1/6/1488847312161.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Boom Boom (1990)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/urtlahIcJQNdbgXJndI1x2HNKGZ.jpg" />Sofнa, una dentista, y Tristбn, propietario de una zapaterнa, viven en el mismo edificio, aunque no se conocen ni se han visto nunca. Los dos han padecido un desengaсo amoroso y se han jurado no volverse a enamorar nunca jamбs.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/9/1492215500790.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Biba La Banda (1987)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/3tFmVfmef6mZEqsursZxkOm7oCC.jpg" />Hay una guerra civil, pero la banda estб mбs preocupada por el concierto que debe dar dentro de unos dнas. Agustнn recibe una carta de su novia Rosa, en apuros por la recogida de la cosecha de arroz.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/8/1491517210585.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Йxtasis (1996)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/pw5GX6HzRKW8gYdvvXDwELI1Ydu.jpg" />Rober, un joven de 25 anos rebelde, ambicioso y enemigo del mundo oficial, estб ansioso, casi desesperado y no sabe por quй. Comparte su vida con Ona y Max. Una vida en la que ъnicamente tiene cabida un compromiso, el de la amistad, una amistad llena de sueсos gestados por todo aquello que el mundo oficial les anuncia hasta emborracharles: dinero, poder йxito.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/5/1491001301654.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Montoyas y Tarantos (1989)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/QFVTgsutD6tiJHfM8ybiTOL2p4.jpg" />Dos familias de raza gitana, enemistadas desde el pasado, reviven viejos rencores cuando sus hijos, Ana Montoya y Manuel Taranto, se enamoran. Libre adaptaciуn de "Romeo y Julieta".]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/3/1490913285237.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La Sabina (1979)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/ee01ZJF6cWyhqD4YdEHgZmOoaVb.jpg" />Con el pretexto de averiguar el destino de un escritor inglйs desaparecido cien aсos antes, Michel, tambiйn escritor, viaja a Espaсa huyendo de sus fracasos personales y profesionales.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/8/1490226040684.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Un vaso de whisky (1959)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/x9DVoVxCcnJ52EC9G5xWktIRVxV.jpg" />Vнctor is a handsome boy, skeptical and lover of the pleasures of life. He has no job or benefit and lives on women without realizing that his behavior triggers dramas and disappointments, pain and hopelessness.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/6/1490139454265.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Mare nostrum (1948)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/hTDIx1y9eyVL8huWIYyBNyepVV8.jpg" />El comerciante espaсol "Mare Nostrum", capitaneado por Ulises Ferragut, atracу en septiembre de 1939 en el puerto de Nбpoles para reparar una averнa. Caminando por las ruinas de Pompeya, Ferragut se encuentra con Freyra, una mujer enigmбtica y hermosa de la que instantбneamente se enamora locamente, sin darse cuenta de que la chica es de hecho un peligroso espнa del Tercer Reich.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1490052984974.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Tirano Banderas (1993)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/cbrgknWzttJ55863I6JWRELFsnP.jpg" />El dictador sudamericano Santos Banderas es un hombre solitario y amargado, que vive rodeado de intrigantes y aduladores. Las fuerzas rebeldes estбn cada vez mejor organizadas, y el hecho de que Santos haya tomado represalias contra el hijo de un pobre indнgena hace estallar las iras del pueblo, que convierte en un sнmbolo los restos del chico.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/1/1493419657618.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Kika (1993)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/qpMfsIMnt9c2KwaXdSKXWeII8a4.jpg" />Kika, una maquilladora optimista y vital, vive con Ramуn, un fotуgrafo muy introvertido y obsesionado por la muerte de su madre. Se quieren pero no se entienden. Kika tiene una amiga con muy pocos prejuicios, Amparo; una acйrrima enemiga, Andrea "caracortada", directora y presentadora de un "reality show"; un amante americano que es padrastro de Ramуn.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/4/1492817958047.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La reina mora (1937)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/3kVunVF2hGooPzsB3QfSlSYsMY3.jpg" />Dos jуvenes, Coral y Esteban, estбn enamorados, pero su idilio se ve truncado en una fiesta en la que Coral es importunada por un tipo chulo y pendenciero y Esteban se ve en la obligaciуn de solucionar el asunto.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/8/1490655939080.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[A los que aman (1998)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/AbeanSbaJIPJ2qqPQQwTYp1XOMr.jpg" />Siglo XVIII. Una noche, un anciano le cuenta a un joven la historia de una gran pasiуn: su propia historia Es un relato de la йpoca en que era mйdico y se habнa enamorado apasionadamente y en silencio de Matilde. Esa pasiуn empezу en la infancia, precisamente cuando la caza desapareciу misteriosamente de la regiуn y aparecieron dos personajes extraсos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/7/1490399162873.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El tъnel (1988)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/Dsd7yWaPTYyDqRvM3N1McDSrDE.jpg" />Juan Pablo Castell (Peter Weller) es un artista de reconocida reputaciуn que vive en Buenos Aires, la capital de Argentina. Durante una exposiciуn de sus cuadros descubre a una misteriosa mujer, Marнa Iribarne (Jane Seymour), que se ha quedado deslumbrada ante una de las obras de arte. Casualmente, esa obra es una de las favoritas de Castell y no puede evitar sentirse intensamente atraнdo por la chica que acaba de conocer, pero al acercarse a ella, йsta desaparece.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/3/1490314174934.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[Canciones para despuйs de una guerra (1976)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/9YEX8UqjksmXWyrThfDwPReD0Iw.jpg" />Esta es una obra maestra de rodaje encontrado y archivado ignorado durante mucho tiempo. Utilizando amplias colecciones de fotografнas y pelнculas familiares adquiridas en mercadillos y a expatriados, combinadas con imбgenes de los medios de masas y del rйgimen de Franco, esta pelнcula sigue la pista del pueblo espaсol desde la Guerra Civil hasta el surgimiento de la cultura de masas y el consumo en la dйcada de los 70.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/8/1491435094587.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
  
<channel>
<title><![CDATA[La paz empieza nunca (1960)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/mobz2Irhs3OZKzFRqZxqtu5bBTR.jpg" />Inspirada en la obra homуnima del periodista y escritor Emilio Romero. Muy poco antes de estallar la guerra Civil Espaсola (1936-1939), un grupo de amigos falangistas, que sueсan con una revoluciуn que transforme Espaсa, se dedican a difundir sus ideas entre la poblaciуn. En cuanto comienza la guerra, uno de ellos, Lуpez ((Marsillach), estб a punto de morir fusilado, pero se salva gracias a un republicano.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_NGVA/mp4/6/0/1491347631506.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Sierra de Teruel (1945)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/qW1VamlSXODhX18TaTP2ouq7oPs.jpg" />Primeros meses de la Guerra Civil en Espaсa. El 27 de diciembre de 1936 fue derribado uno de los aparatos que formaban una escuadrilla aйrea perteneciente a las Brigadas Internacionales, y que cayу sobre el tйrmino municipal de Valdelinares, en Teruel. La pelнcula estuvo lista en julio de 1939.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/4/1491256704647.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Los buenos dнas perdidos (1975)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/pFJJ1iPE2XS9kdWrImwlCrrCCUR.jpg" />El joven Lorenzo llega a un pueblo castellano con la ilusiуn de ser el nuevo guardia municipal. Allн encontrarб a antiguos compaсeros como Cleofбs, que es el sacristбn de la parroquia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/6/1490827259267.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Madrugada (1957)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/aNK3q8zP94En2kSPzuctOpggSgo.jpg" />Amalia necesita descubrir quiйn es el autor de las calumnias que se vierten sobre ella. Su ъnica oportunidad consiste en reunir a los familiares de Mauricio, fallecido, aunque йstos no lo saben por lo que les cuenta que estб agonizando.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/6/7/1490742601276.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>  
 
<channel>
<title><![CDATA[ЎЎCampeones!! (1943)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cloud10.todocoleccion.online/revista-deporte/tc/2015/05/12/16/49303563.jpg" />El portero de un equipo de fъtbol firma, sin saberlo, un documento comprometido que le cuesta el despido. El dнa que se juega un partido muy decisivo, un amigo logra aclarar lo ocurrido, evitando la expulsiуn del guardameta y la derrota del club.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/9/1491861948298.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[їDуnde vas triste de ti? (1960)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/eBF4229MGLkDuRAlPF7ZEHtaBCw.jpg" />Despuйs de la muerte de la reina Mercedes, la primera esposa de Alfonso XII, se plantea el problema de la sucesiуn. La monarquнa necesita un heredero, y el rey elige a Marнa Cristina de Habsburgo como futura reina de Espaсa. El recuerdo de Mercedes se interpondrб en el matrimonio. Y el ansiado hijo varуn nacerб cuando Alfonso ya ha muerto.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/0/1492036028505.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Aventuras de Don Juan de Mairena (1948)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/aventuras_de_don_juan_de_mairena-202219172-large.jpg" />El descontento popular contra Fernando VII va en aumento. Don Juan de Mairena, un caballero andaluz audaz con el capote ante los toros y tambiйn aficionado a lances de faldas, ha comprometido en la causa liberal su fortuna y su vida. Don Juan de Mairena es tambiйn "El Enmascarado", capitбn de una partida de contrabandistas que trae en jaque al bando realista.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/7/1/1491952100317.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[No es bueno que el hombre estй solo (1973)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/9XZrjc4rIRUpSb0XTs0UBCHYyTa.jpg" />Martнn es un hombre atormentado y solitario que oculta un vergonzoso e inconfesable secreto: vive con una muсeca como si fuera su esposa. Esta idнlica vida amorosa se verб gravemente amenazada cuando entren en su vida una prostituta, su hija y el chulo de aquйlla.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/3/1492726846930.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Ceremonia Sangrienta (1973)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/r7hJTPFXNN31yWV5EheTgVokfuj.jpg" />La historia del Marquйs Karl Ziemmer y su esposa, Erszebeth Bathory, descendiente de la condesa que solнa baсarse en sangre de vнrgenes. En la comarca se inicia una serie de crнmenes cuyas vнctimas son siempre jovencitas cuya sangre es misteriosamente drenada.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/5/1/1492640381615.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Historias de la televisiуn (1965)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/dwtpy4u0bvaVcuS59npNKkP7vaF.jpg" />Felipe, hijo del guarda de un zoolуgico, es un incansable profesional de todos los concursos televisivos. Katy es una muchacha que sueсa con llegar a ser una cantante famosa y que, seleccionada para un concurso de televisiуn de ritmos modernos, se enfrenta al problema de que en esa competiciуn sуlo pueden actuar los cantantes que ya son famosos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/9/1/1492556881219.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[Mi adorado Juan (1950)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/psuqwNy7JSVZszEZBnLWdmTDpeA.jpg" />La extraсa desapariciуn de los perros de sus vecinos, lleva a Juan a investigar el caso por su cuenta. Acaba averiguando que la autora de los robos es una tal Eloнsa, la engreнda hija de un cientнfico que usa a los perros para crear un antнdoto contra el sueсo. Juan y Eloнsa se enamoran, pero йl le pedirб que abandone su lujosa mansiуn para vivir sуlo con su sueldo.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/8/6/1492470716268.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La prуdiga (1945)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/5RayF3uwgUwyg7BVssGKR7GxXQw.jpg" />El argumento de "La Prуdiga" estб basado en un novelуn de Pedro Antonio de Alarcуn, en el que se cuenta la historia de Julia, una hermosa mujer de vida licenciosa que un dнa recapacita y se decide a usar su fortuna en bien del prуjimo y de los necesitados]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/0/4/1493074344540.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 

<channel>
<title><![CDATA[Don Juan (1950)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/h2duDPeQWugGetZskN6fEZtCDgK.jpg" />Don Juan abandona Venecia y regresa a Sevilla, su ciudad natal. Al llegar se entera de que su padre ha muerto y le ha dejado todos sus bienes con la condiciуn de que se case con Doсa Inйs. Йl se inventa un matrimonio anterior, pero cuando la conoce en una fiesta queda fascinado por su belleza.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://hlsvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/3/4/1493164355443.mp4/playlist.m3u8]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
 
<channel>
<title><![CDATA[La lozana andaluza (1976)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/szcWrUucGRSEl0nOVWueL5KhiDF.jpg" />En la Roma del s XVI, Rampнn, un pнcaro simpбtico y desvergonzado, explota sus artes de engaсo. Vive con su tнa, la Napolitana, alcahueta dedicada a los mismos oficios que su sobrino. Con la llegada de una bella anadaluza, Lozana, les entra en casa la fortuna al hacer de ella la mбs linda cortesana de Roma.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1493247344674.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
<channel>
<title><![CDATA[El frente de los suspiros (1942)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w640/4CfMnKfwbcilSH1rZVdchTY1Pjs.jpg" />Servando, un joven gallego que ejerce de juez en Sevilla, descubre mientras curiosea viejos legajos, un caso de suicidio un poco sospechoso. Йl cree que en realidad se trata de un crimen que quedу oculto y decide dedicarse a ello para esclarecer el caso, olvidando a su novia, que vive en un pueblecito de Galicia esperando noticias suyas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[http://mvod.lvlt.rtve.es/resources/TE_GLESP/mp4/4/7/1493682581474.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[Perros callejeros 2]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_01763584a0c4b99f00ed995dee7a3a85.jpg" />]]>Ángel, “El Torete”, es acusado de participar en un asesinato por Fernando, un policía que lo tiene entre ceja y ceja porque un día le atropelló dejándole cojo. Ayudado por sus amigos, Ángel reconstruyen los hechos que son su coartada; pero mientras está en la cárcel sufre las consecuencias del terrible motín de “La Modelo”, quedando malherid</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffnylm5c8v17]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[Perros callejeros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_30f305933314df1bd869e2aa7e55bcf8.jpg" />]]>Una pandilla de quinceañeros que viven en los suburbios de Barcelona se han especializado en el robo de coches. Con ellos se dedican a dar el "tirón", a asaltar tiendas para malvender las mercancías y a atacar a parejas en lugares apartados con el fin de desvalijarlas y abusar de las mujeres. Sorprendidos a veces en flagrante delito, son perseguidos por la policía; para zafarse invaden la calzada, circulan en dirección contraria y se saltan controles, resultando a veces malheridos. 
Elenco: Ángel Fernández Franco , </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ffnylm5c8v17]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 <channel>
<title><![CDATA[Los ultimos golpes deltorete]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_c04095d4eb7a06beb40cab3f18c00c94.jpg" />]]>Tras escapar del correccional, "El Torete" atraca un banco. Segundos después, "El Vaquilla" entra en el mismo banco para atracarlo también. No tuvieron más remedio que compartir el botín. La policía los busca por todas partes. Y también Begoña, una joven periodista empeñada en redimirlos. </description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/v6lkl6on4sac]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
 <channel>
<title><![CDATA[Los bingueros]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_b5854609cfa4718c4db6ec7352f95e73.jpg" />]]>TAmadeo es un mediocre empleado de banca que nunca alcanzará ese tranquilo nivel económico con el que todo el mundo sueña. Tampoco Fermín tiene muy seguro su futuro; cobra el paro y hace chapuzas vendiendo libros y haciendo contratos de entierros pagados a plazos. Por distintas razones llegan a la conclusión de que el bingo puede llegar a ser la solución de sus males, y ambos personajes se conocen en la cola de entrada a un local del bingo. Aúnan sus esfuerzos pero ni siquiera así logran sacar dinero al juego, pero ya están atrapados</description>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/2bo2adzj2xp5]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 
 
<channel>
<title><![CDATA[Belinda]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://www.covercaratulas.com/ode/mini_ficha/3205.jpg" />]]>La vida es dura en la granja de Mac Donald en Nueva Escocia y todavía resulta más difícil para Belinda, una joven sordomuda cuya desgracia se confunde con discapacidad mental. El nuevo médico de la ciudad muestra interés en ayudarla a salir de su silenciosa cárcel.</description>
<stream_url><![CDATA[http://s26.copiapop.com/movie?e=Pf46iJ4qLzCQu32Q-o4pQGsrZHXRNz_Rafqmko2vvOa41L6gY7dPnXrbDqzU2TuJ_L1WQtqWsGwzSwoX4mUqC8j6ZKNUOhRRJ7UXJYHGM4np3dkLlhFsXBtUBu1nLWn5sTpVc9RAJjmQek5IaiKB9_uXTB0WDf5_fqWXoebSRXM]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 

 
 
<next_page_url text="FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/pelisgeneros.xml]]></prev_page_url>

</items>
