<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Por Sagas]]></playlist_name>
  
 
  
    <channel>       
<title><![CDATA[Aullidos]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/the_breed-102486162-large.jpg">]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/AULLIDOS.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
   <channel>       
<title><![CDATA[Ataque de los titanes]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/shingeki_no_kyojin_kohen_jiyu_no_tsubasa_attack_on_titan_part_ii_wings_of_freedom-582924666-mmed.jpg">]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/2ATAQUEalostitanes.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
    <channel>       
<title><![CDATA[Arma letal]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/young_guns-854087350-large.jpg">]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/2Armaletal.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
    <channel>
<title><![CDATA[Anaconda]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/anaconda-836455614-large.jpg">Un equipo de documentalistas se traslada a la selva amazónica para localizar a la tribu indígena de los Shirishama. Al equipo se une como guía un misterioso ex sacerdote que se dedica a la caza y asegura saber dónde se encuentran los Shirishama. Pero, en realidad, lo que hace es guiarlos a la caza de un reptil único en el mundo: una inmensa serpiente anaconda de doce metros de largo. ]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/2Anaconda.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
     <channel>       
<title><![CDATA[American pie]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://peliculasderisa.net/wp-content/uploads/2012/06/american-pie-1-peliculas-de-risa.jpg">Una legión de jóvenes inexpertos viven obsesionados con el sexo opuesto. Jim, uno de ellos, está desesperado porque todavía es virgen. Además, desde que sus padres le sorprendieron viendo películas pornográficas, su situación en casa ha empeorado, porque su bienintencionado padre pretende ocuparse de su educación sexual; en el colegio, las cosas no van mucho mejor: su relación con una chica, gracias a un programa de intercambio, tiene toda la pinta de fracasar. Así que su último recurso se llama Michelle, una integrante de la banda de música que resulta ser todo un prodigio.]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/American%20pie.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
   <channel>       
<title><![CDATA[12 Trampas]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://img.ecartelera.com/sagas/000/45.jpg">El detective de New Orleans Danny Fisher (John Cena) está a punto de vivir el peor día de su vida: Miles Jackson (Aidan Gillen), un criminal terrorista que se ha escapado de prisión, secuestra a su novia (Ashley Scott) y lo reta a superar doce pruebas en las calles de la ciudad de Luisiana, si quiere salvarla.]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/12Trampas.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  
   <channel>       
<title><![CDATA[A todo gas]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://img.ecartelera.com/sagas/000/45.jpg">La saga fílmica The Fast and the Furious es una serie de películas de acción que conforman una franquicia estadounidense, que se centra en un género cinematográfico de carreras callejeras ilegales.]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/atodogas.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
  
   
  
    <channel>       
<title><![CDATA[Piratas del Caribe]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://es.web.img2.acsta.net/r_160_240/b_1_d6d6d6/medias/nmedia/18/91/06/54/20129011.jpg">Mar Caribe, siglo XVIII. El aventurero capitán Jack Sparrow piratea en aguas caribeñas, pero su andanzas terminan cuando su enemigo, el Capitán Barbossa, después de robarle su barco, el Perla Negra, ataca la ciudad de Port Royal y secuestra a Elizabeth Swann, la hija del Gobernador. Will Turner, amigo de la infancia de Elizabeth, se une a Jack para rescatarla y recuperar el Perla Negra. Pero Barbossa y su tripulación son víctimas de un conjuro que los condena a vivir eternamente y a transformarse cada noche en esqueletos vivientes. El conjuro sólo puede romperse si devuelven una pieza de oro azteca y saldan una deuda de sangre. El rescate de la bella Elizabeth será una tarea difícil, pues la maldición es real y será difícil enfrentarse con quienes no pueden morir.]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/Mission%20Impossible.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
  
    <channel>       
<title><![CDATA[Rambo]]></title>
<logo_30x30></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a0/John_Rambo.jpg/220px-John_Rambo.jpg">John Rambo, después de una vida marcada por la guerra, vive una solitaria y apacible existencia en la jungla del norte de Tailandia, pescando y cazando cobras para luego venderlas. Pero todo esto cambia cuando un grupo de misioneros necesita que les guíe hasta la frontera con Birmania para suministrar medicinas y alimentos a unos refugiados asediados por el despiadado ejército birmano. Rambo no tendrá más remedio que volver a involucrarse..]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/sagas/rambo.xml]]></playlist_url>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
   


<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/marques1212/ver/master/pelisgeneros.xml]]></prev_page_url>

</items>
